<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="https://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>爵柊 on Ceciliaの小站</title><link>https://springcecilia.blog/tags/%E7%88%B5%E6%9F%8A/</link><description>Recent content in 爵柊 on Ceciliaの小站</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Sat, 09 Mar 2024 18:34:26 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://springcecilia.blog/tags/%E7%88%B5%E6%9F%8A/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>【抽卡观影】时间之舞（2）</title><link>https://springcecilia.blog/%E6%8A%BD%E5%8D%A1%E8%A7%82%E5%BD%B1%E6%97%B6%E9%97%B4%E4%B9%8B%E8%88%9E2/</link><pubDate>Sat, 09 Mar 2024 18:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E6%8A%BD%E5%8D%A1%E8%A7%82%E5%BD%B1%E6%97%B6%E9%97%B4%E4%B9%8B%E8%88%9E2/</guid><description>&lt;p>魔改向观影体，缘更&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>魔法背景设定，联动魔快&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>CP为爵柊&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>非原著向，完全魔改/捏造/恶搞原作情节，所有观影内容均和原作有出入&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Chapter 2 深尾A梦（1）&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>あんなこと こんなこと 大変だけど&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>那也有事这也有事，真的是不得了了&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>みんなみんなみんな 助けてくれる&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>所有所有的一切都要帮助&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>……&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>屑人哼着歌出现在屏幕里时，只是抬了一下手，一眨眼的功夫，那头米白色的头发顷刻变成黑色短发，镜头再一转，已经是带着兜帽、体格不同的普通路人模样。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“喂？怎么可以剪掉这么多呢？哪有这种一键变装的方便技能啊？”&lt;/p>
&lt;p>松田阵平简直一刻也无法忍住吐槽欲，&lt;/p>
&lt;p>“这是魔法特效吧？难道真的有什么四次元口袋？这是在拍什么联动电影吗？还是说，只是单纯的整蛊节目？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>贝尔摩德忍不住点了一支烟，饶有兴致地观赏着这位气场切换得天然浑成的表演家，她听说过深尾矢人有不亚于她的易容技能，只是不知道他顶着假身份忽悠人的情景是如何发生的，从琴酒后来闭口不谈的臭脸可以推断一二。哦，这家影院似乎很喜欢播放琴酒的某些私人场面，这倒是让她觉得更有趣了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在前排同样勾起嘴角的赤井秀一也但笑不语，扶了扶镜框，静观其变。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>便利な道具で 助けてくれる&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>使出那些方便的道具过来帮帮我&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>おもちゃの 兵隊だ&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>玩具兵团要注意啦&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>「ソレ!とつげき」&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>“好，预备，突击！”&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>下一瞬间，众人只见他从口袋里掏出了一支画笔（是的，平平无奇的樱花牌勾线笔）, 然后愉悦地对着墙壁划拉出细长的痕迹。&lt;/p>
&lt;p>紧接着，奇妙的事情就发生了：&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>还是一眨眼的功夫，墙壁上冒出了一堆绚烂无比的涂鸦！有些甚至逼真到仿佛真的是另一个街道口，一扇门、甚至一个人影！就是不知道有没有倒霉蛋路人成为这类街头艺术的受害者……&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>任何人类都无法以这样可怕的速度完成这类街头涂鸦。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>事态正朝着越发离谱的趋势进行着。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>伪装的深尾矢人掏出了一个巴掌大的小本本，然后继续用那只笔对着空白页一画。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>克莉丝•温亚德的驾照就出现了，连印刷工艺的质感都能以假乱真。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“大哥！你看看！就是他！他当时把我骗得好苦！”&lt;/p>
&lt;p>看到他用假驾照忽悠自己的这一幕，伏特加情不自禁地大叫，&lt;/p>
&lt;p>“他真的太可恶了！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我现在确定了一件事。”&lt;/p>
&lt;p>松田阵平说，&lt;/p>
&lt;p>“你们这外企招人的门槛不高啊。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呵。”&lt;/p>
&lt;p>琴酒冷笑一声（有时候贝尔摩德真的很难理解他为何会在这种奇奇怪怪的地方不自觉维护起自家小弟）,&lt;/p>
&lt;p>“除了研究组要求学历以外，其他部门基本要求掌握至少四国语言，有实战经验。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“就是！敢来，全天24h岗前培训，包吃包住，全年无休无假，拿命上班！”伏特加连连点头附和。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哇哦，不愧是大隐隐于世的反派阵营，着实财大气粗，可惜老板脑子好像病得不轻。”&lt;/p>
&lt;p>萩原研二毫无诚意地鼓了两下掌捧场，&lt;/p>
&lt;p>“我猜部分部门还有颜值和应酬的要求吧。贵社的HR和财务怪辛苦嘞。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>琴酒失去了继续开口的兴趣，他靠在椅背里脸色阴沉地点了支烟，突然忆起一大堆卧底横行叛徒背刺废物拖后腿掉链子的过往任务细节。&lt;/p>
&lt;p>作为长期外包部分HR考核带教职务甚至收拾烂摊子的他……竟然觉得条子们的话不无道理。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在这里浪费体力进行杀戮和口角之争毫无意义，此时，他的大衣前所未有地轻，别说所有随身的器械，他贴身穿着的防弹服也不翼而飞，先前出任务留下的旧伤则感觉不到任何痛感。&lt;/p>
&lt;p>这提醒了他当前的状态对他究竟有多不利，他不但手无寸铁，无法离开座位，甚至还有会被这个不怀好意的超自然空间随心所欲扒掉衣服、翻出连他都忘得差不多的陈年历史……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他不由得捻了捻指尖的烟，冷冷地看着近在咫尺的那点儿火星，随即意识到这支烟永远不会烧完，仿佛表盘的指针，似在颤动，却永不会移位。一切应需要召唤出的物质，都像是为了安抚观影者情绪的幻觉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这个荒唐的超自然空间令他无端想起柏格森的哲学理论——构成人生实质的所谓“时间”，实则并非线性客观的物理时间，而是片段绵延的时间。为了让这个理论具象化，它贴心地抽取每个人的过去展示，比临死前的走马灯还不吉利。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>那个原本的世界变得离他们十分之远，异化为银幕上的再现内容，现在所有人全都成为了一个观测他人的工具，或者随时被看光的对象，如同这烟头的火星似真似假、苟延残喘地闪烁着，延续着薛定谔式的存在。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>那么，他在意的事就只剩下为数不多的几件：&lt;/p>
&lt;p>这个诡异的空间究竟因何而起，如何覆灭，是想暂时困住他们，还是要把他们永远困住？&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>【☆~锵锵~☆友情提示：一键变装技能是存在的哦！为什么不怀疑一下你们所处的原本世界本身就毫无物理规律可言呢？】&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>【☆~触发‘魔法’关键词，插播一则~☆】&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>“基德！你跑不掉了！”&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>满月照耀的顶楼，一个7岁孩童插兜而立，面对着仿佛在摆pose假装赏月的剧院警卫，镜片反光，露出仿佛真正反派的笑容。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……从以前我就想问了，这是究竟是在干嘛？宿敌间的某种特殊招呼方式？”&lt;/p>
&lt;p>松田阵平忍不住望向此时尴尬得抱头掩面的影片当事人，&lt;/p>
&lt;p>“每次陪你这个小学生玩这个都不腻，果真是童心未泯的怪盗。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>大盗撕开假脸皮的刹那，同时极其拉风地掀起一身白色披风，眨眼间就算标志性的高礼帽和单片镜穿搭。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>大盗开始与早熟小学生乐此不疲地玩起扑克牌对决。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>小学生开始影帝表演：兵不厌诈！&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>大盗没有中计，和小学生在摩天高楼间各显神招——利用各种奇怪工具玩你追我逃。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>大盗大笑着乘风脱身。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“行吧……我逐渐理解一切，不，我什么都没理解。”&lt;/p>
&lt;p>松田阵平遗憾地叹了一口气，放弃细究，&lt;/p>
&lt;p>“是魔法。就这样吧。毕竟我们这个世界都有反重力飞天滑板、超级烟花足球和神奇妙妙滑翔伞了，还有什么值得大惊小怪呢？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“所以……系统！现在这里不在场的人，是有魔法能力或者多少和魔法有沾边关系的？我们观影的主角是固定的，还是另有其人？”&lt;/p>
&lt;p>在险些暴露身份的惶恐过去两秒后，江户川柯南的头脑冷静下来，回想一些片段后忍不住提问。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>【☆~触发‘主角’关键词，解锁抽取‘秋泽柊羽’片段的一次机会~☆】&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>短短一行似乎暗示了什么不得了的线索，江户川柯南内心诡异地看着飘到眼前的抽卡池：&lt;/p>
&lt;p>“这是什么意思？主角其实是早已被你选中的指定人物？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>说实话，这家影院让他感觉非常不自在，就好像他侵入了别人的隐私空间，尤其是下一个观影对象还是他的幼驯染。&lt;/p>
&lt;p>他是求知欲旺盛的侦探，但并不意味着他是毫无边界感的窥探狂啊！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>【检测到犹豫情绪，此次抽卡是否作废？3……2……】&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>“等等等等！我抽！我抽！”江户川柯南慌忙把手伸进去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“抱歉了柊羽……无论会看到什么，我都不会轻易改变我的看法的……我会等你亲口向我解释的。”&lt;/p>
&lt;p>他在心底再三道歉，咬咬牙，摸出了一张卡。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>【☆~锵锵~☆恭喜你抽中&lt;del>每年一棍&lt;/del>限定版sr卡……解锁主角自我介绍~☆】&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>银幕中，是一个睁着眼睛懒洋洋躺在地板上的米白发混血样貌的孩童，大约九岁的模样。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>他纤弱的身躯被捆上了一圈又一圈数量惊人的炸弹，边上还有几个同样被绑着呜呜流泪的无辜路人们。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>画面响起了少年的心声：&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>“我叫秋泽柊羽。这并非我真正的名字，我失去了大部分过往的记忆，但是依稀记得我的魔法为风属性，擅长占卜未来的魔法，不知为何现在在异国他乡居住。&amp;quot;&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>对比周遭愁云惨雾的氛围，年幼的孩童只是神情怏怏地打了个哈欠，好像早料到有这么一出，只是不满偏偏发生在自己的午觉时间似的。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>显然，他已经无数次习惯了这样的小插曲。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>镜头再一转，下一幕是在另一处藏着的绑匪和警察谈崩，即将撕票，脸色狰狞地按下了引爆器，望远镜观望的方向却毫无反应。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>绑匪纳闷地回头，却只见自己挑中的人质孩子早已不知何时悄无声息地出现在自己背后，还没反应过来就视线一黑。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>绑匪再次睁开眼，发现自己被绑在天台，胸前正是他制作的炸弹。孩子正盘腿坐在不远处，手里琢磨着他的引爆器，似乎打算拆开来看看。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>注意到他醒来，孩子停下了拆卸的举动与他对视，神色平静地摁下了引爆器。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>炸弹再度开始滴滴答答倒计时，绑匪顿时屁滚尿流，鬼哭狼嚎求饶。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>下一秒，随着“砰”一声，绑匪晕过去，从他的胸口那烟雾弥漫的炸弹匣里，弹出一只卡通恶魔形状的弹簧玩具。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>“哈哈哈哈哈哈哈哈……”空中似有笑声回荡。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>孩子有点被吵到了，揉了揉耳朵，回头看向他背后空无一人的楼道。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>银幕定格在他波澜不惊的小脸上，那双翠色的眸子倒映出捧腹大笑的、与他长相相似的男人。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>此时，他的心声再度响起：&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>“10010，他是一个陪伴在我身边的有恶趣味的恶魔。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>有关他的事我只记得，很久以前，我为了自己和重要的人活下去，和他达成了某项契约。作为代价，我不需要将灵魂献给他吸食，只需要在日常里提供令他满足的笑料和事物。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>他是一个贪得无厌的恶魔，为了感受人们强烈的情绪可以不择手段，如果不看好他，谁知道他会做出什么可怕的恶作剧。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>虽然10010可以无所不能，但是大多时候他只会随心所欲地隔岸观火或推波助澜令事态恶化，根本使唤不动。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>由于契约的存在，他至少不会看着我这个雇主陷入绝境然后哈哈大笑，简单来说，我实际上真正献祭给他的，只有运气而已。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>因为这个糟糕的霉运体质，让我时常在米花町行走时，比普通人更容易成为被绑架、被劫持为人质、被炸弹魔挑中、被连环杀手盯上的瞩目对象。而10010则会从我的每次化险为夷或丢脸的经历中得到快感。”&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>影片开始闪现层出不穷的每个年龄段的秋泽柊羽被卷入案件的时刻。不同的是作为主角的他逐渐长大，而脸上神情也不似当初，而是越来越丰富。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>“为了不让这种事影响我太多，我不得不在自己身上安置一个感知危险前兆的防身魔法，代价就是对周遭的氛围会以温度的形式感受。”&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>画面中已是十七岁模样的少年忽然打了个喷嚏，瑟瑟发抖地围紧自己的绿色围巾，好像感应到什么，如临大敌地环顾四周。紧接着，尸体便从天而降，他条件反射地及时避开，但刚买的草莓蛋糕毁于一旦，留下他在警笛声中凌乱。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>&amp;ldquo;我发现米花町的治安令人堪忧，每个人不是在当侦探邂逅更多命案的路上，就是在计划着杀人瞒天过海的把戏，走到哪都是冷飕飕的，为此我在夏天也不得不穿得很多。不过，生活还是比以往改善了很多，我很满意。&amp;rdquo;&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>背景：被迫当作案手法重现的助手xN，被迫当诈出犯人的演员xN、被迫当成案件第一发现人xN、被迫当成案件嫌疑人xN、因为各种案件耽误各种吃饭出行考试xN、被迫撞见作案时刻被犯人追杀xN、走在去警视厅做笔录的路上、走在去大阪府警做笔录的路上、走在去长野警署做笔录的路上……&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>“我结识了很多好心人，虽然他们每个人身边都环绕着不详的案件气息，但为了搜集更多关于我的记忆的情报，以及更安稳地生活下去，我决定就这样保持原状。”&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>第N次劫后余生的少年拍着衣服上的灰，正从一片狼藉中一脸感激地捧起一个完好无损的提拉米苏蛋糕，神色满足盘腿而坐拆开吃了起来。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>轻风惬意地吹着他的发丝，远处依旧是熟悉的警笛声。最终，以一段励志少年冒险漫般的台词结尾：&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>“流动的水没有形状，飘浮的风找不到踪迹，任何魔法的使用都取决于心。命运中亦有缘分的祝福，错综复杂的霉运终有拨云见日的一天！”&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这信息量过载的内容令松田阵平大脑罢工。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他张了张嘴，好像要吐槽什么，但终于彻底失去力气，重重靠在了椅背上。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>———TBC———&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br></description></item><item><title>【抽卡观影】时间之舞（1）</title><link>https://springcecilia.blog/%E6%8A%BD%E5%8D%A1%E8%A7%82%E5%BD%B1%E6%97%B6%E9%97%B4%E4%B9%8B%E8%88%9E1/</link><pubDate>Sat, 09 Mar 2024 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E6%8A%BD%E5%8D%A1%E8%A7%82%E5%BD%B1%E6%97%B6%E9%97%B4%E4%B9%8B%E8%88%9E1/</guid><description>&lt;p>魔改向观影体，缘更&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>魔法背景设定，联动魔快&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>CP为爵柊&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>非原著向，完全魔改/捏造/恶搞原作情节，所有观影内容均和原作有出入&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Chapter 1 开场&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>江户川柯南面色凝重地坐在悬浮的影院里。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他很确定这家莫名其妙冒出来困住他们的影院和他们有仇。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>再坐下去别说他们了，琴酒看起来就想把这个垃圾影院拆了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>简单来说，这是个充满恶趣味的黑历史回顾影院还差不多。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>几乎每个人都有一段不堪回首的丢脸记忆舞到眼前示众。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>比如琴酒快乐地捏着口香糖下一秒口香糖被狙掉的放大版面孔（放了3遍）；&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>比如赤井秀一360度被车撞飞的高清多角度版碰瓷画面（放了2遍）；&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>比如伏特加在咖啡豆脚一滑摔了个屁股墩的反复倒放（放了4遍）；&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>比如他在每个现场“啊咧咧”装傻卖萌被叔叔揍的镜头（放了5遍）……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在地震中被卷入异域空间简直可以称得上是比开飞机还要魔幻的经历，而和组织成员共处一室观影是第二魔幻的经历。&lt;/p>
&lt;p>虽然在场的熟人不少，这家影院还是有一些人没有被卷入，比如他没看到他的幼驯染秋泽柊羽，在感受到震感前，他在他眼前美滋滋地享用宴会的草莓蛋糕，现在却不见踪影。这令他心头的忧患便不减反增，影院是在有意识地抽选了和他生命有所交集的人，每多待一阵，他便无法克制地担忧起现实世界此刻怎么样了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>钟声忽然自他们的耳畔响起，仿佛远古的摇铃，又似近世的轰鸣。这不知何处而来的声响令所有人都下意识看向自己身上仅存的设备，但不论是表盘指针还是手机数字都不曾变化过，好像时间依旧稳稳当当地停在原地，唯有面前的球形银幕在令人不安地闪烁着。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……感觉真糟，就好像来到既非生也非死的时间夹缝里似的。”&lt;/p>
&lt;p>松田阵平伸出两指夹起座位扶手口凭空冒出的爆米花丢进嘴里嚼了两下，确定自己的食欲和各种触觉还正常，&lt;/p>
&lt;p>“在这倒是可以不用加班了，这就是传说中的社畜的理想天堂吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“松田……这个笑话一点也不好笑。”&lt;/p>
&lt;p>加班队友2号伊达航也拉着脸，把一罐凭意念冒出来的可乐拿起晃了晃，叹了一口气揭盖将液体倒出来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>液体在溅到座椅的刹那悬浮了起来，他们中间的萩原研二发出“哇斯国一”的感慨，开启手机录像功能，兴致勃勃地开始研究局部失重状态下的流体表面张力。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>高木涉则开始尝试控制自己变出来的薯条怎么巧妙地沿着脑中的轨迹搭建错落有致的小塔，有些害羞地与佐藤美和子对视：&lt;/p>
&lt;p>“佐藤警官！看！现在不管抽出哪根也不会倒塌哦！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>白鸟任三郎则掏出了一个看起来很贵的怀表尝试单摆试验，他几次没控制好力道，差点让怀表砸到毛利小五郎的脸上……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“搞什么啊！！！！你们这些条子！！！不要在这个超自然空间里继续玩这种科学实验啦！有没有点紧张感啊？！！！”&lt;/p>
&lt;p>基安蒂，这位暴躁老姐黑着脸看着前排这一幕，终于发出了来到这个空间的第一声吐槽。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“紧张有什么用，现在哪都去不了，还不如省点力气研究一下这个地方。”&lt;/p>
&lt;p>松田阵平懒散地靠着他调整好的豪华软垫，吸了口手上可乐，指了指那个雪花屏频闪晃得大家眼疼的诡异银幕道，&lt;/p>
&lt;p>“毕竟再怎么挑衅它只会抽取你的黑历史播放哦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>话音未落，银幕就浮现一段黑社会阴暗密谋的片段：&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>时髦老姐正背着狙击枪不满地看着琴酒：“那你想怎么刺杀他啊？难道你要脱光光站到桥上去拦他的车要求搭便车，等他被你诱惑让你进到车里面去吗？”&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>松田阵平差点笑到当场呛死。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>听着同期回荡不绝的爽朗笑声，安室透无奈地扶额，强忍住想要往他的椅背踢一脚的冲动。毕竟隔着三个位子他都能感觉到琴酒现在的气压越来越低了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>幸好这个影院的奇妙力量就让他们从一开始就手无寸铁，让琴酒无法离开座位，否则场面真是不堪设想。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……谁来劝劝我们后面那个作死的家伙别笑了。”&lt;/p>
&lt;p>灰原哀生无可恋地把帽檐再度下拉了一厘米，不敢回头看那可怕的画面。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>小鸟川裕光看了看她，又回头看了看放飞自我的同期，也拉下一厘米兜帽诚恳地说道：&lt;/p>
&lt;p>“我不认识他们。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”
灰原哀深呼吸，慢慢转头观察情况，忽见光彦正满头大汗地捧着一个饭盒传给元太，
“圆谷，你在做什么？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我们在尝试能不能把那个传说中的薛定谔实验变成现实！”&lt;/p>
&lt;p>吉田步美一知半解地代替光彦回答，&lt;/p>
&lt;p>“所以我试着许愿了一个‘可以进行‘薛定谔的猫咪’的理想实验盒’，但是似乎哪个环节出问题了，元太说关小猫也太奇怪了，光彦就换成鳗鱼了，因为元太最喜欢鳗鱼了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“笨蛋！你们看懂步骤了吗就乱召唤？”&lt;/p>
&lt;p>灰原哀意识到了问题的严重性，顿时瞳孔紧缩，&lt;/p>
&lt;p>“别打开！千万别！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他们身边的江户川柯南也大惊失色：&lt;/p>
&lt;p>“谁让你们看量子力学这种超纲内容的？？你们还记不记得自己才只是小学生啊？？“&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“What the f**k！！！丧心病狂的东亚小升初！”
连最后排的基安蒂也被小鬼们的动静惊呆了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“别担心啦！里面不可能真的有毒气哈哈哈！”&lt;/p>
&lt;p>小岛元太的纯真回应此刻听上去像是这个影院里最恐怖的声音，&lt;/p>
&lt;p>“我只是希望盖子打开后是热腾腾的鳗鱼饭呢！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“住手！！！！！！”眼看他还天真烂漫甩了甩盒子，在场的大人都忍不住大喊起来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>为时已晚，鳗鱼盒饭盖猛地弹飞到空中，从盒子里飞出了一样发光的超自然物品——一个可变大变小的立方体抽卡池，上方甚至还自带面板简介：&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>【☆~锵锵~☆恭喜你被世界意志化身的抽卡系统选中，成为‘时间之舞’计划的执行人。】&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>【☆~只要集齐随机飞舞的时间碎片，积攒人物的印象值，让时间轴回归正轨，拯救陷入坍缩危机的世界线~☆ 为了能平安返回现实世界，请好好努力哦~】&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>每个字都看得懂，连成一段话就不怎么懂了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“意思是我们需要给一些人物观测，如果缺少他们，我们原本身处的世界就会失去支撑？！”&lt;/p>
&lt;p>灰原哀“哈”了一声，最快理解了这个影院的目的，&lt;/p>
&lt;p>“老套死了，物理世界第N次宣告终结。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>悬浮在银屏上空的抽卡池正折射着迥异的光线，时而如水晶透明，时而又变成别的材质，如同不断渲染的建模块，但又似乎是能感知到他们、与他们对话的活物，这反复提醒了众人自己所处的空间是如此奇诡。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“抽吧。”&lt;/p>
&lt;p>在放弃阅读影院提供的量子力学科普的毛利小五郎脸色凝重地看着那个随机飘来的卡池，&lt;/p>
&lt;p>“我们总不能一直待在这个鬼地方吧。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>对于刚刚当场被播放了一段慌张拆弹却把裤子解了（剧场版镇魂曲）和误以为吃到有毒巧克力脸色大变（剧场版银翼的魔术师）的他来说，他强大的心理素质使他已经逐渐接受了社死的事实，现在他只要在这里锻炼遗忘的能力就好了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他下定决心，豁出去看起卡池上方悬浮的面板：&lt;/p>
&lt;p>“那个……系统……是这样称呼？只是抽卡观影就好了？有没有再详细一点的规则介绍？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>【嘻嘻嘻，只是开局的片段会决定接下来的影片基调~试试就知道啦~人生处处有惊喜~世事时时无苦辛~岁月悠悠无忧烦~】&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>好欠揍的语气。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“反正不会有什么惩罚是吧？就是第一次抽中的片段会决定后面的风格？”&lt;/p>
&lt;p>毛利小五郎流着冷汗反复确认系统的提示。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“等一下！叔叔！”&lt;/p>
&lt;p>江户川柯南连忙提醒，&lt;/p>
&lt;p>“我们最好让一个手气最好的人来抽啊！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>既然第一次会影响到后面的影片质量，那最好谨慎点，谁知道这个邪门的影院又会搞出什么幺蛾子。&lt;/p>
&lt;p>而且要是让组织的人抽，不知道会泄漏出什么对他们不利的情报。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“爸爸，还是让我来吧。”&lt;/p>
&lt;p>毛利兰毛遂自荐，&lt;/p>
&lt;p>“你忘了吗？比起你，我更擅长这类游戏。”&lt;/p>
&lt;p>她卷起袖子，努力安慰大家道：“放心吧。既然这个系统没有加害我们的意图，那也最多是让我们丢丢脸了，不是吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“有道理……那开场就交给你了！兰！加油！”铃木园子也点点头，为她打气。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我开始了哦。”&lt;/p>
&lt;p>见大家都姑且同意了，看着递过来的抽卡池，毛利兰摩拳擦掌，眼神瞬间犀利，带着练习空手道般中气十足的怒喝将手捅了进去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>有那么一瞬江户川柯南担忧起那个抽卡池的质量，幸好那似乎是个可无限延展的空间，只是吞吃着她的手臂。&lt;/p>
&lt;p>与此同时，他们身后的贝尔摩德则换了个姿势，自然地令身子微微前倾离得更近了些。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>全场都屏息凝神等着结果，毛利兰显然比以往在商场抽奖要谨慎了十倍，挑选了一阵才抽出手。&lt;/p>
&lt;p>下一瞬，一张几乎要闪瞎众人视线、照得影院亮如白昼的金光闪闪的卡伴随着喜庆的音效冉冉升起！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>【☆~锵锵~☆恭喜你抽中本场观影最稀有的神秘角色~特级ssr片段解锁~】&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>基安蒂艰难地从指缝间睁开眼，为世界上真的存在出手必中的欧皇而三观塌陷：“不是吧？这也行？谁这么有牌面？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“深尾……A梦？”&lt;/p>
&lt;p>光源中心的毛利兰眨了眨眼，疑惑地辨识卡面正在变化的文字，&lt;/p>
&lt;p>“深尾……莫非是在说深尾先生？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>众人心神更是为之一凛，谁也没料到这个女高中生上来就抽到重量级的。论深尾矢人，这个神出鬼没的男人的确是他们见过最神秘的人物。如果谁不想窥探深尾的人后模样和黑历史，那一定是假话！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>此时所有和这个男人打过交道的人的心声都不约而同汇聚成一句：“深尾矢人，没想到你也有今天！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>卡面正在渐渐熄灭光源，融进银幕里，仿佛在接入时间轴的某段位置，四周熄灯了，先前召唤出来的乱七八糟的食物齐齐飘落，开始慢慢恢复正常的影院氛围。&lt;/p>
&lt;p>轻快的配乐先于画面浮现，开始环绕放送：&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>こんな事いいな 出来たらいいな&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>这件事真好啊 能够做到的话就好啦&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>あんな夢 こんな夢 いっぱい有るけど&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>那样的梦想 这样的梦想 我还有好多哪&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>みんな みんな みんな かなえてくれる&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>全部全部全部 都给我实现吧&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>……【1】&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>黑暗中亮起一段萌萌非主流风的字体，正是方才女高中生读出的标题开场。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>紧接着，画面如拉开剧院大幕一般，升起一段制作精良的卡通op，内容简单概括一下就是一个笑脸男人P在了一个长着犄角的Q版带着四次元口袋的卡通恶魔上，在五颜六色的涂鸦间飞来飞去舞动的鬼畜画面……&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>只有松田阵平期待严重受挫，感觉他的童年连同良好的精神状态突然被诡异的东西污染了，不顾观影秩序大叫起来：&lt;/p>
&lt;p>“什么玩意？侵权了吧？！把机器猫还回来啊？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>———TBC———&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【1】哆啦A梦日语版主题曲。&lt;/p>
&lt;br></description></item><item><title>【爵柊】草莓奶油慕斯</title><link>https://springcecilia.blog/%E7%88%B5%E6%9F%8A%E8%8D%89%E8%8E%93%E5%A5%B6%E6%B2%B9%E6%85%95%E6%96%AF/</link><pubDate>Wed, 25 Oct 2023 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E7%88%B5%E6%9F%8A%E8%8D%89%E8%8E%93%E5%A5%B6%E6%B2%B9%E6%85%95%E6%96%AF/</guid><description>&lt;p>设定：爵柊同居中&lt;/p>
&lt;p>避雷要素：口交&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>————————————————————————————————&lt;/strong>   &lt;/p>
&lt;p>“放回去。那个是我的。”  &lt;/p>
&lt;p>男人轻飘飘一句话制止了他在冰箱门前的小动作。&lt;/p>
&lt;p>“你只能喝侧门的草莓牛奶。水池边有消炎药膏，喝完记得用那个去刷牙。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“小气！”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽叹了口气，恋恋不舍地把那盒草莓奶油慕斯放回原位。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>继他的青梅竹马小伙伴们和几位大家长之后，连冰爵竟也开始限制他吃甜食。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“耍什么小性子？”&lt;/p>
&lt;p>冰爵走过来轻捏了下他的脸。&lt;/p>
&lt;p>“让你吃也不是不可以……”&lt;/p>
&lt;p>他有些好笑地看着他顷刻因为牙龈的肿痛皱起的半边脸，&lt;/p>
&lt;p>“等牙疼加剧再去看牙医可就不好受了吧？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>因为无法反驳，少年的神情顿时变得可怜兮兮，好像耷拉了下无形的猫耳朵：“好吧。我不吃就是了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>见他识趣地服软，冰爵揉了下他的脑袋：“这几天就忍忍，等消炎了想要什么都满足你。”&lt;/p>
&lt;p>“什么都可以吗？”秋泽柊羽精神顿时为之一振，生怕他反悔，双臂搂住他的腰，两眼炯炯发亮。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……什么都可以。”&lt;/p>
&lt;p>意识到他在想什么，冰爵心情微妙地回答，&lt;/p>
&lt;p>“除了限制级的事。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“欸——你都在那种无良公司底下打工了还……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“工作是工作，现在不适合做的就不该做。”&lt;/p>
&lt;p>冰爵轻弹了下他的额头，制止他继续撒娇，&lt;/p>
&lt;p>“请专心复习哦，等放假了带你出去玩。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>骗人！说好的旅游都泡汤了！什么垃圾公司！&lt;/p>
&lt;p>三日后，秋泽柊羽闷闷不乐地栽倒在沙发上，给抱枕来了两拳。&lt;/p>
&lt;p>好不容易度过帝丹的期末考，等来了翘首以盼的假期，响却临时加起了班，这岂不是什么都做不成了么！&lt;/p>
&lt;p>他俩一个夜伏昼出一个昼伏夜出，忙起来时同在一个屋檐下都碰不到几面，真是太凄惨了！完全没有同居生活的实感！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>门铃锲而不舍响第三次时，他才撑起疲惫的身躯爬到玄关。&lt;/p>
&lt;p>猫眼里是附近新搬来的邻居先生笑眯眯的脸。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这位好心的邻居先生酷爱做饭，似乎有开甜品店的梦想，上次响不在家时，他登门拜访过，还送过自己的手艺成果——一盒草莓大福，他至今都对初尝时的惊艳感念念不忘。&lt;/p>
&lt;p>但是响品尝过留给他的那几枚大福后，不知为什么很警惕，还语气强硬地告诫他下次如果人家再来拜访不准开门、不许乱吃人家给的东西，在那之后他也经常亲自去外面买一些甜点满足他。&lt;/p>
&lt;p>可现在人家又特地送了成果上门，不能就这样把人家晾外面吧，太不礼貌了，秋泽柊羽很是为难。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“秋泽君放假了么？吃过了么？”&lt;/p>
&lt;p>温和面善的伊岛先生驻在门前，语气很是关切，&lt;/p>
&lt;p>“监护人总不在家的话，要好好照顾自己的身体哦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“已经吃过了！劳您费心啦！“&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽点了点头，看见他捧着眼熟的纸袋，咽了咽口水，&lt;/p>
&lt;p>“抱歉，伊岛先生……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>伊岛先生的目光似笑非笑地在他脸上停驻片刻，他一时刹住话语，无端感觉脊背发寒，直觉让他停下了解防盗链。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>两人就在一链之隔诡异地沉默，半晌，伊岛先生率先打破尴尬，轻笑着将纸袋从门缝递来：&lt;/p>
&lt;p>“没关系喔，秋泽君比上次有警惕心了点，这倒是好事。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“毕竟和底细不明的人共处一屋很危险呢。”&lt;/p>
&lt;p>他意味深长地扫视了下门牌，&lt;/p>
&lt;p>“你的监护人肯定也会在意，下次可不能随便给陌生人开门了哦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“抱歉，我……我相信伊岛先生是好人的。”&lt;/p>
&lt;p>心思被看穿，秋泽柊羽有些不好意思，&lt;/p>
&lt;p>“伊岛先生的每次成品都让人印象深刻，能做出如此精致的甜食，平时一定在用心生活，开店肯定会很受欢迎的！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>伊岛先生似乎没料到他会如此打直球，面露感动，如果他是游戏里的卡通小人的话，两眼肯定会变成夸张的煎蛋眼了：“秋泽君这样说我很欣慰哦，我一定会在厨艺上继续精进的，请你日后多多支持哦！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>总算打发走了难缠而热情的邻居先生。&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽把脸凑到纸袋上方吸了吸，莫名有些心虚。&lt;/p>
&lt;p>这次是点缀鲜果的草莓奶油慕斯欸。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>冰爵回来时，心情不是很好。&lt;/p>
&lt;p>垃圾职场，无良老板，跳槽指日可待。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>夜色已深，为了不惊动屋里人，他把大衣脱下丢进洗衣机。走进里屋，却发现少年倚在沙发上一动不动，连校服都没脱。&lt;/p>
&lt;p>冰爵呼吸一滞，快步冲到他面前，还没近身，浅眠的秋泽柊羽就因为这动静睁开了眼。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“响？你终于回来了……嗯？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“抱歉……最近一直在超额加班，冷落你了。”&lt;/p>
&lt;p>冰爵把脸贴在他的额上，指尖检查着他并无大碍的脉搏，轻声叹息，&lt;/p>
&lt;p>“我回来了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“欢迎回来哦，今天好早。”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽两眼惺忪地感受着他痒痒的发丝和呼吸，他驾轻就熟地环住他的脖颈轻啄了下他的鼻梁，没有抵抗他有些奇怪但舒服的抚摸。&lt;/p>
&lt;p>“今天考完了？我不在时有好好吃饭么？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯，在伊吕波寿司店解决的。”&lt;/p>
&lt;p>“没顺路和你的小伙伴去什么甜品店吧？”&lt;/p>
&lt;p>“没有哦。”&lt;/p>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;p>淡淡的草药香混合着熟悉的气息萦绕在鼻尖，有股安心感，秋泽柊羽下意识想在他的怀抱里换个姿势。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>下一秒，刚还在抚摸的手指却猛然捅进他的嘴里，压住了他的舌。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好吃吗？”&lt;/p>
&lt;p>冰爵轻咬了下他的耳廓，指腹摁了摁侧颊内侧有些肿胀发炎的地方，疼痛弥泛出阵阵爽意令他徒然清醒，&lt;/p>
&lt;p>“草莓奶油慕斯。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>秋泽柊羽头皮发麻，他明明早已经在他回来前就销毁证据了！究竟从什么时候露馅的？！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我不在的时候，你访客倒是挺多。”&lt;/p>
&lt;p>亮堂的客厅里，长发青年以少见的慵懒姿态靠在沙发上，修长的指间捻着根快要燃尽的草莓烟，怏怏地盯着身前呼吸急促的少年，&lt;/p>
&lt;p>“想来最近我们共处时间是少了，正好可以利用假期好好补偿一下，是不是？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他倾身拭去少年眼角沁出的泪珠，指尖怜惜地划过泛红的脸颊，撩起一撮睡翘的米白的发丝捻动。&lt;/p>
&lt;p>少年垂眼任其逗弄着，咬唇竭力抑住呻吟，没敢停下手中的动作。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>此刻他全身一丝不挂，射过的性器前所未有地敏感，他的指尖抖着，从根部到伞头每一次撸动都带起全新的颤栗，要花上极大力气才能保持住跪坐的姿态不至于栽倒。&lt;/p>
&lt;p>地毯每根毛的触感此刻都在侵袭他的脑海，他的膝盖因此发红发酸，却只能在最亲近之人的命令下继续疏解着自己。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“又慢了。”&lt;/p>
&lt;p>手的动作只顿了不到一秒，冰爵的脚便踩下来加重了摩擦的力道，&lt;/p>
&lt;p>“总这么不听话，非要我买条鞭子帮你纠正坏习惯？”&lt;/p>
&lt;p>在一声失控的呜咽中，白色的浊液再次喷射而出，自腿间点点滴滴落在地毯上，少许粘在了眼前的黑袜和裤管上。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>冰爵毫无怜悯地注视着他喘息发抖的模样，他掐了烟，脚踩住他的大腿阻止他合上。&lt;/p>
&lt;p>“继续。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哥哥……我真的错了…… ”&lt;/p>
&lt;p>酥麻感衍生的刺痛和灭顶的羞耻令秋泽柊羽无地自容，他抓紧他的裤腿小声嗫嚅，&lt;/p>
&lt;p>“对不起……我不该给陌生人开门，也不该背着你偷偷吃甜食，还撒谎……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>服软的话没说上两句，下巴便给他箍紧抬了起来，他在这摄人心魄的红眸的注视里脸颊发烫，几乎生出了他要附身和他接吻的错觉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“柊羽，我相信你不是有意的，只是我难免有点伤心……”&lt;/p>
&lt;p>冰爵没有吻他，只是轻笑出声，但笑意不及眼底，神情暗藏的悒郁预示着山雨欲来，&lt;/p>
&lt;p>“那个叫伊岛的话你听得进去，我的你就听不得。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这醋意滔天的发言令秋泽柊羽傻眼了，完全没料到会从他口中提起一个具体的名字。他急切地张嘴要作解释，然而压着唇间齿痕的手指却再次不讲道理地捅进了嘴里，搅碎了全部试图成型的话语。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>生怕他再度蹂躏肿痛的地方，他连忙讨好地吮吸他的指节，扑上来抓住他的皮带，决心装傻充愣到底。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“怎么，为了让我消气想用嘴做一次吗？没经验逞什么能？”&lt;/p>
&lt;p>腿间乱扒的小手已抢先咔哒解开了金属扣，冰爵打量着他纤细的脖颈，终究还是在那双委屈得泪汪汪的绿眼睛的恳求下妥协，抽出了指节，&lt;/p>
&lt;p>“这可是你自己选的，可别后悔。”&lt;/p>
&lt;p>他将腿分开了些，拍了拍腿，哄小猫似的轻柔语调里藏着危险的引诱：&lt;/p>
&lt;p>“过来吧。”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽喉结滚动两下，赶紧挪动膝头爬到他的腿间，将脸贴过去，他红着脸用牙齿小心翼翼咬开拉链，那让他日思夜想的硕大器物温度滚烫地挨上他的脸，形状漂亮，一副蓄势待发之势。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他回忆着偷偷看小视频学习的步骤，伸出小猫似的舌从根部一路向上舔，感受到柱身慢慢变硬，表面的青筋在突突跳动，他又绕着挨个舔过，笨拙地挑逗着膨起的冠状沟，吮吸顶部的伞头，尝试着用下颚包裹住小幅度润滑摩擦。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>很快，他惊恐地感受到坚挺滚烫的性器在他的侍弄下完全勃起，在狭小的口腔里变得粗硬发涨，沉甸的尺寸足以捅穿他。&lt;/p>
&lt;p>太大了，那么长而挺的一杆东西，根本不可能全部吞吃下去，有一半能填满口腔就很艰难了！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>上方的人这时没有错过他的迟疑，掐住了他往回缩的下巴，修长的指尖沿着他的喉结自下而上轻挠：&lt;/p>
&lt;p>“喉咙再打开点。”&lt;/p>
&lt;p>温柔却不容置疑的语气令他心狂跳着，他抓紧了他的衣服，克制住了想要逃跑的冲动，好像引颈受戮的猎物顺从地仰头，对上了那双凝视着他的深邃红眸。&lt;/p>
&lt;p>“乖孩子。”&lt;/p>
&lt;p>随之而来的夸奖让秋泽柊羽下意识忍住酸胀的不适吞吃得更加卖力，冰爵却松开了他的下巴，修长的五指扣住了他的后脑勺。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>紧接着，深而猛的顶入几乎让他窒息，干呕的感觉收紧了喉管，更加清晰地感受到了形状，喉管仿佛被他撑破，他瞬间就涌出了更多的生理眼泪，唾液不受控制地淌出来，干呕感使他本能想要吞咽，带动喉管的肌肉收缩，却把那根炙热吞吃得更深。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>被他抓着一下一下堪称粗暴地套弄，舌头和唇仿佛要被磨破，想要逃离为时已晚，后脑此时被那只手牢牢地按着，他在这灭顶的窒息感里感觉除了嗓子全身每处肌肉细胞都在震颤、放声尖叫与呜咽，恳求他大发慈悲饶过他，却换来更加粗暴的对待，在泪眼朦胧中被捅得更深，鼻尖萦绕的全是他侵略性的荷尔蒙。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>冰爵终于抵住他的喉管深处射了出来。微凉的液体侵犯着他的喉道缓缓流淌下去时，那双居高临下俯视他的那双红眸却冷淡地将他的反应尽收眼底，秋泽柊羽感觉自己的身体好像变成了承接他的一切的容器，这强烈而可怕的控制欲令他阵阵心悸。他隐约察觉，自己好像解开了日常隐忍的某种枷锁，平时响有多小心翼翼待他，现在对他的施虐欲便有多强烈地井喷。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他在这疾风骤雨的失控中触摸到了恋人真实可怕的阴暗面。但因为对方是响，又意犹未尽，他的肉体如此渴望着体会那冰山之下隐藏的灼烫而具体的欲望内核，甚至可以为了他心甘情愿交出身心支配权。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>性器拔出后还有不少残液沾到了嘴边，呼吸间全是他的气味，下巴差点脱臼，他不敢咳得太大声，冰爵扣着他后脑的手又变得温柔，不轻不重地捋着，转而擦拭起他的眼泪。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>但这份耐心的安抚根本只是假象，那东西根本没有消下去的趋势，仍挺立勃发。&lt;/p>
&lt;p>“好点了？”&lt;/p>
&lt;p>他僵硬地抬起头，此时妖冶又危险的美男子正在解脖颈上的项圈，仿佛懒洋洋出巢的猛兽，&lt;/p>
&lt;p>“我们继续？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;p>被抱上床时，秋泽柊羽开始后悔，这个姿势简直比刚才糟糕百倍。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>新铺的红色绒面床单衬得他赤裸的肌肤越发显眼，全身巨细靡遗地呈现在灯下，性器因新一轮的抚动兴奋轻颤着，小穴给草莓味的润滑液糊了一片，为了让扩张顺利，他还不得不将双腿拉得大开，小腿搭在臂弯，使这正面求欢的姿态更加色情。&lt;/p>
&lt;p>每一道游走于肌肤的视线宛如鞭笞，令他无处遁逃，秋泽柊羽真想彻底蜷缩起来，他的理智好像正在欲望的炙烤中慢慢融化、流淌，糊嗒嗒粘在那按摩前列腺的、骨节分明的手上。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“没我的允许，不许高潮。”&lt;/p>
&lt;p>冰爵的另一只手不紧不慢地沿着他的小腹一路下滑，爱抚上他身前缠住的性器，轻柔的话语里夹杂的威慑感让他不敢有半点放松，&lt;/p>
&lt;p>“如果松了手，我会把你折起来撞得更深。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你会为我坚持多久呢？”&lt;/p>
&lt;p>微凉的手指冲着他的伞头轻轻弹了几下，性器上的那枚铃铛发出细碎响声更大了，秋泽柊羽抖得更厉害了，浑身都红透了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我会努力做个好孩子的……会好好表现的……求你了……快给我……”&lt;/p>
&lt;p>在撕开避孕套包装的声响里，他的的十根脚趾随着他的话语又恐惧又期待地蜷紧，手指捣得软乎乎的小穴翕张得更为卖力。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>热胀感终于抵上来时，秋泽柊羽眼角泛泪，情不自禁地闭眼感受着那如同烙铁的攻伐，他的身体刹那间如被肏穿，自尾椎到脊椎的磅礴刺激击中了每寸感官，令他强烈抽搐。&lt;/p>
&lt;p>无法射精的性器在快感的逆流侵袭下被迫压在冰爵紧实的腹肌上摩蹭，前后毛骨悚然的触感擦得他眼冒金星，他唯一努力的就是抓紧腿，颤抖着调节呼吸让身子放松，好一会儿才从嗓里找回自己可怜的声音。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“真是任性的坏孩子，嘴上刚答应，一插进来就干性高潮了。”&lt;/p>
&lt;p>绵密的发丝垂落下来，笼罩住视线里的一线光，撑在上方的人俯下头颅，那张俊美的面容此刻近在咫尺，鼻尖蹭着他的脸颊，贪婪地嗅着混合情欲和草莓味的气息，&lt;/p>
&lt;p>“应该给你点惩罚，是不是？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>体内的敏感点随着他的话音毫不留情挨上几下深顶，撞出了小猫崽似的拔尖叫声：&lt;/p>
&lt;p>“不是的！呜呜……这是意外……我是……我是好孩子……再给我个机会……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“驳回，好孩子可不会偷吃独食。”&lt;/p>
&lt;p>冰爵单手将他按在床面，好整以暇地调整了角度，更为方便的沉腰凿出了声声近乎哭泣与欢愉的呻吟。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呜——我以后只和哥哥分享……真的……”&lt;/p>
&lt;p>长发自紧实的胸背绵密地垂下，发梢因剧烈的晃动不时地沿着敏感的肌肤扫过，只是轻轻触碰增生的痒意都像是压垮他的神智的最后一根稻草，秋泽柊羽喘息着掐紧膝弯，整个人好像要在颠簸之中散架。&lt;/p>
&lt;p>偏偏冰爵空着的另一只手还搓揉起他因无法发泄涨得发疼的地方，铃铛在他们之间急促晃响，他在这欲仙欲死的折腾里呜呜哽咽起来，哭得好不可怜。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“要去了——啊……响……求求你……哥哥……请让我去吧……求求你……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“去吧。”&lt;/p>
&lt;p>项圈系带松绑的刹那，几近半透明的清液争先恐后飞出，溅到了脸上，秋泽柊羽爽得神色涣散，双腿打颤发软，脚趾一触及柔软的床铺就想起了他的警告，惶恐地又捧起腿，穴口哆哆嗦嗦将他吃得更深。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“刚才……刚才不算……刚才不是故意的……”&lt;/p>
&lt;p>他频抖着欲哭无泪，手臂酸得快失去了力气，&lt;/p>
&lt;p>“我是……我是好孩子……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯，做得很好。”&lt;/p>
&lt;p>冰爵托起他的双膝，亲了亲他快抽筋的小腿，轻轻往肩上一拉。&lt;/p>
&lt;p>“是全世界最好的孩子。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——除了他谁也别想染指。&lt;/p>
&lt;p>浓稠的私欲沉入最深的暗夜，唯余掌心的热度和甜美覆裹其上，融开食性混合的饥肠辘辘之躯。他用修长的指尖刮去脸颊上沾到的液体，耐心地轻抚着仍处在不应期里的少年。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在他缓过来的那个瞬间，他俯身撬开他的牙关，以深吻回应他的心意。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>下身则以更为缠绵的力道动了起来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呜呜——！”&lt;/p>
&lt;p>红丝绒的床面变成了炽热烘烤的蛋糕坯，深陷情欲的少年好似被捣烂碾磨、摇摇欲坠的可口奶冻，被恶犬吃得干干净净。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>幕后花絮：&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>秋泽：其实没有全吃，剩下的一些还藏在冰箱里，下次还想勾引响做点大胆的play。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>爱德华（饰伊岛）：身为老板平时也要多关心员工家属（这样员工才能更有力气加班），话说在送的甜品里随机混入下自己的杰作，不也是一种乐趣吗？（不过某人的运气真是谜啊。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>冰爵：垃圾老板！毫无职业道德！还疑似投毒！变态跟踪骚扰狂！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>额外加班做糕点的琴酒：？&lt;/p></description></item><item><title>【爵柊】白夜倒影（7）</title><link>https://springcecilia.blog/%E7%88%B5%E6%9F%8A%E7%99%BD%E5%A4%9C%E5%80%92%E5%BD%B17-7219c09149c14b0596c3f2c118beaa3c/</link><pubDate>Sat, 14 Oct 2023 20:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E7%88%B5%E6%9F%8A%E7%99%BD%E5%A4%9C%E5%80%92%E5%BD%B17-7219c09149c14b0596c3f2c118beaa3c/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>缺德乐子文预警&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>设定：爵红羽黑，全员设定均会与原作有出入&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽：酒厂继承人&lt;/p>
&lt;p>鹿岛响：卧底过酒厂并全身而退的公安警部&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Chapter 7 电梯杀人案（2）&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>“也就是说，可能有一个混蛋，在电梯口和女友接吻的时候，趁着电梯门开时用装了消音器的枪射杀了电梯里的一个落单的可怜社长？”&lt;/p>
&lt;p>二十分钟后，秋泽柊羽两眼放空地看着他们之前搭乘的电梯隔壁，里面已经坐着一具血腥的尸体，&lt;/p>
&lt;p>“……什么人会想不开在这种场合把电梯play玩得这么阴间啊。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呃，秋泽君，反了哦。社长才是乘电梯的那个。”&lt;/p>
&lt;p>高木涉脸色尴尬地把取证袋收紧，&lt;/p>
&lt;p>“依涉案人员的证词，我们推测社长应该是目击者。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好可怜，居然成了别人play的一环。”&lt;/p>
&lt;p>毛利兰在一旁同情道，&lt;/p>
&lt;p>“怎么会有这么丧心病狂的事呢？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>秋泽柊羽的视线也从辰巳社长不瞑目的死相移向他身下一片狼藉的血泊，目光逐渐冷下去：&lt;/p>
&lt;p>“是啊。准女婿居然一边和大小姐接吻一边杀掉了自己的老丈人，怎么会有这么丧心病狂的事呢。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“虽说是这样，但这是工藤君目前的推理，我们还没有证据证明那个女婿的嫌疑。”&lt;/p>
&lt;p>伊达航也尴尬地咳了一声，遂在他们身后正色道，&lt;/p>
&lt;p>“所以秋泽君，保险起见，我们也要走个流程，你下午五点半到六点半这段时间有和这位社长有什么交集。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>闻言，秋泽柊羽不可置信地看向蹲在楼道口心虚地捏青蛙玩偶的小伙伴，心里为他的事件触发率再记一笔。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>是的，他恰好成了案件的嫌疑人之一，预约见面的登记不可能留下公安的信息，只有某某企业家儿子的名字。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“今晚是辰巳小姐的订婚宴，我父亲托我来送点贺礼。”
他诚恳地回答。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他没有说谎，只不过送的是另一种意义上的“贺礼”罢了。&lt;/p>
&lt;br>
“爱德华先生让你亲自来吗？”
伊达航很是惊讶。
&lt;br>
&lt;p>涉及商业往来的人情局，一般让员工或秘书代劳就好了，怎么还会有大老板让儿子亲自跑腿？他真是看不懂那英国佬在想什么。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>“哦，其实他想让我多在这种交际场合露露脸，方便以后给我安排相亲什么的。”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽从外套口袋里拿出可作证明的请柬，长叹一口气，&lt;/p>
&lt;p>“但是你们也知道嘛，我和父亲在这件事上意见长期不合，所以我今天也和辰巳社长私下谈好，礼送到就走人的。”&lt;/p>
&lt;p>自知没有算数的不在场证明，他耷拉下脑袋，语气越发低落，&lt;/p>
&lt;p>“拜托拜托~我后面还要专心准备大学的入学考试，我会配合调查的，请你们千万别通知我父亲或公司的人……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“太……太过分了吧秋泽君你才多大啊他就考虑给你安排相亲了！”
高木涉难以置信地捂住嘴。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这不就是把自家孩子当成一种人情资源往外卖么！真是肮脏迂腐的上流社会！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“柊羽，没想到你最近承受了这么多……”
毛利兰也瞳孔地震，脑补完了一出棒打鸳鸯戏，
“你放心，不论如何，我和新一都会站在你这边、支持你追求真爱的！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“什么年代了，有在交往的人了，做家长的就不应该随意干涉。”
伊达航也颇为理解地拍着他的肩安慰他，
“放心，秋泽君，有困难尽量和大家沟通，不管是学业还是恋爱都马虎不得哈。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>秋泽柊羽乖巧点头，目光落向在和工藤新一谈话的鉴识课警员：
“伊达哥，现场采集的试样送去鉴定还要等很久吧？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“科搜研那边还有好几个案子排着队，轮到咱还早着。”
伊达航遗憾地敲了敲表盘，
“真不好意思，按程序办事，暂时要让你和其他嫌疑人多待一回了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“理解理解~那个，我从刚才就很在意，你们查过这里的监控了吗？”秋泽柊羽顺势问。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>电梯当然不可能留下任何不利于他的监控，他早让爱尔兰提前把监控黑掉替换了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不过，今晚究竟是哪个不长眼的在坏他好事，他真的非常好奇。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>有种说法是，闺蜜和男友是一种新时代婆媳关系。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“工藤君，不必拘束，看出什么问题了？有什么想法大胆说。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>大楼监控室里，鹿岛响看上去就像一个温和儒雅的长辈，随时要发实习邀请的那种警部。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>虽然这位成年人有较好的情绪管理能力，但他的两眼从进来起就没离开过屏幕。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>亲眼目睹过的电梯激吻画面离奇消失，工藤新一驻在琳琅满目、画面天衣无缝的屏幕前，感觉如鲠在喉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>而一边呢，死者的独生女·辰巳樱小姐在为楼道监控惊慌失措：
“不！这不可能！我和悟明明就在这个点在这个电梯口前接吻的！接吻的画面为什么没有了啊！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“大场先生，你怎么可以和大小姐在公共场合接吻呢？不管边上有没有人，不分场合卿卿我我影响多不好啊。”
一旁的秘书不快地说。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“少啰嗦啊，我们本来就要订婚了，接个吻怎么你了？都什么年代了还管这管那？有没有素质啊？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>嫌疑人·大场悟面色嚣张地一把揪起监控值班人的衣领，&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“喂！接吻的画面给我找出来啊！肯定在这个时段里的！你小子故意挑这个节骨眼和我作对吗？！信不信我炒了你啊！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“轰冻泥私密马赛！以前监控都是高岭小姐负责的……我真的不清楚怎么操作！”
町田博良的眼镜都给他晃掉了，他只是走关系刚入职的实习生，临时顶班第一天，才简简单单用掌机划了个水就摊上凶杀案，一副天塌了的窝囊样。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“大场先生你冷静点，不要动手动脚，我们只是按规定办事，并不是说你有嫌疑就一定是凶手。”
伊达航赶紧上前劝解，试图稳定嫌疑人情绪，
“那个，你能不能再给我们演示一次，就是你们当时接吻的情形？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“给我看好啦！我当时就在电梯门前，像往常这样搂着樱，顺理成章地就亲了，法式深吻哦法式深吻——”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……就是这样，工藤君你还有什么问题么？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>看着那个似曾相识的情侣搂抱姿态，工藤新一一时不知该怎么开口。&lt;/p>
&lt;p>可恶！ 好尴尬！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你们……你们是不是经常背着人这么做啊？”&lt;/p>
&lt;p>顶着诸位警官们的视线和身侧鹿岛响的冷气场，他声若蚊呐，&lt;/p>
&lt;p>“就……就不怕被人发现吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这就是一种情趣啦，你老针对我，是不是嫉妒我们啊？”
大场悟搂紧女朋友瞪回去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>辰巳樱靠在他的怀里低声哽咽：“工藤君，悟他绝对不可能是凶手！爸爸本就要培养他做继承人！今晚还是我们的订婚宴，他这时杀我爸爸对他有什么好处！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>刚刚经历了丧父之痛，未婚夫又变成警方怀疑的第一嫌疑人，楼下还挤满了闻讯而来的媒体们，她哭得眼眶发红，神思恍惚，对这些穷追不舍的办案者们有了些怨气。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>看着这对不肯分开的男女，工藤新一把心一横，抬手比划：
“是么？可是大场先生，我刚才注意到你明明是右撇子，为什么在接完吻后，却刻意用左手碰辰巳小姐左边的耳饰呢？这样不是很不方便吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>大场悟发出了一声不屑的冷笑：“还以为大名鼎鼎的高中生侦探想说什么，也难怪，毕竟你还是个小鬼。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他举起左手以令人遐想的姿态又在女友耳边示范了一下：&lt;/p>
&lt;p>“虽然用右手碰她的左耳更方便，但是用左手的话，手背可以蹭她的脸还能抚摸她的头发丝。这种情趣对你而言可能太早了吧？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>工藤新一：“……”
可恶，拳头硬了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“碰脸撩头发算什么情趣啊！”&lt;/p>
&lt;p>早已不知做过多少回这种小动作的秋泽柊羽见不得小伙伴吃瘪，愤愤出战，&lt;/p>
&lt;p>“这种少女漫的技巧根本没有用！我撩了多少次，根本撩不动！你少拿那种借口骗人！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鹿岛响在他们身后尴尬地轻咳一声。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哈？？！那是你自己的问题吧？人家没告你性骚扰变态就不错了，小学生都知道强扭的瓜不甜！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你竟敢质疑我俩的感情！我和响可是唔唔唔——”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好了好了大场先生你先冷静点，你们都冷静点！！！我们还有些细节要问，先去那边的房间吧……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>“这下好了，你看看，鹿岛先生，你现在有什么可交代的？”&lt;/p>
&lt;p>临时借用的隔间里，伊达航憋住满腹问题，看着这位油盐不进的老学长，&lt;/p>
&lt;p>“案子是移交警察厅还是扣我这里侦办？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“暂时留你这边吧。”&lt;/p>
&lt;p>鹿岛响拧着眉心，垂头扫视着大楼星罗棋布的分布图纸，&lt;/p>
&lt;p>“今晚的事情不要提到我和柊羽，工藤君和毛利小姐也是，等会安排他们早点离开，别让记者发现。就是得委屈你们……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不打紧不打紧。又不是第一次了！”&lt;/p>
&lt;p>伊达航“啧”一声，摆摆手压低声音，&lt;/p>
&lt;p>“特搜部有支行动组半小时前折高架下了，小田切警视长亲自出面，命交通部加大临检，对外封锁案情细节，检察厅那边嫌咱侦办不力，兴师动众要找本部算账，目暮去接那个烫手山芋了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“底下的记者们我这边最多再挡一时辰，之后大型发布会在所难免。”&lt;/p>
&lt;p>他把牙签拿下来，神色严峻地望向窗外，&lt;/p>
&lt;p>“这警告不小啊，怕是一时半不会消停，你可得小心了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是啊，某些人真急了。”&lt;/p>
&lt;p>感受着耳机里的敲击回复声，正襟危坐的黑发青年也抬眼，无悲无喜地望了一眼窗外。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>高处俯瞰下，流光溢彩的车水马龙正蔓延涌动，万家灯火亮如白昼，国际大都市半数地标性建筑尽收眼底。极尽璀璨的表象下，多少深不见底的势力蛰伏着，正悄悄搅动风云。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他的内心全无半点波动。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“见招拆招吧。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>秋泽柊羽两眼无神地蹲在休息室的桌几边，看着手机的充电格龟速爬动。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>刚做完硝烟反应测试，换了一身衣服，小伙伴在把屋里的青蛙玩偶挨个捏得呱呱叫，自己的肚子也在呱呱叫。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>衰成这样，连响的私密锁屏壁纸都无法让他集中注意力了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“新一，你觉得之后我去做笔录时，我说我和响只是去开房电视投屏打任天堂的双人游戏，大家会信吗？”
他缓缓合眼，忧心忡忡。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你干脆说你俩在一晚500万日元的豪华套房里拍不同牌子的草莓牛奶测评视频得了。”
工藤新一把手中检查的蛙蛙放下，没好气地翻了个白眼。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>天晓得他刚才闻到他身上那熟悉的乳制品气味的心情。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他简直被那个男人的变态程度震惊了！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>要是晚一步他的傻白甜小伙伴是不是就要给沾着草莓牛奶一起吃干抹净了！想想真是可怕！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这里就我们两个，我就直问了，其他公安为避开监控走的逃生楼道？辰巳社长是他们的拘留对象还是逮捕对象？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哎……早知道刚才就吃点什么垫垫啦。”
秋泽柊羽置若未闻地揉着火烧火燎的肚子，把脸别过去打量满屋进军世博会吉祥物的奇丑设计。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是金权贿赂？哪个派阀？综合辰巳集团的经营领域，目前可以排除川岛派、黑岩派、西本派……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“别说了别说了，当心隔墙有耳！”
眼看他开了2倍速快进，秋泽柊羽抄起手边的玩偶帽扣他头上打断，
“大侦探，你真是嫌自己命不够长的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>工藤新一把吉祥蛙蛙的王冠帽在头上扶正，冲他弯了弯眼，那副“我果真神机妙算”的得意神情看得他无可奈何。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“柊羽，你饿不饿？”
他关切地拉近距离，祥若慈母，
“中午起就没吃饭了吧？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>秋泽柊羽知道这是他套情报前的一贯讨好手段，警惕后退：
“我还好啊？来之前我有吃过东西的，不劳你破费了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“别客气了，小兰去给我们拿吃的了，咱俩好好谈谈，你不觉得在经历了这一切后，你还欠我个解释？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>工藤新一“啪”一下双手按住他的肩，封住了他的退路，&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“比如……你的代号是什么？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>秋泽柊羽人一激灵给他按坐在沙发上，抬眼对上了他湛蓝的、眼神锐利的双眸。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br></description></item><item><title>【爵柊】白夜倒影（6）</title><link>https://springcecilia.blog/%E7%88%B5%E6%9F%8A%E7%99%BD%E5%A4%9C%E5%80%92%E5%BD%B16-115993d3016344a0924d6817f432378e/</link><pubDate>Wed, 04 Oct 2023 20:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E7%88%B5%E6%9F%8A%E7%99%BD%E5%A4%9C%E5%80%92%E5%BD%B16-115993d3016344a0924d6817f432378e/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>缺德乐子文预警&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>设定：爵红羽黑，全员设定均会与原作有出入&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽：酒厂继承人&lt;/p>
&lt;p>鹿岛响：卧底过酒厂并全身而退的公安警部&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Chapter 6 电梯杀人案（1）&lt;/strong>  &lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>米花中央大厦是座由著名建筑师森谷帝二设计的对称型建筑，外侧的玻璃幕墙颇具剔透的美感，宛如点缀在东京晴空塔附近的水晶地标，低层配备了仿晴空塔的商业娱乐区，中层是诸多名企的金融办公区，高处则完美地结合了法式餐厅和观光厅，往上还有贵宾级别的豪华酒店，是个赏夜景的大好去处。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>高级餐厅里，工藤新一扶额，试图将脑子里的画面驱逐出去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>比如刚才电梯的开门瞬间啦、发小正和他的男友在搂搂抱抱调情啦、人家男友吓人的占有欲啦，那趟电梯已停在上面的酒店啦，这些还是不要和马上要表白的青梅说了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>幸好没变成他们play的一环。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他第十次忍住了要拿出手机的冲动。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>虽然他们两个看上去像是来开房的，但是说不定也不是！他一定想多了！没准只是来看夜景的！或者是来电视投屏玩游戏的！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>抱歉了柊羽……不管怎样，就今晚，先让他装没看见吧。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“新一，你真的没问题吗？”
见他心事重重，对面的毛利兰迟疑地压低声音，
“这里确实挺贵的，咱俩撤还来得及。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“没事！我把我老妈的卡带来了。”
工藤新一回过神，流着冷汗拿起菜单，强颜欢笑，
“看完电影就要来吃点什么嘛，你就别顾虑这个了，来都来了，尽管点最贵的！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“败家子，你省着点花吧。”
毛利兰翻了一页菜单，小声嘀咕，
“园子她每次出来吃都得收集会员积分捋打折券精打细算哎。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“谁叫他们两个先把自家儿子丢下去巴黎玩，我在这不是吃便利店速食就是到处蹭饭凑合。”
工藤新一幽怨道，
“之前连儿子的升学志愿也懒得过问，错过几次学校的电话来访了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“知足吧，你从去年就开始准备东大的推荐入试材料了，这一学期就剩下入学考和面试，什么会让你爸妈操心啊~”
毛利兰哼笑，
“想想我和园子，上半年刚忙完共通考，后面还要准备志愿大学的入学考和面试，柊羽他甚至还比我们多考了一门EJU。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哎，毕竟他的家族滞在签证快到期了吧，不继续升学的话，想留日就得找工作转就劳签证了。”&lt;/p>
&lt;p>再次想起刚才电梯激吻的一幕，工藤新一神情微妙地吸了口苏打饮料，&lt;/p>
&lt;p>“不过现在成年年龄下调了，他直接申请创业签证更容易吧。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“对哦，他上次不是还说他要开酒厂吗？园子本想带他去看四国那边的酒庄，结果最近放学老找不到他人哎。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呃，别管那家伙啦！肯定在忙着和某人卿卿我我。见色忘友的家伙！十头牛都拉不回来！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“欸——新一我发现你对鹿岛先生颇有微词呢，我觉得他挺靠谱的哎。”&lt;/p>
&lt;p>毛利兰托腮有些打趣道，&lt;/p>
&lt;p>“柊羽他还想过把我们两个介绍给他一起经营沙弗莱侦探事务所呢。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“什……咳咳咳……”&lt;/p>
&lt;p>工藤新一惊恐地看着她，希望她没在开玩笑，&lt;/p>
&lt;p>“叔叔的事务所就够我们受的了，他怎么想的？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“所以我婉拒了嘛。”
毛利兰回想起有次和园子看见鹿岛响在街边找猫的场景，遗憾地叹了一口气，
“鹿岛先生真不容易，他行事太低调了，又不爱抛头露面，一个人在米花町开侦探事务所肯定很有压力，接小案子接到现在还没倒闭真是太厉害了！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……是啊，真担心他有负债，或是惹上什么不该惹的极道或仇家。”&lt;/p>
&lt;p>工藤新一凉凉附和，心中却在腹诽着警察厅在全国的安全屋地租究竟有多少部分是拿国民税金报销的，&lt;/p>
&lt;p>“像他那样破案都不愿留名、见到摄像头就绕道走的人，一看就有故事。我还是觉得柊羽应该离他远点。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你放心啦，毕竟是柊羽选的人嘛！园子也把过关了！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“就是因为是他选的人和她把的关，才更不放心啊？！”&lt;/p>
&lt;p>工藤新一按着太阳穴叹气。为什么他们重要的第一次约会的话题越来越偏，已经围绕现充小伙伴聊了十分钟了？&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“反正我们就相信他呗，他要是真遇上什么难处咱们帮忙支招也不迟。”&lt;/p>
&lt;p>前菜端了上来，烛光温馨地环绕着，悠扬的乐音正同他们的呼吸起伏，明显精心打扮过的青梅轻笑着，与他对视良久后，有些害羞地看向窗外璀璨的夜景，&lt;/p>
&lt;p>“初恋这种事，有谁会有经验？真心喜欢某人的冲动总是很难遮掩的。你也是这么想的吧？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>工藤新一心霎那间怦怦直跳。&lt;/p>
&lt;p>她意识到了，这张桌子可是他父母当年的定情之地。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是啊，兰，我……”&lt;/p>
&lt;p>尖叫声突然响彻了整个楼层。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>又有人在他要进行表白时行凶！！！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>工藤新一愤慨离座。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>冲往案发现场之时，他心底突生一丝隐隐的如释重负感。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>终于可以报警了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>豪华套房里，鹿岛响僵在床前，垂眸看着眼前正在解扣子的少年。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>数十道法条在大脑里滚动，他牢牢地克制住再进一步的冲动。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不行，你身体会受不了的。”
他飞快捉住秋泽柊羽摸向他腰带的手，
“不是现在。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我以为你的领导们对你的观察期已经结束了。”
秋泽柊羽歪了歪头，
“别担心，我做好准备了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鹿岛响眉头微蹙，摁着他的手纹丝不动：“我还没有。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你酒吧撩我的那股劲呢？你什么时候变成禁欲主义者了？”
秋泽柊羽不可置信，又试图挣了一下发现他是认真的，悲愤不已地吐槽，
“咱俩亲都亲那么多次了，早两年和晚两年抱我对你还有那么大区别吗？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……我想用我的方式更珍惜你一些。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你也可以用我想要的方式更疼爱我一些。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>两人就这么僵持着。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>响看上去很紧张。&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽在心底叹了口气。&lt;/p>
&lt;p>算了，他又不是什么分级作品里强人所难的霸道总裁。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“没事，你等我那么久，我也会等你的。正好我也有点饿……”&lt;/p>
&lt;p>他扫视了一眼刚叫来的餐桌，满意地看见一桌珍馐间不合时宜的草莓牛奶，&lt;/p>
&lt;p>“先喝点什么放松下吧。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>见他有退让之意，鹿岛响几不可闻地松了口气，顺遂他意，起身去将草莓牛奶拿起，熟练地拆开包装，倒进玻璃杯里。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他在外面的长桌上摆好盘转过身，发现秋泽柊羽依然满脸期待地坐在原地，脱了鞋的小脚丫子随意地晃着，根本没有下床来吃饭的意思。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鹿岛响顿时心下了然，这是又要玩某种喂食play。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>以前还潜在组织时，贴身侍候小少爷吃饭做饭是常有的事，时间久了他们私下偶尔也会来一些互相投喂的交流和调情。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>虽然后来被那个毒舌少女雪莉吐槽他“和替太子试毒的宦官似的”，不能直视他俩进餐的变态过程。&lt;/p>
&lt;p>但是鹿岛响又觉得雪莉说他俩变态很没道理。&lt;/p>
&lt;p>毕竟在一同进行了艰苦漫长的厨艺特训后，近距离注视着亲近的人品尝自己的劳动成果，不管是好吃的、还是挑食不吃忍着咽下去的样子、一点点喂饱的样子，都有种不能言喻的快意。难道世间的伴侣没有过这种隐秘的体会吗？&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>于是他把杯子拿来，刚呈递到他嘴边，秋泽柊羽忽然不按常理出牌，扣住他的手腕轻轻一歪。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>草莓牛奶顿时泼出来，液体顺着锁骨以下蜿蜒流淌，打湿了所有该露的和不该露的地方。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哎呀，不小心弄洒了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>秋泽柊羽捧着他的手腕将他又拉近了些，乖巧地舔了舔唇，语气却不容置疑，&lt;/p>
&lt;p>“但你会负起责任，好好品尝干净吧？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>新的play已经出现，怎能停滞不前.jpg&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这大胆的明示令鹿岛响眸色愈深，他稳住呼吸，顺着他的拉力，撑着床沿慢慢俯身：
“你可不要后悔。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我正求之不得。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>长发缓缓垂下来，罩住少年半边肩，极力忍耐的青年沿着那大大方方坦露的脆弱脖颈犹豫地轻嗅，一路小心往下。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>锁骨以下的手术痕迹和愈合的疤痕触感令他吻得克制又缓慢，珍重得仿佛在抚摸一件易碎品。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>甜丝丝的草莓味在他们之间萦绕，充满诱人的可口感，他刻意绕开许多关键部位，听得身前人的呼吸在痒意里越发急促，正要放慢动作，忽觉颊边更加肆意的触碰。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“响。”
秋泽柊羽一手拨弄着他的头发，一手抚上他的耳廓，眼底满是得寸进尺的笑意，
“做的时候说点什么更有氛围感，不是吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>感受着他指间越发强硬的力道，鹿岛响稳住重心，竭力不让自己在这稚拙的引诱前失态。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这么多年来，他发现秋泽柊羽在与他贴贴方面的嗜好似乎是个无底洞。他喜欢的并不是某种恋爱的范式，而是探索未知的新鲜感，为此总是有意无意地将一些主导权让渡给他。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>对常年刀头舐血的人而言，交付信任是极其危险的事，而他又做得如此自然。仿佛他们彼此只有对方，根本无须考虑任何外在的身份、立场。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>每时每刻，望向那双倒映着自己的绿眼睛，鹿岛响都提醒着自己必须掌握好那个界限，不至于逾越至危险的失控，又能恰到好处地满足他。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我会一直向你献上我的忠诚，我的一切将任你支配；”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他顺应着他的期待，敛去所有的防御，单膝弯下，半跪在他身前，仰视着他，&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我会成为你手中最锋利的刀刃，成为你监视的眼，淬炼的烈火；”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他将脸迎向他的手背，感受着那无处遁逃的温度，垂眸去吻他的无名指，&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我会尽我全力实现你所有的愿望，担去你的苦痛，开辟你的前路，为你生，为你死。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我的……主人。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>出乎他意料的是，当他抬眼时，秋泽柊羽并不似上次在酒吧调情那样脸红心跳。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>此刻，他瞳孔地震，神情从惊恐、难以置信转为僵硬、纠结，最后他生无可恋地捂脸躺倒。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……对不起，我突然萎了。”&lt;/p>
&lt;br></description></item><item><title>【爵柊】白夜倒影（5）</title><link>https://springcecilia.blog/%E7%88%B5%E6%9F%8A%E7%99%BD%E5%A4%9C%E5%80%92%E5%BD%B15-ad222fa9eb684968a1010838a4ecd282/</link><pubDate>Fri, 01 Sep 2023 20:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E7%88%B5%E6%9F%8A%E7%99%BD%E5%A4%9C%E5%80%92%E5%BD%B15-ad222fa9eb684968a1010838a4ecd282/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>缺德乐子文预警&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>设定：爵红羽黑，全员设定均会与原作有出入&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽：酒厂继承人&lt;/p>
&lt;p>鹿岛响：卧底过酒厂并全身而退的公安警部&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Chapter 5 电梯调情&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>米白发男人穿着一身低调的西装，腋下夹着一个公文皮包，亲切和善得看起来就像个忽悠人买烂尾房的中介，显得知性的平光镜遮住眼底的情绪，但靠近细看之下，眼尾那抹淡淡的眼影又给斯文闲雅的气质添上一丝旖旎之色。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“克莉丝，你怎么来日本了？”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽愣了一下，很快反应过来，&lt;/p>
&lt;p>“有信宫元渡的线索了？莫非他最后接触的人里也包括……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“如你所料。”&lt;/p>
&lt;p>顶着深尾矢人的脸的贝尔摩德语气暧昧地拉长腔，&lt;/p>
&lt;p>“果然是一个很受欢迎的万人迷呢，我在机场转了两圈马上就有不少大鱼闻讯而动了。你怎么识破的？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这个牌子的香水闻起来有点过于稳重了，不是他的风格。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“原来如此，我下次会考虑换个受gay吧欢迎的那种香水的。Bear backen怎样？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“为什么问我啊！我好歹还要上学，至于响……他都不用香水的。”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽有些嫌弃地退后两步，&lt;/p>
&lt;p>“响他平时不用香水就很好闻了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>哪像这家伙那样花孔雀似的到处沾花惹草啊（指指点点.jpg&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“Oh，youth。”&lt;/p>
&lt;p>贝尔摩德见怪不怪地感慨了一下，施施然摸出手机开始给她的跑腿助手卡尔瓦多斯发采购清单，&lt;/p>
&lt;p>“这把年纪严格管理自身的优质男人已经是快要灭绝的稀有物种了，再不抓紧机会，朗姆就要谏言你爸给你安排些世家名门的相亲了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“都说了我对政治联姻没兴趣。”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽有些心梗，怎么回事，明明都已公开出柜了，寿司制作拜师都拜过了，厨艺魔鬼训练都结课了，那老头子还管闲事！催什么婚啊他爹在伦敦开的俱乐部怎么也没见他吱一声。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我想也是，所以我以替你把关的名义挡回去了。”&lt;/p>
&lt;p>贝尔摩德把一叠高档餐厅的发票塞过来，意味深长地眨了眨眼，&lt;/p>
&lt;p>“我总是你这一边的嘛。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“克莉丝，我果然还是不习惯你用这张脸说话。”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽不动声色地接过来，诚恳道，&lt;/p>
&lt;p>“你一开口，我就有种我给响打的钱全都不翼而飞的错觉。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哦，忍耐一下吧，等你确认升学志愿时我还得用这张脸去见你的班主任呢。”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽讶异地挑了下眉：“那个人呢？他暂时不打算来日本了？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>贝尔摩德抱臂看着他，神色遗憾。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“亲爱的，你爸去北欧签合同了，好像是什么海洋微塑料的分解研究，还要陪你小姨参加欧洲的一些生技研究会，日本这边的事务得你来接手了，就当是给你练练手。”&lt;/p>
&lt;p>她的笑意愈深，慈祥得就好像一个给孩子加作业量的家长，&lt;/p>
&lt;p>“他已经授意郎姆让波本整理一份任务表发你了哦，需要劳动力就找琴酒要。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>秋泽柊羽刚扬起的笑容缓缓消失。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>一周后。&lt;/p>
&lt;p>米花中央大厦里。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一个社长跪在满地纸钞上，悔恨不已地看着墙壁暗室里依次搬出来的铝制提箱。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我招！我全招啊！我是按浦泽大臣的命令办事！你们去查他啊！他才是幕后主使！”&lt;/p>
&lt;p>他抬头看着鹿岛响，巍巍颤颤地立起一根手指头，欲哭无泪，&lt;/p>
&lt;p>“我一美元都没来得及花啊！至……至少……留着我这条狗命为那位大人效力吧……下届选举辰巳集团还是可以为选票出力的！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊哈。辰巳先生，一开始这样就好了呢。”&lt;/p>
&lt;p>些许微风掀起了青年的长发，他身侧转椅上的白发少年有一张天使般俊秀的容颜，此刻在辰巳社长眼里却仿佛吞噬他命脉的恶魔，&lt;/p>
&lt;p>“可惜现在晚了呢，我们不招有前科的人，尤其是在财政上的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>什么地狱笑话。&lt;/p>
&lt;p>诸伏景光笑容不变。内心则暗暗吐槽了一下，前辈的冷笑话一定是受小少爷的影响。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>前辈！杀气收敛一下啊！不要再让人继续误会警察厅的形象了啊（虽然早没啥形象可言了）！这屋里的黑手党看起来都像个好人了喂！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“亲爱的，你说该怎么处置他好呢？”&lt;/p>
&lt;p>当秋泽柊羽顺势搂上鹿岛响的腰说出“亲爱的”这种称呼时，清点赃物的风见裕也抬头之用力差点扭了脖子，这进展对一个土生土长的东亚人而言实在是太直白了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不送你去警察厅。”&lt;/p>
&lt;p>鹿岛响神色不变，他垂头望着辰巳社长，语气轻柔地“安抚”，&lt;/p>
&lt;p>“国税厅很乐意先和你聊聊。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>社长两眼一翻当场昏过去了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>啊，五分钟呢。破纪录了。&lt;/p>
&lt;p>检查脉搏的诸伏景光平静地想。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;p>鹿岛响开始思考自己的气场是否真的没有同事们传得那样夸张，他自以为自己从事本职工作时还是很有亲和力的。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“查到了他其中的一条洗钱渠道。”&lt;/p>
&lt;p>爱尔兰夹着笔记本从隔壁房间走进来，&lt;/p>
&lt;p>“是新西多摩市的地下古玩拍卖场。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“那地方过去是西多摩的冈本市长开的公营赌场。”&lt;/p>
&lt;p>诸伏景光在脑海里过了一遍相关档案，若有所思道，&lt;/p>
&lt;p>“自从他被工藤君搞下台后，新上任的市长履历很干净，对市町翻新工程也没有遭到过投诉，赌场拆掉重建为古玩市场后，还与不少企业家和议员合办过文化展览活动。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>言下之意，交易大多都是正规的，可能很难找到洗钱的实质性证据，申请搜查令恐怕棘手。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这好办呀，明面上不好办的事，换个灵活点的方式才不易打草惊蛇。”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽握住身侧人的手慢慢站起来，轻飘飘地下了一道会让新西多摩市地下变天的命令，&lt;/p>
&lt;p>“爱尔兰，你去和泥惨会驻扎在那边的负责人交涉一下，该让他们清清旧账了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>爱尔兰应了一声离开了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“让三队负责浦泽大臣那边，风见，那部分交给你。”&lt;/p>
&lt;p>鹿岛响冲诸伏景光点点头，&lt;/p>
&lt;p>“这边剩下的交给你了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“都处理得低调点，别让其他部门注意到了，省的到时又骂零组抢功。”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽也在一边叮嘱，&lt;/p>
&lt;p>“别人我无所谓，但我可不允许响作为组长的时候被骂。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他亲昵地挽紧了鹿岛响的胳膊，看得风见裕也倒抽一口气。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“警察和黑道情同手足什么的，虽然在这个国家是传统，但今天这是我和响的约会，我希望之后谁也不许打扰。”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽微笑着放话，&lt;/p>
&lt;p>“如果走漏出半点风声，我们和公安的合作就到此为止了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他看向恋人，语气由强硬转为无限宠溺：“好了，这周的工作可算结束了，响，我们走吧。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鹿岛响没有任何抗拒之色，只是冲同事们又点了点头，权当现在下班早退了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“鹿岛先生……”&lt;/p>
&lt;p>风见裕也痛心地看着给小少爷挽着渐行渐远的鹿岛响，就好像看着被迫送去和亲的压寨夫人，&lt;/p>
&lt;p>“为了我们每晚都要委身于那种黑恶势力……可恶……上面究竟在想什么啊？！到底为什么会变成这样啊！？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>诸伏景光心虚地移开了目光。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>绑走“压寨夫人”的黑帮恶少一进电梯，在门合上时瞬间垮下脸倒在鹿岛响怀里猛吸一口他的气味，忿忿抱怨道：&lt;/p>
&lt;p>“波本那家伙不睡觉的吗？？？这么多工作量我怎么做得完！暗度陈仓也得有个限度吧？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你做得已经很好了，这个强度对警察来说也辛苦。”&lt;/p>
&lt;p>鹿岛响忙揉了揉他僵硬的肩为他顺毛，&lt;/p>
&lt;p>“虽说你父亲放权给你，但你不必上来就这么拼。&amp;quot;&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他的语气难得有些无奈：&amp;ldquo;毕竟处理腐败案……算是永无止境的重复性劳动。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>秋泽柊羽忍不住发出笑声。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“无所谓，只要能给响涨点功绩的话，我累点也无妨啦。”&lt;/p>
&lt;p>他把手环在他的腰上认真地说，&lt;/p>
&lt;p>“只要你愿意，我一定会让你平步青云，进入国安委员会也不是梦哦！就算你哪天累了不想工作了，我也会养你一辈子！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……这对你负担太重了，我会受之有愧，我更希望你以自己的需求为重。”&lt;/p>
&lt;p>鹿岛响垂下眼，酝酿着什么，缓缓开口，&lt;/p>
&lt;p>“柊羽，我觉得铃木小姐借你的BL漫画都有点夸张了，一般的恋人交往是不会……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>秋泽柊羽心下警铃大作，宛若一只炸毛的小白猫惊慌地看着他。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他又在考虑他俩合不合适的问题了？！不不不！任何分手的苗头都不可以！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他忙一把勾住了他的衣领拽了拽，眨巴着眼委屈地看着他。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”看着突然撒起娇的恋人，鹿岛响把话咽了下去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他之前就隐隐感觉到了，他的恋人其实是相当缺乏安全感的人，而且比旁人严重，如果一直坚持看重的事被否定了，恐怕会做出什么极端行为。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>领口再度传来催促的力道，这次，鹿岛响顺从地低了下头。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>电梯在上升，轻微的失重感在他们彼此之间升腾为忘我的紧拥，细细的啃咬很快变成一场激烈的索求。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>就在这时，电梯在某一层停了下来，门缓缓开了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鹿岛响扣住了秋泽柊羽的脑袋加深了这个吻，冷冷地抬眼剐了一眼门外。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>电梯门再度关闭了，载着他们一路上去，不再停过，仿佛刚才的停顿只是微不足道的小插曲。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>等到顶层的提示声响起时，秋泽柊羽已给吻得气喘吁吁，大脑一片浆糊。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他的接吻技术真是一如既往地好，氛围很棒，响的眼里现在只有他了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>刚才好像忘记了什么？无所谓了！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这么好的地方来都来了，今天，他不从也得从！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他深吸一口气，满心期待地拿出了早先准备好的房卡。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>电梯间。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>工藤新一两眼无神地摁下了旁边电梯的按钮。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“久等了新一！我们快点去预约的餐厅吧！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他的青梅从卫生间折返了，&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“怎么了？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……不，没事。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>工藤新一挪开眼，昧着良心沉痛道，&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我真的什么都没有看见。”&lt;/p>
&lt;br></description></item><item><title>【爵柊】白夜倒影（4）</title><link>https://springcecilia.blog/%E7%88%B5%E6%9F%8A%E7%99%BD%E5%A4%9C%E5%80%92%E5%BD%B14-ce393b9f089a4c778281ad078f05f943/</link><pubDate>Fri, 01 Sep 2023 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E7%88%B5%E6%9F%8A%E7%99%BD%E5%A4%9C%E5%80%92%E5%BD%B14-ce393b9f089a4c778281ad078f05f943/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>缺德乐子文预警&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>设定：爵红羽黑，全员设定均会与原作有出入&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽：酒厂继承人&lt;/p>
&lt;p>鹿岛响：卧底过酒厂并全身而退的公安警部&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Chapter 4 恋爱烦恼&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>“别瞅着你腕上的机械性紫斑傻笑了。”&lt;/p>
&lt;p>研究所办公室里，宫野志保把文件拍在桌上。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我让你交体检单，你就拿了张英国同性婚姻登记的破纸来糊弄我？！”&lt;/p>
&lt;p>她叉着腰，一言难尽地看着他，&lt;/p>
&lt;p>“你的脑子终于给过量分泌的苯乙胺糊成标准恋爱脑了？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不好意思，我拿错了，电子版行不行？”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽不好意思地把文件拿回去，换成了平板。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>宫野志保接过来，发现锁屏是冰爵的半裸照。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>冰爵和半裸这两个词完全不可能出现在她的词典里，是出现了都会对她固有的世界观造成重创的程度，更不要说是一身慵懒还散头发的晨间高清露点照片了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>宫野志保的尖叫拔高了足足十分贝，就好像看到了会长针眼的东西，毫不犹豫地将它丢进了垃圾筒。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……你这反应也太过激了吧？志保姐！这可是我的男朋友哎！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不要告诉我你们现在的调情环节里还包括交换裸照！我要把这算在我的工伤补偿里！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这个角度的摄像头是他为我装在镜子前的，因为我想早上醒来先看到他的脸。”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽红着脸竭力为自己的行径辩解，&lt;/p>
&lt;p>“再说这个角度只能拍到上半身，他晨浴都拉帘子的……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“变态！！！你们这群变态！全是变态！”&lt;/p>
&lt;p>听到冰爵的恋爱细节就好比听到琴酒念诗，只会引发无穷的惊悚，宫野志保下意识搂紧胳膊，感觉自己的鸡皮疙瘩短时间消不下去，&lt;/p>
&lt;p>“我还是那句话，离这种奔三的男人远点！心理和经验差距就摆在那儿，谈恋爱当心被吃得骨头渣子都不剩，你图什么？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你也说说！”&lt;/p>
&lt;p>她一脚踢在从刚才起一直在摸鱼的莱伊的转椅上，这个刻意放低存在感的（也被她算在老男人范畴）的助手终于停下贴数据的重复性劳动，一声不吭地站了起来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在宫野志保不可置信的注视里，他捡回了垃圾桶里的平板，还问秋泽柊羽要来了视频(是的，那锁屏是视频截图)细细阅览了一番。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“看来他现在的上级也不完全信任他，即使他结束潜伏任务回归公安，那边却在提防他是否被我们策反。”&lt;/p>
&lt;p>他认真地得出结论，&lt;/p>
&lt;p>“13:42min处，他的马尾发后面的墙上有一个监视的装置被拍到了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>宫野志保隐秘地松了口气，不知是为逃脱的组织狂犬实际上也受人约束，还是为她姐养的软饭男的性取向。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我就知道会是这样，这次来日本后我一次也没能去成他住的安全屋。”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽耸耸肩，语气多了些遗憾，&lt;/p>
&lt;p>“弄得我真想定制一条项圈，挑衅下这群没边界感的老东西。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……你知道吗，你这点其实挺随Boss的。”&lt;/p>
&lt;p>宫野志保忍不住续了杯咖啡压惊，忽然想起多年前挂在秋泽柊羽旧手机上的那个铃铛（当时她就记得他买的时候就说过什么项圈之类的危险关键词，一切果然都有前兆），&lt;/p>
&lt;p>“对某事物或人的超变态占有欲——有朝字母圈发展的危险趋势。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“志保姐你可别因为新批的实验经费偏心啊，你骂了我变态整整四次，却只骂了那个人一次！这不公平！”&lt;/p>
&lt;p>这评价令秋泽柊羽如遭雷击，&lt;/p>
&lt;p>“我才不随他呢！我可是如假包换的纯爱党！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这种鬼话还不如实验的数据误差有说服力。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>宫野志保懒得在这个问题上继续和恋爱脑纠缠，她接过莱伊调出的体检报告扫了两眼：“糖化血红蛋白恢复平衡了，血压还是偏低，近期别进行剧烈运动，这份报告我会给Boss和琴酒各发一版。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好吧，大不了就是不参加帝丹的运动会呗，我会认真吃饭的。”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽乖巧应声。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你最好是。”&lt;/p>
&lt;p>宫野志保挑了挑眉，&lt;/p>
&lt;p>“如果你本月又被卷入什么莫名其妙的案子里受伤，我们就要考虑让你搬到关西上学了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“他想得美！我不会搬出米花町的！”&lt;/p>
&lt;p>管得真宽，明明响就住在米花町，秋泽柊羽咬牙决定从长计议，&lt;/p>
&lt;p>“对了，志保姐，信宫元渡之前经手的项目企划书还有备份吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“怎么？你也要？”&lt;/p>
&lt;p>宫野志保叉腰指了指角落里的一台碎纸机，&lt;/p>
&lt;p>“最后一份早就进去了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“电子版也行！拜托了志保姐！我下次会供上GUCCI的新包包的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“真拿你没办法，虽然都是作废的文件，但量是真的多，拷起来需要点时间。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好哎！志保姐你最好了！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“行了，等着没事也别再欣赏你男朋友的不雅照片了，隔壁实验室的去离子水快用完了，你和莱伊去帮我去顶楼补点。”&lt;/p>
&lt;p>宫野志保不自在地咳了一声，坐下来开始找文件，&lt;/p>
&lt;p>“板车在隔壁。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>无人作声的去离子水补给室里，靠墙一排排高大的仪器嗡嗡作响，半晌，秋泽柊羽终于受不了面壁的沉闷气氛，憋出一句：&lt;/p>
&lt;p>“那个……莱伊哥也……不看好我们吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>仪器表在跳动，赤井秀一后知后觉去离子水漫出了桶，他默不作声地按键关掉，换桶。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>初见秋泽柊羽和宫野姐妹时，赤井秀一不得不感慨，母亲的警告是对的，父亲曾经通过色诱接近的这个组织果然水深得很。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他离经叛道的人生规划里似乎出现了太多的意外，然而回头路难走，于是他选择了继续向前。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一般来说，卧底时，正常人不会命大到贸然接近组织的高层干部或继承人。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>所以那年他干脆来了个大的，直接碰瓷了Boss。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>没错，当他以不算难堪的姿势倒在地上、让嘴角里的血袋的量流得恰到好处、并在冰爵要拔枪灭口前缓缓抬眼对上了boss，及时摸出一个玻璃弹珠信物，颤声询问他可还记得卢塞恩湖畔【1】那夜带他单枪匹马杀出意大利黑帮包围的克林特先生。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>Boss马上就带着缅怀之色忆起他曾经邂逅的那位英伦腔流浪艺人，他至今念念不忘克林特先生深藏不露的枪法，最大的遗憾是没能和他睡过，此后本打算重金酬谢（几乎弄成了地下的悬赏规模）寻找这位神秘的江湖义士，多年来却毫无收获。今日能遇见他的儿子，实属意外之喜。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>Boss说他很像他父亲，除了眼睛不像，当他用可疑的温柔口吻夸奖他的绿眼睛，流露出想给他儿子增添护卫的意图时，有那么一瞬间，强烈的危机感袭上赤井秀一的背脊——Boss身边的冰爵的敌意更深了，冷冰冰地望着他（这让赤井秀一很难不想到动物世界纪录片里的护崽状态）。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>Boss见状便将话题轻飘飘带过，又笑说着这次的事故fifty fifty，主动承担了医药费还赏了赤井秀一一个酒名（是的，老牌家族企业走关系就是这么随便）。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>但冰爵更不高兴了，因为他用来接送boss的爱车前端给刮掉了一小块漆（虽然赤井秀一拿来凹街头流浪艺人人设的吉他撞得更是稀巴烂），这等于是碰瓷boss是把他也一块碰瓷了。车保险按照组织的规定还没法立刻报销，还得额外浪费精力动用一些关系去伦敦交通部消除路上的监控。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在斥巨资诚恳道歉、总算各退一步作为同事相处后，赤井秀一转而发现了新的碰瓷目标。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>于是第二月他领了狙击手的训练任务，“不小心”把陪着Boss儿子练习的琴酒碰瓷了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>谁也不知道琴酒看着自己的保时捷爱车不甚遇上擦枪走火事故的心情，冰爵在边上倒是有种不易察觉的幸灾乐祸，还煽风点火点评了一番，要不是秋泽柊羽拼命拦着，场面肯定一发不可收拾，于是伏特加上芝加哥交通部走了一趟。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>第三月他碰瓷了情报组的波本，他觉得波本和冰爵是一路人，虽然外表看似和善像是正常人，但遇到这种事的思路竟然都大相径庭，不加思考直接打算就地毁尸灭迹，是组织里最需提防的穷凶极恶之徒，不容小觑！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>第四月他在一次大型集会任务里依次碰瓷了皮斯科、爱尔兰、芬德拉特、布兰代德等其他有酒名代号的干部，逐渐摸清了他们的职权和负责内容，但不知为何爱尔兰对他颇有八卦之心，不到两周组织到处都有人传他是Boss的新小白脸。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>第N次在酒吧被问及他是不是在与冰爵争宠时，顺直男·赤井秀一：笑一下算了.jpg。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>好在上天还是眷顾他的，不久他就被飙车赶去上班的宫野明美小姐撞飞了，这次撞得实在有些狠，直接让他真正住了院，明美小姐简直是给他带来光的幸运天使，她的出现彻底改变了他的仕途，谢天谢地——她还善心大发替他澄清了那些绯闻，考虑到他继续待在行动组生命危险恐有极大忧患，她特地找boss好言为他谋求了一个帮妹妹在研究所打下手的技术员职位。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>于是赤井秀一很顺利地潜入了他的终极目标：白鸩制药驻日分部。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这里是最接近组织核心产业的地方，而且安全至极，人少钱多，情报好打探，报销权限高，偶尔还能跟着蹭蹭假期，硬要说唯一的缺点就是招募进来的学者学术造假一经发现会被内部消灭。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>宫野志保不同于她的姐姐，是出了名的卷王，年年轻轻就得到了代号，手头揽着的疑难病症的研究个个都关乎着世界级的制药竞争市场。她和秋泽柊羽都从小在组织长大，秋泽柊羽在日本读书期间常上她的研究所转，偶尔Boss或其他干部也会光顾，对于赤井秀一而言，私下接触的机会不要太多，平时他还能随时在工作之余去见明美，简直一举多得。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不过冰爵似乎看他更不顺眼了，不仅如此，琴酒也越来越看不惯划水的代号成员，行动组一缺狙击手时，必会找宫野志保要人手逼他出来加班。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>对于常春藤盟校跳级毕业、年年轻轻跑去海豹特种部队服役、拿了美国绿卡又顺利进入FBI工作的赤井秀一而言，他以为自己已见多了世面，而进入组织才发现人外有人，天外有天。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这种跨国大集团还有堪比20世纪的丧心病狂的弹性工作制，底下的不少成员比FBI和DEA编内人员还卷，人均精通六国语言，跨专业的技能娴熟到时常给他不小的压力。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他很快就学会了反其道行之，与这种恶劣的企业文化保持距离，尽力当一个低调的划水大师。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>进入组织第三年后，他发现秋泽柊羽和冰爵竟然一直在秘密交往，都有些年头了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他很震撼。当然，并不是因为性取向这种无关紧要的东西，而是交往对象的年龄差。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>毕竟组织里流传的八卦太有误导性了，说冰爵是秋泽柊羽的小妈他也信，他之前甚至还推测了一番父子俩在争夺同一人的狗血剧，后来才发现是他天真了，Boss基本上是来者不拒的。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>没过两年，他万万没想到，冰爵竟然是卧底。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他还没料到，他自己还没暴露卧底身份，他这位未来的表弟媳就先暴露了卧底身份跑路了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>怎么说呢，想想从前老给彼此使绊子的共事经历，挺尴尬的。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>“如果要剧烈运动……注意安全。”他最终为了稳住人设，只干巴巴地挤出一句。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>秋泽柊羽幽怨地看着这位闷葫芦，不明白明美姐除了脸和身材究竟看上他哪点。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>和史上最年轻的研究所主任太熟的结果是必定会沦为跑腿的工具人。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>打完去离子水、在实验室观望消磨了一段时间，终于拿到他想要的东西后，秋泽柊羽手上也多出了一叠采购报销单，轻车熟路地转向行政区。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>白鸩制药的高新园区从外看充满着恢弘的对称美感，而内部则被设计得像是克里特迷宫，每个进入的人只会记得一条只属于他自己的路线，往返财务部的路通常由特定的主任或技术员担任，不过对于有最高通行权限的秋泽柊羽而言，回忆整个园区布局都不在话下。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一扇扇宛如太空舱门的感应墙在他的背后依次严丝合缝地闭合，空间时而犹如全息投影的隧道，时而犹如游乐场的哈哈镜走道，有时还有类似于展示企业文化的照片展览通道，足以让每个外来者眼花缭乱。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>等走到财务部时，门口的屏幕显示上一个刷卡进来的外来访客已在里面待了20分钟。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>又有倒霉蛋因为组织的报销规定被卡了？&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽幸灾乐祸地探头好奇观望。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这个不能报销哦。”&lt;/p>
&lt;p>财务部会计·宫野明美坐在工位上，脸上挂着雷打不动的营业微笑。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“通融一下吧。”&lt;/p>
&lt;p>波本露出苦恼的神色，依旧在软磨硬泡，&lt;/p>
&lt;p>“我没记错的话，莱伊那家伙上周才通过一个跑车修理单，为什么我的就不可以？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“安室先生，我男朋友的跑车是出于任务期间的不可抗力造成的损坏，但你这个已经明显属于人为失误了。我核查过了，交通部的宫本小姐还保留着你违反道路交通安全法的罚单记录。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哎呀。”&lt;/p>
&lt;p>波本发出了一声轻轻的感慨，秋泽柊羽可以用二十盒草莓牛奶赌，那绝对不是对那些女士们细致入微的工作态度的赞叹，而是对自己（或公安同事）一时疏忽没扫尾干净的自我反省。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“但是，我记得莱伊他的车也不算不可抗力吧。”&lt;/p>
&lt;p>他很快转变攻势，寻找新的突破点，&lt;/p>
&lt;p>“那是琴酒的子弹剐的。上次波尔多也就类似的事投诉过，宫野小姐，我建议你应该减少对你男朋友的过分溺爱，管管他到处碰瓷的毛病，以免下次他赔得倾家荡产牵连到你……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>宫野明美面不改色，字字坚定：“没事，我不嫌弃，我养他。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这是何等慈悲且温柔的心！&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽顿时升起了某种敬佩之情。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>恋爱的事，他决定一会找成熟可靠的明美姐取取经！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这边宫野明美还在为恋人辩护：&lt;/p>
&lt;p>“而且，我找后勤部核对过台账记录，他的跑车不像安室先生你的私人用车，是属于公司登记和监控的用车，里程和油费、修理费均和任务报告对得上，完全符合报销规定。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“——我以我男朋友的人品担保，他绝对不是会偷偷把约会时花的钱算到业务经费里的类型。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这算什么担保？&lt;/p>
&lt;p>波本微笑。这种阴险的职场小伎俩据他所知也就冰爵不会这么干。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“算了……那为什么这些也不能计入本月报销？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“商务洽谈费、礼品费、招待费报销按今年的新规定只能计入下个月哦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“拜托，这次的任务对象可是医协的大人物们，都算紧急费用作预支处理吧，我还有房租要交，现在的经济状况可撑不到下个月了……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>你要不要看看你究竟在说什么啊.jpg&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>两人僵持不分上下，波本那张假面似有几分真情流露，铁了心要过这关——也难怪，毕竟警察厅对下级的报销规定比这边更严苛，上层内部又贪污成风，工资又是按日本特色的年功序列制度调整。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>秋泽柊羽听着听着忍不住开始担心起他的男朋友，自从响离开组织后，就算公安那边的工资不够他的日常开销，他每个月都有往响的卡上偷偷打钱的，加上有重新开张的事务所作副业，不卷应该也不至于撑不下去……吧？&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>但是以响的性格，他根本不会主动花他的钱，他们之间的关系里，总是他索求得更多，而响看起来总是无欲无求，迁就着他，真是头疼。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>好羡慕明美姐，花钱养比自己大的男朋友听上去就好有成就感。他还是得加把劲创业，今年要不要去园子上次提过的四国的葡萄酒庄看看……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“看什么好戏呢？”这时背后冷不防传来人声。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>秋泽柊羽一激灵，转过头，对上了一张自己成年版的脸。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>—————————&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>秋泽柊羽眼里：响种的草莓。&lt;/p>
&lt;p>宫野志保眼里：皮下微血管遇强吸力下破裂出血所致的机械性紫斑。&lt;/p>
&lt;p>【1】卢塞恩湖：瑞士境内第五大湖泊，夹在阿尔卑斯山的群峰之间，湖北岸的卢塞恩是瑞士中部地区的政治、文化、经济中心。&lt;/p>
&lt;p>克林特（Clint）是青山刚昌设计赤井务武时参考的原型，为美国著名西部片演员，其代表作为《荒野大镖客》，在片中以神枪手形象出场。&lt;/p></description></item><item><title>【爵柊】白夜倒影（3）</title><link>https://springcecilia.blog/%E7%88%B5%E6%9F%8A%E7%99%BD%E5%A4%9C%E5%80%92%E5%BD%B13-43c3941081984bb394b8e6fea7e709ec/</link><pubDate>Tue, 08 Aug 2023 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E7%88%B5%E6%9F%8A%E7%99%BD%E5%A4%9C%E5%80%92%E5%BD%B13-43c3941081984bb394b8e6fea7e709ec/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>缺德乐子文预警&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>设定：爵红羽黑，全员设定均会与原作有出入&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽：酒厂继承人&lt;/p>
&lt;p>鹿岛响：卧底过酒厂并全身而退的公安警部&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Chapter 3 酒吧调情&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>“这个酒吧我一直很喜欢。”&lt;/p>
&lt;p>重新开业的鸡尾酒吧里，秋泽柊羽愉快地挑着刚拍的合影，美滋滋地设好了新屏保，&lt;/p>
&lt;p>“可惜这几年老有脏东西染指，所以啊不管哪里都要定期修整才益处多多哦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>酒保爱尔兰假装没听见他的话，把一盘高级鱼油制的猫食放在太郎面前，又开始忙碌的制酒工作。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>德沃夏克（Dvořák）【1】的新世界交响曲正在昏暗的灯影里波荡开来，抚慰着紧绷多日的神经，鹿岛响不动声色地环顾四周，他两年前亲手炸掉的这个酒吧如今焕然一新，员工全换成了秋泽柊羽的人。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>几乎每个人在认出他的那一刹脸色都变得难以言喻，在看着自家老板的儿子要了一杯冰爵酒后，神情更加复杂了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>如果是琴酒在这里看见这一幕，肯定会冷脸拦住未成年饮酒。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>而冰爵……作为多年被潜规则的对象，他早习惯了秋泽柊羽的调戏，此刻神闲气定地坐着，就好像电视剧里不得不和黑帮称兄道弟以打探地下情报的那种便衣警察，完全看不出来他此前曾在车里接了个长达十分钟的吻。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“一个不需要毒品和情色产业牟利还定期清理门户的黑帮简直是我这辈子听过最好笑的笑话。”&lt;/p>
&lt;p>他掏出一支烟叼在嘴里，淡淡地扫视了一眼熟面孔们，这些人纷纷识趣地移开视线或起身离场，&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“小少爷，时至今日我不得不承认，你的父亲是地球上最傲慢的实干家，因为他企图将黑的颠倒成白的，白的染成黑的，持之以恒地愚弄着所有人。”&lt;/p>
&lt;p>前组织恶犬的双眸随着一闪即逝的火光暗沉下去，如同两汪吞噬着暗面的浓稠血泊，但望向秋泽柊羽时，总会泛起小小的、意味不明的涟漪，&lt;/p>
&lt;p>“而你……你不傲慢，却比他还具有毁灭性——你试图让别人对假象深信不疑。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哎呀，果然还是响最了解我！”&lt;/p>
&lt;p>少年啜饮了一口酒液，冰块在漂浮着柠檬和薄荷叶的杯壁发出轻快的响声，&lt;/p>
&lt;p>“我和那个人的不同之处在于，那个人只是纯粹地将一切视作他的玩物，而我嘛……即使抱着游戏人生的态度，也会对个NPC和道具付出真心的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“毕竟成功的游戏与完美的假象密不可分，需要给参与者提供刺激和快乐的情绪价值，粗暴地一一戳破便没有意义了。”&lt;/p>
&lt;p>他有恃无恐地笑笑，从校服口袋里摸出一个U盘放下，&lt;/p>
&lt;p>“这是与信宫元渡密切往来过的人员名单，我想能帮你的部下们减轻点工作量。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;p>这个名字鹿岛响自然无法忽视——那可是让他加班了足足三周的元凶，眼下他们监视的厚劳省老头们焦头烂额的对象。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我们之前抓住了那个伦敦毒枭，但没有指控他与信宫元渡长期合作的实质性证据，MI6追踪的另一位与他有往来的研究所所长也至今仍下落不明。”&lt;/p>
&lt;p>他慢慢前倾身子，警惕地打量了一下秋泽柊羽的微表情，&lt;/p>
&lt;p>“信宫元渡还活着？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“很遗憾，琴酒找上门时，发现他人已经神奇地消失了，从琴酒的包围下人间蒸发了哦——我想琴酒从来没这么生气过。”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽耸了耸肩，毫不在意地吐露可贵的情报，&lt;/p>
&lt;p>“看来信宫元渡早料到自己会有这么一天，动作比我们、你们和MI6都快。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>真是个意外而又糟糕的消息，鹿岛响心下微沉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一个敢在组织里的药物生意里搞小动作、窃取了部分颇有商业潜力的研究资料，并成功从层层通缉里逃之夭夭的人物可不会有勇无谋，背后十有八九有来自他国又深谙组织作风的势力相助。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>但更糟的可能性是……这也在爱德华的预料之中。那位丧心病狂的下棋爱好者不知又看中了哪块市场，正在悠哉游哉地等着观望一场内耗的政商博弈，搞这么一出仅仅是出于某种恶意。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>被窃取的资料或许早已偷梁换柱，此刻正作为一盘香喷喷的诱饵引诱着闻讯而动的上钩者们，顺便还能揪出几只不安分的老鼠。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不是你想的那样！不管怎样，我舍不得让你加班的！”&lt;/p>
&lt;p>看穿了他的心理活动，秋泽柊羽连忙试图让他放心，&lt;/p>
&lt;p>“我保证这次的事纯属意外，真不在他的预料内！他这次比发现我们两个的关系那会儿还要生气，甚至都重新考虑关于你的事了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”这听上去是更糟的讯号。鹿岛响又深吸了一口烟，眉头紧锁盯着他不断拿起又放下的酒杯。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>万宝路草莓爆珠的果香沁着薄荷的凉气，弥漫在肺里，让心更加拔凉拔凉。轻烟升腾间，少年的手却越过酒杯搭上了他的手背，仿佛暖烘烘的热源。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“别担心，响，他不懂珍惜的，我会加倍珍惜。”&lt;/p>
&lt;p>他勾起他的一缕黑发轻轻卷着，声线里多了一丝暧昧，&lt;/p>
&lt;p>“我绝不会让他再打你的任何主意。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……我们有年龄和身份的差距。”&lt;/p>
&lt;p>鹿岛响没有挣扎，垂头轻声提醒，&lt;/p>
&lt;p>“你父亲是不会同意的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不！这段时间他想法有在改变，我们两个现在能再度在日本自由活动就是最好的证明。”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽丝毫没有气馁，坚持循循善诱，&lt;/p>
&lt;p>“响，你可以完全信任我，遵从自己的欲望行事，把一切交给我。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……什么狗血小妈文台词。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这模棱两可的对话听得他们中间全程晃杯子的背景板打工人爱尔兰生无可恋。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>如果时光可以倒流，爱尔兰绝对不会在组织任务期间划水摸鱼，以至于八卦欲发作，去偷窥那位传说中的冰爵的秘密私会对象。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>没想到对方竟然是老板的儿子，搞得后来他为了避免被灭口，只好被迫当知情保密人与双面间谍。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>虽说后来恋情暴露，看组织两大恶犬互殴、琴酒吃瘪很有意思，但是他可没想过在往后的职业生涯里继续当这对背德恋人play的一环啊啊啊？！早知如此还不如被老板抓去海格的字母俱乐部接受知情不报的惩罚呢？！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>老板的儿子继续对离职跑路的前员工展开猛烈攻势，动手动脚，眼神拉丝，字字恳切，爱尔兰小小地感慨了下冰爵的定力，十分钟过去了也没方寸大乱。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他觉得他与贝尔摩德的赌约赢定了，从他第一次与这家伙共事起，他就肯定自己看人没看走眼。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这家伙走进gay吧会成为抢手的搭讪对象，可惜那富有诱惑力的外表下十有八九是心系工作的阳痿。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>正因如此这种大龄禁欲款反而更让小少爷朝思暮想旧情难舍，真是害人不浅！！！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>沉默良久后，鹿岛响才将目光从桌上的酒杯挪向秋泽柊羽。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一绺黑色的长发正搁在他的手心里，鲜明地将白色的绷带一划为二，宛若一条牵引绳，尽头拴着隐秘的欲望，贴着血流跳动。那手从不紧攥或拉扯他，只是闲散慵懒地摊开，或带着温存的爱意托着——这位总是有着过分宽容和耐心的小主人，层层设套拿走他所剩无几的选项，歪歪曲曲绕弯子，等着他来自投罗网。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他自然别无选择，只好将空着的另一只手伸向秋泽柊羽的领域——那枚U盘所在的方向。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>然而指尖还没触及U盘时，领口蓦地给拽住用力往下拉，温热的指尖压上脆弱的喉结暗示性地抚摸了两下。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>宛若沙弗莱石般纯净而又深邃的眸子此刻像是盯着猎物牢牢锁着他，多了些挑衅之色：
“鹿岛侦探，你该不会以为这个U盘只值刚才车里一个十分钟的深吻吧？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鹿岛响微微眯起眼，提醒得寸进尺的任性恋人：“你现在可是未成年。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>你他妈现在倒是想起他是未成年啊？！&lt;/p>
&lt;p>爱尔兰几乎气笑了。平生第一次有叫琴酒或条子过来的冲动。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“成年年龄下周就正式下调了，我马上就是法定意义上的成年人了。”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽不以为然，两指夹住鹿岛响的烟抽走，当着他的面吸了一口，在这共享的草莓烟味里意味深长地明示，&lt;/p>
&lt;p>“到时候我们可以把所有恋人能做的事都做一遍，年龄差根本不是问题。”&lt;/p>
&lt;p>他另一只手放开把玩的那绺头发，手背怜惜地蹭了一下鹿岛响的侧脸，&lt;/p>
&lt;p>“你最近忙得都有些憔悴了，是该休假陪陪我了，这就是换这份情报的条件。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>朦胧的烟丝在他们之间盘桓，黑发青年静静凝视着比他矮了一头的少年。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这张柔软的米白发丝之下无所畏惧望着他的脸，是他迄今为止触碰过的最温暖之物，珍贵得宛若倒映在湖面上昙花一现的白夜幻影。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“只要这样？”&lt;/p>
&lt;p>他早就做好了支付昂贵代价的准备，比如公安的指挥权或者高层内部的情报网之类的……不，正因为没提，才更棘手，这意味着这些东西与他而言也是手到擒来的小儿科，全没放在眼里。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>从卧底身份暴露的那一刻起，秋泽柊羽完全可以向他索要更多，或彻底和他一刀两断，或要他为背叛偿还代价，为这段欺瞒向他复仇……鹿岛响已经为此在脑中预演了种种最坏的想象，可是他什么都没有等来，等来的好像也只是一系列展示给外人的逢场作戏，和恋人之间有些幼稚的较量和拉扯游戏。不管他做了什么选择，秋泽柊羽都尊重他的决定，在力所能及的范围内为他开路。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>然后兜兜转转，他回首，自己的心神就像那绺头发在习惯的位置不曾挪位。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这反让他觉得他已支付不起代价，无法承受这份索求的重量。他本是灭私奉公的命令执行者、随时命悬一线的孑然孤魂，如今却开始像人一样有所牵挂。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>如有可能，他更希望秋泽柊羽远离这些权力的明争暗斗，在这个年龄度过普通的高中生活，然而这孩子有着与年龄极不相符的固执和占有欲，汲取这个世界的明明暗暗蓬勃地生长，在他人的视线所及之处活得也像个假象。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他是个连假象也会小心翼翼捧着尽力守护的人，那么在意别人眼光和评价，迄今为止做过最出格的事也就是和他交往，也唯独在他这里，他才坦露出毫不掩饰的疯狂一面。这样的秋泽柊羽，是只有他深知和独占的秋泽柊羽。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>既然今后要继续保持交往关系，是时候就之前那些欺瞒、监视和利用的过往道歉了。过去的错误没有资格祈求原谅，只有不断地弥补和更正，逃避只会是漫无止境的内耗。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这次，面对一个人的真心，鹿岛响选择更为正式的回应。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“柊羽，我有时觉得……我并不是一个合适你的人选，本不该介入你的人生。我承认过去我在组织里，向你提出交往那时太过仓促，没有考虑清楚……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>秋泽柊羽手凝滞了一下，有些不可置信地看着他。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>什么情况？！这是分手开场白吗？&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不！不行！他绝对要将任何分手的苗头掐死！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>勾走了他的心还想跑？！想都别想！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不等鹿岛响说出歉意的话语，他当场把烟摁灭，扑上去身体力行地将他的话语悉数堵回去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>爱尔兰在心里叹息，小少爷果然还是经验不足的未成年，没接受过社会毒打，迟早要在一份无疾而终的恋情里面对残酷的现实。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>能从冰爵这个万年冰山嘴里撬出缠绵的调情话语，那简直比相信莱伊那个碰瓷软饭男其实是个精明的FBI探员还惊悚。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>然而事情好像不太对劲。爱尔兰觉得这个分手吻的时间也太他妈长了，五分钟过去了还没结束，磨磨唧唧的。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>太郎懒洋洋地倚在招财猫装饰边上打了个哈欠，开始舔舐爪子，对这一幕见怪不怪。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>独属于冰爵酒的苦涩和清甜药草香在交缠的舌尖蔓延，强势地压过了草莓与薄荷的果香，呼吸的攻城掠地渐入尾声，好一会秋泽柊羽才气喘吁吁缓过神，意识到自己会错意了，心有余悸地捶了一下他的胸膛：&lt;/p>
&lt;p>“你吓死我了！你这说话方式和谁学的？！你可千万别做米花谜语人啊！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是我欠缺考虑了，我该直接传达重点的。”&lt;/p>
&lt;p>鹿岛响好整以暇地替他扶了扶椅子，&lt;/p>
&lt;p>“你还好吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“感觉不太好，我突然觉得我其实是那种分手会杀对象的类型，比我那个烂人爹还烂。”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽无比颓丧地把U盘和车钥匙塞进他的口袋，耷拉着脑袋捏了一把他的腰闷闷道，&lt;/p>
&lt;p>“你要负起责任哄我，不然我这段时间都会振作不起来……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“放心，你比那位好太多了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我要听的不是这种！都在一起这么多年了，我想听露骨点的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好吧。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>四目相对，男人猩红的眼眸浮现一丝无奈的笑意，捉住了他的手腕，借这个机会转守为攻，&lt;/p>
&lt;p>“Stýská se mi potobě.（我不能承受你不在身边的痛苦。）”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>指腹沿着手心的伤口轻划出痒意，不容置疑的力道却阻止了他缩回去，轻柔的吻隔着绷带自手背掠过每根弯曲的指节。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>下一秒，秋泽柊羽的心突突狂跳，鹿岛响以一种介于虔诚与暧昧之间的姿态俯首，翻过他的掌心，贴近他的腕部脉搏——绷带尽头那寸裸露的皮肤，烙下了一个吻。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“Rádvám naservíruji tuto sklenici Becherovka, kterou jste si zamilovali, abyste siji mohli vychutnat ……(我很乐意奉上这杯让你钟情的冰爵酒，供你尽情享用……)”&lt;/p>
&lt;p>侵入领地的猎物怜惜地摩挲着脆弱的血管边缘那枚留下的印子，压低嗓音的动听音节拂过咫尺之间，引起气流与神经的危险颤栗，他不紧不慢地抬眼，饶有兴味地看着少年的耳廓连同整张脸变红，&lt;/p>
&lt;p>“Rozpálím tě zevnitř.（让你尝尝从里到外都烧起来的滋味。）”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>爱尔兰惊恐地抢救下差点脱手飞出去的杯子。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>—————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>注：&lt;/strong>
本系列里，爱尔兰和一部分酒厂成员以为冰爵是小妈，但Boss和冰爵没有任何不正当关系！Boss对冰爵的定位慢慢从太子贴身守卫变成了落跑儿媳妇（？不要探究屑人逻辑&lt;/p>
&lt;p>然而秋泽柊羽馋冰爵想为爱做0，为克服世俗阻扰展开了青春男高笨拙的种种尝试……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>↑基本设定是这样，这个系列更新也随缘掉落，且内容将全是缺德恶搞，作者就图嗑cp一乐，ooc归我。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>⚠⚠⚠觉得尬和雷的现在可以跑啦！⚠以后只会更缺德和放飞自我，较真的请速速跑路。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>【1】德沃夏克（Antonín Dvořák）：捷克作曲家。《新世界交响曲》作于1893年，为其第九交响曲第二乐章，融合多民族特色，被誉为为“欧洲十大交响曲之一”和“捷克第一交响曲”。&lt;/p>
&lt;p>草莓烟现实世界里是真实存在的，不觉得红眼睛黑长直美男和女士烟更搭吗，有种性别模糊之美（小声&lt;/p>
&lt;p>话说回来，冰爵酒（Becherovka）也真的是我喝过烈又不呛很喜欢的一款酒，不像威士忌烟熏味很重。其草药秘方据说今天世界上只有两人知晓，味道独特、内敛、优雅，唇齿间回味无穷。第一次看到有它作为代号的角色很惊艳，雾凇太太真的太会设计二创人设了！酒名和人物超贴！&lt;/p></description></item><item><title>【爵柊】白夜倒影（2）</title><link>https://springcecilia.blog/%E7%88%B5%E6%9F%8A%E7%99%BD%E5%A4%9C%E5%80%92%E5%BD%B12-93e1d807b4cf4c0fbeb54e801d014daf/</link><pubDate>Sat, 22 Jul 2023 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E7%88%B5%E6%9F%8A%E7%99%BD%E5%A4%9C%E5%80%92%E5%BD%B12-93e1d807b4cf4c0fbeb54e801d014daf/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>缺德乐子文预警&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>设定：爵红羽黑，全员设定均会与原作有出入&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽：酒厂继承人&lt;/p>
&lt;p>鹿岛响：卧底过酒厂并全身而退的公安警部&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Chapter 2 校门调情&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>大本钟在远方响起，给这场没有赢输的超现实对狙画下了句号。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊？你俩不继续了吗？”&lt;/p>
&lt;p>诸伏景光惊诧地问。他都特地主动揽活去给其他小组收尾了呢。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鹿岛响沉着脸望着那抹消失在大楼的背影良久，这才蹲下来拆狙击枪。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“剩下的你现在就去找MI6交接吧，联系波本，让他最近不要轻举妄动。”&lt;/p>
&lt;p>他回忆了一下在狙击镜里看到的口型，给大放海得到的零散情报进行了一场总结，&lt;/p>
&lt;p>“我们和那边新安插进组织的线人都有人反水。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>等下属神色麻木地离去后，他打开贝斯琴包装好器械，摘下了手套。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>划伤的口子血已凝固，差点和布料黏在一起，分离带来的轻微刺痛提醒着他，自己注定与过去藕断丝连。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>黑发红眸的青年沉默良久，用力掐了掐掌心，让那刺痛感残留得更久一点。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>方才在紧盯酒宴情况时，实在是出于紧急才打偏那枚冲秋泽柊羽而来的子弹，那分秒掐点的幸运，现在回过神还是会让他心有余悸。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>同时利用MI6和日本公安作扫荡的棋子，这场自当诱饵、故意暴露在刺杀范围里的大胆挑衅，引诱的真正目标是他。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鹿岛响心事重重地把贝斯琴包合上，清理掉天台的痕迹，掏出手机确认了一眼风见为他订好的机票信息，利落地把下个行动指令安排了下去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>发消息时，手机上那（被同行吐槽过的中学生品味的）挂饰又不经意间勾起了他的连绵思绪。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>指间松开，一枚刻着枫叶的银铃铛同黑色皮质防摔带一同垂下来，崭新依旧。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>铃铛在风里响了起来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>铃铛本来就会响。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>铃铛在这世上只有面对特定的人时才不会响。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>夏天结束了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>秋老虎拖尾走过的第三周，帝丹高中迎来了开学。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>换上白衬衫休闲装的公安警部结束了一场耗费心神的报告，久违地启动了入职以来攒下来的最长的假期。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>回日本的第三天，他去宠物店把寄养的太郎猫猫接了回来，顺路买了点接下来一周的食材。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>车子驶回米花町，路过帝丹高中时，鹿岛响放慢了速度，找了个不会被贴罚单的安全区停下来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一群刚结束社团活动的少年少女们正叽叽喳喳地聊着什么走出校门，高中生里颇为显眼的白发少年正在展示自己的手。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“受伤了哦。”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽叹息道，晃着包扎得严严实实的手像在炫耀，&lt;/p>
&lt;p>“是只相当烈的巨型犬呢，每次解开项圈它就会企图逃出去，为此已经咬伤了好几个家仆了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“天啊！那你下次还是别回你那个变态爹的别墅了吧！太危险了！”&lt;/p>
&lt;p>铃木园子想象了一下打了个冷战，&lt;/p>
&lt;p>“正常人好端端的养什么狗训什么犬啊！都是借口！他肯定是宅斗剧入脑的被害妄想症，想找个教育的名头敲打你好让你安分守己！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>能毫不避讳说出“变态爹”的，大概就是铃木家不知者无畏的千金二小姐了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>秋泽柊羽忍不住笑了。和这位心直口快又时时吐槽到他心坎的家伙做青梅竹马真是上辈子修来的福气。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“太可恶了！随便禁足你就算了，还老是干涉你的生活，现在连你的安全都不管不顾！柊羽，下次你要回英国时，带上我和爸爸一起去，到时他再管你，我替你出气！”&lt;/p>
&lt;p>他们的空手道主将也握了握拳为小伙伴打抱不平，发表危险的宣言，&lt;/p>
&lt;p>“新一你也是！每次去伦敦别老盯着你那福尔摩斯圣地巡游了！都打卡多少次了还不腻！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我怎么就光盯着福尔摩斯圣地了，上次要不是我把伦敦地图记脑子里反应得快，这家伙差点就要被黑恶分子绑走撕票了！我可是做全了各项防患于未然的准备工作，但招架不住案件上门啊，而且这家伙可是相当没有危机意识啊！”&lt;/p>
&lt;p>工藤新一在一旁反驳道，&lt;/p>
&lt;p>“我百分百肯定上次柊羽的那起意外是蓄谋已久的人为，幕后黑手来头不小！替他申请了驻英领事馆的保护，结果领事馆的饭桶们和那些MI6居然还嫌我们大惊小怪，柊羽他也是，居然心大到答应在毫无保护的状态下出入境！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哎呀，新一，你怎么还在为那事和我生气啊，我当时是真的不想把事情闹大，而且你当时不顾危险来救我，我真的很感动，真的很希望你的圣地巡游顺利嘛……”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽忙娴熟地哄起小伙伴，饱含感情地拉长腔，&lt;/p>
&lt;p>“对不起嘛——新一，上次是我的错，我下次不会再那样莽撞了，出门也会小心行事的，我真的可以好好保护自己的，你就别再记着那事了好不好？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你每次都这么说，但我发现每个假期结束你身上都会添新伤。”&lt;/p>
&lt;p>工藤新一却不认同地抓起他打绑带的手，把“罪证”摆在他们中间晃了晃，&lt;/p>
&lt;p>“柊羽，你真的不要紧吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“有些事情你不打算说我们就不会刨根问底，但作为这么多年的朋友了，真的希望你注意身体，不要过于逞强。”&lt;/p>
&lt;p>毛利兰也点了点头，语重心长地叮嘱，&lt;/p>
&lt;p>“虽然你是帝丹的马拉松主将，跑几千米不带喘，但是一到换季就动不动发烧生病，可不算钢铁之躯啊。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“就是啊！不谈以前了，单谈这次，那狗打疫苗了吗？你打疫苗了吗？”&lt;/p>
&lt;p>铃木园子忿忿不平地叉腰，关心起最实际的细节。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“那个就不用担心啦，绝对没事的！”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽赶紧笑了笑试图让他们放宽心，&lt;/p>
&lt;p>“其实在我很小的时候，父亲就喜欢养各式各样的狗狗，很注重狗狗的健康和成长环境，经常暂时把它们送养一段时间。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他想到了什么，笑得越发陶醉：“而且，跑掉的那头恶犬，我超级——超级中意呢！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鹿岛响的脚步顿了一下，秋泽柊羽仿佛早已等候这个时机许久，大大方方地朝他挥了挥手。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“响！你来了！”&lt;/p>
&lt;p>他表现得就好像一个恋人来接的甜宠校园文主角，迫不及待要和小伙伴们炫耀他的酷炫男友。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>见到来人，工藤新一触电般飞快地把手缩了回去，退到毛利兰身边一脸见鬼地打量来人。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鹿岛响这才想起，上次他叛逃时，正好给这个倒霉的仿佛有案件吸引体质的高中生侦探撞见，他可是亲眼目睹了他如何当着一群人的面公然挟持了他“无辜”的发小、飚车、和琴酒对狙、最后还目睹了一场他华丽的假死爆炸。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……诸伏景光和世良玛丽应该让他签过保密协议了吧？&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哎呀！我们柊羽的男朋友还是一如既往地帅呢！”&lt;/p>
&lt;p>铃木园子的助攻魂又燃起来了，在一旁使劲打趣，&lt;/p>
&lt;p>“好久不见了，鹿岛先生！你不在沙弗莱侦探事务所停业了好久，现在是重新开业了吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不久前有私事处理，出了躺国，劳大家费心了。”&lt;/p>
&lt;p>鹿岛响冲他们轻轻颔首，礼貌地寒暄两句，自然地挽起了身边人，&lt;/p>
&lt;p>“现在事务所已正常开放，咨询费和从前一样不变。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>你们两个能不能别秀了？&lt;/p>
&lt;p>看着立马歪头贴过去小鸟依人的秋泽柊羽，工藤新一忍不住在心底翻了个白眼。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>天知道他那天为救被劫持的柊羽抄到近路却撞见他们在暗处激烈舌吻，转眼间又默契出演匪帮谍战片和地下恋人生离死别剧情的那种一波三折，给他这个清纯直男造成了怎样的冲击。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这帮无法无天的公安！要不是柊羽自愿，他一定会报警把这个危险的男人抓起来！竟敢对他的小伙伴出手！他们还是未成年哎！当公安的协助人也不行！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>工藤新一心中翻起某种酸楚。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>千算万算都没料到，高中第三年，柊羽这家伙，竟然是他们当中最快脱单的，但谈的对象未免也太惊世骇俗了点。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>太郎在车后座喵喵叫着，引起了大家的注意。&lt;/p>
&lt;p>下一秒，车子响了两下开锁了，鹿岛响低头看着秋泽柊羽把从他身上摸走的车钥匙顺手放进兜里，爬进那辆他新换的车里打开猫包抱出了太郎。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“太郎现在越长越健康了，完全看不出出过车祸。”&lt;/p>
&lt;p>毛利兰把手伸出去，那只橘猫立马抬头冲着她的手心拱了拱。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>铃木园子也趁机挠了挠它的下巴，猫咪在秋泽柊羽怀里发出咕噜咕噜的舒服叫声。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“毕竟这可是我和响一起捡的猫猫，生命力可顽强了！”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽不会放过任何一个夸赞男友的机会，&lt;/p>
&lt;p>“当时瘦不拉几小小一只，多亏响研究了一下怎么做营养猫猫饭，每天都很细心地计算摄入比例，总算把它喂强壮了点。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“鹿岛先生知道你曾经为了一袋偷食的零食和太郎五五开打架么？”&lt;/p>
&lt;p>工藤新一忍不住吐槽。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>看起来之前不知道，现在知道了——他得到了发小投来的无比幽怨的眼神。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“新一！你太过分了！那是意外！太郎！咬他！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“喵呜——”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嘶啊！我只是实话实说！柊羽你别想蒙混过关！园子那还有视频作证！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鹿岛响在一旁不动声色地打量起眼前抱着快抱不动的大橘猫整小伙伴的少年。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一段时间没在他身边，他的个子又长了一点，小身板也比以前结实了一点，性子还是和以前一样没什么变化。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在工藤新一第三次被咬时，他忍不住抬手，揉了揉这只心眼多得要命还占有欲爆棚“白色猫猫”的脑袋让他消停。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>那下意识的宠溺动作，工藤新一看在眼里顿起一身鸡皮疙瘩，两位女高中生则露出了意味深长的笑。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“那我们先走了！柊羽，下周见！祝你和鹿岛先生周末愉快！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“等等！不能让柊羽单独和他——唔唔唔唔唔？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好了，陪陪我吧。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>望着拖走工藤新一的少女们远去，鹿岛响低头看着方才还乖巧任他拿捏的少年收起了纯良男高的一面，拉开车门轻车熟路地坐上了副驾驶座，懒洋洋地系好了安全带报出一个地址。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他习惯性地巡视一下四周有没有跟踪的人，确认了安全状况，这才上车启动了发动机。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>暗红的跑车稳稳驶上公路，往米花大街的方向而去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这个国家的成年年龄下调修改法案通过真是太不容易了。”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽一边撸着猫一边望着窗边飞逝的街景漫不经心地感慨，&lt;/p>
&lt;p>“除非给点压力，法务省的那帮老头才会动一动，哎呀，都慢吞吞的好像蜗牛。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>视线从行色匆匆的人群收回，再一转落回笔挺坐着开车的人，他俊朗的面容似乎并没有多少神情波动，猩红色的双眸正专注地望着反光镜，握着方向盘上的手却已微微变紧。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“将来同性婚姻法案的提案期时，还得加点料腌腌焗焗呢，真麻烦，响，你喜欢加葡萄酒的烩法还是配鱼子酱的焗法【1】？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……真是让我望而却步的诱人选项啊。”&lt;/p>
&lt;p>鹿岛响的神情终于有了微妙的变化，回瞥了一眼他，&lt;/p>
&lt;p>“你现在涉猎已经这么广泛了么？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“因为我一直都有在注意向朗姆取经，不断精进厨艺，期待着哪天和响一起切磋和分享充满爱意的料理呀！”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽眨着眼认真地回答，&lt;/p>
&lt;p>“响要是吃不惯蜗牛的话，Guláš【2】和Kulajda【3】我现在很拿手哦！绝对比莱伊做的日式奶油炖菜好吃百倍！&lt;/p>
&lt;p>还有琴酒教我的Maultasche【4】也超级方便，平时懒得准备便当了我就用那个对付一下……&lt;/p>
&lt;p>至于波本那家伙就更厉害了！他几乎什么菜都能复刻！有他就像有一个移动的国际食堂！真是太赚了！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>太郎仿佛get到了熟悉的音节，在他怀里喵喵叫了两声似表赞同，它前段时间可没少和上尉去波洛咖啡厅蹭饭。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不知为何，心上泛起了加班也没有的莫名疲惫感，鹿岛响神情怏怏地打了个方向盘，轻飘飘地回了一句：&lt;/p>
&lt;p>“好哦，我倒是想见识一下，我不在的这半年他们都教了你什么呢。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你吃醋了？”秋泽柊羽有些惊讶。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>见面以来迟迟未见他露出任何笑意，语气甚至有些僵硬生分，这是他观察得出的结论。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“怎么会呢，只不过是真心为您每天都过得丰富充实感到欣慰罢了，您的成长空间很大，未来可期。”&lt;/p>
&lt;p>他听见阔别数月的恋人语气依旧冷淡，冷淡里夹杂着莫名的尖锐，&lt;/p>
&lt;p>“工藤君很机敏，本不该被牵扯进乌鸦的阴影里，如果您珍惜眼下平静的高中生活，之后还是尽量和他们保持距离吧。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>秋泽柊羽琢磨了一会他的谜语话，恍然大悟把太郎放回了后座。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你果然在吃醋。”&lt;/p>
&lt;p>他心花怒放，看着依旧倔强的恋人很是笃定道。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我说过的，响，我最喜欢和侦探玩了，不过你不用担心我会对新一出手啦！我的占有欲是有限的。”&lt;/p>
&lt;p>他慢慢撑起身，以危险的距离贴近他的耳畔，语气缱绻地安抚，&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>“我一直只喜欢你一个呀，鹿、岛、侦、探。”&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>—————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>这个系列里的爵柊非厨房杀手，都找身边的大厨特训过滴。&lt;/p>
&lt;p>【1】法式料理：普罗旺斯烩蜗牛（加白葡萄酒），芝士焗蜗牛（会搭配蟹肉、鱼子酱）&lt;/p>
&lt;p>【2】Guláš：燉牛肉，捷克菜。&lt;/p>
&lt;p>【3】Kulajda：马铃薯蘑菇酸奶浓汤，捷克菜。&lt;/p>
&lt;p>【4】Maultasche：德国施瓦本美食里的一种方形饺子，別称为「Herrgottsb’scheißerle」(欺瞒上帝的小花招)。&lt;/p></description></item><item><title>【爵柊】白夜倒影（1）</title><link>https://springcecilia.blog/%E7%88%B5%E6%9F%8A%E7%99%BD%E5%A4%9C%E5%80%92%E5%BD%B11-135cde2c38054f2c9b83f391c9f9f604/</link><pubDate>Thu, 20 Jul 2023 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E7%88%B5%E6%9F%8A%E7%99%BD%E5%A4%9C%E5%80%92%E5%BD%B11-135cde2c38054f2c9b83f391c9f9f604/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>缺德乐子文预警&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>设定：爵红羽黑，全员设定均会与原作有出入&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽：酒厂继承人&lt;/p>
&lt;p>鹿岛响：卧底过酒厂并全身而退的公安警部&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Chapter 1 对狙调情&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>子弹穿风带力，“叮”一声打在酒杯上，玻璃杯从他的手中碎裂，砸在大厅地板上，酒液混合着他的血淌流下来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在仓惶逃窜的人群中，白发少年面不改色地抬头，准确地看向了远处的狙击点。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他抬起了手。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>狙击镜里，鹿岛响望见他咧嘴笑了一下，然后伸出小猫般鲜红的舌头，舔舐起手上的伤口，把掌心残留的冰爵酒液也一并吮尽。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“前辈，你没事吧？”
同样在狙击镜里目睹这一幕的诸伏景光心情复杂，有点想失忆。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>是他落后时代了吗？现在的高中生好像在玩一些很新的示爱。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他开始真情实意怀疑前辈卧底的那段期间没少被酒厂小少爷潜规则。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“那个毒枭头目易容往五点钟方向撤了，第二和第四小组去码头包抄。”
鹿岛前辈的语调听上去没有任何波动，他摁下了对讲机，不紧不慢地同步翻译起狙击镜里少年的唇语，
“让风见那队陪MI6去临检，重点监视克莉丝·温亚德。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在他紧锣密鼓的指挥间，诸伏景光无奈地叹了口气。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“那个……前辈，虽然不太好，但我还是想问下，你们……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“没分。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊，果然如此。”
看着卖完队友的秋泽柊羽头也不回地消失在撤离人群里，诸伏景光眼神更加复杂了，
“那现在是在冷战中吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;p>鹿岛响沉默了两秒。然后，诸伏景光听见他的前辈又开始了每次做任务时那从不离席的、完全不好笑的冷笑话：
“我们目前在进行一种比较特别的放置play。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这岂不是更不妙了吗？！！！&lt;/p>
&lt;p>诸伏景光头疼加倍。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>冰爵的公安卧底身份暴露，能成功从琴酒的追杀下叛逃，想必秋泽君在背后出了不少功劳。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>从这几年的流言蜚语里可以推测，这位小少爷并不像组织的老人们想象得那般温顺，甚至是个白切黑的狠角色，一直有被那位大人放养着。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一般来说，正常人去某某帮派卧底色/诱不至于会命大到把目标锁定在未来的继承人身上，所以冰爵叛逃那天，所有人都毫不怀疑是小少爷先来的，毕竟听说一向不怎么过问小少爷多姿多彩的高中生活的那位大人甚至特意把在南极出差的琴酒叫回来追杀他，还禁足小少爷整整两月，肯定是为儿子的恋爱问题动怒了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>诸伏景光直到现在都为前辈的境遇深感愧疚。那脑残的、可能是喝酒时脑门一热拍板的色诱计划上头原本是为了挤兑他的幼驯染搞出来的，妥妥一职场霸凌产物，是前辈考虑到Zero那恐怖的打工工作量，主动请缨揽走了重任，为Zero挡了一堆刁难，成为现如今警察厅管理层明晃晃的靶子，这个人情他和Zero到现在都不知道咋还。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>前辈很优秀，作为史上最年轻升职最快的警察厅人才，他非常能干，是不折不扣的完美主义者兼加班狂魔，做事又果敢利落，从不拘小节，用人不看出身，提拔了许多没有背景的后辈，但正因如此树大招风。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>公安是特殊且非议颇多的部门，精英主义、封建主义和官僚主义崇拜可谓登峰造极。顶头的老古板们甚至连下层人员的头发丝都看不惯（虽然诸伏景光觉得发小的金发和前辈的长发都很漂亮。），凭实力晋升的人员向来会威胁到那些占着茅坑还抢功的纨绔子弟，所以前辈带出的队伍向来是他们的眼中钉，每次出任务必要被挑毛病侧面敲打。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>但实用主义至上的前辈从不把这帮人放在眼里，也不在乎晋升考核等问题，甚至不屑于抱团取暖。前辈是性情孤傲、 我行我素且有着独特衣品的新时代潮男，各方面都很惊世骇俗……但他会处对象这件事才是最惊世骇俗的（毕竟大部分进公安的同行都做好了打一辈子光棍的觉悟），而前辈动真格处的第一个对象就让队友们心惊胆战彻夜难眠。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>作为负责和卧底组织的波本与前辈联络的小队二把手，见证前辈跌宕起伏的情史的诸伏景光真担心前辈会玩火自焚。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>拜托了、他可不想看到前辈的私人关系被上面的老头子揪出来大做文章最后去蹲局子的那一天。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>好在他们试图监视的目标对象也在替他们操心这个难题。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鹿岛前辈猛然抬手推开他，一枚子弹冷不防击碎了他手中的狙击镜。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>第二枪擦过了前辈的手套，他看见高速射出的子弹将手套划出烧焦的痕迹，皲裂的口子露出了血痕。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>诸伏景光连忙闪身后撤以墙壁作掩护，最快定位了狙击方向。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>高倍望远镜里，穿着黑色西装、领口点缀着绿色方巾的少年此时正倚靠在扶栏上把玩着一把不知哪来的M24 SWS狙击枪，风掀起那显眼的米白发丝，使那原本精心梳理过的发型也彻底打回初次监视时的那种蓬乱感，他的脸上还挂着天真烂漫的笑容，满身松弛感地扣下扳机，次次给前辈人体描边。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>前辈闪身躲开，调整角度举枪回击，下一枚射出的子弹惊人地在半空中对抵。诸伏景光发誓他没有看错那孩子狙击镜下又惊又喜的笑意，他现在看起来就像拆到了新玩具那般雀跃。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“前辈，有点不妙，我们还是……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鹿岛响面无表情地再度扣下扳机，那件射破好几道口子的黑衬衫并没有影响到他的节奏，他的身姿依然笔挺优雅，在正午的太阳下不慌不忙地握着狙击枪回敬对面，如在校准一把弓。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>接着，事态越发离谱起来，诸伏景光心绪复杂地围观了一场两人心有灵犀的证明，放弃分析物理学意义上的风压阻力以及两方子弹完美相抵的概率论。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>虽然小少爷肉眼可见地开心，但诸伏景光清晰地感觉到鹿岛前辈周遭的温度在嗖嗖下降，冷得他有些后悔今天出来怎么没加件防晒衣。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他听幼驯染提过，这位小少爷在组织里的枪法训练多年来一直由冰爵和琴酒两位轮流上课。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>现在，诸伏景光越发怀疑，前辈在这调情里逐渐不爽的心情，一定是因为这个枪法很像琴酒的风格。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他隐约觉得，前辈在吃一种很新的醋。&lt;/p>
&lt;br></description></item><item><title>【爵柊】鹿岛先生的手</title><link>https://springcecilia.blog/%E7%88%B5%E6%9F%8A%E9%B9%BF%E5%B2%9B%E5%85%88%E7%94%9F%E7%9A%84%E6%89%8B/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E7%88%B5%E6%9F%8A%E9%B9%BF%E5%B2%9B%E5%85%88%E7%94%9F%E7%9A%84%E6%89%8B/</guid><description>&lt;p>设定：&lt;/p>
&lt;p>柊羽是boss私生子，冰爵是他暂时的监护人&lt;/p>
&lt;p>要素：伪骨科，spank，镜子play&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>————————————————————————————————&lt;/strong>   &lt;/p>
&lt;p>鹿岛先生的手很修长，常年戴着严严实实的深色手套，即使是盛夏也极少能见他摘下来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这是一双有着杀人和爱抚技巧的手，是适合叩击黑白琴键的好料子，却最擅长拉动琴弦，从小提琴到大提琴，没有他驾驭不动的乐器，当乐音在每个独处的夜晚为他奏响时，他的心会怦怦跳。他想象着这双手会像触碰琴弦那样，抚摸他的身体，拉动他，调动他灵魂里的每个高音与低音，令他的胸腔也迸发出阵阵乐音。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>初次见面时，他弯腰行了一礼，将手递给他，淡淡的烟草味和药草香顷刻充盈着他的鼻腔，当时他情不自禁地想象自己如何张嘴咬住那只碍事的手套，如何大胆地替他脱下来，如何引他进一步失控，但他什么也没做，他温顺地隐藏着自己的欲望，谨慎地跟紧他观摩着他的每个神态，隔着那层薄薄的手套布料感受着那充满安全感的握持力度，想象着有一天那微凉的指腹如何从他的白色发梢、鼻梁、颈动脉一一划过，在危险的颤栗间给予最不容置疑的安抚和控制。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他优雅得像个阅览曲谱的琴师，或是一位驯养猫儿的体贴绅士。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鹿岛先生并不喜欢他以“先生”来称呼他，于是长久以来，他便一直以“哥哥”来代替。当他亲昵地喊着哥哥的时候，他隐秘地感到自己在行使一种特权。世界上没有一个人比他更了解他，也没有一个人比他更能得到他的注视和陪伴。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>多年来，他们之间共享着近乎奢侈的平等，鹿岛先生像是清教徒般苛刻地守着这份关系，温存且克制地守护着他，然而随着年岁增长，他越发贪婪地渴望着越界和失控，渴望着模仿世间所有恋人的支配和被支配的游戏，好像这样，他们就能逾越‘家人’的界限，成为光天化日之下一对名副其实的恋人。他越渴望和艳羡旁人那些光明正大的痴缠，就越无法抑制地对这留有克制的家人关系生出恨意。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>所以他为掩护工藤新一放火烧掉他那个便宜爹的一个鸡尾酒吧据点时，近乎恶劣地给来收拾残局的忠犬先生留下了自投罗网式的挑衅。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>当他被鹿岛先生沉着脸押上开回住所的车后座时，在路上，那人定格在反光镜的视线不曾分他半个，他一丝不苟地收拾残局的态度、游刃有余地指挥外围成员的模样，连同与上司避重就轻的通话全令他闷闷不乐，他凝视着他搭在方向盘上标准如驾校出品的手，在他对着耳机说敬语时心血来潮地脱鞋用脚蹭上他的大腿，近乎大胆地擦过了内侧。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>空气寂静了一秒，又似乎一秒都不到。鹿岛先生的讲话语调没有变，车子依旧开得四平八稳，唯有直线下降的冰冷温度彰显出了一丝变化。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他在这山雨欲来的平静里，识趣地忍住了喷嚏。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>车子没有抵达他上学就近居住的公寓，而是在下一个路口调转了方向，在秋泽柊羽尽力憋气与喷嚏作战时，通话早已不知何时停止，地下车库的阴影遮断了仅存的能给他送来暖意的阳光，终点是沙弗莱侦探事务所。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他没有问为什么终点是沙弗莱事务所，鹿岛先生也没有解释的必要。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“先上去。”&lt;/p>
&lt;p>鹿岛先生摁下开门的键，终于透过反光镜施舍了他一眼，&lt;/p>
&lt;p>“在我停好车上来前，我希望你已经向你的熟人们交代好你这个周末的去向。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>然后他不再看他，只是不紧不慢地摸出一根烟，当着他的面点燃了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这是他平常不会在爱车里做的事。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>草莓的气味甜丝丝地萦绕在他的鼻尖，缓解了冷气带来的痒意，秋泽柊羽克制住打破沉默的冲动，不再耍性子乖乖地开了车门，落荒而逃似的顺着熟悉的方向走，在忐忑的期待中摁下了通往地上的电梯键。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>沙弗莱侦探事务所不久前经历过袭击，翻修后换了新锁，是指纹感应的电子门，鹿岛先生很少允许他在他谈工作的领域多待，但新门刚换的那天，鹿岛先生牵着他的手将他的指纹录了进去。当时两人站在新屋子前手叠着手，黑色手套裹着的手与肉色的手相贴的那短短几秒，支撑他浮想联翩了足足一个月，他想象着如果在床上，这只覆盖在他之上的手是不是就会更加用力。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>秋泽柊羽把作案的塑胶手套脱掉，极力控制着手抖连摁了好几次，指纹锁才成功开锁。等走进浴室时，他感觉还是头重脚轻如置梦里，拧开水龙头冲洗身上的硝烟味时，冰凉的瓷砖触感令他后知后觉自己刚才根本没把那只脱掉的鞋子捡回来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这里他平时很少光顾，为了他的安全着想也没有任何他的备用衣服，拾掇完自己，他湿哒哒地从浴室一路走到卧室，看着一衣柜不合尺码的衣服陷入沉思，最后鬼使神差抓起了床边的一件穿过的白衬衫。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一支烟的时间仿佛有一个世纪那般长，等到事务所的主人上来时，看到的便是这样一副画面——全身只套着一件眼熟衬衫的少年正坐在他平日办公的转椅上看着电脑，嘴边喝上了一瓶从冰箱拿出的草莓牛奶，米白的头发已给吹风机吹得蓬蓬乱，绕开桌角盲区可见暧昧的地方给衬衫衣角半掩半遮，领口敞开处白皙的脖颈暴露无遗，向下隐约可见棱角分明的锁骨，两条光裸的腿正在灯光里大刺刺晃着，甚至仍见未干的水珠正顺着小腿一路滑向脚踝。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>注意到他走过来，少年识趣地关掉窗口，但退出组织的内网界面还是慢了一拍。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“找到需要的情报了？”监护的大家长顺手梳理了一下他翘起来的乱发，一个平日习惯性的，仿佛给小猫顺毛的关照动作。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“龙舌兰泄露了芯片的机密，和他生前接触的最后三名成员中肯定有与警方有联系的卧底，不然日本警方不可能那么快就赶到据点。”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽闷闷地挤出了一声应答，分析的声音里带着几不可察的心虚。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯，那个已经推给琴酒处理了。”&lt;/p>
&lt;p>皮革手套连同袖口残留的硝烟气息正盖过刚出浴的洗发水味道，梳理头发的手指仍在沿着头皮游走，不轻不重地安抚着从炸掉酒吧起就紧绷不断的神经，近距离间隐约嗅到淡淡的草莓烟味和荷尔蒙却又令他更是心猿意马，有些坐立难安。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“那，这次哥哥负责的的部分就……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“结束了，暂时不需要我操什么心了。”&lt;/p>
&lt;p>抚摸的手离开了他的头顶，装着武器的大衣“当”一声搁在面前的桌上，砸得他背脊发僵，抬眼只见鹿岛先生正拽着指尖一角，那引人遐想不断的皮手套顺畅地拉了下来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他就这样用裸露的手解开了领口，将那条项圈取下连同手套一同随意地丢在衣服上，接着开始慢条斯理地解袖扣，大片冷白的肌肤霎时从上翻的布料倾泻而出，依稀可见线条优美的腕臂皮层涌动的薄青血管。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“喝完你的牛奶。”&lt;/p>
&lt;p>他走到了沙发处坐下，拍了拍膝盖，&lt;/p>
&lt;p>“然后过来。”&lt;/p>
&lt;span class="blur">
&lt;p>吞咽几乎在那双猩红眸子的注视下进行，草莓牛奶好像这辈子都没这么难喝完，在近乎窒息的沉寂里，他好像能听到咕咚声正在顺着食管传导至发烫的躯体，回应着隆隆的心跳，小腹甚至因此隐隐生出电流般的抽搐感。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>等起身走过去时，他才发觉自己已近乎半勃，只好竭力控制住迈步的幅度，避免宽大飘动的衣摆显出异样。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鹿岛先生依旧是正襟危坐，长发懒洋洋垂散在挺直的背脊后，不时有几缕黏上白色的衬衫和小臂周遭，与他的姿态显出微妙的违和，任谁看都捉摸不透他的心情。但秋泽柊羽了解，这是他完全解除武装的放松状态，如果没有人的话，他也会像个普通人那样靠在沙发上闭目养神。圣诞和新年的时候，再忙他也会特地抽空去他的公寓，在沙发上允许他靠过来紧挨着，裹一张毯子陪他看电视打游戏，然后每次都是他先撑不住在鹿岛先生的怀里睡着。平时心情不顺时，鹿岛先生也会分他一个肩膀，耐心地听他或倾诉或抱怨那些有的没的，当一个令人心安的咨询师。不论他提出什么要求，他的鹿岛先生都是尽可能地尊重并给予回应，但也神奇地做到从不溺爱，他们更像是互补着分担彼此的生命时光，把这段关系维系得恰到好处。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>现在却像什么样子？逾越了某种界限，近乎背德的挑衅和彻底自暴自弃的引诱……？他曾在大脑里设想过几千种摊牌感情的说辞，可这一瞬间真的逼近时，却发现鹿岛先生依旧是最快做出应对的那个人，尚未准备好、显得手足无措的仍然是自己。一只烟的功夫，就好像把他们彼此多年的兄友弟恭打回了原点，重新开始认识对方，甚至连对视间生出的情愫都有些变味。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在距离危险到只剩下几厘米时，他停了下来，正要坐下来抱住他，身体却在一股冷不防的拉力下骤然失去平衡，视线猛地一花。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他的哥哥，没有像往常那样在谈心前回应他的怀抱，而是近乎粗暴地将他摁倒了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>毫无任何防备地跌进沙发的软垫，像小孩子趴在他的膝盖上，衣摆掀起时，他像只受惊炸毛的猫要逃窜出去，被他的手肘压紧了，还没来得及发出疑问，光裸的臀部便重重地挨了两掌掴。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这是鹿岛先生第一次打他。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>火辣辣的疼痛令他在又羞又慌之际下意识抓紧他的裤管，无意间摸到了他的脚踝。身后人却不受影响，又大开大合落下重重的几掌，搧得他脑中发懵咬紧牙关。他惊恐地感觉自己的性器正磨蹭在鹿岛先生的大腿上，窘迫地扭腰踢腿想要挣开，鹿岛先生索性一手将他的后脑摁进柔软的沙发垫，一手再度高高扬起，手劲一下比一下狠，揍得他臀肉噼啪作响。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哥哥！不要了！啊！太疼了！呜呜……”&lt;/p>
&lt;p>克制不住的痛呼变成了害怕的泣音，试图躲闪的躯体不敢再轻举妄动，叛逆的苗头给汹涌的羞耻感淹没，最后只剩紧紧抓着他的脚踝颤抖着讨饶认错的服帖。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鹿岛先生却不打算放过他，他的手掌裹住他发红的臀肉大力揉捏起来，指尖流连掀起的痒和麻让秋泽柊羽倒吸一口气抓紧了他的裤脚，下一秒后穴猝然捅来的两根手指清晰的触感让他的呻吟变了调。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“柊羽，你自己提前弄过了。”&lt;/p>
&lt;p>他听见他用仿佛陈述事实的冷淡语气询问，&lt;/p>
&lt;p>“背着我偷偷买了润滑剂，早就做好有这么一天的准备是吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗬啊……啊……啊……”&lt;/p>
&lt;p>“很想被我这么对待吗？喜欢这种感觉？幻想着被我摁在膝盖上打屁股打到硬？幻想着我将手指或者阴茎捅进你的身体里把你搅得乱七八糟？”&lt;/p>
&lt;p>一向风度翩翩的人没有防备地说出了下流的言辞，直白得秋泽柊羽几乎要当场晕过去，下体却更加兴奋地在他的监护人大腿间完全勃起，硬得难以忽视，他慌慌张张地试图挪动躯体躲开他的魔掌蹂躏，但那两根手指猛地抵至堪称可怕的深度，重重地按上隐秘的某点，不到两秒秋泽柊羽就绷直了小腿喊得不能自已，彻底卷入欢愉的情潮里。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>就在屏住呼吸快要攀至快感的巅峰时，手指突然毫不留情地抽出来，臀肉再度重重挨上火辣辣的巴掌，一掌一掌把他打落至疼痛的深渊，原本硬得快要射的性器也差点疼萎了。&lt;/p>
&lt;p>“啪！”“啪！”“啪！”……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊——啊啊啊——呜呜——”&lt;/p>
&lt;p>痛麻淹没了高潮前的舒爽，巴掌大发慈悲地停了下来，手指又开始在灼烫发红的肌肤间游走，电流般的酥痒重新席卷而来，比之前的刺激还要骇人，没给他几秒喘息功夫那两根修长的手指再度插了进来，精准且淫靡地抚摸着足以让他全身神经疯掉的敏感点。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在回升攀至高潮前，手指又一次感知到他的变化，无情地抽走，换成了不容置疑的责打。&lt;/p>
&lt;p>反复来了三回，当鹿岛先生第四次将手放在他的臀尖开始揉动时，秋泽柊羽爆发出长长的委屈泣音，眼泪彻底决堤，脑袋重重陷进沙发垫，整个人都在求而不得的空虚里火烧火燎的。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我们来谈谈今天的事吧——柊羽，你为什么要撒这些不必要的谎？还一而再再而三地做让自己陷入危险的事？仅仅是为了你的小伙伴们吗？还是……想引起我的注意？”&lt;/p>
&lt;p>鹿岛先生的另一只手又开始重复宛如顺毛的动作了，他在这温柔和粗暴夹杂交替的审讯里抖得不能自已，无助地含紧了他的手指哆嗦着，生怕他下一秒又落下一个巴掌，大脑里就好像只剩下他的那双手的触感，一句话也组织不起来，眼泪还在啪嗒啪嗒地掉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“回答！”&lt;/p>
&lt;p>刻意控制力道的搧打落向靠近阴囊的位置，冷不防集中的刺激击得秋泽柊羽当场射了出来，伏在他的大腿上一下一下抽搐着喘息不停。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我……我是坏孩子……我没法控制自己不去想哥哥……”&lt;/p>
&lt;p>意识到自己全射在了鹿岛先生的身上，他忍不住鼻头一酸，把涕泪横流的脸压紧了沙发里，彻底自暴自弃，&lt;/p>
&lt;p>“我根本不是什么好孩子，也做不了好孩子……本来就不配得到温柔的对待……惩罚我吧……我更想被哥哥管教……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>抚摸他的后脑的手因这番话停滞，过了几秒，背后传来一声几不可闻的叹息，又像是做出了什么决定似的，轻拍起他的背脊回应他，任他在膝上释放压抑多年的心声哭得天昏地暗。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一直等到秋泽柊羽顺过气来情绪恢复了些后，他后知后觉自己都说了些什么，不自在的羞耻又死灰重燃，他僵硬地趴着，不知该怎么面对接纳了他的心声的暗恋对象，这时却感觉鹿岛先生的手由安慰转变为了爱抚，开始沿着他的脊背一路或轻揉或挑逗地来回按动。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>贴着肌肤的指腹正弹奏着暧昧且无声的乐章，唤起了身躯深处的渴望，却又颇有控制意味地绕开了关键的部位，慢慢打着转回到了脆弱的后颈，修长的五指不再温柔，而是分开在他的头皮间穿行，仿佛要将他的后脑深深纳入掌心。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>然后，五指慢慢地收紧了，一股骤然变大的力道顺着发根传来，牵拉的刺痛迫使他不得不把头仰起来面对他，但力道依旧没有减弱的趋势，他只好顺着他的小臂力道撑起上半身，从趴姿变为不安的坐姿，在他怀里慌乱地维持平衡，抬眼对上了一双满是玩味和审视之色的猩红双眸，立马像只被抓住后颈茫然无措的小猫般动弹不得。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“去卧室。”&lt;/p>
&lt;p>他松开了抓着他的头发的手，有些戏谑地弹了弹他衬衫下再度半勃的性器，淡淡地下令，&lt;/p>
&lt;p>“现在，该给你一点正式的惩罚了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>等身镜自衣柜门后翻折，毫无保留地折射出他的模样时，秋泽柊羽燥得浑身发热，差点要当场跪下。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“双腿打开与肩同宽，腰抬起来，眼睛看着镜子，手放在镜子上不准移开。”&lt;/p>
&lt;p>在他瑟瑟发抖的服从下，他的鹿岛先生把他的衣服下摆撩了上去，退后几步，那双骨节分明的手开始解腰间的皮带，不紧不慢地抽出来，手心握住金属扣那端简洁地对折，&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“20下，保持这个姿势，大声报数。不许合腿或咬唇，躲闪一次就翻倍一次。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“准备好了？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是……是的……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗖啪！”&lt;/p>
&lt;p>“1&amp;hellip;..啊啊啊！”&lt;/p>
&lt;p>皮带破风抽上他的臀尖，带动着臀肉浪颤，霎时炸开的痛感让他差点儿跳起来，却又想起方才的指令抖着控制住了自己。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗖啪！”&lt;/p>
&lt;p>“2！啊！哥哥！轻一点！”&lt;/p>
&lt;p>稍微靠下的大腿细软内侧惨遭牵连，腿差点就要合上向前栽倒，他抽着气摁住镜子的指关节发白。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗖啪！”&lt;/p>
&lt;p>“3！呜……我错了……求求你……”&lt;/p>
&lt;p>力道猝然加重如在警告方才的险些失控，绿宝石般的双眸泪眼婆娑，浑身打着摆子却不敢再有躲闪趋势。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗖啪！”&lt;/p>
&lt;p>“4……哥哥！哥哥！响哥哥……”&lt;/p>
&lt;p>臀腿接缝的地方挨上毫不留情的一记，他望着镜中背后仍旧衣冠楚楚面色不改的鹿岛先生，嘴上开始不住讨饶。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哭什么，把眼泪憋回去。”&lt;/p>
&lt;p>下一记皮带抽上接近腰的地方，硬生生问候了敏感的地带，他花了好大的力气才忍住咬唇的冲动，又羞又怕地承接着身后人淡淡的巡视和严厉的呵斥，&lt;/p>
&lt;p>“才四下，今晚有的是让你哭的时候。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>后半句话令秋泽柊羽浑身烧起来了，呼吸急促不已，只觉自己的下体过电似的抽动了两下，血流一路冲到耳畔嗡嗡作响。但挥动皮带的人将他的窘迫尽收眼底，原本严厉的训诫又软化为意味深长的戏谑：&lt;/p>
&lt;p>“坏孩子，嘴上喊痛，怎么又硬成这样？我该怎么教训你？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呜……哥哥……皮带真的很痛……真的……”&lt;/p>
&lt;p>感觉到他的手探过来检查臀上的肿痕，他吸着鼻子差点儿没忍住要转身抱紧他的手臂使出所有撒泼技俩。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“那……柊羽，你先来报数好了。”&lt;/p>
&lt;p>令人心痒的温存又再度远去，看似让步的新指令让他两眼发黑，却根本不敢违逆。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>之后，皮带有时在话音未落之际就迅猛挥下来，毫不怜惜的力道抽得他大脑发白，好一会才能缓过来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>有时是在数字响过之后，酝酿了一段时间给他结结实实一击。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>有时是戏耍安抚式的轻拍流连，在神经松懈刹那精准一击。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一根做工良好的皮带，在鹿岛先生手上变换出迥异的风格。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>下一记随时会落下，不知是以什么样的速度和力道。这让他越发害怕地绷紧神经，迟迟不敢报数，战战兢兢地望着镜子里那只抓着皮带的手，企图从瞬息间的肌肉运动读取到挥舞的前兆。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鹿岛先生为他挥舞皮带的姿态专注，优雅且凌厉，那双猩红色的双眸正不遗余力地凝视着他的情态，光是在这仿佛洞穿他内心活动的眼神里，他就觉得自己已经被他操透了。他呜咽一声，绝望地发现，自己勃起的前端竟然也能这痛感里开始不自觉分泌液体。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在他啜泣着挨上最后一记还未缓神之时，颤抖的脊背忽又感受到他的手指触感，鹿岛先生的手顺着他的脖颈沿着敏感处一路打转滑下去，逼出他岔了气的尖叫。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“看看你现在的样子。”&lt;/p>
&lt;p>镜中映射出的男人看上去依旧静若止水，给身躯挡住的地方，手却正粗暴地揉捏着他发红的臀肉，流连在红肿痕迹的熟悉温度让秋泽柊羽心惊肉跳，生怕他下一秒再度掌掴上来。&lt;/p>
&lt;p>“想要极了？”&lt;/p>
&lt;p>他的手现在彻底成了折磨他的刑具，牢牢地嵌进脆弱且敏感的皮肉里，挣脱不开，只要再往下几厘米就能摸一摸硬得发涨的性器，少年呜咽着点了点头，甚至不自觉地抬腰想往他的手心蹭，却被他反手箍紧了下巴再度透过镜子对上了他的视线。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“坏孩子又忘了？”&lt;/p>
&lt;p>长发扫在身上痒痒的，鹿岛先生附在他的耳畔轻笑了一下，这笑声足以让他的灵魂颤栗，&lt;/p>
&lt;p>“你现在需要的不是疼爱和奖励，而是……管教和惩罚。”&lt;/p>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>少年站立着被摁在镜子前，唯一的一件衣服彻底褪去，由于身高差导致他必须颤颤巍巍踮着脚尖，吃力地维持着平衡，但身后人大开大合地挺腰插得他嗬叫连连，他的性器也随之一晃一晃，数次不小心弹到镜子上，又给冰凉的镜面刺激到前端，害得他不得不绷紧脚尖，在他顶胯之际努力地拱腰迎合他，努力不让身子太朝前，艰难地承受着肏干带来的重量，发疼的臀尖给他撞得啪啪响，刺痛感叠加着骇人的快感，没过几下他就摇颤着再也坚持不住，不住地哭叫着求身后人慢点，竭力闭上眼不去看镜子里自己的浪荡模样，却又被抓紧头发揪起来，以堪称暴虐的重重挺动，压在了镜子上。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呀啊啊啊——啊！啊！轻一点！啊哈！哈啊！慢一点！哥哥！求你了！”&lt;/p>
&lt;p>撞击的痛感之下，冰凉的镜面完完全全地贴上乳头和下身的柱体、囊袋，性器在他灼热的小腹和冰冷的镜面之间摩擦，感受到了冰火两重天的刺激之下再度射了出来，白色的浊液在玻璃上悉数流淌下来，糊了他的胸前和小腹一身，双腿已经失去了支撑的力气，全身的重量都集中在那贯穿着自己体内的硕大之上，无处可逃的肏干令秋泽柊羽仰着头喘气，抵在镜子上的发白十指蜷曲起来，无法抑制地收缩着抽搐的穴肉，一下一下地抽泣着。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“睁眼。”&lt;/p>
&lt;p>背后人在耳畔以近乎滚烫的温度吐息，像是命令又像是调情。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鼻尖给越发浓郁的好闻的草药香包围着，身躯前所未有地亲密结合，抓着头发的那只手不曾挪动半分，温情脉脉触碰他的另一只手开始沾着液体爱抚起他兴奋发颤的乳首，下身却堪称暴烈地继续撞击着他，完全没有令他逃开的余地，逼得他不得不以后仰的姿态全程凝视着自己交合时淫荡的模样，像自投罗网的猎物给心上人蹂躏得一塌糊涂，嘴唇浪叫不断，绿色的双眸楚楚可怜落泪不止，整张脸因他的插入陷入似舒服又似痛苦的神情。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不……不要！不要碰那里！”&lt;/p>
&lt;p>眼睁睁望见那只乱摸的手一路下滑，以堪称色情的手法沿着他的柱身摩擦撸动，秋泽柊羽终于慌神，眼泪更凶了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>那么漂亮的手，总是包裹在手套里的手，此刻竟然在抚摸他那盛满肮脏欲望的地方。那只他无数个夜晚臆想着自慰的手，正在仲裁着他的快感和痛苦，含住他的手指、被他揉捏、被他狠狠打屁股、指奸、爱抚全身、抚摸头发……所有幻想过的场景此刻都能付诸实施。他把他朝思暮想总是放在心尖上的人正大光明玷污了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>灭顶的羞耻感叠加着快感让他呜咽着想要躲闪，可一动腰就再度被身后人警告似地狠狠撞入，灼烫的器物牢牢诠释着他的主权，严丝合缝地楔在他的身体里，硬硕的龟头抵着让人发疯的敏感带来回碾动，一遍又一遍地对陷在不应期里的他行使着堪称严厉又甜蜜的刑罚，反复加深他对这具身躯的想象和记忆。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鹿岛先生的喘息连同咕啾的水声和拍打臀肉的声响，以如此淫靡而强烈的频率回荡在耳边，镜中炽热的对视只会逼得他下意识绞得更紧，更深刻地感觉到他在他体内的事实，情欲澎湃。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他彻底沦陷在他的紧拥下。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗬啊……好棒……啊……好舒服……呜呜……”&lt;/p>
&lt;p>他那高不可攀、永远清冷禁欲的鹿岛先生，黄昏别馆前牵起他的手忠诚不二的黑暗仆役，那双如同摄入残阳的血红眸子，面对他时才会泛出阵阵涟漪。暴虐的，怜惜的，宠溺的，戏谑的，信任的……不管他变成什么模样，他都会注视着他的每个瞬间，细细品尝他的淫乱、脆弱、痛苦、欢愉，在他承接着鹿岛先生的全部时，鹿岛先生也在俯首回应着他，将自己从不示人的全部面交付出去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊……啊……响，给我全部吧……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他的鹿岛先生，终于把手叠在了他的手背上，十指以用力到近乎骨折的力道缠紧，没有再放开。&lt;/p>
&lt;/span>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p></description></item></channel></rss>