<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="https://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>太西 on 同人备用粮仓</title><link>https://springcecilia.icu/tags/%E5%A4%AA%E8%A5%BF/</link><description>Recent content in 太西 on 同人备用粮仓</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Sat, 23 Nov 2024 17:34:26 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://springcecilia.icu/tags/%E5%A4%AA%E8%A5%BF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>【太西】Ivory keys（2）</title><link>https://springcecilia.icu/%E5%A4%AA%E8%A5%BFIvory-keys2/</link><pubDate>Sat, 23 Nov 2024 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.icu/%E5%A4%AA%E8%A5%BFIvory-keys2/</guid><description>&lt;br>
&lt;p>洛根丁【1】精神病院的越狱报告传到岛国的异能特务科时，坂口安吾正顶着厚重的黑眼圈看几份卷宗，干眼症让他感觉自己的眼球比照片上面的干尸和沙子还干。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>自从升官后，这三年里工作量不减反增，他底下的小队刚顺着上周的恐袭案破解幕后主使其中一个据点，等到追到现场时，据点里无人生还，留下这堆不断增加让他掉发的资料。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>生活是无尽连绵的加班汪洋，唯有意志坚强的肝帝才能抵达彼岸。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>视频会议室里，接管了他昔日职位的小栗虫太郎顶着不亚于他的黑眼圈，把一张高糊图调出来，鼠标抖得宛若帕金森：&lt;/p>
&lt;p>“我我我接下来要汇报的发现……诸位可千万别害怕。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>末广铁肠还是那张面瘫脸：“我们受过专业训练的，遇到多好笑的场合都不会笑。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>小栗虫太郎好不容易把那个白色的鬼影圈出来，怼到屏幕前的脸几乎扭曲成惊恐死鱼眼了：&lt;/p>
&lt;p>“你们说这会不会是那个怪物又秽土转生了？！！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“魔人费奥多尔早就在三年前的暴乱中死了。根据我们最近的调查这是近期六本木漫展上沉迷cosplay的青少年搞出的恶作剧，已联系学校进行了处分和再教育。”&lt;/p>
&lt;p>条野采菊漫不经心地调整脸上的蒸汽眼罩，语气一如既往地充满安抚，&lt;/p>
&lt;p>“恕我直言，不是每个白色的东西都是那个魔头。小栗君，你最好去检测一下你有没有CPSTD（慢性创伤后应激障碍）。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>虫太郎把头摇得和拨浪鼓似的：“不！不是的，我亲耳听到他们这么喊——”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“Все убивают!（大家都在杀人！）”&lt;/p>
&lt;p>他近乎发狂地蹦出日式俄语，在屏幕里又蹦又跳，还原青少年们OOC的中二演绎，&lt;/p>
&lt;p>“ Миркровоточит, и он кровоточил всегда, как водопад, как шампанское, брызгал.Именно потому его и венчают на Капитолии этим убийцей, а потом называют егоблагодетелемчеловечества……（世界上正在流血，并且从古至今一直在流血，像瀑布一样，像香槟酒一样喷，正因为如此，才在国会大厦给这种杀人狂加冕，后来又尊称他为人类的恩主……）“*&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“小栗君，叫你们负责抄查费奥多尔的那些禁书，不是让你自己偷偷看的。所以说你们这些记忆工作者平时要多去看身心科啊，体制内的福利不用也是浪费。”&lt;/p>
&lt;p>大仓烨子一键把他禁言，&lt;/p>
&lt;p>“好了这个议题pass！米娜桑~让我们把当前的工作重心移到洛根丁脑外科室的那具倒霉蛋尸体和那栋从地表上消失的医院，国际刑警们可是为此忙得焦头烂额呢。”&lt;/p>
&lt;p>她取下脸上的黄瓜敷片，笑得眉眼弯弯，&lt;/p>
&lt;p>“除非坏心眼的小猫咪三年前就已是深藏不露的嵌合体【2】，哎呀呀——若是如此真想抓到后尽情审讯一下究竟在打什么鬼主意呢……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这还有什么好怀疑的？你们居然怀疑这是陀太嵌合体？这当然是成分百分百的太宰。”&lt;/p>
&lt;p>国木田忍无可忍开麦，&lt;/p>
&lt;p>“在康复训练病房里用打结的上吊绳做引体向上锻炼肌肉、多次以殉情邀请骚扰重刑犯、在住院餐里混入毒蘑菇碎这种事请只有太宰才会干得出来！难道你们要想象那个魔人会死而复生在这三年里忍辱负重一直在占据他的大脑做这么没品的事？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不妨碍他顺畅地破解几十道加密档案的密码、弄坏仅有的三台安乐舱、伪造了一堆假监控，制造了空前绝后的大混乱。顺带一提他还顺走了一箱消毒液和润滑剂，聪明如你我依然没能参透他的逻辑。”&lt;/p>
&lt;p>条野语含讽刺，&lt;/p>
&lt;p>“总不可能是用作直升机的机油吧？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“瞧瞧，多大点事，不就是杀了个人炸了栋医院顺了点生活必需品吗，都大惊小怪成这样。”&lt;/p>
&lt;p>森鸥外在视频小窗里优雅地打了个哈欠，&lt;/p>
&lt;p>“诸位，熬夜容易导致脑脊液受阻、前额叶损伤、罹患阿兹海默的风险上升，我先退了哟。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“乱步先生已经亲自去现场勘察了，莫须有的罪名我们绝不会轻易认下！”&lt;/p>
&lt;p>国木田不悦地看着某影响恶劣的前监护人，&lt;/p>
&lt;p>“无论结果如何，武装侦探社都会弄清真相，把人接回来。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“真是令人敬佩，各位到现在还在执着这种无聊的归属问题和道德原则。托贵社的福，近日的城市修缮费可是水涨船高。”&lt;/p>
&lt;p>森鸥外敛去半分笑意，将手中的季度财务报表扬了扬，&lt;/p>
&lt;p>“若给那些祈盼魔人复活的虔诚信徒们得知这个情报，新一起恐袭活动又要提上他们的议程了。到时候别说国会了，光是应付在野党里的反异能派就够头疼了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“切记诸君现在都是一条船上的同盟。太宰的问题就是大家共同的问题，没什么好见外的，同舟共济，多多益善。”&lt;/p>
&lt;p>他叹息，&lt;/p>
&lt;p>“舆论，可是把双刃剑呢。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>无论猎犬还是武侦都觉得他这说法其实有夸张成分。谁不知道现在新闻界敢打太宰主意的人，脑袋明天就会被港口黑手党用泥头车创平拿来作横滨第三届园艺大赛的的天然肥料。&lt;/p>
&lt;p>安吾扶了扶镜架，感觉偏头痛即将发作：&lt;/p>
&lt;p>“公安和外务省那边目前已由我们的人去交涉。正值大选关键期，如遇跨县活动的媒体工作者和选民，请各位务必克制住自己，切莫再因为异能议题引发冲突了！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>要知道现在的太宰对于异能者来说简直是一颗行走的核弹。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>杀死费奥多尔耗费了巨大的代价。太宰在其中付出了颇多努力，虽然斩断那近似诅咒的转生链条，但取而代之，他的异能得以进化，演化为魔人在世一直渴望的发展。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>谁也无法说清这一切究竟是他预判了他还是他先了预判了他的预判以至于他的预判里他的预判恰好落入了他的预判从而预判了他的预判里的每一步预判。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>真是讽刺。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>根据目前已知的情报，只要被太宰碰过，即使只是一厘米的肌肤接触，异能无效化的因子都会潜伏在体内，随时可根据他的心情发动。可能暂时消除异能，也可能永久丧失异能。&lt;/p>
&lt;p>然后这个人再去碰下一个人，下一个人再去碰其他人，就会形成一条庞然的传播网。&lt;/p>
&lt;p>发动条件非常恶趣味和随机，对于一些通缉中的异能犯罪者而言，他们余生都可能处在“被废除异能”的达摩克里斯之剑下惶惶不安。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>好消息是不会物传人，坏消息是与太宰肢体接触过的人实在太多了。更坏的坏消息是从前被「人间失格」解除过异能的人也难以幸免。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>换言之，现在只要太宰想，随时都可以引发一场不亚于吸血鬼的大骚乱，心血来潮接力魔人的未竟事业。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>国安委员会深知这一情报泄漏出去，岛国会立刻成为众矢之的。于是在确认魔人死亡后，异能特务科、武装侦探社、港口黑手党和猎犬携手压制消息，动用各自人脉在立法界、司法界、行政界打造新一波制衡关系，总算没有闹大。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>本应作为这场大乱的功臣的太宰被多方机构严格地监视起来，此后一直在为镇压各地群起的极端恐怖分子效力，过着007生活。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>直到他在一场收尾工作里跳楼未遂，安吾这才开始反思弹性上班制与污点证人的社会回归再就业改造之间的平衡问题。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>现在有太多双不怀好意的眼睛盯着异能科，他和小栗君再也无法像当初那样嚣张地洗太宰的档案，而太宰呢，身处在漩涡中心反而满身松弛感，还贴心地为他们提供了解决方案。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>送入精神病院替代刑事拘捕和司法审判是一种见怪不怪的灰色手段。他不知太宰葫芦里又在卖什么药，头两个月神经高度紧张，咖啡代水，韩国作息，随时待命。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>太宰的心脏每天都在扑通扑通欢快地跳，他听写下来，翻译得到的净是一堆无调小曲，完全看不出来到底是想活还是不想活。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>安吾心力交瘁。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“也许我们要先确定下最近他都摸过谁，肯定有什么地方出了纰漏。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>似乎是意识到自己把老友说得太过猥琐，他更正措辞：“接触过谁。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“也许你是对的，立原君刚在现场找到幸存的一份监控片段了。”&lt;/p>
&lt;p>大仓烨子共享了窗口，悠悠叹息，&lt;/p>
&lt;p>“Poor kid，我们至少可以确定那些润滑剂不会被当作机油了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>会议室的沉默震耳欲聋。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>西格玛昏沉沉地走在天际赌场的回廊上。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>白墙仿佛随着他的衣摆无限延伸，擦肩而过的房门宛如碎屑飞扬，从身后扭曲成坍塌的空间，再转几个弯，便可抵达熟悉的门牌号。&lt;/p>
&lt;p>门虚掩着，他听见熟悉的大提琴曲，下意识朝那里走去，然而在乐音里，四周竟变成了广阔无垠的沙地，细沙在寒月下发出粼粼的光。费奥多尔升起的曲调却如惊涛怒浪，划破一切虚假的崇高与肃穆，仿佛荒地里不断涨潮、终将淹没他们的洪水。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>记忆里有关费奥多尔的一切都是料峭刺骨的寒冷，夹杂着从未停歇的音乐。音乐中飘着淡淡的血腥气，因为那双握着琴弓的手总是给他无意识啃得血淋淋的。有时他的血会和无数人的血混在一起，西格玛也分不清。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>但是那人会耐心地用帕子拭干净血，再来触碰他的白色长发，就像翻开一页书页摩挲上面的句子那样轻柔、不厌其烦。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>曾经萌动的情结在生离死别的厮杀中淡出，变成他心中一道深深的坎。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他举起手中的匕首，重复不知第几遍捅下的动作。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>旋翼的轰鸣仿佛要绞碎心脏，人间千尺之上，他冷汗涔涔地睁开眼。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>残阳下的苍穹宛若倒扣的晦暗血泊，令他想起从琴弓和匕首滴落到地板上的血点。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>费奥多尔曾经相信血能为这人间带来净化，但现在无论是梦境里的血色还是眼前的血色，都似硕大到足以吞噬人们的污渍。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>世界或许只是一块落到稿纸上的污渍。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“做梦了吗？”&lt;/p>
&lt;p>太宰的声音自耳畔传来，于喧嚣中透出一线清晰，&lt;/p>
&lt;p>“总把药藏起来是不可能治好睡眠障碍的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>西格玛望见他正握着直升机操纵杆，戴着耳麦，似乎刚与什么人对过话。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>转头时能感受到耳坠摇晃的熟悉重量。借着防眩光涂层玻璃的微弱反光，视线可及之处是件白色的外套，内搭淡紫色衬衫，镶嵌着鸢色宝石的金边领结宛如蝴蝶振翅，恰到好处地点缀在他的脖颈。显然，太宰在弄晕他之后，为他打扮了一通。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一切似乎都还算正常、贴心，仿佛他受邀准备出席一场盛大的宴会——除了他的双手和双脚被牢牢捆住。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“喜欢我为你选的颜色吗？”西格玛惊悚地感到太宰的声音里混着狡黠的雀跃，仿佛在观察他的反应。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>好险！这个可怕的家伙正等着他主动往陷阱里跳。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>衣服是哪来的这种问题只会引发你居然不仅吻了我还扒人衣服是不是看光了我要怎么负责之类的无穷尴尬，更别提这图穷匕见到令人惊恐的明示了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>那毕竟是太宰，说不定还会趁机倒打一粑得寸进尺。考虑到他的清白已经不保，西格玛深吸一口气稳住情绪，跳过这个话题疾言厉色道：&lt;/p>
&lt;p>“给我解开！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“那你要保证不会跳机哦。”&lt;/p>
&lt;p>太宰挑了挑眉，&lt;/p>
&lt;p>“现在可没有人会在下面蹲点接住你了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他的微笑透着令人毛骨悚然的温柔：&lt;/p>
&lt;p>“不过，如果你想的话，我们也可以一直飞到燃料用尽。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“升级的殉情邀请？真惊讶VIP尊享安乐舱还无法入你的眼。”&lt;/p>
&lt;p>西格玛轻嗤一声佯作刻薄，但一提起医院，他幡然醒悟，&lt;/p>
&lt;p>“……你做了什么？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊……关于那个，我建议你不要回头。”&lt;/p>
&lt;p>太宰冷静地说，&lt;/p>
&lt;p>“对心脏负荷不是很好——”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>话音未落，云层后面传来了更多旋翼拍打空气的嗡鸣声。数十架直升机自后方呈扇形展开，气势汹汹地追上来包抄。&lt;/p>
&lt;p>是港黑的人。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>太宰兴致缺缺地咂嘴，切换到巡航模式，调整集体控制杆加速爬升：&lt;/p>
&lt;p>“真是的，动作怎么那么快~好歹让我休息会吧！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>后方，为首的橘发干部正以斗舞姿势半蹲着探出舱门，于强劲气流中倔强地保持自己标志性的帅气发型：&lt;/p>
&lt;p>“青花鱼！给我减速把人放下！你知道你在干什么吗？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&amp;ldquo;中也，别妨碍我！&amp;rdquo;&lt;/p>
&lt;p>太宰也按下机载广播系统开关，声音通过外置扬声器传过去像是变本加厉的挑衅，&lt;/p>
&lt;p>“第一，这里不是横滨；第二，我往森先生的床下装了点小惊喜哦～”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>仪表盘上的追踪雷达显示中原的直升机正在减速。西格玛以为那个重力使要动真格拦住太宰发疯了，不禁喜出望外。但是下一秒，对方刷地一下立刻跳机往反方向飞走了，急得好像出门发现家里的高压锅没关火。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不是？？？这个发展不对啊！！！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>骤然失去领头羊，港黑剩下的追击小队一时陷入混乱。太宰嘴角咧开的弧度愈发显眼，迅速调整螺距改变航向，轻松冲散了黑手党的包围并成功甩开了他们。从头到尾，西格玛都只像个被绑的人质僵硬地靠在副驾驶座上，见证着这魔幻的走向。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>白墙以外的世界随着太阳的坠落变得愈加阴冷，自由的感觉令西格玛感到五脏六腑翻腾，手脚冰冷，他只好用被束缚带捆住的双手去调节机舱内的环境控制系统以调高一点空调温度，却不小心碰到了多功能屏幕上的娱乐按钮。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>无调音乐霎时充满了整个机舱，破坏了刚恢复的片刻宁静：&lt;/p>
&lt;p>“Wow Wow yeah——独自一人无法殉情自杀——两个人才能殉情殉情——”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊，真是应景。”&lt;/p>
&lt;p>太宰如痴如醉地跟着轻哼起来，&lt;/p>
&lt;p>“怎么样？我可是在这首歌里拿到了初回限定的版税呢！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&amp;ldquo;……&amp;rdquo;&lt;/p>
&lt;p>西格玛啪地将音乐关掉，捂眼恨不得一头撞晕在仪表盘，真希望这只是一场荒唐的噩梦。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>钢琴的旋律似乎仍在胸膛的震颤中回响，琴键的触感正在指尖褪去，他紧握着手中的座椅扶手，消化着这份突如其来的滔天变故。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我们这算是……越狱吗？”&lt;/p>
&lt;p>好一会儿，他慢慢地开口。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不是，我们在私奔。”&lt;/p>
&lt;p>太宰平静地调整直升机的航向，语气缓和得像要取代心理咨询科室的主任，&lt;/p>
&lt;p>“这对我们这类患者来说算是一种特殊疗法。别说三年了，任何一个关了三个月的人多少都有点后遗症。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“西格玛，你不能整日都与一架钢琴相伴，去外面的世界走走，对身心更有好处。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>任何正常的句子由太宰本人亲口说出来，都会增添一丝阴谋的味道。如今即使太宰要把直升机开进海底办场深海婚礼当作疗愈，西格玛也不惊讶了……早就没什么值得他惊讶的了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一定是那个莫名其妙的吻害他开始期待起三年前的那个承诺……他觉得自己脑子里有哪根筋坏掉了。&lt;/p>
&lt;p>他深吸一口气，再次看向舷窗外。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>此刻，直升机已经越过库页岛和宗谷岬，辽阔的海岸线在沉降的夜幕下无尽延展。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>山樱已经落尽，取而代之的是郁郁葱葱的阴翳。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我们要躲几天。”&lt;/p>
&lt;p>太宰调整集成操控系统，缓缓降低飞行高度，&lt;/p>
&lt;p>“我把森先生一些见不得人的丑闻卖了。“&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>意识到自己的措辞太容易引起误会，他不情愿地补充解释：&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;我用他分布在关东各地的武器据点做了一笔交易，现在光是应对外务省、警察厅和检察院就够他忙活的~”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>西格玛瞠目结舌。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>如果是从前的他，或许会奔溃地吐槽你这个孝子不要命啦要追求新的刺激别拉别人陪葬。但现在的他在一片混乱里理清了头绪，消化着太宰可怕的咕哝，最后只好干巴巴挤出一句：&lt;/p>
&lt;p>“做得……挺好的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>太宰扑哧笑出声。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“做得太过火了，等他回神后发现还有个与生命会社谈妥的价值21亿的大订单即将泡汤，定要气得发疯。”&lt;/p>
&lt;p>他想了想又补充道，&lt;/p>
&lt;p>“其实我从没见过他气到发疯会是什么样子，看不到还挺遗憾呢。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>——TBC——&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>*出自《罪与罚》&lt;/p>
&lt;p>【1】洛根丁：出自萨特小说的主角名。&lt;/p>
&lt;p>第一次看到关太宰和陀的那监狱叫默尔索给我笑飞了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【2】嵌合体：医学上的一种现象，指的是胚胎发育过程中，胚胎中的一个细胞群体会吞噬掉另一个细胞群体，形成一个由不同基因组组成的个体。有时，某些胚胎可能会吸收其他胚胎的细胞，导致一个人身体的一部分拥有不同的遗传信息。
有兴趣的可以去看一看类似科普。&lt;/p>
&lt;p>不过此文设定陀已经死绝了。&lt;/p></description></item><item><title>【太西】Ivory keys（1）</title><link>https://springcecilia.icu/%E5%A4%AA%E8%A5%BFIvory-keys1/</link><pubDate>Sat, 05 Oct 2024 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.icu/%E5%A4%AA%E8%A5%BFIvory-keys1/</guid><description>&lt;br>
&lt;p>每天下午四点半，西格玛准时坐在娱乐室里弹琴。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>娱乐室其实没有棋牌桌、桌球、书架，甚至连沙发也没有，只有一架不知何时存在于那里的钢琴。钢琴是老古董，琴键手感比塑料好。西格玛推测这是一架闲置的藏品，却得到了精心的保养，白键从未发黄。没人弹它，于是每天他都来这里弹一两小时的琴解闷。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>三年来，护士每天五点半准时拉开床帘，把几粒分装的药放在他的床头，测量血压，记录表格，静脉注射，手背扎针……等各种液袋吊完后，就是自由活动时间。他可以选择去康复训练室，也可以来这儿放松。黄昏到黑夜降临的这段时间，他将记忆里获取的所有乐谱和听过的曲子不断反刍，渐渐熟练。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>窗外的墙总是一成不变的白色，即使落日也不曾染上分毫的血色。冬天雪落时，白色的结晶体叠加白色的混凝土，从白色的视野里延伸出去，一望无际地抵达他的白色梦境。白色总不知不觉地覆盖一切，它的纯粹和稳定比沙漠更为深广，如同生命原初的纸页，无论何时都能令他安神。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>也许能适应生活里只有大量白色的人并不多。三年里，陆续离职的医护人员层出不穷。今天显然也是如此，主任和实习生都没来查房，护士也没有像往常一样给他发药。输液袋数量减半，病房内显得格外安静，清闲的气氛却让他头一次觉得无聊，提前送来的晚饭也味同嚼蜡，于是，熬过整个凝滞的午后，他轻车熟路地走向娱乐室，在白色的静谧中回到那架钢琴前。但无论是肖邦、拉赫玛尼诺夫、普罗科菲耶夫还是柴可夫斯基都已失去新鲜感，他只好闭上眼，感受着琴键的微妙震动，任由思绪在琴音中漫游。&lt;/p>
&lt;p>记忆里的乐谱渐渐脱页、散开，星空仿佛越过炽热的紫外线、粗粝的沙尘暴和冰冷的输液管，在他的指间恒定旋转。他不知道这些旋律从何而起，又将去向何处，但在此时此刻，它们如河流般顺着他的血管淌流，变成一种呼吸式的表达，铺陈在尘埃落定的生活里，一切似乎从未改变，却又早已物是人非。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一曲终了，身后传来轻微的脚步声，不请自来的观众站在门口，微笑地鼓了鼓掌。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“抱歉，西格玛君，发生了一点小插曲，我来晚了~”&lt;/p>
&lt;p>太宰亲切地同他打了今天第一声招呼。他今天没有穿那件松弛感极强的病号服，换上了洋气的马甲和内衫，搭配修身的长裤与高筒靴，精心修剪的发型衬得俊秀的面容朝气许多，一件白大褂斜斜地挂在他的肩上，将落不落。整个行头时髦得好像要出道或约会。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——大褂的下摆也有时髦的飞溅血点。西格玛认出那是脑科主任的医疗大褂，ID名牌还别在胸口插钢笔的口袋处。他记得入院前，那可怜人的名字与密密麻麻的学术荣誉挂在门诊口巨大的电子屏里，附加堪称最佳广告的备注：擅长前脑叶白质切除术等各类脑科手术，手法不亚于费奥多尔·D。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>很多人争先恐后把自己的至亲挚爱送进这家专收异能者的医院，但即使是预约神经切除手术也要抢他的号等上几个月，急的人会动用关系或加价找黑市的黄牛。普通的中产阶级则会在医师建议下选择长期电休克疗法，以期那定量的电流能冲刷他们关心之人的记忆和异常之处。身份更为特殊的人会签订终身合约，匹配上名额极其有限的安乐舱。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>无痛死亡，是多少人梦寐以求的终点，国际上针对异能者的安乐死试点地只有此处唯一一所，但满足条件和申请审核实在过于严苛，因此，医院里觊觎他的终身名额的人不在少数。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>目睹着来人越来越近，西格玛顿时警惕起来，急转的大脑被他开口的第一句干懵了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你说，为什么大家都相信‘象牙制琴键更漂亮’、‘用动物残骸装饰植物残骸’、‘生者利用亡者的残骸’ 是很高级的事？”&lt;/p>
&lt;p>太宰似在苦恼地咨询他，又似自言自语，&lt;/p>
&lt;p>“究竟是我还是他们的品味有问题？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>西格玛确信了某些有关他的流言蜚语，这家伙的身世或许真的是外星人或来自异次元，要么就是脑髓质来自外星球。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>但一个问题已经出口，他下意识回答：&lt;/p>
&lt;p>“和品味毫无关系吧？这不过是滥用死亡的风俗。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊。西格玛君，你还是一如既往地认真。”&lt;/p>
&lt;p>太宰盯着他指尖的黑白琴键瞧了会，忽然露出一个意味不明的笑容，&lt;/p>
&lt;p>“要一起弹吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不等他出声，太宰便轻哼着小调将染血的白大褂往地上一丢，走了过来，悠闲的模样令人难以想象他昨夜因服用过量安眠药洗完胃。西格玛被今天的他弄得一惊一乍，他刚要起身，太宰先一步挨过来，将缠了半圈绷带的手压在他的指间。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>象牙琴键拨出了几个音，如同往平静的湖面投下一粒石子，扩散出阵阵涟漪。乐句停留在导音，开弓没有回头箭，西格玛不得不顺着旋律引出主音。太宰的手很流畅地滑过琴键继续下去，为了不让演奏戛然中断，西格玛只好竭力忽略掉这过于亲昵的诡异距离，继续弹奏。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>弹着弹着，他立马发现太宰的即兴作曲竟然用的是十二音体系【1】，每一个音符都精准落在12个半音音阶中且不曾重复，前几个音符甫一结束，就成功将他的思绪扯入无调性的迷宫。他不得不在脑中迅速计算剩下的音符排列，放弃对调性与和声的依赖，一边聆听太宰不可预测的节奏变化，一边临时从剩余的音符中挑选，力求乐章的连贯。&lt;/p>
&lt;p>好在他天生就擅长临场速记，而计算音符排列的难易度对他而言等同于简单的21点，然而这份庆幸还没维持多久，太宰的手猝然加快。&lt;/p>
&lt;p>高音与低音急剧翻转，指间的碰撞生出触电般的酥麻。他差点中断演奏，脑中方才有形的乐谱正在倒转和变形。类似斐波那契序列的结构从他耳中爆发开来，一发不可收拾地冲击着他的听觉、触觉和视觉，1，1，2，3，5，8，13，21，34……音符间的跳跃越来越大，织出愈发复杂而不可控的旋律，每段音符组合成精巧的算法，稍有一点偏差整个乐章就会崩溃。他有些狼狈地开始疯狂心算，跟上那有序递增的音符流，神经紧绷，呼吸急促，决不让手指落在错误的琴键上。&lt;/p>
&lt;p>——他讨厌潦草的结局，尤其讨厌半途而废，如果他决心做成一件事，他就会全力以赴。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>两人在近乎诡异的气氛里完成了一次零失误的默契合奏。结束的刹那西格玛几乎软在琴凳上，好像太宰即兴玩弄的并不是序列音乐【2】而是自己的身心。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“感觉真是前所未有地好。&amp;quot;&lt;/p>
&lt;p>做完一场丧心病狂的数学计算，太宰丝毫不见疲乏，惬意地伸了伸懒腰，&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;接下来让我们来跳支舞庆祝今天这个特别的日子吧。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“什么日子？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我们出院的日子。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>出院。这个词都听得耳朵磨出茧了，西格玛想，经常听见有人喊出院。然后这些人就没有然后了。这里没有装监控探头，所以人们总是幻想着逃离很容易，但实际上他们根本不可能越过余生的任何一道墙垣。因为整座医院都是那墙的延伸。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>传说那是过去某个异能者死后，他的异能剥离出原主的躯体幻化出来的墙，能在任何地方无限延伸，每隔一刻钟不断地改变医院的空间布局，如同容纳着所有房间的庞然活物，又对每个活动在其中的人了如指掌。他曾经好奇过自己能否感知被剥离的异能的记忆，当他把手放在墙上试图与死者的异能交换情报，只获知了那异能名叫「Panopticon」【3】。这令他对死亡又有了全新的体会——有时，一个异能者的死意味着一本无法再翻开的书，生者只能盯着扉页的书名另作想象和阐释。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>但对太宰来说，这地方就像是随时进出的高级疗养所。事实上西格玛深知他不算是被强制送进来的，他是自愿申请过来休养的SVIP会员，住院费用全由国际机构报销，还能随时申请使用安乐舱。费奥多尔死后的这三年里，那种精神情况严重到无法自控的异能者几乎都在隔离病房，甚至为了天价治疗费背上巨额贷款，根本无缘享有如此丰厚的待遇。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他当太宰日常发作，采取医院所有人心照不宣的守则：对SVIP应尽配合，避免刺激。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>旋转令他感觉不是他们两个挪移，而是整座建筑在他们脚下挪移。白墙无限地变换，到后面他甚至觉得他划过空气的半边长发似要与白墙融为一体。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“有个问题我很久以前就想问了——你为什么要坚持不懈地来这里弹琴？”&lt;/p>
&lt;p>太宰的双眸始终没有离开他的脸，仿佛要通过对视剖开他的真实所想，&lt;/p>
&lt;p>“其实这里除了我根本没人会听，这栋楼可不像隔壁那栋，大部分患者都是隔离患者哦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我只想有个安生地待着打发时间，这里就很好。”&lt;/p>
&lt;p>西格玛稳住呼吸，目光不移，集中注意力数着舞步节拍以防踩到他的脚。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——这是发自肺腑之言。他在这里内心获得了久远的平静，不再关心国际上对异能者人权问题的争论，也不再关心医院究竟是疗养所还是监狱，更不关心漫长的治疗究竟是痛苦的终结还是延续。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>对他而言，有人惦记着他、需要他的地方，就是可以长久落脚的归宿。护士站值班的护士们每天有考勤指标，那他就不会在查房和治疗时间乱跑给她们添麻烦；主任和医师需要定期提交研究成果不然会丢饭碗，那他便乖乖地任他们抽几管血或注射小鼠神经相关的试验药物观察疗效；送饭的工作人员必须在定点将饭菜送到病房，那他一定会准时等在门口，以防耽搁到下一间病房。无论这些是出于工作原因上的关怀还是赤裸裸的利用，他都不再关心。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>归宿。没有人的地方不叫归宿，只是暂时居住的地方。在与人长期往来的地方待着，哪怕是虚假的人际关系，人才能维持生存的动力，以便在这个令人绝望的世界里迷失时也能找到行动的锚点。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“原来如此，你其实想得到人们的爱啊。”&lt;/p>
&lt;p>太宰恍然大悟。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>话题拐了十八弯，没等西格玛细品他这怪话里头什么逻辑，太宰猛地刹住步子，他的身子随之摆荡而出。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>针叶松的清新气息与淡淡的血腥味交织在他的鼻腔里，西格玛瞪向太宰那张狐狸精似的狡黠面容，感到久违的眩晕和脑血压，脚跟及时发力堪堪撑住摇摇欲坠的身子。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>长发正自他的肩头向后垂落，太宰顺势倾身，松开那只与他相扣的手，颇为轻佻地拈起一缕抚弄，语气充满惋惜：&lt;/p>
&lt;p>“人们的爱通常是一个不稳定因素。西格玛君，你确定你真需要这种会把自己赔进去的高风险体验？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>没等他回答，太宰便放开了揽腰的那只手，西格玛毫无防备摔在了地上。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你这个……！！”&lt;/p>
&lt;p>摸着磕疼的腰臀，骂人的词还没想出来，唇瓣先一步感知到柔软的触觉。温暖的气息令西格玛愣住，他本想立刻推开太宰，但是不知为何动弹不得，他只能理解为身体因感知到危险的预兆而陷入了僵直反应。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他虽从未经过人事，却并非一无所知的稚童。为了更好地经营赌场和酒店，曾连夜倍速看了几百集动物世界和尼古莱提供的人世纪录片补充知识，得出的结论是：人类这种行为大概等同于一种动物交配前的求偶信号。但多数人比动物还低级而不自知，因为他们只会随时随地发情而不像动物那样有稳定的交配期；多数男人比女人低级而不自知，因为他们往往会只用下半身思考还控制不了自恋情结。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>眼前这个对他动手动脚的家伙大概是憋久了想发泄欲望。食欲——他很少见他吃饭的样子，在默尔索那回他轻轻怀疑过他根本不是人类，后来这个疑惑倒是不攻自破；杀欲——他显然已经发泄过了；接下来就只剩下人类那变幻无常、癖好无穷的性欲，他想不通为什么这个对象会是自己，但一想到那是太宰，整段唐突之举又充满了无力深究的合理性。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他认命地闭上眼，竭力让自己放松，感受着与一个生命体缠绵的温度——没有想象中恶心，对方显然身经百战，技术高超，捧起他的下颔仿佛是在对待久别的恋人，小心翼翼又热情难却。唇与唇的碰触起初是轻柔的试探，很快化为近乎窒息的吞噬，指尖的温度透过皮肤传递到骨髓，五脏六腑因触碰的战栗感纠缠在一起，他为这升腾而起的热度不知所措，理智却在一点点剥离，只剩下对回应无法抗拒的渴求。正亲得迷迷糊糊，对方撬开齿关的舌倏忽滑入，渡来了什么。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>药片！西格玛猛然清醒，但太宰早已压住他的大腿，卡住他的下颔舌头得寸进尺地往里一推，药片通畅无阻地滑落到深处，异物侵入感和溶解感令西格玛呜呜出声，他反手抓住他的腕部试图挣开，却只弄散了他的绷带。在那双鸢色的眸子的注视下，就这么毫无防备地咽了下去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>朦胧的视线里，那只给他弄散绷带的手从他的颈部慢慢滑向他的病号服扣子，他下意识抬手，但手指就像他的头发一样无力地随着猛烈的困意滑落，他想大叫你这次又要搞什么鬼，太宰这时用手掌轻轻盖住他的眼帘，催眠似地轻哄：&lt;/p>
&lt;p>“晚安~可爱的睡美人。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——TBC——&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>宰：来劫狱。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>缘更，大概要三到四章才能上垒。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【1】十二音体系：反古典主义者发明的专为打破曲子调性的作曲规则，每一个音符都必须是此前乐段未被使用的，同时进行即兴创作和弹奏十分困难。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【2】序列音乐：十二音体系基础上进化的一种现代音乐类型和流派。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【3】Panopticon：全景式监狱，又称圆形监狱。出自边沁的理论。&lt;/p>
&lt;br></description></item></channel></rss>