<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="https://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>r向 on Cecilia的博客</title><link>https://springcecilia.blog/tags/r%E5%90%91/</link><description>Recent content in r向 on Cecilia的博客</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Wed, 25 Oct 2023 17:34:26 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://springcecilia.blog/tags/r%E5%90%91/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>【爵柊】草莓奶油慕斯</title><link>https://springcecilia.blog/%E7%88%B5%E6%9F%8A%E8%8D%89%E8%8E%93%E5%A5%B6%E6%B2%B9%E6%85%95%E6%96%AF/</link><pubDate>Wed, 25 Oct 2023 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E7%88%B5%E6%9F%8A%E8%8D%89%E8%8E%93%E5%A5%B6%E6%B2%B9%E6%85%95%E6%96%AF/</guid><description>&lt;p>设定：爵柊同居中&lt;/p>
&lt;p>避雷要素：口交&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>————————————————————————————————&lt;/strong>   &lt;/p>
&lt;p>“放回去。那个是我的。”  &lt;/p>
&lt;p>男人轻飘飘一句话制止了他在冰箱门前的小动作。&lt;/p>
&lt;p>“你只能喝侧门的草莓牛奶。水池边有消炎药膏，喝完记得用那个去刷牙。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“小气！”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽叹了口气，恋恋不舍地把那盒草莓奶油慕斯放回原位。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>继他的青梅竹马小伙伴们和几位大家长之后，连冰爵竟也开始限制他吃甜食。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“耍什么小性子？”&lt;/p>
&lt;p>冰爵走过来轻捏了下他的脸。&lt;/p>
&lt;p>“让你吃也不是不可以&amp;hellip;&amp;hellip;”&lt;/p>
&lt;p>他有些好笑地看着他顷刻因为牙龈的肿痛皱起的半边脸，&lt;/p>
&lt;p>“等牙疼加剧再去看牙医可就不好受了吧？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>因为无法反驳，少年的神情顿时变得可怜兮兮，好像耷拉了下无形的猫耳朵：“好吧。我不吃就是了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>见他识趣地服软，冰爵揉了下他的脑袋：“这几天就忍忍，等消炎了想要什么都满足你。”&lt;/p>
&lt;p>“什么都可以吗？”秋泽柊羽精神顿时为之一振，生怕他反悔，双臂搂住他的腰，两眼炯炯发亮。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……什么都可以。”&lt;/p>
&lt;p>意识到他在想什么，冰爵心情微妙地回答，&lt;/p>
&lt;p>“除了限制级的事。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“欸——你都在那种无良公司底下打工了还……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“工作是工作，现在不适合做的就不该做。”&lt;/p>
&lt;p>冰爵轻弹了下他的额头，制止他继续撒娇，&lt;/p>
&lt;p>“请专心复习哦，等放假了带你出去玩。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>骗人！说好的旅游都泡汤了！什么垃圾公司！&lt;/p>
&lt;p>三日后，秋泽柊羽闷闷不乐地栽倒在沙发上，给抱枕来了两拳。&lt;/p>
&lt;p>好不容易度过帝丹的期末考，等来了翘首以盼的假期，响却临时加起了班，这岂不是什么都做不成了么！&lt;/p>
&lt;p>他俩一个夜伏昼出一个昼伏夜出，忙起来时同在一个屋檐下都碰不到几面，真是太凄惨了！完全没有同居生活的实感！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>门铃锲而不舍响第三次时，他才撑起疲惫的身躯爬到玄关。&lt;/p>
&lt;p>猫眼里是附近新搬来的邻居先生笑眯眯的脸。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这位好心的邻居先生酷爱做饭，似乎有开甜品店的梦想，上次响不在家时，他登门拜访过，还送过自己的手艺成果——一盒草莓大福，他至今都对初尝时的惊艳感念念不忘。&lt;/p>
&lt;p>但是响品尝过留给他的那几枚大福后，不知为什么很警惕，还语气强硬地告诫他下次如果人家再来拜访不准开门、不许乱吃人家给的东西，在那之后他也经常亲自去外面买一些甜点满足他。&lt;/p>
&lt;p>可现在人家又特地送了成果上门，不能就这样把人家晾外面吧，太不礼貌了，秋泽柊羽很是为难。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“秋泽君放假了么？吃过了么？”&lt;/p>
&lt;p>温和面善的伊岛先生驻在门前，语气很是关切，&lt;/p>
&lt;p>“监护人总不在家的话，要好好照顾自己的身体哦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“已经吃过了！劳您费心啦！“&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽点了点头，看见他捧着眼熟的纸袋，咽了咽口水，&lt;/p>
&lt;p>“抱歉，伊岛先生……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>伊岛先生的目光似笑非笑地在他脸上停驻片刻，他一时刹住话语，无端感觉脊背发寒，直觉让他停下了解防盗链。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>两人就在一链之隔诡异地沉默，半晌，伊岛先生率先打破尴尬，轻笑着将纸袋从门缝递来：&lt;/p>
&lt;p>“没关系喔，秋泽君比上次有警惕心了点，这倒是好事。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“毕竟和底细不明的人共处一屋很危险呢。”&lt;/p>
&lt;p>他意味深长地扫视了下门牌，&lt;/p>
&lt;p>“你的监护人肯定也会在意，下次可不能随便给陌生人开门了哦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“抱歉，我……我相信伊岛先生是好人的。”&lt;/p>
&lt;p>心思被看穿，秋泽柊羽有些不好意思，&lt;/p>
&lt;p>“伊岛先生的每次成品都让人印象深刻，能做出如此精致的甜食，平时一定在用心生活，开店肯定会很受欢迎的！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>伊岛先生似乎没料到他会如此打直球，面露感动，如果他是游戏里的卡通小人的话，两眼肯定会变成夸张的煎蛋眼了：“秋泽君这样说我很欣慰哦，我一定会在厨艺上继续精进的，请你日后多多支持哦！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>总算打发走了难缠而热情的邻居先生。&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽把脸凑到纸袋上方吸了吸，莫名有些心虚。&lt;/p>
&lt;p>这次是点缀鲜果的草莓奶油慕斯欸。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>冰爵回来时，心情不是很好。&lt;/p>
&lt;p>垃圾职场，无良老板，跳槽指日可待。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>夜色已深，为了不惊动屋里人，他把大衣脱下丢进洗衣机。走进里屋，却发现少年倚在沙发上一动不动，连校服都没脱。&lt;/p>
&lt;p>冰爵呼吸一滞，快步冲到他面前，还没近身，浅眠的秋泽柊羽就因为这动静睁开了眼。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“响？你终于回来了……嗯？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“抱歉……最近一直在超额加班，冷落你了。”&lt;/p>
&lt;p>冰爵把脸贴在他的额上，指尖检查着他并无大碍的脉搏，轻声叹息，&lt;/p>
&lt;p>“我回来了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“欢迎回来哦，今天好早。”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽两眼惺忪地感受着他痒痒的发丝和呼吸，他驾轻就熟地环住他的脖颈轻啄了下他的鼻梁，没有抵抗他有些奇怪但舒服的抚摸。&lt;/p>
&lt;p>“今天考完了？我不在时有好好吃饭么？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯，在伊吕波寿司店解决的。”&lt;/p>
&lt;p>“没顺路和你的小伙伴去什么甜品店吧？”&lt;/p>
&lt;p>“没有哦。”&lt;/p>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;p>淡淡的草药香混合着熟悉的气息萦绕在鼻尖，有股安心感，秋泽柊羽下意识想在他的怀抱里换个姿势。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>下一秒，刚还在抚摸的手指却猛然捅进他的嘴里，压住了他的舌。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好吃吗？”&lt;/p>
&lt;p>冰爵轻咬了下他的耳廓，指腹摁了摁侧颊内侧有些肿胀发炎的地方，疼痛弥泛出阵阵爽意令他徒然清醒，&lt;/p>
&lt;p>“草莓奶油慕斯。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>秋泽柊羽头皮发麻，他明明早已经在他回来前就销毁证据了！究竟从什么时候露馅的？！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我不在的时候，你访客倒是挺多。”&lt;/p>
&lt;p>亮堂的客厅里，长发青年以少见的慵懒姿态靠在沙发上，修长的指间捻着根快要燃尽的草莓烟，怏怏地盯着身前呼吸急促的少年，&lt;/p>
&lt;p>“想来最近我们共处时间是少了，正好可以利用假期好好补偿一下，是不是？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他倾身拭去少年眼角沁出的泪珠，指尖怜惜地划过泛红的脸颊，撩起一撮睡翘的米白的发丝捻动。&lt;/p>
&lt;p>少年垂眼任其逗弄着，咬唇竭力抑住呻吟，没敢停下手中的动作。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>此刻他全身一丝不挂，射过的性器前所未有地敏感，他的指尖抖着，从根部到伞头每一次撸动都带起全新的颤栗，要花上极大力气才能保持住跪坐的姿态不至于栽倒。&lt;/p>
&lt;p>地毯每根毛的触感此刻都在侵袭他的脑海，他的膝盖因此发红发酸，却只能在最亲近之人的命令下继续疏解着自己。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“又慢了。”&lt;/p>
&lt;p>手的动作只顿了不到一秒，冰爵的脚便踩下来加重了摩擦的力道，&lt;/p>
&lt;p>“总这么不听话，非要我买条鞭子帮你纠正坏习惯？”&lt;/p>
&lt;p>在一声失控的呜咽中，白色的浊液再次喷射而出，自腿间点点滴滴落在地毯上，少许粘在了眼前的黑袜和裤管上。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>冰爵毫无怜悯地注视着他喘息发抖的模样，他掐了烟，脚踩住他的大腿阻止他合上。&lt;/p>
&lt;p>“继续。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哥哥&amp;hellip;&amp;hellip;我真的错了&amp;hellip;&amp;hellip; ”&lt;/p>
&lt;p>酥麻感衍生的刺痛和灭顶的羞耻令秋泽柊羽无地自容，他抓紧他的裤腿小声嗫嚅，&lt;/p>
&lt;p>“对不起……我不该给陌生人开门，也不该背着你偷偷吃甜食，还撒谎……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>服软的话没说上两句，下巴便给他箍紧抬了起来，他在这摄人心魄的红眸的注视里脸颊发烫，几乎生出了他要附身和他接吻的错觉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“柊羽，我相信你不是有意的，只是我难免有点伤心……”&lt;/p>
&lt;p>冰爵没有吻他，只是轻笑出声，但笑意不及眼底，神情暗藏的悒郁预示着山雨欲来，&lt;/p>
&lt;p>“那个叫伊岛的话你听得进去，我的你就听不得。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这醋意滔天的发言令秋泽柊羽傻眼了，完全没料到会从他口中提起一个具体的名字。他急切地张嘴要作解释，然而压着唇间齿痕的手指却再次不讲道理地捅进了嘴里，搅碎了全部试图成型的话语。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>生怕他再度蹂躏肿痛的地方，他连忙讨好地吮吸他的指节，扑上来抓住他的皮带，决心装傻充愣到底。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“怎么，为了让我消气想用嘴做一次吗？没经验逞什么能？”&lt;/p>
&lt;p>腿间乱扒的小手已抢先咔哒解开了金属扣，冰爵打量着他纤细的脖颈，终究还是在那双委屈得泪汪汪的绿眼睛的恳求下妥协，抽出了指节，&lt;/p>
&lt;p>“这可是你自己选的，可别后悔。”&lt;/p>
&lt;p>他将腿分开了些，拍了拍腿，哄小猫似的轻柔语调里藏着危险的引诱：&lt;/p>
&lt;p>“过来吧。”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽喉结滚动两下，赶紧挪动膝头爬到他的腿间，将脸贴过去，他红着脸用牙齿小心翼翼咬开拉链，那让他日思夜想的硕大器物温度滚烫地挨上他的脸，形状漂亮，一副蓄势待发之势。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他回忆着偷偷看小视频学习的步骤，伸出小猫似的舌从根部一路向上舔，感受到柱身慢慢变硬，表面的青筋在突突跳动，他又绕着挨个舔过，笨拙地挑逗着膨起的冠状沟，吮吸顶部的伞头，尝试着用下颚包裹住小幅度润滑摩擦。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>很快，他惊恐地感受到坚挺滚烫的性器在他的侍弄下完全勃起，在狭小的口腔里变得粗硬发涨，沉甸的尺寸足以捅穿他。&lt;/p>
&lt;p>太大了，那么长而挺的一杆东西，根本不可能全部吞吃下去，有一半能填满口腔就很艰难了！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>上方的人这时没有错过他的迟疑，掐住了他往回缩的下巴，修长的指尖沿着他的喉结自下而上轻挠：&lt;/p>
&lt;p>“喉咙再打开点。”&lt;/p>
&lt;p>温柔却不容置疑的语气令他心狂跳着，他抓紧了他的衣服，克制住了想要逃跑的冲动，好像引颈受戮的猎物顺从地仰头，对上了那双凝视着他的深邃红眸。&lt;/p>
&lt;p>“乖孩子。”&lt;/p>
&lt;p>随之而来的夸奖让秋泽柊羽下意识忍住酸胀的不适吞吃得更加卖力，冰爵却松开了他的下巴，修长的五指扣住了他的后脑勺。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>紧接着，深而猛的顶入几乎让他窒息，干呕的感觉收紧了喉管，更加清晰地感受到了形状，喉管仿佛被他撑破，他瞬间就涌出了更多的生理眼泪，唾液不受控制地淌出来，干呕感使他本能想要吞咽，带动喉管的肌肉收缩，却把那根炙热吞吃得更深。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>被他抓着一下一下堪称粗暴地套弄，舌头和唇仿佛要被磨破，想要逃离为时已晚，后脑此时被那只手牢牢地按着，他在这灭顶的窒息感里感觉除了嗓子全身每处肌肉细胞都在震颤、放声尖叫与呜咽，恳求他大发慈悲饶过他，却换来更加粗暴的对待，在泪眼朦胧中被捅得更深，鼻尖萦绕的全是他侵略性的荷尔蒙。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>冰爵终于抵住他的喉管深处射了出来。微凉的液体侵犯着他的喉道缓缓流淌下去时，那双居高临下俯视他的那双红眸却冷淡地将他的反应尽收眼底，秋泽柊羽感觉自己的身体好像变成了承接他的一切的容器，这强烈而可怕的控制欲令他阵阵心悸。他隐约察觉，自己好像解开了日常隐忍的某种枷锁，平时响有多小心翼翼待他，现在对他的施虐欲便有多强烈地井喷。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他在这疾风骤雨的失控中触摸到了恋人真实可怕的阴暗面。但因为对方是响，又意犹未尽，他的肉体如此渴望着体会那冰山之下隐藏的灼烫而具体的欲望内核，甚至可以为了他心甘情愿交出身心支配权。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>性器拔出后还有不少残液沾到了嘴边，呼吸间全是他的气味，下巴差点脱臼，他不敢咳得太大声，冰爵扣着他后脑的手又变得温柔，不轻不重地捋着，转而擦拭起他的眼泪。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>但这份耐心的安抚根本只是假象，那东西根本没有消下去的趋势，仍挺立勃发。&lt;/p>
&lt;p>“好点了？”&lt;/p>
&lt;p>他僵硬地抬起头，此时妖冶又危险的美男子正在解脖颈上的项圈，仿佛懒洋洋出巢的猛兽，&lt;/p>
&lt;p>“我们继续？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;p>被抱上床时，秋泽柊羽开始后悔，这个姿势简直比刚才糟糕百倍。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>新铺的红色绒面床单衬得他赤裸的肌肤越发显眼，全身巨细靡遗地呈现在灯下，性器因新一轮的抚动兴奋轻颤着，小穴给草莓味的润滑液糊了一片，为了让扩张顺利，他还不得不将双腿拉得大开，小腿搭在臂弯，使这正面求欢的姿态更加色情。&lt;/p>
&lt;p>每一道游走于肌肤的视线宛如鞭笞，令他无处遁逃，秋泽柊羽真想彻底蜷缩起来，他的理智好像正在欲望的炙烤中慢慢融化、流淌，糊嗒嗒粘在那按摩前列腺的、骨节分明的手上。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“没我的允许，不许高潮。”&lt;/p>
&lt;p>冰爵的另一只手不紧不慢地沿着他的小腹一路下滑，爱抚上他身前缠住的性器，轻柔的话语里夹杂的威慑感让他不敢有半点放松，&lt;/p>
&lt;p>“如果松了手，我会把你折起来撞得更深。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你会为我坚持多久呢？”&lt;/p>
&lt;p>微凉的手指冲着他的伞头轻轻弹了几下，性器上的那枚铃铛发出细碎响声更大了，秋泽柊羽抖得更厉害了，浑身都红透了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我会努力做个好孩子的……会好好表现的……求你了……快给我……”&lt;/p>
&lt;p>在撕开避孕套包装的声响里，他的的十根脚趾随着他的话语又恐惧又期待地蜷紧，手指捣得软乎乎的小穴翕张得更为卖力。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>热胀感终于抵上来时，秋泽柊羽眼角泛泪，情不自禁地闭眼感受着那如同烙铁的攻伐，他的身体刹那间如被肏穿，自尾椎到脊椎的磅礴刺激击中了每寸感官，令他强烈抽搐。&lt;/p>
&lt;p>无法射精的性器在快感的逆流侵袭下被迫压在冰爵紧实的腹肌上摩蹭，前后毛骨悚然的触感擦得他眼冒金星，他唯一努力的就是抓紧腿，颤抖着调节呼吸让身子放松，好一会儿才从嗓里找回自己可怜的声音。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“真是任性的坏孩子，嘴上刚答应，一插进来就干性高潮了。”&lt;/p>
&lt;p>绵密的发丝垂落下来，笼罩住视线里的一线光，撑在上方的人俯下头颅，那张俊美的面容此刻近在咫尺，鼻尖蹭着他的脸颊，贪婪地嗅着混合情欲和草莓味的气息，&lt;/p>
&lt;p>“应该给你点惩罚，是不是？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>体内的敏感点随着他的话音毫不留情挨上几下深顶，撞出了小猫崽似的拔尖叫声：&lt;/p>
&lt;p>“不是的！呜呜……这是意外……我是……我是好孩子……再给我个机会……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“驳回，好孩子可不会偷吃独食。”&lt;/p>
&lt;p>冰爵单手将他按在床面，好整以暇地调整了角度，更为方便的沉腰凿出了声声近乎哭泣与欢愉的呻吟。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呜——我以后只和哥哥分享……真的……”&lt;/p>
&lt;p>长发自紧实的胸背绵密地垂下，发梢因剧烈的晃动不时地沿着敏感的肌肤扫过，只是轻轻触碰增生的痒意都像是压垮他的神智的最后一根稻草，秋泽柊羽喘息着掐紧膝弯，整个人好像要在颠簸之中散架。&lt;/p>
&lt;p>偏偏冰爵空着的另一只手还搓揉起他因无法发泄涨得发疼的地方，铃铛在他们之间急促晃响，他在这欲仙欲死的折腾里呜呜哽咽起来，哭得好不可怜。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“要去了——啊……响……求求你……哥哥……请让我去吧……求求你……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“去吧。”&lt;/p>
&lt;p>项圈系带松绑的刹那，几近半透明的清液争先恐后飞出，溅到了脸上，秋泽柊羽爽得神色涣散，双腿打颤发软，脚趾一触及柔软的床铺就想起了他的警告，惶恐地又捧起腿，穴口哆哆嗦嗦将他吃得更深。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“刚才……刚才不算……刚才不是故意的……”&lt;/p>
&lt;p>他频抖着欲哭无泪，手臂酸得快失去了力气，&lt;/p>
&lt;p>“我是……我是好孩子……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯，做得很好。”&lt;/p>
&lt;p>冰爵托起他的双膝，亲了亲他快抽筋的小腿，轻轻往肩上一拉。&lt;/p>
&lt;p>“是全世界最好的孩子。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——除了他谁也别想染指。&lt;/p>
&lt;p>浓稠的私欲沉入最深的暗夜，唯余掌心的热度和甜美覆裹其上，融开食性混合的饥肠辘辘之躯。他用修长的指尖刮去脸颊上沾到的液体，耐心地轻抚着仍处在不应期里的少年。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在他缓过来的那个瞬间，他俯身撬开他的牙关，以深吻回应他的心意。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>下身则以更为缠绵的力道动了起来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呜呜——！”&lt;/p>
&lt;p>红丝绒的床面变成了炽热烘烤的蛋糕坯，深陷情欲的少年好似被捣烂碾磨、摇摇欲坠的可口奶冻，被恶犬吃得干干净净。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>幕后花絮：&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>秋泽：其实没有全吃，剩下的一些还藏在冰箱里，下次还想勾引响做点大胆的play。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>爱德华（饰伊岛）：身为老板平时也要多关心员工家属（这样员工才能更有力气加班），话说在送的甜品里随机混入下自己的杰作，不也是一种乐趣吗？（不过某人的运气真是谜啊。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>冰爵：垃圾老板！毫无职业道德！还疑似投毒！变态跟踪骚扰狂！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>额外加班做糕点的琴酒：？&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】仿生独角仙也会梦见夏天吗（下）</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E4%BB%BF%E7%94%9F%E7%8B%AC%E8%A7%92%E4%BB%99%E4%B9%9F%E4%BC%9A%E6%A2%A6%E8%A7%81%E5%A4%8F%E5%A4%A9%E5%90%97%E4%B8%8B-4bbad8342d2543cda6f059e0e68a5f5c/</link><pubDate>Mon, 09 Oct 2023 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E4%BB%BF%E7%94%9F%E7%8B%AC%E8%A7%92%E4%BB%99%E4%B9%9F%E4%BC%9A%E6%A2%A6%E8%A7%81%E5%A4%8F%E5%A4%A9%E5%90%97%E4%B8%8B-4bbad8342d2543cda6f059e0e68a5f5c/</guid><description>&lt;p>If线：黑波X花田
&lt;strong>————————————————————————————————&lt;/strong>   &lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>对于波本而言，这世界上的大多数人都像不断退化的海鞘，成年中自己慢慢吸食掉脑神经，只供着一套进食系统，在冰冷的水中盲目摇摆着，享受着一种无害且单调的岁月静好，同时也在无知无觉中被蚕食鲸吞。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>庸碌无常的的欢笑，纡郁难释的愤怒，沉默至死的悲哀，他的人生里俱已缺席。等到一路步入即将清零的终焉，他心中却对这片景色失望透顶，兴致缺缺。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>此刻，他站在一艘快艇上，听着电话那头的刀叉声，在咀嚼声中想象着那张丑陋的嘴，贪如饕餮。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>支撑他在这样一个又一个夜晚浪费睡眠时间的，不过是想象尽头接连的满腔恶意。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“仓库里的是个饵。”&lt;/p>
&lt;p>狙击的红点正在沿着他的膝盖向上，他坦白的声线没有一丝波动，&lt;/p>
&lt;p>“真的那份我已提交给特搜部了，您在警察厅的老友们现在插手也晚了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“永别了，父亲。”&lt;/p>
&lt;p>听筒里传来了餐盘碎裂的喧嚣，他用最温柔深情的语调，令对方如坠冰窖，&lt;/p>
&lt;p>“祝你和你的同僚们在牢狱里安度晚年。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你这个叛徒！背叛了组织，你也不会有好下场！你以为这样还能得到任何政治庇护吗？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊，不要再擅自替我下判断了，我就是最讨厌你这点啊。”&lt;/p>
&lt;p>波本觉得自己的声音前所未有地轻快，&lt;/p>
&lt;p>“Who fucking cares?”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他毫无留恋地摁下了仓库的炸弹启动键，与此同时远处的狙击手也扣下了扳机。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>黑的永远不可能洗白，也不需要洗白。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>波本自嘲地想，那种文艺作品里自恋的殉情戏码，他更做不到。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>黑的只适合在泥淖里沉没到底，与同类一起同归于尽。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>至于她，此刻或许还在海上小木屋呼呼大睡吧。不会被牵扯进来，也不会再被组织过分关注，今后就算退出搜查一课的小组，也能顺利接纳FBI的证人保护计划平安地活着。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……这样就好。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>中弹坠入水中时，撕裂的痛感传遍全身，四周八方的潮水推揉着、翻滚着，最开始还能坚持几分钟不呼吸，之后窒息感与水涌入中弹的肺中，深海的压强搅得他五脏六腑都很痛，久而久之，肺里痛觉已经消失了，全身都在撕裂感中麻木。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>水下一切都寂静无比，可是他竟还能听见自己胸膛里，非常缓慢、几乎快给淹没的微弱心跳，像是夏天铲土声里独角仙濒死的蠕动。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>温度的流逝成为死亡的先声，意识湮没的最后一刻，唇间燃烧的冰冷令他忽感小小的遗憾。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——昨夜没有好好回应一个吻，有点后悔了呢。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>“你醒啦？”&lt;/p>
&lt;p>朦朦胧胧中，有什么在轻抚面庞，熟悉又动听的声音如此贴近他。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>随后是极为猛烈的一抽，驱散了昏沉的睡意。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>皮鞭顺着他的颈间往下，一阵甜美的颤栗与晕眩间，四周亮得仿佛身置天国之梦。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>波本眨了眨眼，后知后觉自己被拷住动弹不得。而眼前人则穿着一件性感的情趣衣裙跨坐在他身上，马尾高高束在脑后，手里把玩着根小皮鞭，眼神炙热地看着他。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>对视的瞬间，波本只感觉她已迫不及待。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“真是的！演了好久，现在你也醒了，可以杀青了！”&lt;/p>
&lt;p>嘶啦一声，他身上仅有的病号服给轻轻松松撕开了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>骤然爆发的怪力连同饿虎扑食的抚摸令他吓了一跳：&lt;/p>
&lt;p>“等等——这到底是什么情况？为什么我在这里？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“那当然是因为人气角色光环叠加后期填坑需要让你大难不死，最重要的是神武英明的花田酱及时赶到！”&lt;/p>
&lt;p>饥渴的女友抚摸着他的腹肌，眨了眨眼冲他绽开甜甜的笑，说出了一大堆难以理解的话语，&lt;/p>
&lt;p>“拜你所赐，摧毁黑衣组织大本营的剧情提前到来，花田酱的私人鱼塘在这场决战中不慎全被媒体曝光了，社会性死亡只好光速逃离地球啦哎嘿~“&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“唉真是的，地球实在太险恶了，后来星际通道开启时差点出错，还有一颗卫星差点要砸下来毁灭世界，全靠柯南小朋友的足球挽救！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>信息内容过于诡谲以至于让大脑罢工了。&lt;/p>
&lt;p>他沉默地别过脸，看见了舷窗外黑乎乎的一片压抑虚空，以及……&lt;/p>
&lt;p>一颗几乎看不到大陆板块的地球。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不安です。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>除去这个超现实的科幻场面，眼前还有飞蚊症般挥之不去的可疑物——宛若聊天版块的界面，主页上有五彩斑斓的非主流字体在闪：&lt;/p>
&lt;p>“身份已录入，初始ID [0号]，原籍地：21世纪银河太阳系地球，身体已再生，当前骨龄：22岁。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>头顶的公告栏正在滚动播放：&lt;/p>
&lt;p>“当前所在时空：24世纪中叶；附近最近站：特拉法玛铎星，约40万光年。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>波本神思恍惚地把脸转回来，眼前人头顶浮现着一个同样在闪的标牌，上面显示：&lt;/p>
&lt;p>“旅行者第一中队安全官 [1号]，身体已再生，当前骨龄：19岁。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>比看到一颗末世的废弃星球更为惊悚。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“怎么样？我特地将你的身体捏得年轻了一点，这样腰也不容易伤哦，感谢我吧！”&lt;/p>
&lt;p>来不及开口吐槽，女友已经开始对他胸前脆弱无助的两点下手了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“放轻松，我只是带你一起避避风头哦~”&lt;/p>
&lt;p>她舔了舔唇，语气危险又魅惑，&lt;/p>
&lt;p>“把你捞出来费我好大功夫呢，你现在可是我的人质，乖乖听话！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&amp;hellip;&amp;hellip;出来混迟早要还。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在她满脸期待地又拿出一对乳夹和一个低温蜡烛时，黑恶情报贩子喉头滚动了两下，放弃了抵抗。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>被她玩死也认命了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;hr>
&lt;hr>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;span class="blur">
&lt;p>混合着玫瑰香的蜡油落下，暗红的灼热河流沿着紧实的腹肌流淌，很快凝结成块，或吸扯着，或点缀着。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>紧接着，凌厉的鞭子裹风抽下，蜡块碎裂着飞出去，闪烁着，徘徊着。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>那褐色的肌肤很快浮起淡淡的鞭痕，连同匀称的腱划构成交织分岔的小径，引诱着她的手指巡梭造访，时而剥开红蜡，时而轻划写字，时而掐揉小惩，勾起绵绵不绝的颤栗。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呃——！！！”&lt;/p>
&lt;p>乳夹的链条传来不小的拉扯力道，顶着前列腺的拉珠则忽然震动了起来，波本咬紧牙关竭力不让声息泄出，身上人却单手牢牢摁着他肆意地猛骑两下，下身的交合处热情地绞着他，他被吸得头皮发麻时又硬生生挨了两鞭。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我不是说过了吗，现在可以不用忍着声音了哦？”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈停了下来，嗔怪地用鞭头一角朝后划了划他的囊袋。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>那最开始惨遭责打和蹂躏的地方此刻蜡块悉数剥落，疼痛过后的汹涌爱抚只让他硬得发涨，现在又卡住不上不下。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>波本攥紧了拳，竭力忍住因她的玩弄带来的痒意，声线已经沙哑：&lt;/p>
&lt;p>“花田小姐可真熟练，哈……每次都能出人意料&amp;hellip;&amp;hellip;”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊呀呀，难不成你又吃醋啦？我真是第一次玩这种。”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈用鞭子挑开他汗津津的额发，温柔地蹭了蹭那忍耐着的脸，&lt;/p>
&lt;p>“不过我学习能力一向很强的，而且……你的身体超有开发潜力的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鞭子沿着他的脸颊轻轻勾勒，一路下滑轻拍打转，刺激着神经末梢，令情欲的涟漪一波又一波无限扩散，他维持心跳和脉搏呼吸等反审讯技俩快丢了个精光。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哎呀，不好意思，这是我第一次绑架地球人，经验不足，不小心把你的身体捏得敏感了点。”&lt;/p>
&lt;p>她用鞭柄挑起乳夹间的银链子绕了一圈又扯了扯，诚恳地道歉，&lt;/p>
&lt;p>“不过问题也不大，亲爱的，我可是最相信你的适应能力了哦~”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>说话间，她再次拿起蜡烛，一倾斜，几滴蜡油自闪烁的火光滚落下来，不偏不倚正中夹子中央，灼烫感完美地扣住了深挺的乳粒，凝固、收缩。&lt;/p>
&lt;p>“！！！”&lt;/p>
&lt;p>波本瞳孔轻颤着，他唯一能做的就是不合上眼，感受着这一切。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>疼痛似火星迸溅，连接乳头的痛觉神经与前列腺的震动快感融为一体，潮汐般侵袭他的思绪，而与此同时，猝然落下的鞭子又残忍地将这混为一体的快感打散，抽得他大脑嗡鸣一片。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>那双玄黑的眸子从不吝惜与他的每一次对视，在卸下某个星球的表演面具后，此像是要将他吃干抹净，在混沌之中，火光以诡谲的妖娆之姿在耗氧中起舞，持续地熔融着蜡，冶炼出危险的狂热。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她柔嫩的腿间正紧贴着他的胯，他好似垂死的奴隶浸淫在求而不得的深渊中，轻声的恳求不知过了多久才换来蜡油酷刑的停止，但胸前的链子如驭马的缰绳给她攥在手中，除了动腰努力满足她外无处可逃。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊哈……花田小姐……请您放过我……”&lt;/p>
&lt;p>回应他的又是深深地一坐和绞紧。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不行——！！！停下！！那里快要……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“放心射吧，不会飞出去的。”&lt;/p>
&lt;p>前端高潮的那一瞬间，后庭高档震颤的拉珠也被她反手拔了出来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哈啊——啊呃——！！！”&lt;/p>
&lt;p>在一声急喘中，波本许久未有的羞愧心复活了，他发现，他竟然真的在比他小一辈的女性的调教玩弄下可耻地射出来了。而那特殊材质的套子，真的严丝合缝，一滴不剩地将里外所有液体吸附住，舱内环境下的张力使得它们真的不会在高频的抽插中飞得到处都是。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“做得很好哦~现在是奖励时间。”&lt;/p>
&lt;p>耳畔嗡鸣过后是她的柔声轻抚，他发出低低的呻吟，几乎要为她终于从他身上下来这事喜极而泣。然而，那沿着他蜡油装点的大腿和腰胯渐次按揉、逼近下体的手令他的脊柱再度升起寒颤。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“欸？等等！住手——”&lt;/p>
&lt;p>为时已晚，套子给剥了下来，刚射过最为敏感的伞头陷进柔软的掌心，遭到逐渐升频的搓揉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>波本感觉他这辈子的叫声都喊出来了。每一根指关节的指纹触感都在脑中无限放大，哪怕是最细小的摩擦，此刻都变成了针刺般的热辣，而搓动间那扣着马眼小孔的拇指也在不轻不重地抠挖，令他的身体毫无招架之力，失态的呻吟逐渐喑哑，超载的快感令他数次生出濒死的错觉，目眩眼花。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>挥之不去的脑内频道检测着他的呼吸和心率指数，这让波本产生一种被无生命的AI系统视奸的感觉，耻感更甚。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>干性高潮席卷而来时，他在这猛烈的失控里将自己彻底摊开了，逐渐渴望她能蹂躏得再狠一点，他如此强烈地庆幸他不是没有生命的仿品，而是活着的人。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>永劫回归或许是一场智慧生物不断预演的恐怖畸变和绮丽泡影。在这生与死的拉扯之间，他的情欲将不比熔岩的流速更缓，他的呼吸一次又一次随着她的动作起落，他的身心将在痛与爱的鞭笞中不断地契合着她的欲求，在发狂又凌乱的性欲里分解掉，与她融为一体。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>高空最轻的风，夏季最低的深草里，他等着不见天日的朽烂与冰冷，但是最终，总有双手能为一无所有的他停留。在这超出维度的爱意里，观测者仿佛将它的一瞥穿进仿生的躯壳，嵌入一颗尚在跳动的心脏，再生的生命，沐浴在亲密无间的吮舐与啃啮中，温热宛如血流幸福地蔓延。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>白天和黑夜俱已失去意义的地方，重力仿佛俱已成为唯心的想象，宇宙宽广得满是博大深沉的寂静，抚慰着每一个航行其间的生灵。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>恢复体力的波本眨了眨眼，在花田早春奈的指引下谨慎地操纵着太空舰上的面板，浏览着眼花缭乱的时间轴。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我现在该叫你什么呢？外星人小姐。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“从一开始就告诉过你真名哦，你每次在床上都叫得很好听，我非常满意！”&lt;/p>
&lt;p>恋人调侃的声音令他耳廓微微发红，他在心中反复暗示不能再纵欲过度了，集中注意力读着面板上每条世界线的差别说明，生怕看漏什么。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>但是腰间作乱的手直接扣住他的手，大大咧咧地按了下去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“！！！”波本心惊肉跳，不可置信地扭头看她。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不用担心~不管在哪条世界线……”&lt;/p>
&lt;p>一片音声合奏间，花田早春奈看着他的笑容毫不畏惧，意味深长，&lt;/p>
&lt;p>“我们的相遇都会很刺激的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>星云与黑洞在他们身侧徘徊，他们在长久的凝视间飘起，慢慢搂住彼此。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>炽热的吻仿佛要相伴到时间之外，永世无尽。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;/span>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】仿生独角仙也会梦见夏天吗（中）</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E4%BB%BF%E7%94%9F%E7%8B%AC%E8%A7%92%E4%BB%99%E4%B9%9F%E4%BC%9A%E6%A2%A6%E8%A7%81%E5%A4%8F%E5%A4%A9%E5%90%97%E4%B8%AD-1db9ab195a8345bd8976bff3c8bb21ca/</link><pubDate>Sun, 08 Oct 2023 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E4%BB%BF%E7%94%9F%E7%8B%AC%E8%A7%92%E4%BB%99%E4%B9%9F%E4%BC%9A%E6%A2%A6%E8%A7%81%E5%A4%8F%E5%A4%A9%E5%90%97%E4%B8%AD-1db9ab195a8345bd8976bff3c8bb21ca/</guid><description>&lt;p>If线：黑波X花田
本章含海上小木屋play，魔改了原作侦探世界杯的剧情和时间线。
&lt;strong>————————————————————————————————&lt;/strong>   &lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>夏天是炽热的，蝉鸣连绵一片，如同侵袭城市的原始海啸，将离群索居的神智揉碎。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>波本时常想起儿时，每年暑假作业里都有一份规定的自然观察日记，其他孩子会有家中长辈帮忙，而他一直对那形式主义教育的产物兴致缺缺，搁置着昆虫饲养部分，直到夏天快要结束，诸伏景光摁响了他家的门铃，拉上他去乘车去了一个很大的公园。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>那天运气并不好，他们在森林入口与其他赶作业的孩子们起了争执，之后在森林里又频频落空，捕虫网不慎破了，好不容易逮着一只独角仙，那引发一切折腾的讨厌虫子却摔下来没一会就失去了声息。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“放着就好了吧，台风要来了，我们现在应该回去。”
掌间的泥土与深棕的皮肉相融难分，他突然有些想吐，不想再继续触碰脚下的土地。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不行。要埋葬它。”
景光仍在固执地低着头，他养母给他新买的那双耐克鞋也弄得脏兮兮的，上衣和脸颊上还留着之前那些讨厌鬼们用水枪滋出的颜料，即使如此景光依旧显现出一副老实模范生的耐心，那一下一下、仿佛永无止境的掘土声听得他心中更加躁郁不安。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“够了……够了吧，已经死掉了，不管埋得多深也只是减缓它的氧化速度，尸体总会消逝分解掉，一切化为零，什么都不会剩下的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不会消逝成零啊……”&lt;/p>
&lt;p>掘土声停止了。独角仙在另一只手里静静躺着，景光抬头，好像一个安谧的死神打量着这个山雨欲来的世界，&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“都会变成……不灭的存在。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>那深蓝的双眸逐渐映出他有些错愣的脸，彼时波本还不懂他的笑容为何能如此悲伤又如此平和，好像他已提早深刻地领略了这个世界的真理。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>二十年后，这一幕时常在他的心头闪现，他觉得自己好像才是当时景光手上的那只独角仙，被牢牢地攥在最深的黑暗罪愆里。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>没错，命运对所有人开了一个玩笑，真正的独角仙早已在那坠落的一瞬就已死去，之后，独占回忆的只不过是无比相像的仿生冒牌货，衔接在那个偶然的时刻，假到滑稽，又时时刻刻笨拙地想象着和弦共鸣、草木丰茂的夏季。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>波本深知，他什么也承载不住，哪怕是高空最轻的风，夏季最低的深草，他的内心渴求着一种无限的失控和毁灭。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>情报化为套索，利益充作诱饵，假意换来真心，人来人往的闹哄哄赛场，波本耐心地等来了目标，放高利贷的极品人渣和素质极差的FBI条子正争先恐后扶摔倒的黑帮老太太，他没有错过三人一瞬完成的情报交换。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>戏演得情真意切，可惜破绽百出。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>波本沉眼思索计策，三秒后换上了蜜里藏刀的笑容。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>是夜，雾气沉降的木栈道上，熄灯的水上客房在朦胧的月色里显得欲发诡谲。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一个鬼鬼祟祟的影子拎鞋贴墙而走，摩挲着门牌号一路确认，最后停在了9号房，将从赛场主办方那威逼利诱要来的备用钥匙轻轻插进锁孔。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>来人正是花田早春奈。她一边屏息凝神倾听室内动静，一边克制转动门把手的力道。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>贴门潜入时，粗粝的木板蹭着腕部的红痕，勾起了些许回忆。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>该死，那家伙之前绑得也太紧了吧，害她挣脱时留下了痕迹！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他果然不指望从清醒的她嘴里得到情报，所以干脆即兴将她做得昏过去，破解了她备用手机的加密群聊，亲自去破坏接头人的任务。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>想办法逃出那间安全屋后，她还是晚到一步，没能赶上阻止东山贷的交易。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>听白天侦探们的只言片语，偷梁换柱的全过程她已经推测出大概，接下来只待天亮，波本便可以淘汰的一员不受怀疑地退出比赛，拿着U盘远走高飞。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>第三组织好不容易撬掉向来铁板一块的高层一角，可万万没想到朗姆的死令波本开始对她起疑，更没想到他会挺过管理层的权力纷争，还被上头安排在与他们潜入的卧底权力对等的位子上，那些老东西算盘打得倒精。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>千辛万苦收集的高层黑料，绝对不能让他顺利回收，也休想让FBI截获！已经是最后关头了，可没有功亏一篑的道理。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>门在寂静中推移又悄然合上，复古情调的卧室令人恍若身置异域，暖黄的光泽自浴室的门缝倾泄，只听水声潺潺，隔着磨砂玻璃，依稀可见模糊的人影。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈飞快检查床边的行李及衣物，没有，什么都没有，她沉下脸小心翼翼地还原衣服的褶纹，开始搜查藏有暗格的抽屉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>黑暗中，身后的衣柜忽然发出“吱呀”的细响。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈神经紧绷，当场反手狠狠肘击，身后人却早有预料，两招间卸了她的力擒住她。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“真是不听话的坏孩子，竟擅自逃出来了呢。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;span class="blur">
&lt;p>被丢进满是心形枕头的粉色床铺时，颈间传来咔哒一声，一条链子自项圈与床头牢牢拴着。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>沐浴露的清香连带促狭的笑意令她头皮发麻，浴室的水声是个幌子，这男人从刚才起就觉察有人靠近房门，早早躲好守株待兔。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她用力蹬腿，波本却眼疾手快闪开，一手箍紧了她的脚踝。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“花田警官，干扰比赛进程可不好哦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>肤色差明显的手色情地捏着腰间的软肉，仿佛掐中蛇之七寸，霎那间让她气力减半，再一捞，便将她自床沿拖了一路，直至项圈链条的极限。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“有什么关系！反正你要弃权了！”
弓起反击的上半身受项圈牵拉重重摔回了床铺，下一秒，一枚玫红的情趣手铐咔哒拷上了她被捉住的脚腕。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈忙抓向项圈要尝试弄断，然而波本抓住她的一只手反剪，将手铐的另一端拷上，将她翻了个身。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“老实点吧，这里的隔音不太好呢。”
他慢条斯理地制服她剩下那半边挣动的手脚，把床边灯打开，
“该说不愧是花田警官吗？这都能给你追上。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>微弱的粉红光线笼罩在他们之间，余光里，那枚U盘正封装在防水袋里，自他的白色浴衣里垂下，唾手可得的范围，偏偏她现在无计可施，只好气急败坏地在床上扭动。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>波本笑眯眯地欣赏了一会她在床上的局促模样，附身调整她的项圈。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>几滴水珠从尚未干透的发丝滑落，滴在她的脖颈间，令她一激灵，但是紧接着，她就感觉发绳给他解开了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这个要大做特做的预兆令花田早春奈挣扎得更激烈了：
“这里隔音效果这么差你还要做你疯了吗？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>回应她的是脚掌心的几下轻挠，接连不断的痒意令她曲起脚趾将呻吟吞为低低的闷哼。没等她稳住气息再度抗议，波本已先将她裙子的布料推上去，有些粗暴地撕开了她为遮掩之前留下的痕迹临时购买的黑色丝袜。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>手指顺着腿心的破洞滑进去，两根指节挑开内裤揉捏两下便感觉到了明显的湿意。他一把拽住项圈强迫她抬头，把“证据”伸到她眼前，贴着她的耳廓呢喃：
“怎么回事？花田警官表面抗拒着我，这里却偷偷流水，很想念我吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>前所未有的直白逼问令花田早春奈瞪大了眼，她刚想摇头，但颈间的力道又一次收紧，让她不得不直面眼前指关节上明晃晃挂着的水痕，无法埋头逃避。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不是的……我没有……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“欸——可是一插进来就会用力吸着不肯让我动呢，口是心非的坏、孩、子。”&lt;/p>
&lt;p>膝盖顶住了她要合上的腿，骨节分明的手指沾着滑溜溜的爱液上下抚动起那条羞得要抿紧的小缝，在她变调的低喘里自穴口至花蒂把她熟红的私处彻底揉开，毫不留情地没入。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“可恶！不要在这里……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“所以要好好忍住哦，不然大家真的会听见哦……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不行！忍不住的——啊！住手！”&lt;/p>
&lt;p>拽着项圈的力道骤然一松，她的脸抵在了床单上，手和脚拷在一起迫使她总在弯折小腿，无法自如地控制重心，波本只轻轻牵制几下，就将她调整成了塌腰耸臀的羞耻姿势。插在她穴里的手指沿着甬道一路无死角地爱抚了个来回，几下轻扣转动的刺激令她恨不得蜷缩起来，无奈任何挣扎只会撅得更高，花唇敞得越发开，像在邀请他，瑟缩流水的地方一览无余。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>就在她以为自己要彻底失控喊出声时，手指忽然停了下来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>酥麻的热潮酸胀难耐地徘徊着，将她持久困在窒息的等待中，双腿合不上，动腰又只觉他的手指刻意远去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>宽厚温热的掌心开始在她的双乳和腰窝间流连，隔着薄薄的衬衣不轻不重地按摩挑逗，唤起翻云覆雨的肉体记忆，而她在高潮迟迟不得的煎熬里几乎要哭出来，恨不得踢开他，哪怕让备受冷落的花蒂蹭蹭床上随便哪个枕头或玩偶也好——&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一个异物突然抵到了唇边，正是她一心想夺回的U盘！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“真那么想要的话，好好咬住。”
U盘卡进了齿间，她听见身后浴衣滑落的声音，
“如果掉了，声音被听见的话我也没办法了哦……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这个姿势后入得极深，性器毫无障碍地畅行到宫口，抽插捣弄时又轻易地照顾到浅处的敏感带，高潮才没过一会儿，她的腰腹又开始剧颤，她用手扣住脚踝，努力不在顶弄中失去平衡，可波本总没有预兆地加重或加快，使坏地打乱节奏，弄得她格外辛苦。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>隔壁忽然发出了一声划破寂静的尖叫，吓得她膝弯一软摔进了满是玩偶和枕头的床褥里。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>性器也随之滑了出来，昏暗的光线中，隐约可见她一塌糊涂的小穴张合着吐水，颤得厉害。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>波本抓住她的小腿将仓惶膝行的她一把拖回。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>咚咚的脚步声如战鼓撞击着她的心，被惊醒的参赛者们往隔壁的门房前汇聚，由远及近的声响压住了他们床上的动静。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“出什么事了？”人群中，一道冷清但颇有辨识度的声音响起。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈顿时呼吸一滞，整个人都僵在原地。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>下一秒，性器再度长驱直入，深深撞在她吃不消的地方，像是对她方才临阵逃脱的一记惩罚。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是你的那位好竹马呢，来得真是时候。”&lt;/p>
&lt;p>波本压低了声轻笑，吐息附骨啃啮着她，&lt;/p>
&lt;p>“现在开口呼唤的话，他一定会觉察不对破门而入，你会顺利获救，夺回重要的情报。”&lt;/p>
&lt;p>他说着一边摩挲着她的背脊又深深挺了一下，&lt;/p>
&lt;p>“而我会被他以解救人质为由开枪杀掉，正义战胜邪恶，皆大欢喜，机不可失哦？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>两下顶弄撞得她几乎魂飞魄散，手脚并用地拼命阻拦他，好在碰撞水声并不大，给外头的动静轻松盖过。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是假人头啦！藏在玩偶里了，真是虚惊一场哈哈……”
大阪高中生热心的声音响起，掀起了沸沸扬扬的讨论。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这主办方的道具效果真给力啊，我们那浴缸里还藏了个没分尸的等身版。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊咧咧，我和叔叔那边的床也有一些小道具，我觉得这起案子的犯人好像普罗克拉斯提斯——好痛！为什么又打我？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“小孩子别乱讲这些有的没的！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……等等那是啥啊小弟弟？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“普罗克拉斯提斯（Procrustes）为波塞冬之子，是希腊神话里的巨人夜盗。他习惯诱骗投宿的旅人在自己一张特别的魔床上过夜，如果对方是高个子，他就会砍下客人长出床一截的腿；如果对方是矮个子，他就会将他们的身体拉到与床等比例长。
最后他被英雄忒修斯骗上了那张床，从而被忒修斯斩下了比床长出一截的头颅。”&lt;/p>
&lt;p>威尔·沃克的声音冷淡地传来，听上去与他们仅有一门之隔，&lt;/p>
&lt;p>“因此后世常用‘普罗克拉斯提斯之床’作典故讽刺单一标准的道德尺度、社会机制或干预手段。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“原来如此，是我心太脏了，哎呀！不愧是沃克搜查官，我刚看到床上那些只以为那是……“&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>没完了是吗？！&lt;/p>
&lt;p>听着熟人们的声音，花田早春奈腕上爆出了青筋，死死抓紧手铐的链子生怕它发出声响。可身后人也铁了心欺负她，在这对话交织间磨得又慢又用力。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“咳咳，所以这是暗示案子的动机吧？还是得好好理清被害者的家庭关系，不是说丈夫最有嫌疑吗！散了散了……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>隔音极差的木板墙将每条情报都尽收于耳，门外大出风头的搜查官却好像还在思考什么，迟迟没有挪步。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>起夜风了，他的外角下摆几次摩擦上门板，细微的响动令花田早春奈绷直背屏住呼吸，浑身发热，从未恨自己的感官如此灵敏。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>当那根无意识屈起的手指划过那薄薄的门板时，她的每个细胞都在激烈无声地嚣叫，羞耻感攀升至顶峰，绝望地合上眼。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>门缝下的影子最终远去了，波本感觉她绞得那样紧，湿热而又舒服。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>竖耳聆听了一会屋外的动静，他这才摸了摸她的头，拽着项圈，将她快要窒息的脸从枕头间捞起翻过来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——红着眼角，可怜兮兮地咬着U盘，一副被欺负惨了身心到达极限的模样。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“真可爱。”
他抚摸着她濡湿的眼角，笑意愈深。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>做爱是一种将身心交付于对方的过程，所有隐藏的丑陋、原始的兽性、本能的诉求尽数坦露开来，或任其支配，或互换立场，或彼此较量。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>夏天的热度在他们中间如野草蔓生，汹涌的灵魂撞碎在肉体的语言里，震荡、交融、重塑，每一寸的触摸延长着生的余韵，使他一次又一次向她匍匐下去，好把那种沉甸甸的、贴近真实的重量抓住。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>唯独避开她的唇。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>失之交臂的地方，会预示着一场缓慢如死的干瘪，变成永远亏欠的温度。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不灭的从来不是注定消逝的记忆，而是数不胜数的亏欠。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;/span>
&lt;p>他在夜里不知第几次端详着花田早春奈的睡颜，一点一点将她的头发擦干。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>记忆她的档案时，她二十几岁的照片似乎和十几岁差别不大，时常让波本有种不真实感，在这样一个单独观察的时刻，亦是如此。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不过，对于套上校服能混入校园的情报贩子而言，他可没什么资格说她。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>人类在物理时间的进程里，总是表演的成分多于真实的坦露，归根结底，为了抵御死亡，每个人都是生的伪装者。他们总在一片虚无的真空里自以为是动态平衡的主宰。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>最自欺欺人的面具会烙得过深，那些重要或微小的瞬间，则在线性的时间长河里挤压成不可名状的象征物、啼笑皆非的事故、震颤骨髓的欢愉……它们在这一刻结束，之后会慢慢被剥离出人体，一同清零，留下一张在镜中朝夕相处的脸，那不过是一个终日咀嚼着仇恨而活的男人。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在将那为数不多的真心摆上她的秤盘时，波本只尝试换取过一个个如同独角仙那般的小小瞬间，他逡巡在这危险的失控里，恣意妄为的念头越多，便越深切地体会到他与她的世界是如此泾渭分明。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“如果”永远只是一种奢求，强烈地反衬着他整个荒唐可笑的人生多幕剧。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他最后深深看了一眼花田早春奈，然后悄声合门，在夜风里登船，把全部的优柔寡断埋葬。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>————TBC————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】仿生独角仙也会梦见夏天吗（上）</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E4%BB%BF%E7%94%9F%E7%8B%AC%E8%A7%92%E4%BB%99%E4%B9%9F%E4%BC%9A%E6%A2%A6%E8%A7%81%E5%A4%8F%E5%A4%A9%E5%90%97%E4%B8%8A-125151e100cf46319a3243d0d6f8b679/</link><pubDate>Sat, 07 Oct 2023 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E4%BB%BF%E7%94%9F%E7%8B%AC%E8%A7%92%E4%BB%99%E4%B9%9F%E4%BC%9A%E6%A2%A6%E8%A7%81%E5%A4%8F%E5%A4%A9%E5%90%97%E4%B8%8A-125151e100cf46319a3243d0d6f8b679/</guid><description>&lt;p>If线：黑波X花田
&lt;strong>————————————————————————————————&lt;/strong>   &lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“有没有人告诉过你，你并不擅长撒谎。”&lt;/p>
&lt;p>沙漏倒扣在桌上，越来越少的细沙提醒着为数不多的时间，男人的右手从她的腰侧缓缓上移，引发新一轮触电似的挣动。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊，我的警官小姐，还是一如既往地敏感呢。”&lt;/p>
&lt;p>头给用力扳起，她仿佛被制衡住命门的猎物，对上他盈盈欲笑的脸，咫尺的气息似风拂青叶，一如无数日夜那般盛满柔情。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>但花田早春奈清晰可觉他的指腹沿着她的左眼边缘摩挲了一圈。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>据说这位恶迹昭著的组织成员习惯在审讯时先把对方的一只眼挖出来，接下来，如果还没使其丧失意志，便会一根一根砸断十指，用最残忍清醒的方式撬出情报，从没人能在他手下完好地挺过来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈停下了挣扎——她的四肢给捆得很死，身下的刑椅牢牢钉在地板上，继续浪费力气根本于事无补。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她望着此刻悬停在睫毛前的指尖，心跳平息了下去：
“情报？你想得美。要杀要剐随你！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“一点也不行？”&lt;/p>
&lt;p>指尖再度落下来，却只是怜惜地按揉上她加班熬出的黑眼圈，连带着轻轻理着她脸颊边缘的碎发，这波谲云诡的爱抚反令她脑后发麻，金发男人蛊惑的声音似蛇缠在耳畔，循循善诱，&lt;/p>
&lt;p>“看在我们这么久的交情上，你何必为此拼命。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>何必用这种螳臂当车式的手段对上组织。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我不会透露半个字，你就算杀了我，还会有千千万万的人会阻止你们，追到天涯海角也会让你们覆灭。”
花田早春奈握紧了拳，冷声道，
“为了公众的利益，我很乐意赴死。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>两人在对视里不落下风。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我知道，你不怕死，也很勇敢。所以，我可舍不得杀你呢。”&lt;/p>
&lt;p>半晌，波本轻笑起来，放开了她，&lt;/p>
&lt;p>“我喜欢你，在这件事上，我从没有撒谎。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他将沙漏再度倒扣，正当花田早春奈绷紧神经思忖他打算玩哪一出时，一条柔软的布料忽地垂降下来，严实地蒙住了她的眼，她下意识想要挣开，但系绳已先一步与脑后的发绳牢牢缠紧了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“所以，我只好用较为甜蜜的方式请你开口了……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;span class="blur">
&lt;p>冰冷的锐状物顺着她的脖颈一路往下，一寸寸地吻进情潮里变粉的皮肤，棱角不时地划过挺立的乳粒，化为包容她的凹槽，极寒与热辣感交替引发出细密的颤栗，沁出源源不断的晶莹水珠。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>水珠随着重力沿着小腹散开、淌下，途径隐秘的花丘之时，抵着花蒂的震动源突然升档，她的腿肌顿时绷直连同小腹不由自主地颤抖，腹上的化冰受到连锁反应滑落速度加快，不少流及腰部，她咬唇别过头忍住闷哼，高举拷着的双手十指攥成了拳，指甲都快将手心嵌出血。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她再度尝试对身上的束具发力，波本却突然旋动椅子的某个开关，使她在惊喘中半个身子后仰，变为一个双腿大敞的挺腰姿态。她这才反应过来，这根本不是什么审讯用刑凳，而是情趣酒店里的SM用合欢椅！羞愤交加之下只觉下体又淌出一波情液。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哎呀，您的身体可是相当诚实呢，不用忍住叫声哦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>黑暗中一道灼热的视线正不遗余力地将她的模样尽收眼底，震动棒正孜孜不倦地吮吸着花蒂，两边的花唇也给震得饱涨熟透，而下方小穴也翕动不止，隐约可见一根玫红的细端随着肌肉的每阵收缩浅浅起伏。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>插在她体内的跳蛋精准地贴着靠近尿道神经下的敏感区低频震动，当外面的花蒂快攀上高潮时他便故意调低震动棒，又在她徒然卡住的空虚之中调高贴着内壁的跳蛋，隔靴搔痒式地给予慰籍。她每一个微小的尝试欺骗都无法躲过他的观察力，渐次有序的换档在他的指间操控自如，几个回合就惩罚得她蒙眼的布料湿透，几欲发疯，呼吸都携着颤意和甜腻。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“已经坚持不住了吧，可怜的警官小姐。”&lt;/p>
&lt;p>冰块的棱尖细密地沿着她最无法忍受的腰部划过去，留下冷冷的水痕，然后是截然相反的炙热指尖，沿着水痕一一轻撩打圈抹过，不经意间用力掐上致命的痒处，偏偏剥夺视线的感官还将这场折磨的触感无限放大，波本咬了一口她的耳垂，每个音节都好要烧毁她的神智，化成馥郁的蜜酒裹覆，&lt;/p>
&lt;p>“亲爱的，还不肯说出你的接头人吗？是哪条我还没杀掉的鱼吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>回答他的是紊乱的呼吸，和再次咬住的唇。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>令人惊异的倔强。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>波本直接将两处的档位调到了最大。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊啊啊~~~~住手——！”&lt;/p>
&lt;p>在破碎的拔尖呻吟里，攀升高潮的瞬间震动棒抽离而去，冰块从她的乳尖一路蜿蜒推移，猛地压上了饱涨的花蒂，好似锥心的一记鞭打咬进她的肉里，令她像是砧板上的鱼弹动、紧绷、失神。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在他力道不减的指间，冰块慢慢融化成水，顺着早已粘腻不堪的褶肉淌下去，与穴口溢出的一汪液体汇聚，悉数滴落在他的裤管和皮靴上。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>火辣辣的刺痛与酥麻交织刺激着她，沁出的薄汗令背部与软椅的皮革面粘得更紧，腕部磨出了红痕，她好不容易触到软椅上方连着拷具的铁棍，却也只能各用三指堪堪触到，掰出浅浅的弧度，这设计令花田早春奈气得发晕：&lt;/p>
&lt;p>“你这个变态！究竟从哪搞来这些……早就蓄谋已久了吧！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“彼此彼此。论变态我还比不上在这种情境下也会兴奋的花田警官。”&lt;/p>
&lt;p>波本轻笑一声只当她的骂声是赞赏，他的指尖抹了抹穴口的蜜液，强硬地分开她的阴唇碾上她肿胀的花蒂，刚高潮完她整个人哪受得了这等刺激，拷具的接处顿时又磨出吱嘎吱嘎的声响。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>那该死的跳蛋还贴着甬道上壁厮磨，而压在外面的手指开始使坏，不时地掐捻和搓揉，内外夹击的快感强烈到恐怖，令她恨不得弓腰逃离，但合欢椅的设计与她的挣扎初衷背道而驰，看上去反而像在主动将腰往那人手心里送，小腹的深处还在突突地跳，更多因刺激而本能分泌的热流不受控制地涌出来，染湿了黑色的皮革。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>接着，波本的另一只手忽然压上了她的小腹，五指摊开，用力地嵌入她的皮肉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>跳蛋因为这挤压更为清晰地自内向外震着她的敏感带，膀胱的尿意强烈难抑，瞄准花穴的钻心拍打在一瞬间抽得她灵魂出窍，哀哀出声。接着是第二下，第三下……黏稠的水声在他的掌心加剧、碰撞、飞溅。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>疼痛之中绵延出无尽酥麻，战栗之中诞生出隐秘期待，她感觉自己彻底变奇怪了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“还不肯说吗？”
盘桓在鼻尖几毫厘之处的声波直穿着她浆糊般的大脑，预示着一个吻的前奏，但一个吻早已是不会到来的绮想，假意的怜恤会蠕动出无限的恼恨。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好啊&amp;hellip;&amp;hellip;我老实交代——你呀……之前真是超级好骗的。”
她气喘吁吁地笑，拉长了腔挑衅，
“就是太慢了，除了大一无是处，每次和你做我都要睡着了……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我真的……演得超——辛苦的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……那便是我的失误咯。”&lt;/p>
&lt;p>看不见男人脸上的神情是一大憾事，她感觉椅子又给他调了调角度，从那凝滞一瞬的呼吸与音色里品出些许风雨晦暝之意，&lt;/p>
&lt;p>“我会让花田小姐重新认识我的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>冰块的咯啦咯啦声再度响起，撞击着玻璃器皿，混合着波本酒液的气息，很快，新一轮寒颤继续袭上她的耳垂、颈窝、胸口、乳房、髋骨、锁骨、小腹……然后是最敏感的腰侧。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>呼吸濒临极限之时，体内的跳蛋突然被用力扯出来，滑溜溜地摁上她充血的花蒂，震得她发晕，与此同时，粗长的性器长驱直入尚未合拢的穴。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她再次高潮了，灼烫的硕大撑开了她，清晰地感到套子的螺旋纹压着她的褶肉，几乎还没怎么动，就让她快要昏死了一回。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这男人铁了心要用磨人的方式撬开她的嘴，现在也确实成功了一半——她再也无法做到将下唇咬得几近出血了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“别急，这次保证不会让你睡。”
他拨弄着她的花蒂，冰块再度碾了上去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊！哈啊！啊……啊……”&lt;/p>
&lt;p>她的大脑炸开一片花白，失神地抽搐。下一秒，另只手的一指竟顺着喷溅的液体就这样同性器一块插了进来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>修长带有枪茧的中指卡在进出的性器与她的内壁间，压着她的G点毫不留情地磨。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不要这样……啊……啊……停下来……停下……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>呻吟已带上了不能抑制的啜泣，换来变本加厉的撞击，腿间的水液似乎都捣出了白沫，全身的舒爽仿佛自那致命的两点扩散开来，一波一波没有尽头。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>安全屋的壁板加了特殊的隔音材料，因此他肏她时不再温柔，在这里是完全卸下假面的暴烈、阴暗的控制欲。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一切都变了……在知晓他的真实身份时，她简直无法将那个代号与包养着的温柔恋人联系在一起，这男人有令人放松警惕的出色能力，臣服于她的同时紧紧地将她拉向无法挣脱的范围。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>与他初见是在那令人社死的咖啡厅里，如秋田犬一般无辜、温和且乖顺的笑意吸引住了她，清理客人们争执时泼水弄脏的地板也没有生气，所有的动作干净利落，不轻易越界；&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>第二次见面时，他在打包三明治时被她低声威胁，不但没有慌张反而坏笑起来回敬挑衅，指尖大胆地触碰到她又不慌不忙地收回，那一刻她产生了想要征服这个男人的隐秘欲望；&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>第三次见面时，他们在漆黑的和式旅馆里交锋，肢体接触如在缠绵共舞，最后把这个男人大力扑倒在榻榻米上时，在他尚未反应前，她情不自禁地在黑暗里强吻了他，把他弄到射；&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>第四次见面时是在霞关站附近的街巷，彼时下着湿润的雨，他的头发湿漉漉的，因酒精中毒倒在路边，失魂落魄像只被抛弃的小狗，那时她被他偶然露出的脆弱感吸引住，鬼使神差地收留他一晚；&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>第五次见面时是在火光冲天的铃木大楼间，他在纵横相间的断梁上向她张开怀抱，高楼的风垂着他们彼此，但他全然无惧脚底的万丈高度，那时她被那与死亡相伴的气息吸引住，再也无法从一个仅为她保持的怀抱挣脱。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>而现在猎人与猎物的关系倒转，他切断了她所有与外界的联络，将她监禁在无人知晓之地，贪婪地控制和占有着她，仿佛世界上好像就只剩他们两人，在疼痛和欢愉混杂中坠入无限的欲望深渊。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>冰块融化伴随着舌面湿热的舔舐，在不断翻覆的寒凉与情热中，她脑子里也清晰地浮现出这样一种想象：那只萦绕寒气的手在她面前，总是试探，试探到某个极限便收回去，冰块则在他的指间肆意燃烧，像夜中的一颗滑过大气的小行星。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>无论多少次，她的双唇都只迎来燃烧的刺痛，随后是空无。她越发用力地以收紧来挽留他，集中于他的呼吸、心跳、每寸的肌肤触感、撞击着她连带的椅子的震颤、鞋面摩擦地板和水渍的声音，她开始恐惧物体的存在感会逐渐占据她的头脑，慢慢大过时间与黑暗本身，大过这个人本身，于是，在这暴烈的抽插中，好像只要能咬住他的任何部分，就能赢取寥寥无几的真实瞬间。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>疯狂的角逐和拉扯横亘在他们中间，如同仇人搏斗般交媾的肉体渴求着彼此私欲的炽烈重叠。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在她痉挛的那一瞬，波本合上了眼，附身紧紧地拥住她，几乎要把她嵌入骨血中。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>夏天的风摧枯拉朽，他的心从无限渺远的高处急剧坠落。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;/span>
&lt;p>&lt;strong>————TBC————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【琴裕】Black Opal</title><link>https://springcecilia.blog/%E7%90%B4%E8%A3%95Black-Opal/</link><pubDate>Mon, 28 Aug 2023 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E7%90%B4%E8%A3%95Black-Opal/</guid><description>&lt;p>cp：琴酒x唐沢裕&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Summary：&lt;/strong>
Gin送完耳钉后的某个夜晚。&lt;/p>
&lt;p>参考136章的实锤，琴酒那个的时候喜欢咬&lt;/p>
&lt;p>一些xp预警，没什么逻辑的自产腿肉，OOC归我&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>————————————————————————————————&lt;/strong>   &lt;/p>
&lt;p>黑欧珀在琴酒的指间闪烁，灯光的折射下，稍一松劲，便可望见血流正复涌回泛白处，耳垂至耳廓皆渡上一层暧昧的红，给那张俊雅的面孔平添一丝妖冶。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他没有停下摩挲，唐沢裕感到那阵穿透了他的刺痛在冰冷的宝石和泛白的软肉之间悬置，逐渐给升腾的热意裹覆。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“痛吗？”&lt;/p>
&lt;p>他低沉的声音飘到他的耳廓里，掀起的痒意扑打着颅骨深处，掀起危险的亢奋。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>唐沢裕刚想摇头，对上那双沉沉望着他的眸子，鬼使神差地轻点了下。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>下一秒，更大的钝痛淹没他，挺入的瞬间他发不出声息，绷直了脚背，颤抖着陷入一场几近窒息的感官真空，好一会儿才顺上气。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;span class="blur">
&lt;p>身高差导致他的双脚离地，整个人压在仿佛凿穿他的器物上，灼热的硬挺凶猛地侵占他，没给他时间缓冲，毫不怜惜地抽送几下，他的腿根连同小腹立马在酸软中激烈抽搐。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“缓缓&amp;hellip;&amp;hellip;”夹着耳垂的那只手劲道不曾松动，他终于多上几不可闻的泣音。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>颈侧流连的温度令他遽然清醒：“别在那里！明天我还得去上班……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>为时已晚，犬齿扎入了皮肤，尖锐的刺痛令唐沢裕下意识抓紧身前人想阻止他的肆意妄为，可长发的触感自手心传到脑中，柔顺、清晰地彰显着爱人存在的事实，又令他心下一软松了手，于是在这分神的间隙，他被顶得更深软了腰。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>格子围巾早已滑落在地，衣衫又给扯开几个扣子，粗暴的咬合与轻柔的舔吮并行，琴酒的鼻梁沿着他的颈部轻蹭下滑，又是一记锐痛，先是喉结，接着是锁骨深陷之处，宣誓主权的意味不减反增。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>粗糙的舌尖抚上乳粒时，齿间危险的摩擦席卷软肉，升起的痒意令他的身子再度颤栗起来，却给他另手箍紧了一条腿又向上一提。&lt;/p>
&lt;p>锥心的痛意伴随着进攻前列腺的快感井喷似地席卷而来，唐沢裕丧失了叫喊的机会，他的前端夹在紧密相贴的躯体间，神经弹跳着，迎来久违的释放，溅上两人下颔的液体逼出了眼眶里的生理泪水。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>黑色的发丝在门板上散开、摩擦，仍在把玩耳垂的那只手使得他的脸无法大幅度挪动，只好乖乖注视着占有他的人，轻颤的眼睑下此刻氤氲起蒙蒙水汽，陷在深重欲望里的瞳孔映出了朦胧的轮廓。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“很漂亮。”&lt;/p>
&lt;p>琴酒放慢了速度，指尖终于大发慈悲地从耳钉边缘挪开，抚摸着他红透的脸颊一路下移，拭去下颔的液体。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“Gin……”&lt;/p>
&lt;p>慢节奏的浅尝辄止反而挑起体内的欲火，全身每寸神经都颤栗叫嚣着渴求更多，足以让他疯掉，&lt;/p>
&lt;p>“快点……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“叫我什么？”&lt;/p>
&lt;p>他钳住他的下颔，阻止他急切的索吻，咫尺间的吐息激起全新的颤栗，另只手不紧不慢地对他再度挺立的前端施加蹂躏。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“anata&amp;hellip;&amp;hellip;”&lt;/p>
&lt;p>他只能被动地顺着他的挺入收紧又松开，哽咽着恳求。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>琴酒垂头送上一个深吻。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>门板撞击声颠着唐沢裕的耳畔，深入骨髓的欢愉荡漾复涌，蜷曲的脚尖无力地试图够到一寸坚实的平面，胯骨连同脊柱好像要撞散架。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他是一个不会轻易喊“停”和“不要”的人，好像从前所有的愧疚要用另一种方式补偿，无论多么过分，他都会承接下来，偏偏他的爱人深知怎样控制力道不让他真正受伤，又食髓知味。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>疼痛会在他那总是过于平滑的生命里留下活着的褶纹。他像一本摊开的书，无数词句划过，每翻过去便是新的一页，只有一人会用手一行行地摩挲着每处业已印下的历史，甚至在尚未更新的下一页书写，光是意识到这点便足以令他心旌摇曳。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在纵横交织的生生死死间，他独为他停留，如此肆意地占有他。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>视线一片模糊，唐沢裕险些抽筋的脚掌终于软绵绵触地，他惊异这地板是如此光滑无尘，恍觉这场性爱是蓄谋已久。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>今晚琴酒比他想象得更兴奋。他在他回到这个房子前就做好了铺垫，宛如精心准备美餐那样有条不紊。他的声音、温度、气息此刻不再是遥远的浮光掠影，所有的细节令他血管里的血流不受抑制地加快，他宛如献身的祭品，受邀踏入猎手的天罗地网，心甘情愿地俯首就擒。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>卧室的床沿很快映入眼帘，并排的枕头和平整的床单至今仍会令他面红耳赤，往浴室撤的念头刚在脑中生成，就被推倒在柔软的大床上。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>无处可逃。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>床垫陷下又回弹几厘米，银色的长发自视线里铺天盖地笼罩，暗沉的光线里唯见他的墨绿双眸，独对他显出的柔和里多出危险的嗜欲，他的腿给分得更开，那具结实的身躯将他压得更紧，顾不得除去他上身残留的衣物，一点一点啃啮的吻将他弄得凌乱不堪。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>就在他放松下来做好再次接纳他的准备时，手机铃声倏然响起，两人俱是愣怔一秒。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>琴酒顺着声源将手机从剥下的外套口袋拿出来，屏幕正好在他们犹豫的间隙里熄灭。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>唐沢裕一口气还没松到底，来电界面再度亮起。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这次，琴酒没有像往常那样替他挂掉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>唐沢裕眼睁睁地看着那只曾被论坛臆想无数的手，此刻正以似曾相识的动作触碰屏幕，却滑向了反方向。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>绿色键接通的那一瞬，顶在身下的灼热器物也一杆到底，撞得他大脑发白，痉挛着绞紧，难以置信地望着身上人。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>琴酒的气息没有紊乱，还把手机在他耳畔几毫米之处搁下了，动作堪称贴心至极。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这种来电插曲如果发生在一个平平无奇的社畜bl漫里，对方或许可以评得上是一个感动日本的宽容床伴——但这发生在经常吃醋的黑帮的床上就不太美妙了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“もしもし，唐沢哥？”&lt;/p>
&lt;p>搜查一课常驻见习生的熟悉童音自手机听筒里传来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>唐沢裕整个人僵在那儿动弹不得，肌肤可见之处在这滔天的耻感里微微泛红，他垂下眼，深深调整呼吸应答，竭力不让异样的声音传出去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>下一秒，体内的坚挺器物却惩罚性地研磨了几下，他咬唇险些泄出呻吟。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>电话那头的少年向他求助自己的情史困境，在琴酒波澜不惊的注视下，聆听这纯情自责的内容更是令他无地自容。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯……柯南，在保护喜欢的人这件事上，你也要相信对方的能力……”&lt;/p>
&lt;p>长发垂下来，徘徊在小腹与腹股沟附近，痒痒地作乱，半空中踢腾的脚踝给牢牢抓住，炙热的吻沿着脚背一路下滑，舌尖一下一下地挑起细密难耐的电流。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>唐沢裕闭上眼。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>咬合的痛感顷刻攀附其上，嵌入更深的器物正沿着致命之处游弋爱抚，琴酒巨细靡遗地把着他全身的每个敏感点，将他每一秒的忍耐都升级成了酷刑，整具躯体很快给情欲和汗水浸透。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我一定做得还不够好……最近，明明喜欢注视着她的笑脸，但又不希望看到她和别人的关系太过亲密，我这样是不是太小心眼了？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他捉住琴酒其中一只在胸前捻动的手，捏得指尖发白，呼吸都是抖着：&lt;/p>
&lt;p>“嗯&amp;hellip;&amp;hellip;.这也是人之常情，成年人也会吃醋的……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>那手灵活一转便轻松扭转了他的负隅顽抗，身子给捞起翻了个面，床垫倏忽发出不小的震动。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……唐沢哥，从刚才起你那边好像有什么奇怪的声音？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他额抵在与那人身上相似的气味的床单上，发着抖忍着剥开衣物由胸口两点沿着腰线下滑的手，艰难地把话说完：&lt;/p>
&lt;p>“没事&amp;hellip;&amp;hellip;.是家里养的猫在扑腾……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>腰下多了个枕头垫着更方便了后入，试图再作抵抗的双手给牢牢地压进床垫，后颈的一小块皮肉也给盯上了叼着，来回磨得他头皮发麻。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我很想就这样向她表白，可我又担心组织的阴影出没，换做是唐沢哥会怎么办呢……“&lt;/p>
&lt;p>“如果是我的话……呃……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>小孩口中的组织阴影正在电话这头闷声不吭地在他身上卖力打桩。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我会……先下手为强……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“可是……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“假若……无法逃避注定毁灭的命运——”&lt;/p>
&lt;p>顶弄愈发凶猛，琴酒扣住他的手腕力道大得如要捏碎他的骨头，他的呼吸粗重起来，竭力将发音捋顺，&lt;/p>
&lt;p>“那我情愿同他一起陷落……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>五脏六腑坠入失控的快感涡流里，每个咬痕伴随的痛觉沿着每根神经烧灼，彻底与他的骨血融为一体，颤动的肩胛骨好像要给掰开衔走，作为某种吞吃入腹、永恒征服的战利品，已射过两回敏感脆弱的器物前端仍随着身后的撞击还在床单上摩擦，整个人都在几近昏厥的颠荡里抽搐。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>手机黑屏的那一瞬间，他终于崩溃了，双手徒劳地摁紧了床铺，扒拉着垂落到指间的发梢哭出了声：&lt;/p>
&lt;p>“anata&amp;hellip;&amp;hellip;真的不行了！饶了我——饶了我——”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>腕部的力道一松，指间给安抚性地分开，覆上交缠的十指挤占每个空隙，压住了每根蜷曲着想要逃离的手指。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>琴酒俯下来吻着他红透的耳垂，却没有丝毫放过的意味。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>犬齿沿着耳钉的边缘咬下去时，缠绵附骨的疼痛与干性高潮掀起的快感迂回蔓延，化为奇异而甘美无穷的阵阵碎音，延宕不止。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;/span>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>“唐沢哥，你好点了吗，早上我还听佐藤警官说你上午请假了。”&lt;/p>
&lt;p>翌日，波洛咖啡厅里，柯南面色尴尬地道歉，&lt;/p>
&lt;p>“那个……昨晚真抱歉，我电话打得不是时候。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>日上三竿才来的警部神清气爽地点好了餐：&lt;/p>
&lt;p>“没事，其实你打的是时候。我谢谢你还来不及。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>柯南半月眼。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他很快发现了新的不同寻常之处：&lt;/p>
&lt;p>“唐沢哥，以前没见过你戴耳钉，这个款式很少见哎？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>唐沢裕结账的手一抖。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“男友送的。”&lt;/p>
&lt;p>他欲盖弥彰地咳了几声，&lt;/p>
&lt;p>“你还小，别问了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>虽然他将格子围巾拉得严严实实，看上去毫无端倪，但风吹过时，还是隐约可见那偏长的黑发下，有圈暗红的齿痕。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不知怎的，只是一瞥，一股久违的恐怖寒意涌上脊背，柯南瞬间有些呼吸不过来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>仿佛有头无形的猛兽正横隔在他们之间，昭告着某种领地意识。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“唐沢哥，你……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……没事。”&lt;/p>
&lt;p>他没能问出口，愣怔在原地，看着年轻的警部拿着打包好的三明治，轻快地推开了咖啡厅的玻璃门。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>黑欧珀没入与阳光泾渭分明的阴影里，璀璨的光泽最终凝结在一抹郁郁沉沉的绿意中。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>————————Fin—————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;details>
&lt;summary>题外话（和正文没有多大关系的分享）&lt;/summary>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>顺手查了一下，某个科普帖提到欧珀（Opal）也被称为“眼石”（ The Eye Stone ），属于蛋白石的一种。古人认为欧珀具有治疗视力的功效，中世纪的欧洲人则认为其蕴藏着邪恶之力，也有财富和地位的象征等等。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>从词源上“opal”的起源有几种说法，一说是起源于梵文upala-s，一说是起源于希腊语的“opallios”，意为“色彩的变化”；一说是起源于古罗马的“opalus”（珍贵的石头），意思是集各种宝石的美于一身，因其美妙的变彩而倍受欢迎。《尤利西斯》的作者詹姆斯·乔伊斯写情书时曾拿Opal做过比喻：&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>“Your love has passed through me and now I feel my mind something like an opal, that is, full of strange uncertain hues and colors, of warm lights and quick shadows and of broken music.”&lt;/p>
&lt;p>（你的爱贯通我的全身，现在我感到我的心灵宛如一粒欧珀，充满奇特飘逸的色彩，充满温暖的光，急速的影，以及突变的音乐。——《乔伊斯书信集》）&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>其中，黑欧珀据说是最高品质的欧珀，价格不菲，一克拉1~2万美元不等。&lt;/p>
&lt;p>黑欧珀也被视为内心修炼、灵魂寻觅或前世回忆的保护石，可用于“凝视”过去、现在或未来。，被高度珍视为魔法仪式的力量石，作为“阅读之眼”以探知一个人的真实性或意图，亦是死亡与重生的风暴元素石。&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>（It is a protective stone for deep inner work, soul retrieval or past-life recall, and can be used for “gazing” into the past, present or future. It is highly prized as a power stone for magic ritual and can be used for “reading eyes” in order to scry the truthfulness or intent of a person. Black Opal is a Storm element stone of death and re-birth. ——from crystal-encyclopedia)&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>霎时就感觉这颗宝石背后涉及的文化和光度太太的小说形成了强烈的互文关系，阅读漫画的人其实也在被阅读，凝视者亦在被凝视，错落无穷。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>就“eye”相关的元素还忍不住发散联想了一下，我觉得琴裕的关系还超适合用阿多尼斯的那首诗代餐：&lt;/p>
&lt;br>
&lt;blockquote>
&lt;p>“当我把眼睛沉入你的眼睛，&lt;/p>
&lt;p>我瞥见幽深的黎明。&lt;/p>
&lt;p>我看到古老的昨天。&lt;/p>
&lt;p>看到我不能领悟的一切。&lt;/p>
&lt;p>我感到宇宙正在流动。&lt;/p>
&lt;p>在你的眼睛和我之间。“&lt;/p>
&lt;p>（أدونيس‎《你的眼睛和我之间》）&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>恋人间既有强烈的占有欲也有胜过时空的注目，好嗑嘿嘿嘿（已疯&lt;/p>
&lt;/details></description></item><item><title>【琴裕】水平线上的情人</title><link>https://springcecilia.blog/%E7%90%B4%E8%A3%95%E6%B0%B4%E5%B9%B3%E7%BA%BF%E4%B8%8A%E7%9A%84%E6%83%85%E4%BA%BA/</link><pubDate>Sun, 13 Aug 2023 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E7%90%B4%E8%A3%95%E6%B0%B4%E5%B9%B3%E7%BA%BF%E4%B8%8A%E7%9A%84%E6%83%85%E4%BA%BA/</guid><description>&lt;p>cp：琴酒x唐沢裕&lt;/p>
&lt;p>184话那个地方我心痒难耐！还是忍不住造谣这对的船上时刻，割点腿肉庆祝光度太太完结！&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Summary：&lt;/strong>
失忆唐醒来发现自己被拷在船上，诱惑琴老婆在开船的途中想起片段的烂俗剧情。&lt;strong>全是造谣预警（。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>要素：失忆do，手铐play&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>—————————————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>“你不知道我们的关系？”&lt;/p>
&lt;p>琴酒双手抱胸倚门，不遗余力地捕捉着唐沢裕每个流逝的表情，微微戏谑，&lt;/p>
&lt;p>“如果你不记得，早该跑了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;p>他用链子锁在床边的恋人瞬间宛若炸毛的小兽，本能的身体反应将他预想逃跑的方向暴露无遗，对视的短短几秒里，琴酒甚至都能听到他大脑光速运转的声音，他很快对局势做出了判断，放松下来，竭力恢复了游刃有余的镇定。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“那……”&lt;/p>
&lt;p>于是琴酒看见那块欲盖弥彰的的布料自他的肩头滑落下去，正好斜盖在他慢慢敞开的腿间，他歪斜着头坐在那里，慵懒地将散发拨至脑后，指尖沿着锉刀般的锁骨边缘摩挲着往下，如有魔力般牵走他的目光，那条银链子随之蜿蜒游走在裸露的皮肤上，成了一道引人遐想的装饰。&lt;/p>
&lt;p>这时船行至正午的太阳之下，碧波的潋滟碎光透过他背后的舷窗投射而来，一条无垠的水平线在其眉眼齐平的高度将不同维度的光线无限切割，衬得他整个人呈现出淡淡的失真。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“和我做吧。”唐沢裕说。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>诱哄的语气夹杂在敬语里，三分邀请七分命令，转瞬即逝的微表情却出卖了细小的警惕和心虚。&lt;/p>
&lt;p>这种程度的手铐根本难不倒他，只要他想，随时都能脱身，失忆状态下却还在谨慎地思考着反攻的对策，步步为营，试探着他的底线。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>琴酒哼笑一声，干脆利落地脱下风衣，在他的注视下开始解衬衫扣子，只是动作要慢一点，好让他一次性看清楚。&lt;/p>
&lt;p>就像往常那样，他谨慎地挪步，将气场控制在存在感强烈又不足以吓跑他的程度，屈膝上前，朝床上的恋人附身。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“看着我。我在这里。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;span class="blur">
&lt;p>脉搏在杀手的指尖爱抚着，脱去手套的手掌覆上他的胸膛，隔着赤裸的皮肉确认他的心脏跳动，深邃如雾中之林的绿眼睛紧锁在他身上，在属于自己的领地极为露骨地巡视一圈，最后向他回以悠长的凝视。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>瞳孔在放大，脉搏在加快，漫长的一秒里所有破绽都难逃欲望编织的罗网。他坐下来，顺势扣住他的下颌，贴近唇边啄吻，等着他气息紊乱，再趁虚而入撬开牙关深吻，侵入他的每一寸。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>手指如手术刀般不紧不慢地下滑，寸寸精准按上弱点，激起肌肤的些许颤栗，直至腿间升温的揉捻令其终于喘不上气，他才放过他的唇齿，转向红得发烫的耳廓恶意地逗弄与啃咬，另一只手绕到他的后背拉进怀里钳紧，不许他有任何挣扎。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>背部、腰部、然后是尾椎，恋人搂紧他的双臂在发颤，却本能地抬腰调整了姿势邀他的手指更方便地插入，膝盖颇为大胆地顶上了他的腿间轻蹭，恣肆地宣示着自己的主权，进一步撩起了他征伐的渴望。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>指节转动回敬他的热情，有枪茧的地方挨上久未疼爱的地方，他如愿以偿听见唐沢裕喉间逸出的沙哑呻吟，猛地勾起弧度攻上记忆里的内壁，另一手反扣住他的伞头加重按捏，没过一会白色的液体就失控地射了一手心，他借着这一瞬间重新压住脆弱不禁蹂躏的一点，给予循序渐进的刺激，彻底击垮他所有试图保留的矜持。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……你好熟练。”&lt;/p>
&lt;p>琴酒的手微微停顿，放倒在床上的人喘息着，似在控诉，&lt;/p>
&lt;p>“是不是不是第一次了？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是。”&lt;/p>
&lt;p>银链子在摇曳间奏出细碎的声响，他一点点沉腰，向狭窄紧致的温热甬道一路开拓，听着宛如碎浪拍击舱板的破碎呻吟，慢条斯理地品味着身下人抓紧床单溃不成军的模样，&lt;/p>
&lt;p>“上次没能做完的……”&lt;/p>
&lt;p>指腹怜惜地蹭上那红了的眼尾，揉碎他的泪珠，颇有耐心地等着失忆的他重新适应他的尺寸，&lt;/p>
&lt;p>“这次会让你尽兴。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>游轮仿佛在托着他们上升，飘到离水平线岌岌可危的地方，唐沢裕感觉他的气息和心跳在鼓动着击打他的太阳穴，啃啮着他那岌岌可危的理智，视线在摇颤中模糊，始终无法抓住聚焦点，他那技术高超的男友体贴又霸道地掌控着节奏，不给他任何功夫去想别的，这肉体盘踞的失控感频频打散他所有的伪装，让他从一开始就全盘皆输，他只好轻声恳求他慢点，又被自己闻所未闻的声调吓着，在新一轮渐渐攀升的快感里骇得想挣脱逃离。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>感受到他的不安分，琴酒拽了一下链子：“不许躲。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>接着，唐沢裕的脚踝给他强硬地抓住向后一拖，又换了个姿势，炙热的器物自背后更深地嵌入，进退不再似初次那般保有怜惜，稠密而又深重的交合好像要将他压着捣烂，挤出源源不断、反复碾磨的汁液。第二次高潮时耳畔嗡鸣一片，世界浸润在目眩神迷的光景里，他仿佛站在将隐未隐的水平线上，恍惚看见许许多多零碎闪掠的片段。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>有时是在工厂空地的集装箱后，整个人都给他紧拥在满是硝烟和血腥味的大衣里，竭力不让喘息泄出牙关，耳机里是同僚的声音，数米之远是刚抛完尸的波光粼粼的江湾，月色打在地上，他们合奸的影子融为一体；&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>有时是在某个称之为家的公寓里，他跪在沙发前忍受着喉间的窒息感和下颌的酸胀，却在被身上人推开的刹那又猛地低头吞吃更深，浓郁的麝香灼烧着他的肺腔，如同一簇在身中劈开的火苗，炙烤着他，使他变得前所未有地干渴；&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>有时是在那辆漆黑的保时捷爱车里，密不透风地给他压在逼仄的空间里，衣衫凌乱地承接着疾风骤雨般的肏干，抖着腿却不敢抬起，不时担心车窗外有同事经过，肉体却对他暴虐的攻伐食髓知味，陷入情不自禁的浪荡痉挛；&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>有时是酣畅激战过后被双手反剪按在桌上，在对面爆炸的火光交织里，被强硬地蒙住眼睛，无从反抗只好配合着努力放松身体，殊不知前端沁出的液体在两腿间淌了一地，弄脏了他为他挑选的长款风衣……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>高潮随着光影的跃进一轮轮叠加，层出不穷的水声淹没他，他感觉整个人烫得要迸裂开来，给他牢牢扣着腰，在形如视奸又宛如回光返照的羞耻浪潮里发出了绵长无声的叫唤。&lt;/p>
&lt;p>“A——anata——”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>银色的长发宛如纵横交织的分格线自他的视线延展，黑白世界渐次晕染溶解为动态的五光十色，濒死的窒息快感里摆荡着放大的心跳，数千个日夜的靡乱图景升温、膨胀、喷射，雪花屏般汹涌地砸向他。他跌落入深渊，下面却有人接着他，如一个清晰稳固的原点，在所有的流逝碎片里将他牢牢钉住。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他豢养着无法挣脱的时间，以此豢养着永不离弃的爱人。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>船舱内部的场景再度聚焦时，琴酒已经解开了手铐，掌心正扣着他的腕部轻揉按摩。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“想起来了？”&lt;/p>
&lt;p>明知故问的习惯性问候反让他下意识绞得更紧了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>淫靡的记忆历历在目，使得体内的器物更加灼烫、难以忽视，唐沢裕在双眸开阖间深深吸气，琴酒却觉察到他缓过来了，将他翻了个面，侧身拥着又开始深深的挺动，撞得他腿根发抖。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>失而复得的安定感顷刻膨胀着填满胸膛，他想开口说些什么，脑中却响起同期老妈子般的关切支招，余音绕梁：&lt;/p>
&lt;p>“哎呀有啥矛盾关起门私下解决，按他的喜好精准地哄呗……正常的手铐里面垫块软布不易受伤……或者买专门的也行……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……看看你做了什么。”&lt;/p>
&lt;p>他在这快要了半条命的折腾间，用手腕蹭了一下那人的脸，小声嗔怪，&lt;/p>
&lt;p>“明明有内衬……还是红了一圈。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>恋人却报以恶劣的回应，附身咬住了他的脖颈留下了新的红印子，如餍足的猛兽舔舐安抚起来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>朦胧柔滑的蓝色渐深，自窗角逐渐沉潜，化为深海翻腾的黝黑。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;/span>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>豪华邮轮歌舞升平，流光溢彩的狂欢宴会正在预期的剧本里循序推进。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>距离爆炸倒计时还有3小时。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>琴酒登阶而上，看见恢复体力的唐沢裕正站在甲板顶层的瞭望台，心满意足地品尝着VIVOLI GELATA冰淇淋。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>被逮了个正着，他便故作无事，转而岔开话题。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我定好了从名古屋出发的票。”&lt;/p>
&lt;p>对戒在他的手指上反着光，那向来避重就轻的语气此刻又多了郑重，&lt;/p>
&lt;p>“等这次结束，我们就去环游世界。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>满天星斗在他们头顶转着，天地一片开阔，琴酒知道，在更远的、灯光无法触及的幽邃之处，那晦暗不明的水平线始终存在着，如笔锋一划一划地描摹着不同的维度，亦如浪一波一波地引领所有人往既定的终幕趋近。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>然后，他所凝视的人就像过去的每一次那样，在预知分别之际含着淡淡的笑做出天衣无缝的规划，和永远无法兑现的承诺。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>当他开始说起巍峨的山峦、平阔的原野、落日时分的海上云霞、北地漫漫长夜的极光，世界也在一点点地侵袭着他，与他争夺着这稍纵即逝的贪恋时刻。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>但不管前路如何，琴酒不会放弃找回他，不管是升维之后的世界，还是这共度的每一瞬间。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>——————Fin——————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】青涩初次</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E9%9D%92%E6%B6%A9%E5%88%9D%E6%AC%A1-56c4223ce30749d5a6fd7acccc2621f7/</link><pubDate>Fri, 21 Jul 2023 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E9%9D%92%E6%B6%A9%E5%88%9D%E6%AC%A1-56c4223ce30749d5a6fd7acccc2621f7/</guid><description>&lt;p>IF线：零花第一次（其实可能不太青涩&lt;/p>
&lt;p>源自以前在晋江评论区和嘿老师口嗨的梗，扩写版2.0&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————————————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“既然要验证（我的技术）的话，花田警官可要对我温柔点哦。”&lt;/p>
&lt;p>降谷零垂下眼，附在她的耳畔悄声道，&lt;/p>
&lt;p>“毕竟我是第一次和你做这种事，有点紧张呢。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他的指尖正牵着花田早春奈的手搭在结实的胸膛上，隔着薄薄的衣料都能感觉到他的体温和怦怦的心跳，似曾相识的台词经本尊亲口道出效果拔群，仅是一句就撩得花田早春奈面红耳赤。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不等她进一步动作，他先把脸送过来，蜻蜓点水的轻触化为一场进退有序的挑逗，直至花田早春奈再也按捺不住轻咬上他的唇，他才束手就擒，撬开她的唇齿，垂眸专注地开始了一场舌尖与呼吸的交缠，与她陷入甜蜜的深吻。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;span class="blur">
&lt;p>亲得热火朝天时，他手也没闲着，温柔地搂住她的腰拉近他们的距离，在渡气间顺着她的脊背一路向上摩挲，解开了她的发绳，马尾顷刻自她笔挺的脖颈垂散，暗香滑过她的如瀑长发，流散于更深的渡气间。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他牵起她的手搭在自己的第二颗扣子上鼓励她一颗颗往下解，熨过的西服白衬衫很快给她弄得凌乱，她触摸到他滚烫结实的胸膛，那颗心脏正在猛烈地跳动，仿佛要嵌入她的手心融进她的血液里，与她同样乱颤的心合为一体。她在这颤栗中加快了褪去他衣衫的速度，双手覆上那赤裸的紧致肌肉时却又化为小心翼翼的摸索，生怕控制不好劲道弄痛他，他也慢慢扯开她的礼裙拉链，一点一点回应着她秘而不宣的期待，不一会儿就掌握要领，揉得她浑身发软。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯哈……这里……对……就是这样……”&lt;/p>
&lt;p>在她逐渐染上情欲的低吟里，他的指尖挑开了她的内裤，开始灵活运用指关节对那处柔软施加抚动，戒指无意间蹭过湿润的丘壑，镶嵌着的黄钻立马润上了露水的淫靡光泽。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈脸色发烫，感觉他取悦她的技术正在突飞猛进，双手赶忙下滑去解他的皮带试图夺回自己的节奏，指尖触及那早已撑起的巨物时受惊地弹开，却被他反手捉住。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“花田警官可不能敷衍了事，要负起责任好好检查它哦……”&lt;/p>
&lt;p>恋人的手耐心地引导她握住那根粗壮大胆地向上滑动，越发膨胀，伞头在她的指间慢慢撑起饱满的弧度，足以令她对它没入体内搅动的未来又期待又害怕，花穴也在这羞耻的言语诱哄里微微酸涩不自觉分泌出更多水液，经他另一手撩拨出兴奋的涟漪。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“第一次的话最好先做足前戏，不然这样直接插进来的话，会受伤的。”&lt;/p>
&lt;p>他再度用订婚戒指的一端隔着她的褶肉贴心地顶了顶隐没在其下的花蒂，逼出了她颤抖的一声喘息，&lt;/p>
&lt;p>“请就这样躺在靠枕上，腿再分开点……对……不要害怕……会让你很快乐的……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>炙热的硕大硬物很快就着滑腻的缝隙一路蹭过，不紧不慢地顶开了花瓣，顺着敏感的头部贴上她敏感的内核，让她下意识想合腿，却感觉湿润的花瓣层叠覆裹上来，反让那硬挺灼烫的肉感和皮下的跳动的青筋触感变得异常清晰，她难耐地扭了一下腰，花蒂附近传来的摩擦感却不经意变得更加强烈，一股刺痒自尾椎骨直窜天灵盖，激得她情不自禁叫出声。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈咬唇又羞又僵地调整呼吸，却感觉那埋藏在褶肉下的小小花蒂颤颤挺起，此刻正亲密无间地与他的伞头相抵，无路可退，小穴又不自觉地吐出了一波液体润湿了他的茎身。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯……原来花田警官是很容易湿的体质呢。“&lt;/p>
&lt;p>自带清爽微笑的娃娃脸男友说出了让她羞耻爆棚的话，饶有兴致地攥着她这一点不放，又蹭了蹭欣赏着她的反应，&lt;/p>
&lt;p>“花田警官似乎很喜欢我摩擦这里呢？如果我动一动，会流出更多吧？“&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呜啊！啊……好奇怪……啊……“&lt;/p>
&lt;p>形状完美的伞头开始沿着她的缝隙来回温柔地做平行摩擦，带动更多的爱液润滑着唇瓣与性器，但总有种隔靴搔痒式的撩拨。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“想要我快一点吗？那花田警官帮帮我……好吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呜……快点！不要再捉弄我了！”&lt;/p>
&lt;p>她的脸颊更烫了，在那双眸子的注视下，颤抖着用手向两边扒开了唇瓣，兴奋充血的饱满花蒂顷刻在拉丝的水液间一览无余，邀请着他进一步的爱抚。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呀——啊——等等——啊——呃……哈……“&lt;/p>
&lt;p>从她的视角来看，这实在是色情到爆的一幕。她半倚在堆叠的靠枕上，羞耻无比地用按着两片唇瓣不让其合上，眼睁睁地望着他握着那杆硬挺的性器控制角度滑过敞开着的粉红前庭软肉、尿道口、系带一路直抵花蒂，失去外部保护的小小凸起承接着由轻柔至逐渐加重的来回碾压和撞击，毫无障碍的茎身在她的私处砸出了粘腻的水声，甚至摩擦出了细小的泡沫。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>无法停止的热辣混合着酥麻升腾而起，比她平时用手自慰的感觉还要刺激，爽得她整个人都无法连贯思考，颤抖到发白的两手还在努力地坚持着，陷入想要停止又想要继续、恐惧又渴求失控的矛盾中。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊哈——啊啊——零……要到了！要到了！”&lt;/p>
&lt;p>高潮的那一瞬间，一股清亮的液体开闸泄洪般从下面那张翕动不止的穴口喷涌出来，他却在这时用那又胀大了些的炙热硬挺拍了拍她那敏感不已的花蒂，一手压住她的腿根，毫不客气地沾着滑溜溜的爱液沿着这条娇嫩的缝又是用力无死角地蹭了几下。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊啊——哈啊——零——停下——呜——”&lt;/p>
&lt;p>前所未有的刺激令她腰肢徒然失去支撑之力，整个人朝后仰倒瘫软在柔软的靠枕间，在他握上敏感怕痒的腰肢时呻吟顷刻拔高，又在绵延的高潮余韵里落向断断续续的抽噎。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>压着花唇供他享用的手已不知何时移位，本能地追逐他继续在身上揉捏作乱的指尖，却不知为何又给他握住，被带动着在双乳和身子的敏感带来回摩挲画圈，引发了新一波的颤栗和羞耻。欲火在不同肤色的手指勾连、牵引和交缠间升腾，酝酿出一场蔓延不止、席卷理智的焚风。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“还好吗？“&lt;/p>
&lt;p>他俯下身吻她眼角因快感沁出的泪花，扑打在耳畔的性感声线里满含暧昧的引诱，&lt;/p>
&lt;p>“接下来花田警官想要我怎么做呢？ “&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“进来……零，不要再忍了……想在体内感受你……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>得到她的应允，炙热的性器在她濡湿的花穴口蹭了两下，缓缓沉入她的身子，她呜咽着搂紧他的脖子，感官在这交合间前所未有地放大，眼帘时而是他强忍而又专注的情动之色，时而是令人晕眩的飞舞光点，水声和喘息声自黑夜里升起，如浪潮翻涌，向她的身躯不断拍溅，一波波漫过她沉浮的心跳。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯……啊……好舒服……好深……呜……用力一点……啊啊不……还是轻一点……啊——啊——啊——”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>照顾她的轻柔抽插逐渐转变为中等有力的叩击，降谷零专注地观察着每一次向内试探时她截然不同的反应，逐渐掌握了增加她的欢愉的独门技法，游刃有余地把控起床上节奏，轻笑着逗弄起身下人：&lt;/p>
&lt;p>“花田警官到底是希望我温柔点还是用力点呀？不好好传达清楚的话我也很难办哦……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>挺动又从一次加重的戳刺落回浅浅的研磨，来回欺负得她痒意泛滥，眼角发红，惹人怜惜又忍不住想看更多。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在他附身时，她突然忿忿地啃咬了一下他的喉结，撩得他呼吸一滞。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我到底喜欢什么样的……降谷警官不如自己推理一下？”&lt;/p>
&lt;p>在他的喘息里，她舔舐了一下喉结留下的小小齿痕，腿在他的腰间缠紧了，玄黑的眼里满是氤氲的水汽，却透着不甘示弱的挑衅之色，&lt;/p>
&lt;p>“这也是考验你技术的环节之一啊。“&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>心脏在这挑衅里加快了搏击，就好像开启了某种兴奋的开关，降谷零情不自禁地调整了下呼吸，捋开垂到眼前碍事的发丝，捉住她要继续作乱的双手，与她额抵额十指缠绵着扣紧了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“那你可要记得呼吸哦，亲爱的♡。”&lt;/p>
&lt;p>不同于上面的温和爱抚，那硬得发烫的性器猛然顶进了她的更深处，抽插的幅度加大，不到两秒就凿出了她的破碎呻吟，他那韧性极好的腰开始打桩一般啪啪挺动，在强烈的节拍里不时变换角度，同她的躯体进行起一曲狂野炽烈的床上探戈，撞得她的喘息顷刻紊乱，呜咽一次又一次拔尖，骨头也在跟着震颤。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>尖叫自耳畔远去，强烈的快感电流般自体内深处一路流窜击中她的脊柱，在她发麻的后脑迸裂开无尽绚烂的极乐烟花，扇骨在强烈的抽搐中如翅翼般缩紧又舒张，花田早春奈感觉整个人好像飘坠入这双面对面凝视着她所有情态的紫灰双眸中，在一片高悬的真空里翩跹、腾飞、重组，跌落入他近在咫尺又真切不已的气息里。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>星辰的幻影自他们之间远去了，床铺与手掌的触感重新清晰起来，她感觉他正沿着她仍在抽搐的敏感脊背一路安抚地摸着，将她从散乱的枕头间温柔地捞了起来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>被托着后颈从躺着转为坐起时，插在体内的硬挺性器也随之来了一场角度变换的磨蹭，她欲哭无泪地绷紧了腰腹和大腿，条件反射地绞住他，双膝哆嗦着在床铺和他的腿间寻找支撑点，但怎么也使不上力。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊啊——太突然了呜呜……等等……先不要动……让我适应下……”&lt;/p>
&lt;p>被她卡得不上不下，任她的手摸来摸去，降谷零的呼吸也不自觉加重，眉头紧锁，细软的金发间冒出细密的汗珠，性器的前端正在层层褶肉的覆裹下承受着无处可逃的夹击，耳畔是她断断续续的呻吟和喘息，紧贴着他的那对柔软双乳不慎蹭上他发硬的乳粒，撞得他也情不自禁泄出声，所有的感官都好像在肢体的亲密接触间无限放大，理智正在失控的边缘摇摇欲坠。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他舔舐上她的耳廓又亲了亲，在她放松警惕的那一刹那，松开了托着她的脊背的手。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊啊啊——啊——零——”&lt;/p>
&lt;p>她哭着栽进他的怀抱，在这重力使然的彻底吞入里，再度高潮了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>甬道深处喷出新一波热流浇灌着他，令他的性器也抖擞着缴械投降，降谷零幸福地闷哼出声，扣住她敏感不已的腰窝，凝视着她触电般一抖一抖的可爱模样，感到她那湿淋热情的穴肉正随着他的手指每一次划动和拨动渐次有力地抽搐和绞紧，贪婪地吮吸刚刚射过的性器，唤醒了他小腹深处喷薄待发的欲望，使那插入物再度巍巍立起。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他把他的恋人欺负得过狠了，初经人事的她哪想得到今晚会从一场青涩的摸索会给他引导着一路滑向云霄飞车般的跌宕起伏，此刻光是坐着吞吃着他那根再度精神的硬挺巨物动了几下就摇着头挣扎起来，一直扭动着调整着姿势喊着又要去了说什么也不肯继续，叫得实在可怜，那水流不停的小穴却一直在卖力咬他，折磨得他越发起劲地动腰，捕捉着她失控的更多面。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“抱歉抱歉……一时没忍住。这个姿势对花田警官来说太强烈了？”&lt;/p>
&lt;p>等到背部给她抓得越发生疼时，他这才如梦如醒，亲吻着羞愤不已的恋人低声哄起来，&lt;/p>
&lt;p>“好吧好吧……换个姿势换个姿势，慢慢来慢慢来……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>就像方才放开她那样，在她缠着他的臂弯一松劲时，他冷不防又朝着记忆里的角度轻轻一挺胯。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>蚀骨销魂的探戈迈向了终幕，花田早春奈失去了呻吟的力气，整具酥麻的身子在他的掌间轻飘飘地脱离，这一瞬间短暂的失重感也击中了她。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她再度跌回床铺，但唯独背部以上失去支点，就这样给他肏到半身伸出床沿，在这眼花缭乱间，哆嗦着再一次攀上急遽而又猛烈的高潮，仰头几乎溺死在一片澎湃的欲海之中。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>但她知道，他会再度倾身而下，握紧她在摆荡间向上伸出的手予以最热烈的回应，在这个无眠之夜将她拉起，一次又一次地抛向极乐之巅。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;/span>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】晨间唤醒服务</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E6%99%A8%E9%97%B4%E5%94%A4%E9%86%92%E6%9C%8D%E5%8A%A1-2c68568f3ee24312a0ab609b82d37d44/</link><pubDate>Thu, 20 Jul 2023 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E6%99%A8%E9%97%B4%E5%94%A4%E9%86%92%E6%9C%8D%E5%8A%A1-2c68568f3ee24312a0ab609b82d37d44/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>IF线：零花新婚蜜月片段&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>源自以前在晋江评论区和嘿老师口嗨的梗，扩写版&lt;/p>
&lt;p>要素：口交，抱操，失禁注意&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————————————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“咕啾……咕啾……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊……哈……”&lt;/p>
&lt;p>她好像身处一只小船里，泊在波涛起伏中，身体又好似盛满的杯盏，水流随着每次摇曳潺潺溢出，欢欣地润湿着肌肤，她扒着舱板试图保持平衡，这具地球的躯体始于永恒循环的湿意，从黑暗的寂静里不断上浮，最后止于眼睑处传来的热度，暖意烘烘的血流奔腾不息，她整个人陷入轻盈的上升里，忽又沉沉坠入足以淹没呼吸的澎湃汪洋，不自觉地挣扎着，试图抓住任何所能带离的事物，在猝不及防的巨颤间，跌向更为销魂蚀骨的失控地带。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊啊——啊——哈啊……哈啊……啊？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“醒了吗？花田警官。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>水声在她的耳畔变得更为清晰，天光敞亮的马尔代夫酒店大床上，视线里最先看清的是一双紫灰色的含笑眸子，晨光给暗金发梢镀上令人眩目的光泽，小麦色自她的世界铺陈开来，每一寸好像都裹挟着深沉的、等待光临和品尝的诱人热度。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;span class="blur">
&lt;p>散乱的白色浴巾到处都是，有些正欲盖弥彰地遮掩着健硕的某处，有些则不知何时铺在了身下，她赤身裸体地摊开在这明亮的晨光里，湿漉漉的小穴里还插着他的两根手指。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>小腹泛涌的酥麻感并未随着梦境消散，而是在清醒的那一刻翻倍蔓延开，体内原本还在温柔抚动的指节感知到她的彻底苏醒，毫不客气地加快了抽插的速度，令她猛地弓腰抽搐，她下意识抓紧了身下的床单大口喘气，在他的手指凿出新一轮热流时，后知后觉身下的毛巾早就湿成大片。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯……花田警官的这里……醒得更早呢。”&lt;/p>
&lt;p>新婚的丈夫附身亲吻着她，嘴上还在使用那个增添晨间运动情趣的称呼，唤起此前一晚过于疯狂且铭心的记忆，她感觉又有一股水流不受控制顺着他的指间淌出，羞耻得侧过脸埋进枕头里，置气似地躲他的吻。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好过分呀，花田警官，这就不愿意理我了？看来我做得还不够呀。”&lt;/p>
&lt;p>炽热鼻息连同忍俊不禁的笑扑在她的耳廓，仿佛要包裹听觉的蜜，恬柔缠绵，顺着震颤直往颅骨神经里蔓延，&lt;/p>
&lt;p>“让我再为你继续晨间服务吧。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>吻顺着她的耳背开始了肉欲的朝圣，一路顺着温热的脖颈、锋利的锁骨、玲珑的乳房、匀称的肌肉、轻颤不止的腰腹往下跋涉，最后开始流连于隐秘的小丘，感受到殷勤的访问，花田早春奈不由自主地合腿，但那张帅气的脸已经贴着她的大腿内侧烙下酥痒难耐的吻，搁浅于亲密的隆起地带。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鼻尖的气息宛若吹向幽深之处的轻风，掀起新一轮震颤，惯用手攀援而上，抚慰起昨夜疼爱过的地方，揉弄着情潮舒张的丘壑，在湿淋淋间分开掩映的花瓣，时而插入轻搅，时而转动碾磨，温情脉脉地撩动着泛滥成灾的蜜泉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>粗糙的舌面拨开层层瓣肉卷上花蒂，开始了有规律的吮吸与舔咬，穴里的指节力道加重不断叩击着上壁，在抽插间渐成一支水声涛涛的重奏曲。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>腿间耸动的金色发丝晃得她神思恍惚，爱人啜饮着她激颤的羞涩，她的呻吟顷刻间拔尖，扭腰试图合腿摆脱过于强烈的快感，却被他另一手摁住了腰加重了吮咬挑逗的力道，只好哭泣着发颤着拍打着床铺，抖着腿绞紧了他的手。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊&lt;del>&lt;del>零！停下啊啊~~~~~啊&lt;/del>&lt;/del>要到了……要到了……”&lt;/p>
&lt;p>在透明的水流即将喷出前，疼爱花蒂的热意连同堵在穴口的手指猝然离去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>紧接着，炙热硬挺的粗长性器就这样一插到底，肏得她当场失神脑内频道直接罢工。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>极致的高潮带来的灭顶快感彻底将她拍翻在欲望的狂涛骇浪中，在眼冒金星间只能无助地张开了唇大口喘息，抓紧他的身躯，失去了叫喊的力气。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“早上好，花田警官，今天也要一起共度哦。”&lt;/p>
&lt;p>身上人微笑着凝视她终于乖乖从枕巾间翻过来沾满生理泪水的脸，向她发出了正式而温柔的问候。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>带着爱液气息的吻烙下来，她淹没在自己身体浓郁的汪洋里，仿佛真正在这性爱的狂涛中与灵魂伴侣融为一体。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>晨间运动已不知不觉变成她参与的例行环节，他的双臂撑在她的脸颊两侧，开始以一个俯卧撑的姿态缓慢而用力地动起下半身，在她从高潮里缓过来后，节奏越来越快，次次精准踩点，啪啾啪啾的巨大水声连同耳畔的舒服喘息和不时的调情话响得要命，炽热的膨胀和性感的轻喘伴随着她内里不可抑制的痉挛和间歇收紧作长长久久的回应。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“零……停一下好不好……就停一下……”&lt;/p>
&lt;p>没一会儿，她再也受不住了，红着脸推着他结实的胸肌软声讨饶，到最后声音越来越小。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯……突然变得比昨晚还要紧呢？难道说想要上厕所了？”&lt;/p>
&lt;p>“呜呜……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“没关系哟——我会好好负责陪你去浴室的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“等等！不……不要！我自己一个人就可以了！哈啊……住手！啊……哈啊！啊啊啊——”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>失重感顷刻传来，视线猛地晃动，眩目的天光间是仍觉陌生的世界，他的臂弯轻松有力地将她抱起来，就这样，以未拔出的姿态托着她跨过一地的衣服，故意慢悠悠地挪着步子朝着浴室行进。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她呜咽着感觉全身的重量压在交合处，那根炙热随着他的每一次迈步都更坚实地磨蹭着柔软的内壁，连同结实分明的腹肌里外夹击着她颤栗且饱涨的小腹，源源不断的爱液顺着重力和每一次拍击从交合的缝隙里淌出，如同黏滑的欲望之蛇放肆地缠附在两具纵欲的躯体上，为形如探戈般的共舞增添藕断丝连的命运之弦。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在呻吟不断的沉沦中，玻璃门给推拉开，她再度回归重力，发软的脚在触地间险些滑倒，敏感的腰部又给他贴心而及时地托着，在揉捏和把玩间翻了个身后，她欲哭无泪地撑在浴缸的下水道口前，刚想挣脱他对腰间痒痒肉的蹂躏，就给背后的挺动撞得浑身打颤。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“来吧，花田警官。”&lt;/p>
&lt;p>沉入体内的性器时而继续温和的抚慰，时而不设防地压上贴近尿道神经的地方，爱人在耳畔像是哄小孩子嘘嘘的吹气声让她浑身发麻夹得更紧了，&lt;/p>
&lt;p>“不要客气哦，我会好好看着你的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&amp;ldquo;你这个坏蛋！大变态呜呜呜……啊呃……不要……呃……呜……真的要出来了呜……啊啊啊……&amp;rdquo;&lt;/p>
&lt;p>回应她的是骤然密集的猛烈肏干，耳畔甜蜜的诱哄叠加着下身发狠的欺负，她感觉自己被一股贯穿脚心、膀胱和脊椎的痒痛难耐的电流持续地击打，将她的身体变得前所未有地敏感，每一次呼吸都好像牵动着他的挺动摇曳抖擞。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>性器在加剧的痉挛间忽然深捅了一下，龟头沿着那块贴近膀胱的内壁划了一圈体贴地拔出，随着“啵”的一声，自两处甬道同时失控喷出的水流汩汩不断，自腿间倾落飞溅，汇聚成小小的漩涡，顺着神秘的地转偏向力慢慢淌向排水口，她两腿一软，羞愤交加地扒着浴缸边缘，感觉抽空了所有抬头和动腰的力气。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这时他的手却拧开水龙头，调整了下温度颇为“好心”地舀起水花为她清洗起来，宽实的掌心沿着她的腿心不轻不重的拍打起来，持续地刺激着尿道口和肿胀的花蒂，将那高潮的余韵再度推向了全新的多重刺激。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啪啾……啪啾……滋啪……咕啾……哗啦……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊&lt;del>&lt;del>啊&lt;/del>&lt;/del>~住手！要坏掉了呜呜..……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不会的，花田警官身体素质很好的，请相信自己，好好放松下来交给我吧。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呜……呃……零……哈啊……哈啊……零……啊……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“做得很出色呢，花田警官。不用感到害羞哦。”&lt;/p>
&lt;p>他的手慢慢地按揉着她排空的小腹，奖励似地吻着她的红到不能再红的耳廓，&lt;/p>
&lt;p>“现在该享受最后一项服务了哦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>沐浴露的香气升腾而起，随着他的指尖在赤裸的胴体舞蹈，绵密的泡沫自掌间蔓延，怜惜地爱抚着乳尖，绕开她的敏感地带，自水流的王国燃起求而不得的欲火。主导着晨间性事的控制狂搀起她的掌心，仿佛骑士向这具躯体献出永世忠诚的烙印，藉由最癫狂的触碰描摹她灵魂的轮廓，又仿佛渴慕的饥者掀起欲盖弥彰的帘幕，事无巨细地掰揉开生命的麦糠，抖落出经久不息的爱。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她喘息着，任他以仿佛嵌入骨血的力道搂紧、缠吻着、按揉着腰窝分开两腿，攀紧了那蓄势待发的坚实，将自己献祭般再度交给重力，接受他为她精心奉上的欢愉王座，迎来前所未有的深入。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>身体好似倾翻的杯盏，水流正随着每一次爱欲结合的用力碰撞飞溅而出，欢欣地润湿着每一场采撷与挽留。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>喷头水花如铺天盖地的雨珠自他们的头顶倾泻而下，氤氲的水汽淹没了豪华浴缸里缠绵交媾的身影。&lt;/p>
&lt;/span>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【爵柊】鹿岛先生的手</title><link>https://springcecilia.blog/%E7%88%B5%E6%9F%8A%E9%B9%BF%E5%B2%9B%E5%85%88%E7%94%9F%E7%9A%84%E6%89%8B/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E7%88%B5%E6%9F%8A%E9%B9%BF%E5%B2%9B%E5%85%88%E7%94%9F%E7%9A%84%E6%89%8B/</guid><description>&lt;p>设定：&lt;/p>
&lt;p>柊羽是boss私生子，冰爵是他暂时的监护人&lt;/p>
&lt;p>要素：伪骨科，spank，镜子play&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>————————————————————————————————&lt;/strong>   &lt;/p>
&lt;p>鹿岛先生的手很修长，常年戴着严严实实的深色手套，即使是盛夏也极少能见他摘下来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这是一双有着杀人和爱抚技巧的手，是适合叩击黑白琴键的好料子，却最擅长拉动琴弦，从小提琴到大提琴，没有他驾驭不动的乐器，当乐音在每个独处的夜晚为他奏响时，他的心会怦怦跳。他想象着这双手会像触碰琴弦那样，抚摸他的身体，拉动他，调动他灵魂里的每个高音与低音，令他的胸腔也迸发出阵阵乐音。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>初次见面时，他弯腰行了一礼，将手递给他，淡淡的烟草味和药草香顷刻充盈着他的鼻腔，当时他情不自禁地想象自己如何张嘴咬住那只碍事的手套，如何大胆地替他脱下来，如何引他进一步失控，但他什么也没做，他温顺地隐藏着自己的欲望，谨慎地跟紧他观摩着他的每个神态，隔着那层薄薄的手套布料感受着那充满安全感的握持力度，想象着有一天那微凉的指腹如何从他的白色发梢、鼻梁、颈动脉一一划过，在危险的颤栗间给予最不容置疑的安抚和控制。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他优雅得像个阅览曲谱的琴师，或是一位驯养猫儿的体贴绅士。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鹿岛先生并不喜欢他以“先生”来称呼他，于是长久以来，他便一直以“哥哥”来代替。当他亲昵地喊着哥哥的时候，他隐秘地感到自己在行使一种特权。世界上没有一个人比他更了解他，也没有一个人比他更能得到他的注视和陪伴。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>多年来，他们之间共享着近乎奢侈的平等，鹿岛先生像是清教徒般苛刻地守着这份关系，温存且克制地守护着他，然而随着年岁增长，他越发贪婪地渴望着越界和失控，渴望着模仿世间所有恋人的支配和被支配的游戏，好像这样，他们就能逾越‘家人’的界限，成为光天化日之下一对名副其实的恋人。他越渴望和艳羡旁人那些光明正大的痴缠，就越无法抑制地对这留有克制的家人关系生出恨意。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>所以他为掩护工藤新一放火烧掉他那个便宜爹的一个鸡尾酒吧据点时，近乎恶劣地给来收拾残局的忠犬先生留下了自投罗网式的挑衅。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>当他被鹿岛先生沉着脸押上开回住所的车后座时，在路上，那人定格在反光镜的视线不曾分他半个，他一丝不苟地收拾残局的态度、游刃有余地指挥外围成员的模样，连同与上司避重就轻的通话全令他闷闷不乐，他凝视着他搭在方向盘上标准如驾校出品的手，在他对着耳机说敬语时心血来潮地脱鞋用脚蹭上他的大腿，近乎大胆地擦过了内侧。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>空气寂静了一秒，又似乎一秒都不到。鹿岛先生的讲话语调没有变，车子依旧开得四平八稳，唯有直线下降的冰冷温度彰显出了一丝变化。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他在这山雨欲来的平静里，识趣地忍住了喷嚏。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>车子没有抵达他上学就近居住的公寓，而是在下一个路口调转了方向，在秋泽柊羽尽力憋气与喷嚏作战时，通话早已不知何时停止，地下车库的阴影遮断了仅存的能给他送来暖意的阳光，终点是沙弗莱侦探事务所。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他没有问为什么终点是沙弗莱事务所，鹿岛先生也没有解释的必要。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“先上去。”&lt;/p>
&lt;p>鹿岛先生摁下开门的键，终于透过反光镜施舍了他一眼，&lt;/p>
&lt;p>“在我停好车上来前，我希望你已经向你的熟人们交代好你这个周末的去向。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>然后他不再看他，只是不紧不慢地摸出一根烟，当着他的面点燃了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这是他平常不会在爱车里做的事。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>草莓的气味甜丝丝地萦绕在他的鼻尖，缓解了冷气带来的痒意，秋泽柊羽克制住打破沉默的冲动，不再耍性子乖乖地开了车门，落荒而逃似的顺着熟悉的方向走，在忐忑的期待中摁下了通往地上的电梯键。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>沙弗莱侦探事务所不久前经历过袭击，翻修后换了新锁，是指纹感应的电子门，鹿岛先生很少允许他在他谈工作的领域多待，但新门刚换的那天，鹿岛先生牵着他的手将他的指纹录了进去。当时两人站在新屋子前手叠着手，黑色手套裹着的手与肉色的手相贴的那短短几秒，支撑他浮想联翩了足足一个月，他想象着如果在床上，这只覆盖在他之上的手是不是就会更加用力。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>秋泽柊羽把作案的塑胶手套脱掉，极力控制着手抖连摁了好几次，指纹锁才成功开锁。等走进浴室时，他感觉还是头重脚轻如置梦里，拧开水龙头冲洗身上的硝烟味时，冰凉的瓷砖触感令他后知后觉自己刚才根本没把那只脱掉的鞋子捡回来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这里他平时很少光顾，为了他的安全着想也没有任何他的备用衣服，拾掇完自己，他湿哒哒地从浴室一路走到卧室，看着一衣柜不合尺码的衣服陷入沉思，最后鬼使神差抓起了床边的一件穿过的白衬衫。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一支烟的时间仿佛有一个世纪那般长，等到事务所的主人上来时，看到的便是这样一副画面——全身只套着一件眼熟衬衫的少年正坐在他平日办公的转椅上看着电脑，嘴边喝上了一瓶从冰箱拿出的草莓牛奶，米白的头发已给吹风机吹得蓬蓬乱，绕开桌角盲区可见暧昧的地方给衬衫衣角半掩半遮，领口敞开处白皙的脖颈暴露无遗，向下隐约可见棱角分明的锁骨，两条光裸的腿正在灯光里大刺刺晃着，甚至仍见未干的水珠正顺着小腿一路滑向脚踝。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>注意到他走过来，少年识趣地关掉窗口，但退出组织的内网界面还是慢了一拍。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“找到需要的情报了？”监护的大家长顺手梳理了一下他翘起来的乱发，一个平日习惯性的，仿佛给小猫顺毛的关照动作。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“龙舌兰泄露了芯片的机密，和他生前接触的最后三名成员中肯定有与警方有联系的卧底，不然日本警方不可能那么快就赶到据点。”&lt;/p>
&lt;p>秋泽柊羽闷闷地挤出了一声应答，分析的声音里带着几不可察的心虚。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯，那个已经推给琴酒处理了。”&lt;/p>
&lt;p>皮革手套连同袖口残留的硝烟气息正盖过刚出浴的洗发水味道，梳理头发的手指仍在沿着头皮游走，不轻不重地安抚着从炸掉酒吧起就紧绷不断的神经，近距离间隐约嗅到淡淡的草莓烟味和荷尔蒙却又令他更是心猿意马，有些坐立难安。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“那，这次哥哥负责的的部分就……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“结束了，暂时不需要我操什么心了。”&lt;/p>
&lt;p>抚摸的手离开了他的头顶，装着武器的大衣“当”一声搁在面前的桌上，砸得他背脊发僵，抬眼只见鹿岛先生正拽着指尖一角，那引人遐想不断的皮手套顺畅地拉了下来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他就这样用裸露的手解开了领口，将那条项圈取下连同手套一同随意地丢在衣服上，接着开始慢条斯理地解袖扣，大片冷白的肌肤霎时从上翻的布料倾泻而出，依稀可见线条优美的腕臂皮层涌动的薄青血管。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“喝完你的牛奶。”&lt;/p>
&lt;p>他走到了沙发处坐下，拍了拍膝盖，&lt;/p>
&lt;p>“然后过来。”&lt;/p>
&lt;span class="blur">
&lt;p>吞咽几乎在那双猩红眸子的注视下进行，草莓牛奶好像这辈子都没这么难喝完，在近乎窒息的沉寂里，他好像能听到咕咚声正在顺着食管传导至发烫的躯体，回应着隆隆的心跳，小腹甚至因此隐隐生出电流般的抽搐感。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>等起身走过去时，他才发觉自己已近乎半勃，只好竭力控制住迈步的幅度，避免宽大飘动的衣摆显出异样。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鹿岛先生依旧是正襟危坐，长发懒洋洋垂散在挺直的背脊后，不时有几缕黏上白色的衬衫和小臂周遭，与他的姿态显出微妙的违和，任谁看都捉摸不透他的心情。但秋泽柊羽了解，这是他完全解除武装的放松状态，如果没有人的话，他也会像个普通人那样靠在沙发上闭目养神。圣诞和新年的时候，再忙他也会特地抽空去他的公寓，在沙发上允许他靠过来紧挨着，裹一张毯子陪他看电视打游戏，然后每次都是他先撑不住在鹿岛先生的怀里睡着。平时心情不顺时，鹿岛先生也会分他一个肩膀，耐心地听他或倾诉或抱怨那些有的没的，当一个令人心安的咨询师。不论他提出什么要求，他的鹿岛先生都是尽可能地尊重并给予回应，但也神奇地做到从不溺爱，他们更像是互补着分担彼此的生命时光，把这段关系维系得恰到好处。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>现在却像什么样子？逾越了某种界限，近乎背德的挑衅和彻底自暴自弃的引诱……？他曾在大脑里设想过几千种摊牌感情的说辞，可这一瞬间真的逼近时，却发现鹿岛先生依旧是最快做出应对的那个人，尚未准备好、显得手足无措的仍然是自己。一只烟的功夫，就好像把他们彼此多年的兄友弟恭打回了原点，重新开始认识对方，甚至连对视间生出的情愫都有些变味。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在距离危险到只剩下几厘米时，他停了下来，正要坐下来抱住他，身体却在一股冷不防的拉力下骤然失去平衡，视线猛地一花。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他的哥哥，没有像往常那样在谈心前回应他的怀抱，而是近乎粗暴地将他摁倒了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>毫无任何防备地跌进沙发的软垫，像小孩子趴在他的膝盖上，衣摆掀起时，他像只受惊炸毛的猫要逃窜出去，被他的手肘压紧了，还没来得及发出疑问，光裸的臀部便重重地挨了两掌掴。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这是鹿岛先生第一次打他。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>火辣辣的疼痛令他在又羞又慌之际下意识抓紧他的裤管，无意间摸到了他的脚踝。身后人却不受影响，又大开大合落下重重的几掌，搧得他脑中发懵咬紧牙关。他惊恐地感觉自己的性器正磨蹭在鹿岛先生的大腿上，窘迫地扭腰踢腿想要挣开，鹿岛先生索性一手将他的后脑摁进柔软的沙发垫，一手再度高高扬起，手劲一下比一下狠，揍得他臀肉噼啪作响。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哥哥！不要了！啊！太疼了！呜呜……”&lt;/p>
&lt;p>克制不住的痛呼变成了害怕的泣音，试图躲闪的躯体不敢再轻举妄动，叛逆的苗头给汹涌的羞耻感淹没，最后只剩紧紧抓着他的脚踝颤抖着讨饶认错的服帖。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鹿岛先生却不打算放过他，他的手掌裹住他发红的臀肉大力揉捏起来，指尖流连掀起的痒和麻让秋泽柊羽倒吸一口气抓紧了他的裤脚，下一秒后穴猝然捅来的两根手指清晰的触感让他的呻吟变了调。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“柊羽，你自己提前弄过了。”&lt;/p>
&lt;p>他听见他用仿佛陈述事实的冷淡语气询问，&lt;/p>
&lt;p>“背着我偷偷买了润滑剂，早就做好有这么一天的准备是吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗬啊……啊……啊……”&lt;/p>
&lt;p>“很想被我这么对待吗？喜欢这种感觉？幻想着被我摁在膝盖上打屁股打到硬？幻想着我将手指或者阴茎捅进你的身体里把你搅得乱七八糟？”&lt;/p>
&lt;p>一向风度翩翩的人没有防备地说出了下流的言辞，直白得秋泽柊羽几乎要当场晕过去，下体却更加兴奋地在他的监护人大腿间完全勃起，硬得难以忽视，他慌慌张张地试图挪动躯体躲开他的魔掌蹂躏，但那两根手指猛地抵至堪称可怕的深度，重重地按上隐秘的某点，不到两秒秋泽柊羽就绷直了小腿喊得不能自已，彻底卷入欢愉的情潮里。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>就在屏住呼吸快要攀至快感的巅峰时，手指突然毫不留情地抽出来，臀肉再度重重挨上火辣辣的巴掌，一掌一掌把他打落至疼痛的深渊，原本硬得快要射的性器也差点疼萎了。&lt;/p>
&lt;p>“啪！”“啪！”“啪！”……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊——啊啊啊——呜呜——”&lt;/p>
&lt;p>痛麻淹没了高潮前的舒爽，巴掌大发慈悲地停了下来，手指又开始在灼烫发红的肌肤间游走，电流般的酥痒重新席卷而来，比之前的刺激还要骇人，没给他几秒喘息功夫那两根修长的手指再度插了进来，精准且淫靡地抚摸着足以让他全身神经疯掉的敏感点。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在回升攀至高潮前，手指又一次感知到他的变化，无情地抽走，换成了不容置疑的责打。&lt;/p>
&lt;p>反复来了三回，当鹿岛先生第四次将手放在他的臀尖开始揉动时，秋泽柊羽爆发出长长的委屈泣音，眼泪彻底决堤，脑袋重重陷进沙发垫，整个人都在求而不得的空虚里火烧火燎的。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我们来谈谈今天的事吧——柊羽，你为什么要撒这些不必要的谎？还一而再再而三地做让自己陷入危险的事？仅仅是为了你的小伙伴们吗？还是……想引起我的注意？”&lt;/p>
&lt;p>鹿岛先生的另一只手又开始重复宛如顺毛的动作了，他在这温柔和粗暴夹杂交替的审讯里抖得不能自已，无助地含紧了他的手指哆嗦着，生怕他下一秒又落下一个巴掌，大脑里就好像只剩下他的那双手的触感，一句话也组织不起来，眼泪还在啪嗒啪嗒地掉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“回答！”&lt;/p>
&lt;p>刻意控制力道的搧打落向靠近阴囊的位置，冷不防集中的刺激击得秋泽柊羽当场射了出来，伏在他的大腿上一下一下抽搐着喘息不停。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我&amp;hellip;&amp;hellip;我是坏孩子&amp;hellip;&amp;hellip;我没法控制自己不去想哥哥……”&lt;/p>
&lt;p>意识到自己全射在了鹿岛先生的身上，他忍不住鼻头一酸，把涕泪横流的脸压紧了沙发里，彻底自暴自弃，&lt;/p>
&lt;p>“我根本不是什么好孩子，也做不了好孩子……本来就不配得到温柔的对待……惩罚我吧&amp;hellip;&amp;hellip;我更想被哥哥管教……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>抚摸他的后脑的手因这番话停滞，过了几秒，背后传来一声几不可闻的叹息，又像是做出了什么决定似的，轻拍起他的背脊回应他，任他在膝上释放压抑多年的心声哭得天昏地暗。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一直等到秋泽柊羽顺过气来情绪恢复了些后，他后知后觉自己都说了些什么，不自在的羞耻又死灰重燃，他僵硬地趴着，不知该怎么面对接纳了他的心声的暗恋对象，这时却感觉鹿岛先生的手由安慰转变为了爱抚，开始沿着他的脊背一路或轻揉或挑逗地来回按动。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>贴着肌肤的指腹正弹奏着暧昧且无声的乐章，唤起了身躯深处的渴望，却又颇有控制意味地绕开了关键的部位，慢慢打着转回到了脆弱的后颈，修长的五指不再温柔，而是分开在他的头皮间穿行，仿佛要将他的后脑深深纳入掌心。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>然后，五指慢慢地收紧了，一股骤然变大的力道顺着发根传来，牵拉的刺痛迫使他不得不把头仰起来面对他，但力道依旧没有减弱的趋势，他只好顺着他的小臂力道撑起上半身，从趴姿变为不安的坐姿，在他怀里慌乱地维持平衡，抬眼对上了一双满是玩味和审视之色的猩红双眸，立马像只被抓住后颈茫然无措的小猫般动弹不得。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“去卧室。”&lt;/p>
&lt;p>他松开了抓着他的头发的手，有些戏谑地弹了弹他衬衫下再度半勃的性器，淡淡地下令，&lt;/p>
&lt;p>“现在，该给你一点正式的惩罚了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>等身镜自衣柜门后翻折，毫无保留地折射出他的模样时，秋泽柊羽燥得浑身发热，差点要当场跪下。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“双腿打开与肩同宽，腰抬起来，眼睛看着镜子，手放在镜子上不准移开。”&lt;/p>
&lt;p>在他瑟瑟发抖的服从下，他的鹿岛先生把他的衣服下摆撩了上去，退后几步，那双骨节分明的手开始解腰间的皮带，不紧不慢地抽出来，手心握住金属扣那端简洁地对折，&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“20下，保持这个姿势，大声报数。不许合腿或咬唇，躲闪一次就翻倍一次。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“准备好了？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是……是的……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗖啪！”&lt;/p>
&lt;p>“1&amp;hellip;..啊啊啊！”&lt;/p>
&lt;p>皮带破风抽上他的臀尖，带动着臀肉浪颤，霎时炸开的痛感让他差点儿跳起来，却又想起方才的指令抖着控制住了自己。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗖啪！”&lt;/p>
&lt;p>“2！啊！哥哥！轻一点！”&lt;/p>
&lt;p>稍微靠下的大腿细软内侧惨遭牵连，腿差点就要合上向前栽倒，他抽着气摁住镜子的指关节发白。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗖啪！”&lt;/p>
&lt;p>“3！呜……我错了……求求你&amp;hellip;&amp;hellip;.”&lt;/p>
&lt;p>力道猝然加重如在警告方才的险些失控，绿宝石般的双眸泪眼婆娑，浑身打着摆子却不敢再有躲闪趋势。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗖啪！”&lt;/p>
&lt;p>“4&amp;hellip;&amp;hellip;.哥哥！哥哥！响哥哥&amp;hellip;&amp;hellip;.”&lt;/p>
&lt;p>臀腿接缝的地方挨上毫不留情的一记，他望着镜中背后仍旧衣冠楚楚面色不改的鹿岛先生，嘴上开始不住讨饶。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哭什么，把眼泪憋回去。”&lt;/p>
&lt;p>下一记皮带抽上接近腰的地方，硬生生问候了敏感的地带，他花了好大的力气才忍住咬唇的冲动，又羞又怕地承接着身后人淡淡的巡视和严厉的呵斥，&lt;/p>
&lt;p>“才四下，今晚有的是让你哭的时候。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>后半句话令秋泽柊羽浑身烧起来了，呼吸急促不已，只觉自己的下体过电似的抽动了两下，血流一路冲到耳畔嗡嗡作响。但挥动皮带的人将他的窘迫尽收眼底，原本严厉的训诫又软化为意味深长的戏谑：&lt;/p>
&lt;p>“坏孩子，嘴上喊痛，怎么又硬成这样？我该怎么教训你？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呜……哥哥……皮带真的很痛……真的……”&lt;/p>
&lt;p>感觉到他的手探过来检查臀上的肿痕，他吸着鼻子差点儿没忍住要转身抱紧他的手臂使出所有撒泼技俩。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“那……柊羽，你先来报数好了。”&lt;/p>
&lt;p>令人心痒的温存又再度远去，看似让步的新指令让他两眼发黑，却根本不敢违逆。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>之后，皮带有时在话音未落之际就迅猛挥下来，毫不怜惜的力道抽得他大脑发白，好一会才能缓过来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>有时是在数字响过之后，酝酿了一段时间给他结结实实一击。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>有时是戏耍安抚式的轻拍流连，在神经松懈刹那精准一击。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一根做工良好的皮带，在鹿岛先生手上变换出迥异的风格。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>下一记随时会落下，不知是以什么样的速度和力道。这让他越发害怕地绷紧神经，迟迟不敢报数，战战兢兢地望着镜子里那只抓着皮带的手，企图从瞬息间的肌肉运动读取到挥舞的前兆。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鹿岛先生为他挥舞皮带的姿态专注，优雅且凌厉，那双猩红色的双眸正不遗余力地凝视着他的情态，光是在这仿佛洞穿他内心活动的眼神里，他就觉得自己已经被他操透了。他呜咽一声，绝望地发现，自己勃起的前端竟然也能这痛感里开始不自觉分泌液体。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在他啜泣着挨上最后一记还未缓神之时，颤抖的脊背忽又感受到他的手指触感，鹿岛先生的手顺着他的脖颈沿着敏感处一路打转滑下去，逼出他岔了气的尖叫。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“看看你现在的样子。”&lt;/p>
&lt;p>镜中映射出的男人看上去依旧静若止水，给身躯挡住的地方，手却正粗暴地揉捏着他发红的臀肉，流连在红肿痕迹的熟悉温度让秋泽柊羽心惊肉跳，生怕他下一秒再度掌掴上来。&lt;/p>
&lt;p>“想要极了？”&lt;/p>
&lt;p>他的手现在彻底成了折磨他的刑具，牢牢地嵌进脆弱且敏感的皮肉里，挣脱不开，只要再往下几厘米就能摸一摸硬得发涨的性器，少年呜咽着点了点头，甚至不自觉地抬腰想往他的手心蹭，却被他反手箍紧了下巴再度透过镜子对上了他的视线。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“坏孩子又忘了？”&lt;/p>
&lt;p>长发扫在身上痒痒的，鹿岛先生附在他的耳畔轻笑了一下，这笑声足以让他的灵魂颤栗，&lt;/p>
&lt;p>“你现在需要的不是疼爱和奖励，而是……管教和惩罚。”&lt;/p>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>少年站立着被摁在镜子前，唯一的一件衣服彻底褪去，由于身高差导致他必须颤颤巍巍踮着脚尖，吃力地维持着平衡，但身后人大开大合地挺腰插得他嗬叫连连，他的性器也随之一晃一晃，数次不小心弹到镜子上，又给冰凉的镜面刺激到前端，害得他不得不绷紧脚尖，在他顶胯之际努力地拱腰迎合他，努力不让身子太朝前，艰难地承受着肏干带来的重量，发疼的臀尖给他撞得啪啪响，刺痛感叠加着骇人的快感，没过几下他就摇颤着再也坚持不住，不住地哭叫着求身后人慢点，竭力闭上眼不去看镜子里自己的浪荡模样，却又被抓紧头发揪起来，以堪称暴虐的重重挺动，压在了镜子上。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呀啊啊啊——啊！啊！轻一点！啊哈！哈啊！慢一点！哥哥！求你了！”&lt;/p>
&lt;p>撞击的痛感之下，冰凉的镜面完完全全地贴上乳头和下身的柱体、囊袋，性器在他灼热的小腹和冰冷的镜面之间摩擦，感受到了冰火两重天的刺激之下再度射了出来，白色的浊液在玻璃上悉数流淌下来，糊了他的胸前和小腹一身，双腿已经失去了支撑的力气，全身的重量都集中在那贯穿着自己体内的硕大之上，无处可逃的肏干令秋泽柊羽仰着头喘气，抵在镜子上的发白十指蜷曲起来，无法抑制地收缩着抽搐的穴肉，一下一下地抽泣着。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“睁眼。”&lt;/p>
&lt;p>背后人在耳畔以近乎滚烫的温度吐息，像是命令又像是调情。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鼻尖给越发浓郁的好闻的草药香包围着，身躯前所未有地亲密结合，抓着头发的那只手不曾挪动半分，温情脉脉触碰他的另一只手开始沾着液体爱抚起他兴奋发颤的乳首，下身却堪称暴烈地继续撞击着他，完全没有令他逃开的余地，逼得他不得不以后仰的姿态全程凝视着自己交合时淫荡的模样，像自投罗网的猎物给心上人蹂躏得一塌糊涂，嘴唇浪叫不断，绿色的双眸楚楚可怜落泪不止，整张脸因他的插入陷入似舒服又似痛苦的神情。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不……不要！不要碰那里！”&lt;/p>
&lt;p>眼睁睁望见那只乱摸的手一路下滑，以堪称色情的手法沿着他的柱身摩擦撸动，秋泽柊羽终于慌神，眼泪更凶了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>那么漂亮的手，总是包裹在手套里的手，此刻竟然在抚摸他那盛满肮脏欲望的地方。那只他无数个夜晚臆想着自慰的手，正在仲裁着他的快感和痛苦，含住他的手指、被他揉捏、被他狠狠打屁股、指奸、爱抚全身、抚摸头发……所有幻想过的场景此刻都能付诸实施。他把他朝思暮想总是放在心尖上的人正大光明玷污了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>灭顶的羞耻感叠加着快感让他呜咽着想要躲闪，可一动腰就再度被身后人警告似地狠狠撞入，灼烫的器物牢牢诠释着他的主权，严丝合缝地楔在他的身体里，硬硕的龟头抵着让人发疯的敏感带来回碾动，一遍又一遍地对陷在不应期里的他行使着堪称严厉又甜蜜的刑罚，反复加深他对这具身躯的想象和记忆。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鹿岛先生的喘息连同咕啾的水声和拍打臀肉的声响，以如此淫靡而强烈的频率回荡在耳边，镜中炽热的对视只会逼得他下意识绞得更紧，更深刻地感觉到他在他体内的事实，情欲澎湃。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他彻底沦陷在他的紧拥下。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗬啊……好棒……啊……好舒服……呜呜……”&lt;/p>
&lt;p>他那高不可攀、永远清冷禁欲的鹿岛先生，黄昏别馆前牵起他的手忠诚不二的黑暗仆役，那双如同摄入残阳的血红眸子，面对他时才会泛出阵阵涟漪。暴虐的，怜惜的，宠溺的，戏谑的，信任的……不管他变成什么模样，他都会注视着他的每个瞬间，细细品尝他的淫乱、脆弱、痛苦、欢愉，在他承接着鹿岛先生的全部时，鹿岛先生也在俯首回应着他，将自己从不示人的全部面交付出去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊……啊&amp;hellip;&amp;hellip;.响，给我全部吧&amp;hellip;&amp;hellip;.”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他的鹿岛先生，终于把手叠在了他的手背上，十指以用力到近乎骨折的力道缠紧，没有再放开。&lt;/p>
&lt;/span>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】裸体围裙能否让倦怠期恋人回心转意（下）</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E8%A3%B8%E4%BD%93%E5%9B%B4%E8%A3%99%E8%83%BD%E5%90%A6%E8%AE%A9%E5%80%A6%E6%80%A0%E6%9C%9F%E6%81%8B%E4%BA%BA%E5%9B%9E%E5%BF%83%E8%BD%AC%E6%84%8F%E4%B8%8B-b8d23f2a621544dbacb6253ab2dd796c/</link><pubDate>Tue, 11 Jul 2023 20:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E8%A3%B8%E4%BD%93%E5%9B%B4%E8%A3%99%E8%83%BD%E5%90%A6%E8%AE%A9%E5%80%A6%E6%80%A0%E6%9C%9F%E6%81%8B%E4%BA%BA%E5%9B%9E%E5%BF%83%E8%BD%AC%E6%84%8F%E4%B8%8B-b8d23f2a621544dbacb6253ab2dd796c/</guid><description>&lt;p>IF线：家庭主夫零x加班社畜花&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————————————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>止住了鼻血后，花田早春奈倒在他的怀里，委委屈屈地抚着他的金发索吻。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呜呜呜你不知道哇！之前那个被媒体炒得沸沸扬扬的公园下水道里全是大老鼠！还有被老鼠啃得不像样的尸体！跨县追查别的县警还不肯共享情报非要为谁做第一负责人扯皮！全是一群脑子里只有抢功的老僵尸！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“幸好有收到热心群众的线报破案进展神速，不然全是带不动要听小学生指挥的队友呜呜！唯一还靠得住的松田那个大坏蛋把后续文书报告推给了我！太可恶了！天天加班这么点薪水还全贴去看小毛小病了！真不想干了！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不用在意那些人，我们花田警官真的很出色了。”&lt;/p>
&lt;p>安室透把她抱在怀里，又亲过了她的耳垂，按摩着她的肩颈，&lt;/p>
&lt;p>“毕竟今天凶手不是抓到了吗？又漂亮地破了一起震动全国的大案，肯定能升职的，再过不久绝对会和那些发号施令的人平级的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你看了傍晚的新闻直播？！哎呀！早知道我当时就下手轻一点管理一下表情啦！没吓着你吧？老是这样怪让人不好意思的！”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈耳廓发热，合上了眼，感觉落在脸颊和颈窝上的吻如蜻蜓点水般若即若离，贴着耳边震动的性感声线更是让人心痒难耐。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;span class="blur">
&lt;p>“最近零好像都不怎么碰我了，接吻好像都是很久以前的事了。”&lt;/p>
&lt;p>她忍不住抱怨了一声，试图贴得更近，手不安分地顺着他的脖子一路往下，喉结，锁骨，胸肌&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“唔，那是因为最近花田警官的工作很重要，而且总是加班到很晚回来，我希望你能休息得更好点。”&lt;/p>
&lt;p>隔着薄薄的粉色围裙布料，摁上了他的乳首，指尖开始有意无意地刮蹭，小小的乳粒慢慢变硬，在布料上顶出了凸起的暧昧痕迹。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“可是零还起得那么早，一直坚持健身塑形，每次都是我一个人对着你的肉体忍耐，太狡猾了。”&lt;/p>
&lt;p>呼吸在这隔靴搔痒式的吮咬挑逗里变得有些急促了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我也是很辛苦地在忍耐哦，花田警官&amp;hellip;&amp;hellip;我还以为花田警官已经对我失去兴趣了，最近你说起其他人的名字频率都比我高了呢。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哎，你吃醋啦？都是三十几岁的男人了。”&lt;/p>
&lt;p>她的手指在腰间流连，打着圈顺着腹股沟一路下滑，感受到了某个炙热的硬物正在慢慢抬头。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“难免会有一点危机感么。毕竟追求花田警官的人一直很多。”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈看着他身躯因为自己的动作轻轻颤栗，下意识向后扣紧备餐台的指节摁得发白，正陷入极力的克制。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她又用鼻尖蹭了蹭他的脸颊，对上那双紫灰色的双眸，软软地说：&lt;/p>
&lt;p>“但我最喜欢你嘛。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>抚摸的手隔着围裙布，就这样用力地撸了上去。&lt;/p>
&lt;p>“唔——！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>布料在充血的器官摩擦过去，龟头重重陷进握持之间，用力地贴着她柔软的掌心任其搓揉着。棉布连同热度掀起强烈的刺激，舒爽感一路升到了尾椎骨，让他硬得险些失控，忍不住把脑袋磕在她的肩头强行忍住。那双紫灰的眼眸里顷刻间氤氲起浓稠的渴欲，近距离都能看清根根睫毛在轻颤着。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>紧接着，她的另一只手就这样顺着囊袋一路沿着柱茎快速抚动起来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“慢点&amp;hellip;&amp;hellip;花田警官&amp;hellip;&amp;hellip;”&lt;/p>
&lt;p>他忍不住轻喘，感觉她徘徊在龟头的指尖开始沿着小孔边缘划动，刺激得点滴液体渗出来，完全勃立的茎柱将围裙的粉色布料撑起淫靡的形状，她的力道不减反增，就着渗出的液体时而旋扭，时而套弄，时而掐揉，将他的神智拖入一片情欲的漩涡中。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不许射哦。”&lt;/p>
&lt;p>她咬了一下他的耳垂提醒。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哈啊&amp;hellip;&amp;hellip;.花田警官&amp;hellip;&amp;hellip;”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“喘得很好听，零。要好好忍住哦，你会为我做到吧？”&lt;/p>
&lt;p>套弄的那只手停了下来，指尖开始顺着腹上的人鱼线勾勒舞蹈，往上隔着布料抚摸收紧轻颤的腹肌，不轻不重地沿着每一块肌肉的边缘刮蹭，带起全新的痒意，&lt;/p>
&lt;p>“零真的很自律，从不停下锻炼呢，晨勃时忍不住了会在浴室想着我偷偷弄吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“有时候会想着花田警官弄的……”&lt;/p>
&lt;p>喉头有些发紧，声音开始变调，&lt;/p>
&lt;p>“花田警官还要去上班&amp;hellip;&amp;hellip;.应该多睡一会&amp;hellip;&amp;hellip;不能让你因为我单方面的需求困扰&amp;hellip;&amp;hellip;呃啊！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>乳首被隔着布料含住轻轻一咬，阴茎突突地弹动两下，所有的快感宣泄口都被她用拇指顶住，覆裹在龟头的手心热度隔着濡湿的布料贴着他，奇痒混合着刺痛灼烧着五脏六腑，别说她的指腹传来的那隐隐的血流脉动了，连棉布的经纬密度都能清晰感知。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊……哈……花田警官，请让我去吧……”&lt;/p>
&lt;p>他用鼻尖蹭了蹭她的耳廓，毫不掩饰地放大了诱惑的喘息声。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>握着那处的围裙布料很快给白色的浊液洇深了一小片。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好啦！解决啦！”&lt;/p>
&lt;p>在他有些茫然的注视下，花田早春奈满足地拍了拍他的臀，绕过他拧开水龙头洗了把手，看了看还在煲着的汤和灶台边还在腌制的乌鱼子，开始去捞水斗边洗好的圣女果垫肚子。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“零，明天一起去长崎玩吧？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“唉？你的工作&amp;hellip;&amp;hellip;”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“休假了。”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈把手机从兜里拿出来查看日历行程，咬着圣女果含糊不清道，&lt;/p>
&lt;p>“这次结案后全体小组可以连休一周，明天开始就可以不去警视厅了。我想是时候陪陪零了，之前忙着工作冷落了零，现在有什么愿望我们可以一起实现&amp;hellip;&amp;hellip;.“&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“什么都可以吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯，订那种类型的酒店也行哦，我看了一下现在是旅游淡季，价格还很实惠&amp;hellip;&amp;hellip;.”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一只手探出压住了她的手机屏幕，有些沙哑的嗓音闷闷地传来：&lt;/p>
&lt;p>“那我现在就想要花田警官。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈差点噎住。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她咽下果肉，连吞了几口唾沫，抬头望他：&lt;/p>
&lt;p>“现在还要？会不会过于着急了……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>很快她就说不出话了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>只见他另一只手勾住腰后的带子一扯，然后，极具魅惑力地让围裙从线条优美的脖颈滑出，半遮半掩的健美胴体就在这时裸裎现出，灯光自上而下流溢在他的金发和俊美的五官间，温馨的光线衬着他的小麦肤色，一路抚慰着生气勃勃的结实腹肌，性感得难以移开视线，腹股沟下方经她爱抚过的性器此时正有重抬之势。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我已经忍了好久好久了，花田警官……就不能犒赏犒赏我么？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“可是还没吃饭洗澡……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我又不介意啊，之后一起洗就是了。”&lt;/p>
&lt;p>总是温和微笑的那双眸子越来越近，如同一片山雨欲来的汪洋，翻滚着狂热的，近乎吞食般的沉沉欲求，望得她也小腹发紧，有些动弹不得，最后错失逃离良机，给他牢牢地圈进怀里。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“而且，汤多煲一会才更鲜美，花田警官今天又难得提前下班了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>几乎是缠缠绵绵半推半就，回过神来就被摁在了早已收拾干净的备餐台边缘，衣服被解开，裙子被推了上去，感受到那完全立起的热度，现在茫然的人变成了花田早春奈。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不是快到倦怠期了么？为了继续保持刚交往时的那股新鲜感，加上为了照顾他的身体，她现在都按日历严格控制每月的次数了！这样下去岂不是前功尽弃
&lt;br>&lt;/p>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哦……看来花田警官是对我有什么误会呢。”&lt;/p>
&lt;p>安室透微笑着歪过头打量她抓着的还未熄屏的手机，就像是掌握了读心术似的，带着恍然大悟的语气浏览着日历表，&lt;/p>
&lt;p>“花田警官真的越来越自律了，不过真没必要每月都做这种标记哦？我可以身体力行地为你证明……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>手机就这样不容置疑地给他轻轻推远了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“等等！我明白了！其实你很行！你真的很行！呜呜是我不对！我们先换个地方！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不——要。花田警官明明说过什么都可以的。”&lt;/p>
&lt;p>他把围裙干的部分铺开搁在了她的身下，附耳低声道，&lt;/p>
&lt;p>“那我开动啦~”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“在这里哈罗会听见的呀！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不用担心，我暂时让它待在储物间了哦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好过分……呜——”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我的手指要进来了。”&lt;/p>
&lt;p>他贴着她的脸，把敬语说得柔情缱绻，&lt;/p>
&lt;p>“放松，不舒服的话就说。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>咕啾咕啾的水声顷刻响了起来，她下意识拱起身想要逃开他爱抚体内敏感带的手指，却被他一手摁住了腰，&lt;/p>
&lt;p>“怎么上来就要逃开呢？我是想让花田警官舒服的呢，这样会让我很困扰的。”&lt;/p>
&lt;p>插在她体内的手指转了个角度，连枪茧都能清晰可觉，她情不自禁地抖了抖，却感觉第二根手指插了进来，按揉和抽动突然变得用力和高频，直接爽得她头皮发麻，神智飞掉了一半，无比羞耻地听着自己的水液在漫出来在他的指腹间滑动出的声音。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“花田警官，呼吸。”&lt;/p>
&lt;p>他伏在她耳畔吹了一口气提醒，增加了第三根手指。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哈啊！哈啊——哈——呜——零——”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“适应得很好呢，花田警官。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>肤色相差极大的手指拔了出来，近乎色情地顺着外翻的软肉在腿心游动，鼓励她把腿分得更开，夸奖似地揉捏了下臀肉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>炙热硬挺的粗长茎身顺畅地挤入湿得一塌糊涂的花穴，严丝合缝地插到了最深，带动起内部的震震颤栗，令她没忍住去了一次。&lt;/p>
&lt;p>“什&amp;hellip;&amp;hellip;等！等一下！为什么要换姿势？！！！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她扒着台子，还没从后入的高潮里缓过来，便感觉他留有枪茧的宽厚手掌正在沿着被撕破的丝袜往下，将她的那条腿抬了起来，滚烫的唇瓣连同炽热的鼻息正轻轻拂过她的小腿，安抚着所有奔波尚未消去的酸痛感，最终悬停在了他的肩上——一个颇考验身体韧性的侧立式姿势。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>感受着甬道里角度变换的戳弄，她不自在地侧过身，脸却挨上了那条围裙，嗅到了他的气味，忍不住绞紧了直哼哼。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯哼……这个姿势的话……”&lt;/p>
&lt;p>安室透在她上方撑好，梳理了一下她的头发，附身亲了亲她早已烫得发红的眼睑，&lt;/p>
&lt;p>“如果速度快一点的话，据说会碰到哦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>话音未落，花田早春奈就感觉他极为用力、迅猛地挺了一下腰，臀肉传来“啪”的清脆撞击声，粗长的性器顺着她的内壁最敏感的地方事无巨细地碾了过去，与此同时，他饱涨的囊袋也在高速挺动中击打上她早已兴奋到充血的花蒂上，亲密且淫靡地摩擦着两瓣花唇。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这双重刺激炸得她身子一软差点栽倒，却又被他反手箍紧了那条腿，调整姿势又深深地来了一下。&lt;/p>
&lt;p>“啊！！停！哈啊！零！停下！太过了！啊——啊——”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>啪啾声很快就淹没了耳廓，神智彻底被捣碎在一片惊涛骇浪般的快感里，她一只脚发抖地撑着，整个人瘫软在台子上直打哆嗦，感觉眼泪都要被撞掉在围裙上了，朦朦胧胧中想起了这是厨房。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>或许是在他朝夕待着的地方做，一想起他平日里如何为她满足她的口腹之欲准备、操劳，水液比平时还格外充沛，随着他的每一次抽插从最深的地方不断地淌出来，保持着抽丝的水膜状态，如此亲密无间地包裹着他的炙热，为下一次加速和深捣充分地提供润滑，花穴在这片汩汩不止的湿滑中承受着越发凶狠的鞭挞。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>再度高潮的时候，麻掉的那条腿突然给他冷不防放下来，刚挨上台子边缘就过电似的要了她半条命，只感到他俯下来顺着她的耳垂、脖颈一路往下亲吻。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>后脑连同整块后背都在被酥麻支配，不受克制地巨颤，体内深处的痉挛连同腿部的血液循环好像牵动到了全身的神经，轻轻动下都如同有百只蚂蚁啃啮，另一条快要抽筋的腿仍狂抖着努力撑着地，花穴因此收缩得更紧，又更加清晰地感受着他炙热的形状和开拓，在这决不放过的律动节奏里朝着近乎恐怖的失控里攀升。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>求饶的话都喊不清楚了，她呜呜叫着软在了台子上，把脸埋进了早已皱巴巴的围裙褶皱里，淹没在他浓烈的气息里，却感觉到他的手开始或轻或重地按揉着那条发麻的腿，沿着大腿内侧像是在弹奏什么音阶。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哈啊啊啊啊&lt;del>&lt;del>不要不要不要&lt;/del>&lt;/del>”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>饱受蹂躏的花穴唇瓣开始在这按揉加速带动的血液回流里发麻，他骨节分明的食指中指无名指正从她的腿心内侧滑过来，沾着爱液开始覆在敞开的唇瓣上如马达般搓动，酥麻与快意汹涌弥漫扩散开来，把她的高潮生生延长，穴口一直在抽搐收缩不停，水声缠绵不息，可顶撞丝毫不见疲软，整个人全身好像在这堪比酷刑的爱抚里历经了一次揉捏重组，精神体则被肏到彻底出窍。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>咕啾。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不止过了多久被翻过身时，安室透吻上了她。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她后知后觉唇齿间凉白开渡了过来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“花田警官，要好好喝水哦，不然今晚……接下来嗓子真的会受伤的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>咕啾。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>第二次插进来时，性器压上了最敏感的上壁褶肉，原本施加爱抚的手指，这次则毫不怜惜地，冲着发肿的花蒂精准一弹。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不受抑制的水流顷刻潮喷而出，将臀下混合着精液的围裙打湿了一滩，淅淅沥沥地重启了灵肉交合的激情夜晚。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;/span>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】If线小剧场10-花洒向</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA10-gb%E5%90%91-85282338bdca42b8a0b5589453cb724d/</link><pubDate>Thu, 23 Jun 2022 22:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA10-gb%E5%90%91-85282338bdca42b8a0b5589453cb724d/</guid><description>&lt;p>《星期六的第24小时》番外车&lt;/p>
&lt;p>角色play轻微调教注意&lt;/p>
&lt;p>花洒gb向&lt;/p>
&lt;p>【花田早春奈[1]：23号，你设计的这剧本好骚啊(o_O)?！】&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————————————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;span class="blur">
&lt;p>“我不是警告过你，没我的允许，不准射吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“警官小姐……我错了……”&lt;/p>
&lt;p>面色潮红的黑发青年看着沉着脸停下来的花田早春奈，无措地吞咽了一下，脚背难耐地蹭着她的腰侧，软绵绵道，&lt;/p>
&lt;p>“给我一个机会嘛……我保证会好好听话的……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈先一步摁住了他不安分的手，她力气很大，直接钳住他的手腕把他的手举过他的头顶压在床头，用膝盖把他的腿又打开了几分。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“给你机会不中用，我要好好惩罚你。”&lt;/p>
&lt;p>她露出一个让他僵硬的笑容，另一只手点了点他再度颤巍巍挺立而起的性器，&lt;/p>
&lt;p>“你根本不适合延时高潮，干脆让你射到再也挺不起来好了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他的性器刚刚高潮一回敏感得不行，就被她顺着柱身一路握向茎头，直抚上铃口，电流感顺着神经末梢一路上窜，逼出了他的低吟。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哈啊——等一下——警官小姐——慢一点！”&lt;/p>
&lt;p>再度高潮的那一瞬间，他哆嗦着连语言都组织不起来了，眼尾发红目光涣散，头可怜兮兮地在床头的软垫上摩擦，闷哼着恳求她的原谅。但是这些服软无济于事，不应期的状态下，对方手上的动作无情地继续，酥麻的痒意顺着脊椎上窜，扩散至全神，刺激得他浑身发颤。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呜——轻一点！警官小姐，我错了！饶了我吧！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈的视线自他扑闪的睫毛落向绯红的脸颊、瘦削漂亮的下巴线、吞咽时隐约可见的喉结。加重了手下的力道，在心里数数。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不一会儿，他的身子便再度抽搐着绷直了脚背，喷射出来，整个人软成一滩，大脑放空，连花田早春奈何时放开对他的双手的禁锢都后知后觉，在她的手触碰他的脸颊时，他也只是无意识地探头去蹭，像是收敛起爪子渴求爱抚的野猫。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>索萨酒突然浇得他浑身激灵，冲洗了那些溅上身子的浅白色的液体，金棕色的酒液顺着他情迷意乱的脸往下淌，在他的身上流下来，让那具看上去像是被凌辱过的身躯微微蜷曲，紧张地绷紧肌肉，他茫然地眨着眼抽了抽鼻子，委屈得像是要哭出来了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“看看你，索萨，这里全是你的味道。”&lt;/p>
&lt;p>她的指尖轻抚着他的脸庞，撬开他的唇，沾上的酒液搅动着他的舌，&lt;/p>
&lt;p>“从生到死，你都属于那个组织……不属于自己……你献身于那位大人时，可有想过今天这个下场？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不是的……我根本没有献身给那种糟老头过，我还是处子之身！花田小姐，不信你大可以亲自验身……请不要讨厌我！”&lt;/p>
&lt;p>不应期连同她宛如刀割的话语使他啜泣出声，把头摇得和拨浪鼓一样，他微微战栗，像头受惊的小兽开始吮吸她的指尖讨好她，&lt;/p>
&lt;p>“都是那些该死的FBI把我逼到现在的境地！五角大楼那些美国佬只想要我开发的技术……他们不仅试图控制我当提线木偶……还想把我变成他们的玩物……我别无选择只能跟着组织逃走……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他抓紧了她的胳膊，像是抓住一根救命稻草拼命攀着，嘴上喃喃不停，似抱怨又似忏悔：&lt;/p>
&lt;p>“呜呜呜卧底太多了！到处都是卧底！不管是FBI还是犯罪组织，卧底无孔不入，进入组织后我寝食难安……我做梦都害怕再被卧底出卖被抓回去！那个组织的BOSS也是个疯子根本不让人跳槽哇！我没得选择只能做那些恶心的任务……有的任务还要色诱……还要提防那些卧底在暗中给我使绊子呜呜呜……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是吗？那你现在，是在色诱我完成你的任务吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他的脖子脆弱的部位暴露在她的眼前，任由她指尖抚上摩挲，刚挠了两下，那人就讨好地往她手心里凑：&lt;/p>
&lt;p>“不……我是自愿被你抓住的，花田小姐。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>下一秒，一条暗红色的项圈不紧不慢缠上了他的脖颈，以危险的趋势慢慢收紧，可他依然不躲不挣扎，仍眨着那双情欲迷蒙的棕色眼睛，一副全然信任的模样，上气不接下气断断续续道：&lt;/p>
&lt;p>“在那个组织从没人过问我的意志……为了自保我只能让所有人主动排斥我……我已经……演到分不清那些是真的，哪些是假的了……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>项圈发紧令他呼吸困难，他却温顺到任凭她掌控，整个人像是她专属的被玩坏的宠物，艰难地张口述说那些经历时陷入应激的状态，轻微地抽噎着，直到被花田早春奈拥进怀里捋着后脑勺安抚。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“所有人都嫌我恶心……可是只有花田小姐是不一样的！”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈刚调松他的项圈，他便猛地把脸埋进她的胸口，贪婪地吸气，&lt;/p>
&lt;p>“第一眼看见花田小姐，我就腿软走不动道了……好想被你关注……被你疼爱……求你了……不要抛弃我……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈一手拉住项圈后面栓着的链子，强硬地迫使他的头抬起，与他对视：&lt;/p>
&lt;p>“告诉我，你想从我这里得到什么？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她无情而又凌厉地注视着他，指尖掌控着他的吐息、他的欲望、他的生死，她好似暗夜里盛开的致命罂粟田，酥麻混合着疼痛融进体内，顺着血液在每寸叫嚣着流淌，让他不自觉沉沦其中。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我想成为花田小姐的宠儿……在被彻底染黑前，只想染上你的气息……从里到外……成为你的所有物……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“坦诚的孩子有奖励。”&lt;/p>
&lt;p>回应他的是一个安慰的吻，温和的爱抚沿着他那摇摇欲坠的灵魂深处游走。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>正被吻得头脑发昏之时，就被重重地按倒在被褥里，他茫然地眨了眨眼，后知后觉双手已被一副警用手铐拷在了床头。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>索萨酒劈头盖脸再度浇洒下来，烈酒气息几乎呛得他要窒息，冰镇过的液体砸在他的胸口，激得他的乳首也颤颤而立，不等他喘上一口气，温热的舌就开始舔舐他的胸口的酒液，卷住了脆肉的乳首，吮吸的力道几乎让他的魂魄出窍，与此同时，她混合着润滑液和酒液的手指已经破开了他的后穴，仿佛审讯又仿佛检查一般向里开拓。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“咬得真紧啊，就这么渴望被我干吗？”&lt;/p>
&lt;p>指尖戳上了他体内的前列腺敏感点，激得他整个人颤抖起来，呻吟不断，兴奋得直打哆嗦。&lt;/p>
&lt;p>“本来就准备好要被你干掉了……花田小姐……请好好享用我……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他的目光凝聚在她绑在腰间的假阳具，舔了舔唇乖乖软下身，任那个可怕的硕长器物抵到翕张瑟缩的穴口上。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“考虑清楚了？可不会好好怜惜你哦？”她的手再度拨开他的头发，温柔地撷去他眼角的生理眼泪，吐出的词句充满可怕的威慑力，仿佛在下最后通牒。&lt;/p>
&lt;p>“弄痛我也行……我是罪孽深重的坏孩子……就应该被警官小姐狠狠惩罚……不是吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>假阳具毫不留情地没入了体内，直直顶上他的前列腺敏感点，随着内壁收缩的热度低频震动起来，撞得他目光涣散，直接让他弓起身子再度高潮，但这一次，他先前射了数次的抖动着的下体已经射不出什么了，一股自脊椎根部炸开的舒爽让他眼前发白，脚趾都不由自主蜷曲到快抽筋的地步，干性高潮尚未过去，伴随着的密集肏干就将快感的鞭挞叠加不断，宛如井喷般持续地冲刷着他所剩无几的神智，喊得他几乎哑了嗓。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>没等他求饶，身上人就先拽起了他颈间的项圈，逼得他仰脸弓身，更加紧密地贴上了她，承接着她略重的吮吻和啃咬：&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“告诉我，索萨，你属于谁？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我属于你，花田小姐……我的一切都是你的，我的身体、我的生命任你掌控。”&lt;/p>
&lt;p>她耳垂佩戴的那枚蝶型耳钉正在微微闪着，像一只眼睛居高临下俯视着他，他贪婪地捕捉着那粒闪光，呢喃着吐露最深重的承诺，&lt;/p>
&lt;p>“我会为你窃取组织所有的情报……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>我会成为你干掉BOSS的最后一把利剑……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>我将为你成为警视总监的道路加冕……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>我彻头彻尾是你的人……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>回应他的是花田早春奈落到鼻尖蜻蜓点水般的一吻，身下是截然相反变本加厉的挺干，力道大得几乎要撞散他的骨架。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哈啊……好棒……好用力……干死我吧……”&lt;/p>
&lt;p>他握紧了她扣过来的手，失神之际仍在喃喃不断，&lt;/p>
&lt;p>“我是你的……花田小姐……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;/span>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;details>
&lt;summary>(ヅ)后续&lt;/summary>
&lt;p>安室透长呼一口气，在破译完最后一道程序后，他狂跳的心渐渐止息。&lt;/p>
&lt;p>终于挑战成功组织传闻里那个不可能突破的防护程序，窃取了这个恶劣至极的男人私藏的秘密文件，这一刻连他都想心安理得地接受江户川柯南“情报组の神”的封号。&lt;/p>
&lt;p>视频的开头缓缓地浮现了巨大的标题。&lt;/p>
&lt;p>“相约星期六——你做好了开启新世界大门的觉悟了吗？”&lt;/p>
&lt;p>他的眼皮猛地一跳，有种不妙的预感。&lt;/p>
&lt;p>“安室先生，选YES！”江户川柯南在旁边一脸凝重地催促。&lt;/p>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;p>几秒后，受到剧烈冲击的男高中生面红耳赤地拦住试图撞头失忆的公安头子：&lt;/p>
&lt;p>“啊啊啊安室先生你别想不开啊！如果爱她做下面那个也未尝不可！你不会输给那个男人的！”&lt;/p>
&lt;/details></description></item><item><title>【表演科】If线小剧场10-洒花向</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA10-bg%E5%90%91-5e70bbc29b934a75af52263e33b2912c/</link><pubDate>Thu, 23 Jun 2022 19:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA10-bg%E5%90%91-5e70bbc29b934a75af52263e33b2912c/</guid><description>&lt;p>《星期六的第24小时》番外车&lt;/p>
&lt;p>道具play强制高潮注意&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>花洒bg向&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>【组织新人[23]: 我也能硬起来攻起来的(✿〇∀〇)！】&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————————————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呀，我的表停了。”&lt;/p>
&lt;p>索萨在床上微笑地说，&lt;/p>
&lt;p>“偶然的事故，看来在我这里，星期六还没过去呢。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他不紧不慢地舔干净了手指上的蛋糕奶油，含起一颗糖果蹭她的唇，那颗糖和他眼睛一个颜色。&lt;/p>
&lt;p>甜味在他们交缠的舌尖弥漫，最后慢慢融化在在升腾的情欲里。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;span class="blur">
&lt;p>他吻着她的手指，克制与渴望揉捏在一团力道里，太过温柔了，反而撩得花田早春奈坐立不安起来。就在她心急地扯散他的浴衣时，他忽然举起一个盒子朝她晃了晃。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“别急呀，机会难得，试试我为你准备的生日礼物好不？”&lt;/p>
&lt;p>他附在她的耳边厮磨着，牵着她的手催她去拆包装，一个粉色的震动吮吸式玩具赫然显现。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>意识到这是什么的花田早春奈瞬间脸色发烫：“23号！你不会送我的礼物就是情趣玩具吧？！你该不会蓄谋已久了吧！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“别误会，我怎么可能小气到只送你这个呢~ 还有正常的礼物的啦，只是现在这个最适合拿出来了。”&lt;/p>
&lt;p>索萨“唉嘿”眨了一下眼，欠得她几乎无语，&lt;/p>
&lt;p>“毕竟要为了你的性福着想么！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“虽然上面的kiss可以很多，但是偶尔尝试下面的kiss 也不错哦～你确定真的不考虑试试么？”&lt;/p>
&lt;p>他依旧毫无羞耻心地说着骚话，意味深长地将那个小玩具抵在唇边亲了一下，这个动作让她脸上热度再次上升，她咽了咽口水，面对着他的软磨硬泡，把心一横答应了他。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他灵活的手指以舒服的力道揉弄她的下身，拨开她的唇瓣，吮吸的小口抵上了她的花蒂，随后，海潮一样的震动袭来。她深深地吸气，感觉一片温热不受抑制地涌出穴口，粘稠而又晶亮的液体顺着隐秘的肌肤淌下来，他的手已经沾上她的液体，抚摸上轻轻颤栗的小腹，舌尖灵巧地在她的胸部打圈，震动给予神经的刺激在不受控制地扩散。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“停下！！受不了了！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“花甜甜，你太容易紧张了。”他调笑道，“放松，别紧绷着，我保证，彻底放松下来会超级爽哦~”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呜！！！”&lt;/p>
&lt;p>她撑不过一分钟，仅仅三十秒，那种汹涌而又磨人的快感就顺着吮吸点涌遍每个敏感地带，她弓起了身攥紧了床单，前所未有的甜腻叫声破出口，但身上人没有打算就此放过她，花蒂仍然被紧紧地压着吮吸震动，轻微的尖刺感自脚底板升起，混合着酥麻席卷她全身的神经，挠着她的五脏六腑，一切声音都在远去，她的神志飘向游离的太空而去，她的断断续续的呻吟马上变成了哭腔。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>下身像是失禁般喷出了透明的爱液，溅到他的手臂上、床单上，打湿了一大片，淫靡的气息弥漫着。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>脑中一片空白时，倾落而下的吻像是填满她欲壑的雨，他与她甜蜜痴缠着，唇舌相依间，甘甜混合着辛辣的酒液猝不及防灌进来，烧灼着体内，唤回了她的些许神智。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她差点忘了，索萨酒本身就混合着暴烈的征服，让人晕眩，醉溺其中。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“女性的身体真是不可思议啊。相比男性，女性可以通过阴道和阴蒂分离开生殖和性欲，自洽地掌控自己的身体。”&lt;/p>
&lt;p>他终于拿开了那个小玩具，手指顺着她的身躯一路下滑，拨弄爱抚着她那粒充血立起的小小花蒂，&lt;/p>
&lt;p>“听说这里的快感神经可是阴茎的两倍呢……刚才感觉相当不错吧？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>太爽了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈大脑放空地轻轻呼吸。她感觉自己的小穴现在敏感到暴露在空气里都会瑟缩不住地流水，现在给他这样逗弄式地温和轻碰刺激，更加酥麻难耐。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“进来……”&lt;/p>
&lt;p>她不满地扭了一下身子，试图挣脱他的逗弄，用脚碰了他的下身，踩得他呼吸变重，&lt;/p>
&lt;p>“明明自己也想要得不得了了吧，忍得这么辛苦，我也不是不能满足你。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>然后，她难以置信地看见他变戏法般又拿出一个小物件晃了晃。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“等等等等怎么还有啊！你都发明了些啥啊变态！身份卡的技能是这样用的吗！”&lt;/p>
&lt;p>她开始打退堂鼓，紧盯着那个小玩具不自觉地吞咽了一下，慌慌张张地出声，&lt;/p>
&lt;p>“那个……咱们正常点行不……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哎——可是我当然不能只顾着自己爽咯。女性只靠纳入式性交很难获得高潮吧？”&lt;/p>
&lt;p>他坏笑着捻着那个玩具，诱哄着贴上了她的下身，精准地扣住了那让她欲仙欲死的快感源泉，&lt;/p>
&lt;p>“合格的伴侣在床上当然要好好满足对方的需求，不用谢我。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>震动模式调了一档，夹着她的花蒂低频刺激，间歇式地吮吸一下，引得她下身不时地抽搐收缩，与此同时，挺翘的性器也没入了她的体内，碾磨着她身体里的褶皱，伞状冠头顽劣地刮着敏感的点，激起无法抑制的痒意，在出其不意之时“啪”一声撞得她小腹收紧，连带着花蒂处传来的电流刺激轻微地抽搐起来，紧接着他再度慢下来细水长流般磨着纠缠，在她几乎要疯掉之际再度用力深深顶干，勾起连绵的欲望，玩弄里时不时夹杂着让人难以提防的狠劲，这个模式仿佛在乘坐云霄飞车忽上忽下地起伏，周而复始变成一种新式折磨，引得她泪水横流。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊……嗯……可恶……”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈啜泣着揪住了床单，长发已经散乱开来铺陈在床单上，大脑烧成一团，身下的水声密密匝匝，令她羞得几乎不敢睁眼。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊呀？又去了一次呢~ 你绞得我好紧，好舒服……”&lt;/p>
&lt;p>他的鼻尖蹭了蹭她的侧脸，浅笑出声，但没有停下磨蹭的节奏，这让被顶弄的人揪紧了他呼吸急促。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“让我缓缓……”她费了好大劲才说出一个词。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“花甜甜，”&lt;/p>
&lt;p>他突然俯在她的耳边出声，看似温和的提醒炸得她头皮发麻，&lt;/p>
&lt;p>“女性没有不应期哦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一句低语仿佛开启某种开关，昭示着九浅一深式的挑逗终于玩够，他开始放肆地动腰，认真满足起伴侣的需求，在花田早春奈下意识咬唇时，他坏心地调高了夹在她的花蒂的小玩具的震动档，直接逼出了她拔尖的呻吟，不给她任何反应时间便加大了捣弄的力度，啪啾啪啾的水声越来越响，清晰地回荡在卧室里，几乎淹没他们两个的喘息。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>抵达双重高潮的瞬间，原本快把床单抓烂软成一团的花田早春奈猛地抬脚，锁住他的腰绞紧了他，让他无暇抽离，漏出了绵长的低吟。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>隔着安全套仍能感觉到炙热的性器跳动的震颤，舒爽的余韵尚在舔舐背脊，花田早春奈轻轻呼出一口气，猛地翻身将他压在身下，抚摸上他射精后情动的脸。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“多谢款待。不过生日礼物光玩这些当然还不够。”&lt;/p>
&lt;p>她勾着他的发丝，脸上明明露着甜甜的笑容，眼里却涌动着捕食者的炙热，&lt;/p>
&lt;p>“所以让我们再做一会儿吧？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;/span>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】If线小剧场9</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA9-023499e55ce94352977624c63e94f684/</link><pubDate>Mon, 23 May 2022 19:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA9-023499e55ce94352977624c63e94f684/</guid><description>&lt;p>Summary:
零花刚交往设定，花甜甜岁数请自我催眠22+
要素：绳艺，finger orgasm
&lt;strong>————————————————————————————————&lt;/strong> &lt;/p>
&lt;p>“等等，我们才刚刚正式交往不到两周，第一次就玩SM吗？这也太超过了吧？！”&lt;/p>
&lt;p>和式旅店里，安室透觉得自己脸上的笑容都快要挂不住了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊……” 花田早春奈生无可恋地看着樱井钱子神神秘秘吩咐人给她安排的箱子里那堆成人情趣用品，感觉思维受到了升华。&lt;/p>
&lt;p>为什么是SM用具啊啊啊啊！她只是拜托钱子找点制服这类稍微增加情趣的东西啊！她内心的小人都在惊恐地吃手手了，让她这种零经验的人拿着散鞭在安室透面前演女王？不行的吧绝对会ooc的！还有那个乳夹也太超过了！究竟是用在她身上还是用在他身上好啊？？？&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>可是……可是这具肉体她可是觊觎了很久！怎么可以在这个节骨眼上认输！&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈咽了咽口水，把心一横，顶着社死的心态走上前。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>安室透比她动作更快地按住了那些看起来就很吓人的刑具。&lt;/p>
&lt;p>“不行！我不想在你身上留下伤痕。”&lt;/p>
&lt;p>他的喉结轻微地动了动，语气缓和几分,&lt;/p>
&lt;p>“如果你想对我用，我也不是不可以……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>请你不要用这么包容的眼神主动申请当M啊啊啊！！！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈沉痛地合上眼，以她这种没经验力气又比一般人大的恐怕会失手弄伤他。35号究竟是怎么走上这条肮脏的道路的？&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>见她一脸为难眼神躲闪的模样，安室透有些意外她竟没有立刻接受自己的提议，他的耳根也已经泛红充血，他不由得轻咳两声：&lt;/p>
&lt;p>“如果早春奈真的很想要尝试SM，日式绳艺可以吗？只是捆缚的话给身体带来的伤害程度会小得多。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>看着他温顺无奈的下垂眼，她的心怦怦跳着，有点蠢蠢欲动，鬼使神差地点了点头。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“安全词？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈下意识脱口而出：“&lt;strong>Sunday&lt;/strong>？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊！不是！果然还是换成&lt;strong>Zero&lt;/strong>比较好吧？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不，第一个就挺好的，要是用后面那个我怕我会克制不住自己犯罪的欲望，弄伤你就不好了。”&lt;/p>
&lt;p>浑然不觉自己说出了什么可怕的话，男人的笑容愈加灿烂，一点一点逼近她，温柔地环过她的肩膀，语气里恰到好处地带上一点失落和撒娇，&lt;/p>
&lt;p>“只是……我能知道星期六是哪位吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不能，因为根本没有这样的人。”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈斩钉截铁地否定，&lt;/p>
&lt;p>“我已经说过一百遍了，他们不是我的鱼！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你还是在掩护那个人吗？”&lt;/p>
&lt;p>安室透勾了勾她的吊带衫，轻吻着她的脸颊，难掩失落之情，&lt;/p>
&lt;p>“关于和你联络的星期六我心里至少有三个嫌疑人选呢……莫非是轮流的？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“多思无益，别白费力气了。”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈揪了揪他的鼻尖，&lt;/p>
&lt;p>“这位独占日曜日约会名额的先生，从现在起不准越界打探消息。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好嘛。那现在开始？”&lt;/p>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;span class="blur">
&lt;p>五分钟后，花田早春奈呼吸急促地维持着身体的平衡，拼命抑制不断膨胀的羞耻感。&lt;/p>
&lt;p>要不是因为手臂已经被绑起来了，她早就要逃掉了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>悉悉索索编着绳结的声音自身后传来，听得她脸颊发烫。&lt;/p>
&lt;p>斜阳自窗格打进榻榻米上，她看见自己的乳房在轻微地晃动，投影在地面，像是迎风摇摇欲坠的花苞。&lt;/p>
&lt;p>裸露的腰忽然被一双温热的大手抚上来，敏感的地方被牢牢拿捏着，撩拨得她整个人汗毛都要炸了。这时她感觉到一根编满麻花结的绳子自腰后转来，垂到了双腿之间。&lt;/p>
&lt;p>她整个人大脑“轰”一声木掉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“早春奈，腿打开。”&lt;/p>
&lt;p>安室透贴着她的耳边，轻柔地诱哄，他的手已经拉着那根绳子有卡进她因羞耻紧闭的大腿里的趋势。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“等等等等等等！这太超过了！”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈欲哭无泪地摇头，&lt;/p>
&lt;p>“我可以反悔吗？！其实我还没做好心理准备……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊，不行哦。已经给过你太多机会了，早春奈不也是答应了会配合我么？”&lt;/p>
&lt;p>男人笑眯眯地回应，甚至还吻了吻她轻颤的眼睑，&lt;/p>
&lt;p>“这么抗拒……你已经湿了？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“闭嘴！！不要说出来啊！啊！”&lt;/p>
&lt;p>那双手趁着她分神间一个用力，绳子就穿过了她的腿间卡进她的臀缝，花田早春奈惊慌地睁大眼，在安室透含住她的耳垂吮吸的时刻，麻花绳就深深嵌进她已经湿润的内裤里，她还没来得及抗议，得逞的身后人就不再和她耳鬓厮磨，他抽身离去，无情地勾着绳子的一端向上提了提。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呃……！！！”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈的额抵在榻榻米上，抖着唇压抑住了那声惊呼。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>绳子紧密地勒进她的唇瓣，一端已经绕向天花板被牢牢紧系，几乎让她以臀部高高撅起的姿态被吊起，她的下身因为麻花绳的摩擦刺激开始分泌出湿润的液体，几乎一览无余地呈现出来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我从以前就觉得，早春奈其实相当会演戏呢？”&lt;/p>
&lt;p>身后传来调侃，但依稀可辨他微微急促的呼吸声，&lt;/p>
&lt;p>“嘴上说着那方面的丰富知识，实际上这是第一次玩吧？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈倔强地捏紧拳，她侧过头，几乎是不甘示弱地回敬：&lt;/p>
&lt;p>“你觉得呢？我看这位公安警官这么擅长绑人和威逼利诱，看来经验不少嘛？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是啊……你觉得此刻不是个很好的审讯机会吗？”&lt;/p>
&lt;p>安室透毫不脸红地承认，还挠了一下她的脚底板，她感觉骨头都要软了。&lt;/p>
&lt;p>“是从何时开始喜欢上我的？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>脚踝也被绑住高高吊起，她绝望地发现现在她的全身重心逐渐压向膝盖两点，从榻榻米的投影而看，是个极其诱人而又妖娆的姿态。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不知道……” 她嘴硬地闷哼，“回过神来就这样了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“撒谎。”&lt;/p>
&lt;p>自脚底板传来的痒意几乎要蔓延到天灵盖，她的下身不可抑制地流水，她屏住了呼吸崩直了脚背，生怕那些水会当着他的面淌出来，那样她真会将地板抠出来钻到下面再也不见人了！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你们组织的成员总共几人？”&lt;/p>
&lt;p>他的指尖已经顺着她的腿逐渐上移，打圈似的在她的身上轻挠逗弄，痒得她浑身颤抖，吊着的绳子带起她的战栗轻轻前后摇晃。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“无可奉告！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“星期六是哪位？”&lt;/p>
&lt;p>绳结猛地上提，更深地卡入她的体内，毫不客气地碾上她的花蒂，逼出了她痛苦又快乐的一声低吟。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“没有……没有这个人！”&lt;/p>
&lt;p>两根手指猛然勾住她的系带式内裤两端的绳子一拉，将那少得可怜的布料剥了下来，她的浑身都快烧起来了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哦呀，这可真是厉害呢，不给你一点惩罚可不行哦。”&lt;/p>
&lt;p>安室透看着她湿透晶莹的下体，最后一点布料卡在绳子里，粉色充血的软肉磨着它们，依稀可见小穴微微翕张着，流出来的情液润湿了绳子。他使坏地晃了晃那根绳子，逼出了她的喘息。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>绳结碾压上她的花蒂，就着濡湿的花液在身躯的摇晃中轻微滑动，粗粝的表面仿佛要嵌入敏感的神经，骤然让她的大腿绷直轻颤，带有枪茧的手指毫不留情地揉捏着她的私处，拨弄起湿润的唇瓣，借着湿润的液体缓缓打开了她的穴口。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“深呼吸……不要压抑自己，做这种事坦诚一点才会舒服。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——他的手指在我的体内。&lt;/p>
&lt;p>清晰到足以可以想象的认知让花田早春奈几乎要哭出来了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她双手被反绑在身后不便发力，膝盖发麻，身子不住地前倾，浑身处于酥麻无力的状态，两根手指滚烫的温度在她的身体里开拓，抚摸着她的褶肉，时而隔靴搔痒式地轻挠，时而汹涌地抽插翻搅，把她的呼吸打乱。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>磨着她的花蒂的绳结与后穴里爱抚的两根手指几乎让她失去了思考的能力，轻微的刺痛感混合着滔天的快感，几乎要逼着她缴械投降，她的脚趾和手都蜷缩起来微微发抖。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>快感累积到快要掀翻理智的那一刻，他突然附在她耳边，压低了嗓音，色情地咬字：&lt;/p>
&lt;p>“这次花田警官真的非常出色。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>无数个日夜的起床铃声与此刻耳边熟悉的声音重叠，她的羞耻感瞬间轰爆开来，就这样被推上了快感的顶峰，炸得脑中一片花白。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>高潮夹杂着羞耻和刺激的浪潮一波一波地袭来，几乎让她的小腹剧烈地抽搐起来，臀部微微耸动，但他的两根手指依然没有放缓速度，甚至有些变本加厉，不时地曲起指节折磨着内壁，高潮的余韵被强制拉长，强烈而又密集的快感电流像是坠进小腹，潺潺下涌，她晃得更厉害了，但无法逃离他的掌控，呻吟得好不可怜，喷溅的晶亮液体打湿了他的手，顺着她的腿淌下来将榻榻米染成了深色。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“还好吗？”&lt;/p>
&lt;p>不知过了多久，这甜蜜磨人的刑罚终于停下，他轻柔地吮吻着她不自觉分泌的生理泪水，顺着她披散的头发及后颈一下一下捋着，安抚着啜泣的她，抽出了那两根手指等着她的安全词。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是个男人就别磨磨唧唧的！”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈努力地平息近乎哽咽的呻吟，羞怒道，&lt;/p>
&lt;p>“你是什么啰嗦的阳痿男吗？！快点给我……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……这就太过分了吧。”&lt;/p>
&lt;p>身后人解开了绳子，将她放下来，抽掉她的内裤布料，用膝盖将她的腿顶得更开，贴心地找了两个枕头垫在她发麻酸痛的膝下，&lt;/p>
&lt;p>“明明连五分钟都坚持不住还高潮了三次的人是你吧？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不过，现在你适应得很好，就不需要用润滑剂了。喜欢超薄的还是波点的套子？”&lt;/p>
&lt;p>他抓过两串安全套伸到她眼前，用和善的语气咨询她的意见。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>套子的外包装反射着彩光，晃得她两眼发黑。&lt;/p>
&lt;p>“哎——竟然犹豫了两秒呢？虽然考虑到你是第一次，但体力还是撑得住的吧？那就选稍微刺激点的波点款吧。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“等等！等一下啊！”&lt;/p>
&lt;p>“不行哦，早春奈，在这种事情上要坦诚一点吧，我会尽情满足你的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他温和地抚摸着她的腰侧，指尖顺着她的痒痒肉向上流连，戴好套的性器随着末音缓缓沉进她的身体里，忽地发力往前一顶，成功地让她漏出绵长的呻吟，趴倒在榻榻米上直发抖。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这样就受不了，海王名号徒有虚名啊？要扮演这样的人设可不能光说不练，要加紧多做功课哦。说起来早春奈喜欢温柔一点还是激烈一点？”&lt;/p>
&lt;p>他嘴上这样问，但显然因为刚才的挑衅记仇了，语气里多了些威胁之意，&lt;/p>
&lt;p>“果然第一次还是要激烈点才能让你对我评价转好吧？放心，我会再努力让你多去几次的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>屋子里响起了密密匝匝的水声和肉体碰撞声，回荡在她的耳畔，她在榻榻米上塌腰耸臀，跟不上他的速度，呻吟被撞得支离破碎。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呜呜呜……你这个……骗子！色情狂！”&lt;/p>
&lt;p>波点颗粒随着他硕大粗长的性器碾入刮蹭到体内每一个角度，痒得她不由自主绞紧收缩，四肢百骸似有电流乱窜，随着他的深顶抽插凿开汹涌的快感，海潮般来而复涌，使她搁浅之际又被拖入情欲的深渊冲刷。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她的手臂酥软发麻，几乎要撑不起来，好几次都软了下去，最后任由安室透慢慢地揉捏，他抓住她的上臂朝后用力一拉，让她的上半身弓成了漂亮的弧度，胸部在半空中轻微摇晃，下身更加严丝合缝地贴着他，接踵而至的快感在她的小腹攀升，使她又开始抽搐，脖颈仰起似濒死之际急需大口的呼吸，而身后人怜爱地顺着她的背脊一路吻上脖颈，肏干的节奏不减反增，叠加的快感宛如水漫出满溢的欲望杯口，汩汩不断地冲溃着她的神志，最后彻底决堤。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>磨人而又漫长的情事终于以用掉一串波点安全套告终，和式旅馆终于敞开窗，清风拂动着风铃的声音，将一室浓郁的情欲之气渐渐吹散，安室透轻吻着她身上的勒痕赔罪，按摩着已经筋疲力尽的恋人的关节。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“只是这样就不行啦？看来你的锻炼还不够呢。”&lt;/p>
&lt;p>耳鬓厮磨间吐出的却非情话，堪称恶魔低语。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在花田早春奈惊恐的注视下，他舔了舔唇，露出餍足的笑容：&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不过，这次就放过你了~”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;/span>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】If线小剧场6</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA6/</link><pubDate>Sat, 23 Apr 2022 19:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA6/</guid><description>&lt;p>《白雪皇后》的彩蛋，r向小剧场脑洞(是脑洞非成文！！！OOC归我)&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>If 花甜甜答应了3号的提议&lt;/strong>
3号设定穿越前为女生&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>————————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;span class="blur">
&lt;p>牧野小可爱肯定准备满满，床上铺满玫瑰花瓣，床边放好中途补充体力的水和甜点，屋子里点上熏香放古典轻音乐营造氛围，毛巾纸巾润滑液精油避孕套各方面准备都做得完美无缺。然后doi的时候也非常体贴地照顾花甜甜的感受，长发笼罩在花田身上弄得她痒痒的，因为穿越之前同是女孩子所以很清楚花田身上的敏感带大致在哪，一边找一边爱抚亲吻，三两下很容易就让花田失神把她弄得舒服，花田虽然没有性体验未受到钱子他们荼毒，但是3号平时对外社恐其实自己早已查资料暗中学习了很多，前戏的时候还会作为闺蜜真心考虑她以后的性生活尽职尽责地担任她的性启蒙老师：“花田你知道吗这样会更舒服哦”“这里按下去会有不可思议的快感”“不舒服就是不舒服一定要说不要憋着”“男人都是大猪蹄子以后要是安室透敢不带套和你做绝对不可以继续”“想要激烈一点的话最好定个安全词”巴拉巴拉叨个没完恨不得把所有床上安全知识都灌输到花田的脑子里，直到花田忍无可忍带着些哭腔揪了一下他的头发大喊“闭嘴！快干！”于是牧野就嘤嘤地小声道歉但嘴上还会再说两句花田你这样就是错误的，不能操之过急会弄伤自己的。然后把她直接指交到高潮后，才开启认真模式，极具侵略性地附身吻她，但进入她的时候牧野比花田还紧张，睫毛不停地闪，一面观察她的表情双手温柔地拨动她的耳廓吻着她的生理泪水，“疼不疼”小声地问。得到花田的否定后松了口气，非常温柔缠绵地动，还不忘照顾她的敏感点。牧野的风格就是细水长流缠绵悱恻，让花甜甜完全没有任何疼痛和不适，全程爽得说不出话，加上那张脸又好看得惊为天人，一直含情脉脉地凝视着她，花甜甜高潮的时候简直羞耻爆表恨不得钻进玫瑰花瓣里，但是牧野会笑着把她捞出来，当着她的面吻他沾满她情液湿漉漉的修长手指，说，花甜甜，你的味道都和玫瑰花融为一体了～&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>当然如果做完第一回缓过来后花田红着脸小声提议想要尝试激烈一点的风格，牧野就会给她新的体验，经过她同意后绑住她的手，用玫瑰花苞轻抚她的躯体挑逗，或是含着冰块轻蹭她的敏感带，用侧入体位拥着她像是抱着等身娃娃般稍微用点劲疼爱着，一边艹一边附在她的耳边用法语低声说着荤话，将每个音都咬得抑扬顿挫极具挑逗性，弄得花田一直颤抖着流水溃不成军。玫瑰花瓣沾在两人交缠的胴体上，金色的长发和黑色的乌发交织在一起，披拂在两具美好的躯体上，他们像是在永恒静止的时间里徜徉，仙仙欲死。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;ul>
&lt;li>题外话：牧野舍不得对花甜甜玩SM和强制play的！他是温柔派的！他肯定坚决抵制并绝不让花甜甜被钱子、猛男还有35号带坏（花甜甜保护协会第一人非你莫属）不过他会为了满足花田自愿当下面那个开启gb模式，被花甜甜弄上高潮时心里还美滋滋地想等撕卡后换身份一起百合贴贴就更完美啦！（表演科其他人：3号你这不比35号更变态？！）&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;/span>
&lt;p>&lt;strong>If 威花&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>————————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;span class="blur">
&lt;p>花田和威尔可能是打架打到床上然后滚来滚去，力气都是势均力敌，一会她在上一会他在上，威尔是激烈派的，狂野中带着些柔情，只喜欢和花田面对面的体位，做的时候也不肯放过宿敌·青梅脸上任何一个表情，但自己也会被花田弄得呼吸凌乱大汗淋漓平时面无表情的脸也会变得潮红，花田虽然也爽得要命但还会不甘示弱地用脚背蹭过他的发丝和敏感的耳廓挑衅 “就这？你行不行啊？” 然后被威尔掐住脚踝加快了狠狠动腰的频率。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他们接吻时也很凶猛像是追着对方不放的仇人，威尔一不小心咬破花田的唇出了血有些愣神时，就被花田趁机翻身压到身下，骑在上方的花田将散开的头发往脑后一撩，一抹唇角，用沾上血的指腹抹上他唇边的红，血混合在一起，还没抹匀在威尔一个颠腰间红印子歪掉，使他那张平时一本正经英气俊朗的脸也别有凌乱色气感。他们一doi威尔就是闷声不吭的，床下拌嘴床上失语，全靠行动表达情欲和爱意，两个老是比谁先高潮，都哼哼较上劲最后彼此爽得说不出话来，doi啃得对方身上都是印子。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>威尔他会主动给花田lick pussy 然后被潮喷一脸，会面无表情地就着这张沾满情液的脸去吻花田，两个人都弄得湿淋淋黏糊糊的。&lt;/p>
&lt;/span>
&lt;p>&lt;strong>If 花洒&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>完全想象不出，好像只有gb的可能性唉。&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>————————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;span class="blur">
&lt;p>最多索萨被花田摁进床后入吧，软得和小妖精一样，一直配合着呻吟叫床 “花甜甜你好棒～爱死你了～啊哈~ 慢一点~ 轻一点啦~” 做的时候一直在欲求不满地回头想要索吻，但花田直接吻着他的后颈敏感处，磨得他开始哽咽讨饶，只有她能让他心甘情愿地臣服，他总是使各种坏心眼捣乱然后被花田乖乖地收拾。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>高潮的时候花田会猛地揪住他的头发将他拉到床前放的一面镜子前，在他耳廓边吹气 “我警告过你不要到处撩火，索萨。” &lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>看着镜子里自己那副情动脆弱而又快感迭起的色情模样，黑暗世界无恶不作的酒厂干部闻言弯了弯那双琥珀般的眼眸，一脸食髓知味的样子还吹了声口哨挑衅：“那就请警官小姐狠狠惩罚我吧～”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>当然中途他稍微缓过来可能就像个枕边妖妃一样在花田耳边不停地BB：“我比安室透更能满足你吧花甜甜？”“花甜甜我新做了一个玩具你下次用在安室透身上帮我试验下嘛～”“你知道嘛像他这样的人最适合被你orgasm control了他一定会服软……”
直到花田忍无可忍给他上了口球又来了一次干性高潮。&lt;/p>
&lt;/span></description></item><item><title>【表演科】落魄牛郎今天会顺利离职吗（下）</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E8%90%BD%E9%AD%84%E7%89%9B%E9%83%8E%E4%BB%8A%E5%A4%A9%E4%BC%9A%E9%A1%BA%E5%88%A9%E7%A6%BB%E8%81%8C%E5%90%97%E4%B8%8B/</link><pubDate>Tue, 29 Mar 2022 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E8%90%BD%E9%AD%84%E7%89%9B%E9%83%8E%E4%BB%8A%E5%A4%A9%E4%BC%9A%E9%A1%BA%E5%88%A9%E7%A6%BB%E8%81%8C%E5%90%97%E4%B8%8B/</guid><description>&lt;p>“……松田，到这里可以放开我了。”&lt;/p>
&lt;p>被押至巷尾时，安室透放弃询问这个看起来动真格绑人的面包车的来源了，他只微微叹气，他的女朋友在演戏这方面真的很敬业，做戏就要做全套。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“Barid先生在说什么呢~我听不懂。”&lt;/p>
&lt;p>他身后的损友用可恶的腔调继续调侃着，&lt;/p>
&lt;p>“我只服从大姐头的安排，负责把你绑去酒店。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“她在生我的气，不过我可以解释。”&lt;/p>
&lt;p>他的鼻尖有一股熟悉的精油香味还未散去，甜丝丝地缠绕在心头，方才栽到她身上时，他有种久违地躺倒在她家里的错觉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你倒是挺有自知之明。“松田阵平拉开后车门，一脚将他踢进后座。&lt;/p>
&lt;p>那里早先铺着一个柔软的垫子，不至于摔伤他，但他的双手还被反拷着，安室透爬起来咬牙切齿地回头看着友人，思忖着自己的认错态度应该还算诚恳。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>但松田阵平没有开锁的意思，把恶人形象演了个满贯：&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;大姐头说了今晚不会轻易放过你，你最好睡一觉补充体力，好好向她求饶认错。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>后车门下按的瞬间，发夹及时撬开手铐，安室透猛地发力窜出，迎面朝他挥出一拳！&lt;/p>
&lt;p>松田阵平早有预料稳稳地闪开，与此同时他咧开了嘴。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>麻醉针迎面正中他的眉心，巨大的睡意排山倒海般袭来。&lt;/p>
&lt;p>倒下去之前，安室透还不可思议地看着他的口型：&lt;/p>
&lt;p>【床上躺着去吧，这案子归我们警视厅了。】&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好险，幸好上次从早熟小鬼那顺走了这个好用的玩具。”&lt;/p>
&lt;p>看着躺在车里的友人，松田阵平自言自语将麻醉手表塞回兜里，毫无愧疚地扒掉了友人藏满发卡和刀片的上衣，把车门关牢。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“那个……松田，我们真的不是在犯罪吗？”&lt;/p>
&lt;p>打扮成可疑不良的高木涉从驾驶座探头，一边撤掉车顶上的警报灯一边不安地问，&lt;/p>
&lt;p>“这样是不是不太好？给人看见会引起误会的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“说什么呢，是这家伙敢在外面沾花惹草连续数日不回家，我们只是负责抓回去。”&lt;/p>
&lt;p>松田阵平理直气壮地说，&lt;/p>
&lt;p>“让他好好领教一下欺瞒大姐头的下场。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>啊？不是、花田，你们玩得这么开的么？&lt;/p>
&lt;p>高木涉瞳孔颤抖，有被后辈惊世骇俗的角色扮演play震撼到。&lt;/p>
&lt;hr>
&lt;hr>
&lt;br>
&lt;span class="blur">
&lt;p>安室透睁开眼睛时，心想，他好久没有睡这么沉了。&lt;/p>
&lt;p>他发现自己全裸四肢被拷在了一张大床上……真正意义上的全裸，一片布料都没给他留下。&lt;/p>
&lt;p>陌生的高级酒店里开着暖气，暗红色的落地窗帘在黯淡粉红的灯光下透着暧昧，屋里的氛围让他想起花田早春奈玩过的一个重口乙女黄油游戏。&lt;/p>
&lt;p>……这可是气得不轻啊？&lt;/p>
&lt;p>当他开始想象帘子外面是否真有一排前男友墓碑时，花田早春奈走了进来。&lt;/p>
&lt;p>床边微微塌下去，她还穿着那套宛如黑道的西装，但空气里飘着沐浴露与精油的香味，她已经洗过澡了，他的身子也被清洁过了。&lt;/p>
&lt;p>对比他的一丝不挂，她故意穿得这么严实，反让他心中升腾起猛烈的羞耻心。&lt;/p>
&lt;p>安室透有种他真的是被包养玩禁锢play的牛郎的错觉。&lt;/p>
&lt;p>“对不起。”&lt;/p>
&lt;p>他下意识先道歉。但花田早春奈的手先一步扶上他的小腹，沿着他小麦色的皮肤不轻不重地揉捏了一把，让他暗哑不语。&lt;/p>
&lt;p>“你是因为松田建议你认错你才先道歉的，你准备继续这么没有诚意下去吗？”&lt;/p>
&lt;p>喉结上下滚动了一下，他竭力稳住自己的呼吸，&lt;/p>
&lt;p>“我只是不想因为这个任务牵扯到你——”&lt;/p>
&lt;p>腿间最脆弱的部分猝不及防地被掐紧，逼停了他的解释，安室透挣了一下手铐，拼命压抑着喘息。他不可置信地望向他的恋人，四目对视的瞬间，花田早春奈露出了一个甜美的笑容，语气有些发冷：&lt;/p>
&lt;p>“做个任务还能做到牛郎店里去，既然这么欲求不满，废掉这里好了。”&lt;/p>
&lt;p>“！！！”&lt;/p>
&lt;p>有那么一瞬间，他的脊背沁出冷汗，无法分辨那到底是恐吓还是真心话。回过神来时他已经屏住了呼吸咬紧了牙关。那只手大发慈悲地松了劲，贴着他的隐秘之处徐徐游走，不知何时会突然用力。&lt;/p>
&lt;p>惊悚的余韵顺着电流，窜上他的肌肤，宛如蛇一般缠着他，使他的内心没由来地发慌，心跳在疯狂地搏击着胸膛，回荡在耳畔，震颤着他的神经。&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;放松。&amp;rdquo; 她拍了拍他的脸颊，就像在安抚一只受惊的小狗一样，捋了捋他的头发，那张脸上的神情从英勇就义慢慢落回情动与茫然，灯光落进那双蒙上水雾的紫灰眸子里，看起来像失焦一般，显得有些可怜，被夺走身体的控制权、彻底把最脆弱的一面暴露出来让他难以从紧绷的状态中完全脱离。她慢慢地俯下身，蜻蜓点水般吻着他的眼脸，那些若即若离的吻像是恩赐的垂怜又像是全新的挑逗，逐渐地勾起他更深的战栗，在失控的边缘摇摇欲坠。&lt;/p>
&lt;p>“你看，你总是这样，一个人背负着所有，把自己逼到孤立无援的境地，完全没给自己留一口喘气的余地，就像一张拉满到极限的弓。但你不是执行公务的机器，你是一个人，一个人是有他的极限的。”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈撑在他的身侧，散开的乌发斜斜地刺着他的肌肤，她一手解开领带，白皙的脖颈和锁骨霎时自敞开的衣襟露出，经粉色的灯光润上一丝暧昧的温度，但她并不急于在他的注视下进一步脱掉衣服，只是把玩着领带沿着他光裸的躯体轻蹭，他试图索吻，被她无情地摁回床铺。&lt;/p>
&lt;p>下一秒，他的眼睛被黑色的布料蒙住了。&lt;/p>
&lt;p>“别急……我们还有大把的时间让你好好领会这个道理，看看你的极限在哪，不是吗？”&lt;/p>
&lt;p>安室透呼吸一滞。&lt;/p>
&lt;p>视线被剥夺后，世界仿佛以另一重形式顺着他的血流磅礴地袭来，沿着他的耳边游走，他听见布料摩擦皮肤的声音，恨恨地在床垫震动间挣了一下手铐，那些衣服滑落、胸罩解开、内裤扯下的细微响动夹杂在恋人细微的吐息间，让他的耳尖发烫，第一道触碰落在他曾经中弹动过手术的地方，微凉的指腹游离在他的伤疤处，痒得骨髓里似有无数蚂蚁啃噬，随后，不知何时会落下的密集挑逗令他身子发软，任人拿捏的羞耻沿着他的皮肤升腾而起，疯狂灼烧着他的小腹。&lt;/p>
&lt;p>“你这是在惩罚我吗？大小姐。”&lt;/p>
&lt;p>他在汹涌的欲望与未知的战栗里攥紧了床单，闷闷地说，&lt;/p>
&lt;p>“让我失态就没法好好服侍你了……我还不想就这样被关起来……我不想丢掉工作……”&lt;/p>
&lt;p>“那就服个软求我，看看我能不能饶过你。”&lt;/p>
&lt;p>他因情动勃起的下身猛地被她再度抓住，正以一种舒服的节奏搓揉着，安室透的呼吸重了几分，不等他反应，那只手猛地收力，让他牙关间泄出了失控的呻吟，他听见花田早春奈的声音在耳边无情律动，&lt;/p>
&lt;p>“不过，看到你露出这样一面，只会让我更兴奋，真想彻底弄坏你，让你再也离不开我。”&lt;/p>
&lt;p>自己的下身在这种间歇式的蹂躏下愈发硬挺，安全套一路到底时，揉弄的手指甚至没有放过他的阴囊，他闷哼着，拒绝说出一切服软的话语。但另一只手抚上了他的下颔，仿佛恋人回归温情的爱抚，他恨不得多依靠那只手，像饥渴的人般贪恋着她的柔情，下一秒，这短暂的温情错觉破碎了，手指硬生生撬开了他的唇，逼得他锁在喉部的更多声音传出来。&lt;/p>
&lt;p>“呃！！轻……轻点……”&lt;/p>
&lt;p>胸部的左乳首被狠狠地含住，牙齿以不轻不重的力道摩擦着他，湿热的舌尖沿着中心打滑，垂下的发梢扫得他的身子发痒，在他无法克制地粗喘时，她掐着他的另一只乳首跨坐上来，两腿夹紧了他的腰，湿滑的软肉同时轻蹭着他，那里仿佛蕴藏着一汪永远不会枯涸的蜜泉。&lt;/p>
&lt;p>“叫出来，不然我就锁你一辈子。”&lt;/p>
&lt;p>她冷酷地下令，双手极其色情地抚摸着他的脸乃至耳廓，好像在欲海里掬起一捧幻影，&lt;/p>
&lt;p>“好好取悦我。”&lt;/p>
&lt;p>她坐下去的刹那，安室透坠入一阵晕眩中，全然不记得自己如何发出不能自抑的呻吟，又怎么把手心里的床单撕破。&lt;/p>
&lt;p>她的湿热绞紧着他的神智，喘息间也夹杂着满足的呻吟，安室透再次用力地挣了一下手铐，但骑乘在身上动腰的恋人俯下身来吮吻着他的脖颈，手指强硬地打开了他因忍耐握拳的双手，十指紧密地交缠压进带着枪茧的指骨，一下一下地摩挲着，被剥夺视线后，从指根传来的酥痒成百倍地融入快感的汪洋里，直涌全身，让他的大脑无暇思考。&lt;/p>
&lt;p>她的吻烫着他，沿着他的下巴、鼻梁、颧骨一一点过，长发流泻下来，仿佛深邃的夜笼罩进来，与他的肌肤交缠。她包容着他最深的黑暗，最深的分裂，最深的炽热，最深的伤痕与最深的河流。她是他最深的酣眠。&lt;/p>
&lt;p>高潮很快就来临了，他能感觉到她的小腹在抽搐，她的下身喷出的情潮浇灌着他，他的五脏六腑融化在快感的热浪中，可是每次都有一种隔靴搔痒式的停顿使得他屏住呼吸，承受着延长射精的折磨。她情动的喘息在耳廓边放大，他想象着此刻她的脸，想象着她舒服到不时紧蹙的细眉，染上快意的双眼晶晶亮着，全身都粉扑扑的，她喜欢听他讨饶，听他发出更多的呻吟，听他满足的喘息，她会在情动至极露出俘获他的笑容，宛如在浓雾中扑朔迷离的一只蝴蝶，直落入他的心房。&lt;/p>
&lt;p>他终于开始服软：“早春奈……我想看着你……求你了……别丢下我……”&lt;/p>
&lt;p>汹涌的情潮被推至顶峰，舒爽感自下体直窜天灵盖，他喊她的名字，他的欲望塌陷入无底的深渊里，他的失控是激烈缠绵下理智的覆灭，最后陷入绵长的涓涓细流里，他语无伦次地挽回了她的些许眷顾。&lt;/p>
&lt;p>在花田早春奈摘掉蒙眼的布料，轻抹他的生理泪水时，安室透猛地翻身而起，将她摁倒在床上！&lt;/p>
&lt;p>“这钥匙藏得也太隐秘了，差点没能够着呢。”&lt;/p>
&lt;p>头牌牛郎重获自由的手“啪”地旋开了床头的灯，流泻而出的暖光冲散了粉红的昏暗光线，霎时将他们紧密交合的身躯照得一清二楚。&lt;/p>
&lt;p>“呀，早春奈好厉害，喷得到处都是呢。”&lt;/p>
&lt;p>小麦色与冷白的肌肤亲密交缠，不知名的液体湿漉漉地粘在他紧实的腹肌和她仍在抽搐余韵中的小腹、大腿和胸前，她因情动而变粉的脚趾不时蜷曲着，他当着她的面捋了一把额前的碎发，居高临下地欣赏着她的身体每一寸，舔了舔唇似笑非笑地看着她。&lt;/p>
&lt;p>这一幕的冲击力实在太大了，花田早春奈条件反射地绞紧他，她下意识想挣开他去摁掉灯的开关，双手却抢先被安室透用新的手铐反拷住。&lt;/p>
&lt;p>“大小姐好像忘记了这个床头暗格里还有别的道具呢，这可不能怨我哦~ ”&lt;/p>
&lt;p>安室透解开腿上的束缚，将钥匙抛到远处的地板上，不紧不慢地从她的体内退出。&lt;/p>
&lt;p>“真没想到，好几天没做了，一下子就积攒了这么多呢。”&lt;/p>
&lt;p>他将射满打结的安全套当着花田早春奈的面晃了晃，扔进床边的垃圾桶里，像是满血复活的同时丢掉了所有的羞耻心，毫无自觉性地说着让身下人全身发烫无地自容的台词，&lt;/p>
&lt;p>“大小姐调教有方，不加倍回馈一下可不行呢～”&lt;/p>
&lt;p>“放肆！你这是以下乱上！”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈脚板踩上男人的肩胛，宛如征服一块野生的蛮荒之地，在他主动投降臣服于她索吻时，她蜷着身子，被铐住的双手抵在他的胸前，试图将他推开，&lt;/p>
&lt;p>“谁准你擅自乱动的，我才不要像你这样这么不听话的！”&lt;/p>
&lt;p>“你若是不要我了，我就真的无处可去了，请再给我一个机会吧。”&lt;/p>
&lt;p>安室透笑盈盈地当着她的面撕开了第二个安全套，他反抓住她的小腿，将她猛地拖向床铺边缘，迫使她半个身子都悬空在外，在花田早春奈下意识抓紧床单以防掉下去时，他已下床在床沿边站直，毫不留情地将她的双腿拉开搁在肩上，逼她以最敞开羞耻的姿势暴露在他的面前。&lt;/p>
&lt;p>“夹紧了哦，大小姐。”&lt;/p>
&lt;p>他捻着她的花蒂，温柔地诱哄着她，&lt;/p>
&lt;p>“接下来就请您考核我了。”&lt;/p>
&lt;p>粗长的性器势如破竹，狠狠地楔进她方才高潮敏感得软如水的身体里，几乎让她背过气去，不等她缓过神，他便以一种仿佛要将她钉进床面的力道毫不怜惜地一下一下迅猛律动起来，深捣着她敏感的内里，花田早春奈颤抖着哽咽出声，想要挣脱这超出承受范围宛如滔天巨浪的快感，半个身子悬空挂在他身上极易失去平衡感，迫使她的腿不得不拼命勾住他，身下绞得比平时还要紧，脚背因汹涌的顶弄绷直几欲抽筋，每次下滑的瞬间重新被他捞起，全身不听使唤般痉挛着，意识模糊得只剩下他炙热的双手流连爱抚的触感，他滚烫的唇在锁骨以上流离，猛地咬住了她的耳垂。&lt;/p>
&lt;p>“这个月就用这个通融一下原谅我好吗？”&lt;/p>
&lt;p>安室透在她耳边轻声恳求，富有磁性的嗓音自带蛊惑之力，磨得她的骨头都酥软了，&lt;/p>
&lt;p>“我不会再背着你在外面乱跑了。”&lt;/p>
&lt;p>“你……你耍赖！”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈的哼声里夹杂着不能自已的泣音，双手无力地在凌乱的床单上抓挠，&lt;/p>
&lt;p>“我解救你于水深火热之中……你就只想着用外面学坏的技俩勾引我……你怎么这么坏心眼呜呜！”&lt;/p>
&lt;p>身子在新一轮的高潮冲刷里猛地弓起，安室透扣住她的腰又是狠狠一个深顶，撞得她大脑炸成一片花白，双腿微微抽筋打颤。&lt;/p>
&lt;p>“您出手阔绰，为报答您的这份恩情，我只能留下来使出浑身解数了，这怎么能算是坏心眼呢。”&lt;/p>
&lt;p>他将耍赖进行到底，贪婪地贴着她的脸颊，向下去吻她的脖颈，&lt;/p>
&lt;p>“我服侍得可还满意？大小姐？”&lt;/p>
&lt;/span>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【艾笠】此刻</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%89%BE%E7%AC%A0%E6%AD%A4%E5%88%BB/</link><pubDate>Fri, 01 Jan 2021 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%89%BE%E7%AC%A0%E6%AD%A4%E5%88%BB/</guid><description>&lt;br>
&lt;p>&lt;em>“他的体内早已蕴含死亡，不论你怎么保护，他都无法逃离死亡的魔爪……”&lt;/em>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>古老的神话在今日崩塌了，噩梦里催眠师的预言阴魂不散，刻骨的寒意与热流交集在四肢百骸，三笠·阿克曼向上望去，一个陌生的世界在拂晓里升起，盛满摇晃的虚影。此刻，她从硕大的骨架上纵身一跃，像是跌入无法穷尽的历史深渊，所有的一切都能碾压她。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>天旋地转间，战场化为暗夜，磅礴的极光与群星在眼前延展。有人在这深渊里及时找到了她，那人刚牵着她站稳，她便牢牢抓紧他的手腕，他也没有挣开，静静地望着她，如瀑的长发下，面容给盈盈光中衬得多了些神性，三笠的目光不由自主描摹着他的五官，最后只在他清冷又幽深的眸中看见自己茫然的模样。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>三笠悚然回神，抬脚将他重重掀翻在地，反手拔刀。&lt;/p>
&lt;p>出鞘利刃直刺他的脖颈，见血的刹那，她如遭雷击，颤抖着停下，再度对上那人无悲无喜的双眸。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“怎么了？ 米卡莎，继续啊。”&lt;/p>
&lt;p>艾伦·耶格尔的声音如同诅咒，在沙原似有无尽回音，令三笠握刀的手又僵硬几分。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不给她半分喘息的时间，他捏住锋利的刀片，又往脖颈送入几毫米。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“艾伦！不要这样！”&lt;/p>
&lt;p>血珠自那细小的口子里争先恐后冒出，三笠慌张地丢开刀剑，摁住他作乱的手，那人突然发力，勾住她的脚顺势将她掀翻，一阵晕眩间，三笠只见他在皎洁的光中面无表情地用两根手指往那道伤口轻轻一抹，像是轻描淡写地抹去工艺品上的瑕疵，冒血的伤口顿时复原如初，一点痕迹和蒸汽都没留下，她瞬间头皮发麻。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你太乱来了，米卡莎。这就是你的觉悟吗？”&lt;/p>
&lt;p>每当艾伦唤她，MIKASA，低沉且柔和的发音，如同品味着世上的美好瞬间，15岁的少年唤她的名时带着些急促的嗔怪，17岁的少年唤她的语气充满信赖与珍重，19岁时，那声音变成了让她无法醒来的噩梦，他冷漠的声音锯在她的心坎上，眼神距离她愈加愈远。&lt;/p>
&lt;p>“失去阿尔敏，你们的战斗计划可真不怎么样。”&lt;/p>
&lt;p>他提起幼时玩伴如同谈论战场上任他拿捏的一枚棋，令她心如刀绞，不等他转身走远，她起身扑向那个背影，屈肘锁颈擒住他，心急如焚：“你把阿尔敏弄哪去了？！你怎能这样对他！”&lt;/p>
&lt;p>那人被她勒得险些喘不过气，几缕乱发飘下来，阴郁的神情里多了些凌乱的怒气，三笠只听他冷冷道：“他没死，他若还想谈判，也快死了。”&lt;/p>
&lt;p>制住艾伦很容易，但真正艰难的是面对他。上次紧拥他已是很久的事，却恍若昨日，三笠的语气软下来：&lt;/p>
&lt;p>“艾伦，和我们好好谈谈吧。”&lt;/p>
&lt;p>艾伦以行动拒绝，拧住她的手朝外用力要挣脱她的掌控，于是她更加使劲，两人走得磕磕绊绊，踩得脚下尘土飞扬。三笠心想，他挣不开她，他力气总会变弱，甚至不需靠折断骨头这种极端的方式。忽然，淡淡的嗤笑声在这极静且荒凉的沙地响起，凄凉可怖地萦绕在耳畔，使她寒毛倒竖，两个人的死亡场景历历在目——汉尼斯叔叔与亲爱的萨沙。她太熟悉这种笑声了，那是极悲深处的嘲弄，对自己无能为力的憎恨诅咒，而此刻，她无法弄清他的笑是哪种意图。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“ ’我们’？代表了谁？你冒死跳下去，就为做这种毫无意义的事？”&lt;/p>
&lt;p>艾伦的力道已不知不觉占上风，拧得她手腕生痛，为了验证她的口是心非，他强硬地掰开她的拳头，严丝合缝地贴上她的手心，同她十指交缠。三笠触电般想要逃离，却给他牢牢地牵着不放。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你一向不会撒谎。你在为何而战？为了拯救世界而战？继承人们的遗志而战？直到刚才战斗时，你满脑子里都还想着我吧？看吧——只是这样稍微亲密点的接触，你就无法对我起杀心了。你方才明明有机会躲开攻击，却跳下去了……想和我赌一把？赌我会不会救你？确实令我吃了一惊，然而一见面你又开始老调重弹。米卡莎，你可真是令人失望——”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>艾伦的声音戛然而止。因为身后擒住他的力道松了下去，肩上多了一丝重量，三笠将下颔贴上来，渐渐变成了从背后挽留的姿势，带着卑微的恳求和被戳穿的妥协，艾伦感到她凌乱的鼻息吹拂着他的耳侧乱发，一股酥痒和近乎绝望的悸动在他血液里翻覆。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“没错……艾伦，我是为了自己才来到这里的……”&lt;/p>
&lt;p>他听见三笠有些崩溃的声音，&lt;/p>
&lt;p>“我没有那么崇高的目的……也没有伟大的梦想……唯有一厢情愿……仅是这样就决定见你！此刻，我依然不希望你就这样死去……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“都说了那只不过是阿克曼保护宿主的本能……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>话音未落，膝下猛挨上很重一记，使他平衡不稳，回过神来，三笠已将他摁倒在地，猛将他翻过身，捧起他的脸对着他的双唇啃咬下去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在那个气急败坏的吻扑向艾伦时，细沙连同群星仿佛都要随着她垂下的鬓发倾落下去。艾伦停止了思考，时光仿佛要将他抛回童年，睡梦尽头是她尚未剪短的秀发，任微风抚弄，她那股熟悉的气息近在咫尺，似暗夜里凛冽的清香，早已糅入在这一生的记忆里，此刻混进他的吐息间。正当他要为此投降时，气势汹汹的吻戛然而止，咬得他唇下出了点血，三笠已面红耳赤地松开他，意识到他眼中转瞬的惊愣，不等他有所表示，她仓惶起身，却被他一脚绊倒，再度摔倒在沙地。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“又是这样，你又要躲开。”&lt;/p>
&lt;p>不同于那个带有热烈情绪的吻，艾伦的声音冷如坚冰。他没再擦去嘴角的血，脸上满是无法释怀的阴郁。&lt;/p>
&lt;p>“真好笑啊，外面斗得天昏地暗，我们两个在这里做什么呢？米卡莎，你的吻又算什么呢？你为什么总执着这种无望的事物？这就是你想要的？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“尽情嘲笑我吧……艾伦……”&lt;/p>
&lt;p>他眼中的女孩彻底丧失了气力，脸上满是失神落魄，&lt;/p>
&lt;p>“正如阿尼所说的那样，到最后……我是无法下决心杀你的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>再次望见艾伦时，15岁模样的阿尼质问她的情景历历在目，“你能下决心杀死艾伦吗？”从硬质化的石头里苏醒的少女看透了她的心思，她的审问持续不断地捶打着三笠的神经，也时时提醒着她继承巨人之力的命运，他们全如灰烬里翻飞的冷焰，倏忽一现。她的挣扎空留出无法共度的未来，未来里注定没有他，只要意识到这点，强烈的痛楚便汹涌弥漫，足以消磨她的斗志，她在他面前泪流不止，现在，她终于意识到，这并非阿克曼一族的副作用所致，而是一个人一直抱有无望的真心，得到了世上最大的痛苦——她是多么无可救药地爱着眼前这个人，因此也无法亲手毁灭他的愿望。&lt;/p>
&lt;p>“此刻，我不会恳求你回来了，我只恳求你就此停手……艾伦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>回答并不如意，艾伦沉默两秒，伪装的冷面终于扭曲，声音前所未有地愠怒：&lt;/p>
&lt;p>“你这样……算什么啊？给我起来战斗！来啊！打败我！杀了我！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>三笠感觉他蹲下来，把什么塞进了她的手中，是方才她丢下的刀剑，冰冷的铁在灼烫着她的灵魂，她的痛苦更加强烈，她受够了迄今为止令这些杀戮正当化的自我催眠，因而更加推拒。那人停了手，冷冷看着她头痛发作，捂头又是细细闷哼，等了数秒，忽然附身吻住了她。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不同于她愤怒又急迫的啃咬，那是带着欲望与抚慰的吻，唇瓣细细密密地摩擦着她，混进她流下的泪水，尝出些酸涩与苦楚，舌尖撬开她紧抿的唇向里索取她的回应，三笠顿时大脑宕机，任他拥在怀里吻着，他洒在她脸颊的气息灼得自己如同融在一片醉意连绵的热带沙漠里。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他们的时间冻结在此刻。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>唇间分离时她尚在发愣，前所未有的酥麻感从脑后方直窜天灵盖——艾伦非但没有罢休，竟咬住她的耳廓发泄占有欲似的，吮吻舔舐接连不断，激得三笠险些呻吟出声，她绷直身子要推开他，然而他的胸膛有力的心跳声贴着她的手心，使她浑身发软。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>15岁的她曾经以为她再也听不见那阵心跳，失而复得后不顾一切地抱紧他嚎啕大哭。现在她却无法这般做，只能任由自己陷入两难的境地，无路可退。抱着绝望决一死战前，三笠曾预感他大概舍不得伤她，也曾想象过粉身碎骨的命运，只是……她从未想象艾伦对她的攻击会变成另一种形式。&lt;/p>
&lt;p>亲吻之时，他的手指顺着她的脑后一路游弋朝前，抚上她的侧脸，轻轻按揉着那道他曾无意识留下的伤痕，三笠条件反射抓住他的手，生怕他像刚才修复自己的脖颈伤口那样，只轻轻一下，就将这道伤痕的回忆一并抹去，她情愿这伤痕永不痊愈。他们又较上了劲，谁都不肯放开对方。最后艾伦的脸在她眼中越来越近，几乎是鼻梁抵着她的鼻梁，吐息交融在一起，就这样静静对视。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>三笠听见他的声音平静下来后，多了些威胁：&lt;/p>
&lt;p>“要么杀了我，要么和我做。你自己选。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他果然疯了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>立体机动装置早已在激吻间被他卸下。再次选择丢开刀刃后，他便不再放过她了。艾伦背对着坐标，将她推倒在圣洁的沙地上，解开她的腰带，剥开她的衣领，细细吮吻着她的肌肤，她从未有过这般亲密的体验，企图掩面，却发现双手竟被两道骤然生成的细长锁链拷住了。艾伦贴在她的耳畔俯下身来，轻轻的嗤笑又激得她满心惶恐。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“知道这里是哪吗？”&lt;/p>
&lt;p>他疯得不轻时嗓音就会变得冷静又柔和，情绪莫测，让对方备受煎熬，这会说话间，手指颇有挑逗意味地划过她的锁骨，一路划圈往下爱抚，一边又盯着三笠泛红的面颊，将她的敏感反应和不安尽收眼底。&lt;/p>
&lt;p>“这里是我们的始祖所困的神域，也是所有艾尔迪亚人紧密相连的道路尽头。虽然我将他们暂时请出去了，但不能保证有谁会进来……”&lt;/p>
&lt;p>两根手指不等她反应，深深锲进她的身子，拇指毫不留情地碾过她的花蒂揉动起来，三笠已给他的恐吓话语和冷不防的入侵炸懵了，发出一声呜咽，拼命压抑住呻吟，憋足气咬牙轻抖着，绞紧他的手指，眼眶发红地望着他，她无声的抵抗只换来更深的进入，艾伦那修长、骨节分明的手指，正开拓着她的身子，像要抹平她的内里每一处褶皱，搅得她酥麻难耐，呼吸急促，自己的腰腹也随之轻轻抽搐，蹭得身上都沾了沙子。&lt;/p>
&lt;p>等他抽出手指时，她已头昏脑涨，下身已粘腻得一塌糊涂，抬眼便见艾伦面无表情地舔去了沾在手指上的她的情液，开始脱自己的衣服，色情得让她满脸发烫。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他怎么这么熟练？&lt;/p>
&lt;p>三笠有些自嘲地想笑——眼前这张似天使又如同恶魔的俊美面孔，始终带着那副可恨的欺人功效，迷惑着每一个人，让人心力交瘁。地鸣与杀戮分明没有停止，而她竟屈从了欲望，在同他做这档子事。她背叛了那些拼死战斗的同伴！一想到外面的状况，三笠便无地自容，不自觉地挣动腕部的锁链，此刻艾伦将衣服叠在了她的身下，动作体贴得无微不至，胯间挺立的性器顶上了她的腿间，炽热的器物贴着她的爱液，擦过她的敏感带，磨蹭得她更是六神无主，又迎来铺天盖细密安抚的吻，熟悉的嗓音炸在她的耳畔：&lt;/p>
&lt;p>“你躲什么？你不是说过我是你的？你威胁贝尔托特的那时，我真的动心了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不……你不属于我……也不属于任何人……”&lt;/p>
&lt;p>三笠委屈地直淌泪，他干嘛提这个？为他毫不犹豫策马冲向巨人足间、为他失去理智，此生已不知有多少回，而此刻，她已无法从累累如山的尸骨里再夺回他，他明明最清楚这一点，还要折磨她。升腾的背德感与负罪感迫使她再度挣扎起来，却被他以深吻封唇，于是她在朦胧中看清了，艾伦的双眼里没有半分柔情蜜意，银灰渗着金青的眸子，始终澄澈如同镜面，像是审判着她，映射出自己迷乱的模样。&lt;/p>
&lt;p>被他拷住狠狠地进入的同时，为了让彼此更加紧密无间，他抓住她踢动挣扎的脚踝用力一拖，三笠感到自己的身子被灼热的器物钉穿在绵软的沙地，星河令她目眩神迷，艾伦进入得太过深入，让她差点背过气去。&lt;/p>
&lt;p>“放松，米卡莎……”&lt;/p>
&lt;p>似乎给她绞得生疼，艾伦的声音有些沙哑，粗重的呼吸贴着耳畔，他的手温柔地托着她的后脑，如同挽救溺水之人一般，咬住了她的肩胛，向上吻着她的脖颈和裸露的喉管，热血在一片难以言喻的欢愉和战栗中沸腾，他在她身上留下了齿痕，他存在的印记，她竟在这种夹杂着轻微疼痛的爱抚中兴奋起来，小腹阵阵发酸，下身止不住地分泌更多情液，让他进入得更加顺利，待感受到她开始适应起自己的尺寸后，艾伦毫不怜惜，发狠地顶弄起来，将她出口的控诉撞得支离破碎。&lt;/p>
&lt;p>情热如潮翻涌不止，几乎要融掉人的五脏六腑。三笠的手无助地在空气中抓了抓，指尖刚触及近在咫尺的冰冷刀剑，又闪电般缩回去，难耐地向下抓着，却使不上力。两腿在颠弄中直打颤，难以启齿的液体一直从两人交合的部位淌流不止，连捣弄的水声都清晰可闻，浑身都要在这汹涌的快感折磨中散架了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她就这样被注视着，一句完整的话都凑不出来，急促地达到了高潮。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>从艾伦的视角望去，他那受了巨大委屈的心上人正泪眼汪汪地望着他，望着一个无可救药的混蛋。这混蛋发动了最不可饶恕的大屠杀，为了追求无人可及的自由，不惜对往昔的同伴们宣战，却将她独自一人控制在道路中占有、糟蹋着她，简直算是本世纪的笑话……他的嘴角又不移自主地扭曲，忽然感觉一滴水落了下来，砸在她的脸上，混着她满脸的泪水分不清彼此，于是他讶异地发觉那是自己未曾捅伤的右眼不受抑制的泪水。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>东洋人的漆黑双眸原本一向静谧、平和包容地映入世间万物，让最深的罪孽与黑暗无处可遁，然而那又是一片蕴藏着温和且有力的永夜，摄人心魄。从前，每当与她对视时，总是稍稍为此失神，青春时期总是下意识地回避开。可是如今，这双眼此刻却被他弄得水雾氤氲，直直地望向他，多了些更加灼烫的诉求。&lt;/p>
&lt;p>酸楚连同满腔的黑暗情绪迎头浇灌——不，再对视一秒，他会疯得更彻底，他不能原谅。&lt;/p>
&lt;p>“你对谁都是如此包容吗？！米卡莎？”&lt;/p>
&lt;p>“怎么可能！明明是你……”&lt;/p>
&lt;p>回应的是蛮不讲理的一记深狠顶撞，捅在敏感难耐的地方，三笠的辩解变了调，不明白他又发什么疯，哽咽起来，她竭力地想要平缓呼吸，却在这场任性且激烈的性爱中一直失态，沙地温暖包容着她因快感陷下去的手指，交合处大量喷涌出的液体顺着她的腿间沾湿了身下那片沙子。艾伦的双手温和有力地梳着她脸颊上凌乱的发丝，毫不客气地蹭到她的耳廓，脖颈，爽得她不停哆嗦。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我再问你一次，”&lt;/p>
&lt;p>此刻面对这样溃不成军的她，他更不肯放过她。身处这片疆域无处可逃，末日的审判迎头落下，他骤然平静的声音让三笠不自在地发抖。&lt;/p>
&lt;p>“米卡莎，我算是你的什么人？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她方才那么急促地攀上高潮，还在痉挛，更组不成一句完整的话，又被这样注视着逼问，她低声啜泣着想要平息自己的失态，生怕他想不开又发疯，她怕那些违心又伤人的话语，更怕他眼底那股透心的失望，那失望不同于她的绝望，是对整个世界的放逐。艾伦——艾伦——她的唇翕动着，企图说些什么，而那些词语，从没流畅连贯出口的机会。每一次斟酌用语时，她都生出一种荒谬感，世界仿佛压在喉舌之间，变成更加粘腻浓稠的血泥，堵塞着她——永远词不达意。三笠有时会绝望地想，她被她的母语放逐了，今生流淌在她体内的血也将不会回归故乡、不得安息。她的原罪在于自我的意识太薄弱，永远追逐着人生里徘徊不散的一个又一个影子，使得杀伐果断的身躯与那身中疲惫的灵魂仿佛随时都在拉扯着，成为一个被动的傀儡，她迫切渴望一种表达，破开横隔在他们之间的坚冰。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>绚烂的群星光影覆灭在那人眸中，她的意识也随之沉沦进去，恍然忆起在何处体会过这双眼的压迫感——那年冬天，艾伦第一次将两个成年人杀死时，就像是从这个残酷的世界夺回一项属于自我的权柄般，双眼着魔且充满憎恶。只是那时，借着惊悚又惨白的昼光，她将他误认作了神明。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>世界残酷，但也美丽。他于她而言，也是残酷且美丽的人。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她在这世上比谁都强烈被他吸引着。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>“艾伦于我而言，是这一生都无法被取代的人……”&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>忘掉“永恒”吧，就让这个词从指尖划过，变得无足轻重。永恒将变成一滴水、一阵轻风落在他们脚下不知名的道路上，时间会嘲弄凡人的誓言，一切以生命起誓的献词都将在众生的见证下解构，成为桩桩笑料。仅有此刻，她要竭尽全力，夺回自己力所能及的表达，夺回片刻的真实。共犯、救命恩人、发小青梅、家人、同胞、战友、恋人……都无法形容他们一路的羁绊。他们的相遇始于罪孽与拯救，漫步在重重叠叠的死亡阴影下，满是柔和与癫狂。她拒绝言语的阐释，拒绝一切轻描淡写的抹平。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“艾伦？”&lt;/p>
&lt;p>她向上望去，只见银光里他棱角分明的五官，像是蓄满了幽深的死亡阴影，只有右眼淌流下的那滴泪水，生动分明。幽深的寂静里传来两声碎裂的脆响，拷住她的锁链化成了银沙，簌簌陷落。于是，她轻轻地抬手，触及了梦中那个总是远去的少年，抹去了少年脸上的泪痕。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你就……无法忘记我吗？”
她听见艾伦这样询问。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>“我恐怕今生到死都无法忘记你。”&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>三笠坦诚地回答。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>世界在烈火中焚燃，地上与天边都是难分难舍的血色，瑰丽的云霞如火烧般倾轧而下，地鸣震动着全世界的景象，世间从古至今所有的锁链正在粉碎殆尽。此刻，他们在路中终于互通心意，依偎着彼此，如同初尝禁果后陷入渴恋的情人，在这永恒的边疆挪着最轻慢的舞步。道路中每一分秒的流逝都漫长无比，青春在眼中仿佛也停滞了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他们紧紧地相拥，缠绵交媾，几乎要把彼此嵌入骨肉中，艾伦虔诚地吻着她，握住她纤细的腰肢，捣得她下身濡湿，三笠将获得解放的双手眷恋地缠上他的脖颈，如同捧住一团烈火，她曾无数次见证他冲向前线，血肉之躯饱经摧残后反复再生，每一次，自那断躯萌发生长的神经接连红色的血肉像团盛放的花，猩红，热烈，温暖，晕染着她的视线。她不由得轻轻抚过他的背脊，摩挲着脊椎骨，好确认那个怪物尚在人间。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她同艾伦翻来覆去用各种姿势做，在欲海中颠簸起伏，银白的细沙从他们的身上簌簌抖落，如同永眠过后的第一阵初雪。沉沦间，只有艾伦嘴角那处咬伤没有愈合，时不时便在激吻间又重新开裂，渗出新的血珠，一抹红色点缀在动情的眼睑上，极其醒目，觉察到三笠直勾勾的视线，他便用指腹染血轻轻勾勒着她的唇，血的铁锈味混合着她的情液同他的气息弥散不去，她的视线很快便晕散在这恬醉的星夜沙原，朦胧之中，忽听见遥远的钟声震颤——噩梦里熟悉的钟声。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>“不会再有任何噩梦了。”&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>光影贴着他的发丝似游鱼般划过，他同她耳鬓厮磨着，道路无尽延伸的磅礴景象通过他搀扶的手，源源不断地传递而来。海潮拍岸的余音与怒号的飓风回荡在无限广博的时空里，三笠隐隐想起玛利亚夺还战的次年夏天，热风滚滚，烈日下唯有他身上飘来海的气味，清凉又咸涩，他在墓地中行走，用完好再生的手触碰着每一块石碑，用同样的低声说，地上不配拥有乐园，在永恒的乐园里，不再有人为了某人承担集体的死亡和罪孽。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——那么，在永恒的乐园里有你所渴望的自由吗？&lt;/p>
&lt;p>那时她心中顿时漾满淡淡的酸楚，想要看清他那不再笑的眸子，试图望见他所注视的景色，但那里仿佛只有粼粼的海，一些缥缈的影像，最真实的只有死亡，凝重、肃穆，同他的沉默融为一体。为此，她甚至开始嫉恨始祖的诅咒了，他们徘徊在不可退却的战场与噩梦里，却仍旧相信着梦想。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>第二下钟声响起时，她看见巨人们行走在云蒸霞蔚之中，前赴后继的逃亡者在将嚎啕的新生儿奋力托举，全世界所有幸存的子民都匍匐在地，朝向大海彼方。&lt;/p>
&lt;p>所有人都在无望地合掌祈祷，今生尽是无望的追寻、渴念与挣扎。她同艾伦正十指交扣，指尖残存的体温令人如在梦中，多年前在矿车里给绯色残阳染红的那张脸浮上她的心头，半明半灭。“因为你们很重要，比其他人都重要……所以……我希望你们活得长久。”当时他害羞地说完这句话，躲闪着她的视线。那时，她以为矿车行进的轨道没有尽头。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>只有那一刻，死亡的阴影离他们最远。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>世界的景象渐渐退散，道中的群星一点点侵袭着艾伦的身影，三笠感到一股无法抑制的悲恸，第三下钟声响起，她恍惚又见噩梦里从不缺席的催眠师拉住了幼年的她，将命运的匕首呈递给她，诅咒的声音淹没在喧嚣里，此刻，三笠凝视着那张镜子般的面具映出的自己，神情已不再茫然。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>无尽徘徊的噩梦迎来了终结，宣判艾伦·耶格尔死亡宿命的催眠师面具碎裂，沐浴在血与光中，正带着残酷且美丽的目光，定定地注视着她。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“谢谢你，米卡莎。”&lt;/p>
&lt;p>艾伦用一种极其温和的声音对她说道，&lt;/p>
&lt;p>“永别了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>三笠·阿克曼好像一晃神又回到那个遥远的冬日，在那里与他初见。他手握淌着热血的尖刀，在阴雨连绵中淌下悲愤的泪水，如疯狂的杀神，又如令人垂怜的圣子。&lt;/p>
&lt;p>当艾伦替她围上那条围巾，她的心从那一刻起，再一次被唤回了世上。她曾决心背负罪孽同他到世界的尽头，而此刻，世界则残酷地向她露出皲裂的口子，等着她将刀刃捅进眼前人的身体。母亲死去的双眼在透过每个她杀死的生命无神地望着她，这一生再一次拿起武器时，她的脑海里最后闪过的，却不是那些残酷的经历，而是某个午后，她在花圃里目睹的，昆虫吞噬蝴蝶的景象。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“他的体内早已蕴含死亡，不论你怎么保护，他都无法逃离死亡的魔爪……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——无论如何，你都无法改变他的命运。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——既然如此，我会陪他一同赴死。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>现在她变成了那只蝴蝶，被钉住吞噬，从无法穷尽的历史深渊跌落，所有的一切都能轻易碾压她。她眼中那双银灰的眸底，美丽如绸缎的极光正自深处闪烁，朝向未来无限延伸出去，坐标之树银色的光芒洒在他们交缠的身上，仿佛白雪轻轻落着，刀刃没入满是爱意的心脏，滚烫的鲜血源源不断淌流，洒在沙原上如同盛开的花，他们十指相扣，世界陷入一片预先终结的寂静。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——我会阻止你，很快来陪同你，艾伦。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——只要有你在，我便无所畏惧。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>三笠听见了自己的笑声，笑声清冽透彻如要将她带回童年最无忧的时刻，她这一生还未如此开怀笑过。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——这将是……我预先付出的代价。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>登顶的快感轻飘飘的——三笠·阿克曼感觉自己的身子在人间千尺坠落，随后，有人接住了她，她降落在飞翔的巨人身上。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>——————Fin——————&lt;/p></description></item></channel></rss>