<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="https://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>整活IF线小剧场 on Ceciliaの 小站</title><link>https://springcecilia.blog/tags/%E6%95%B4%E6%B4%BBIF%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA/</link><description>Recent content in 整活IF线小剧场 on Ceciliaの 小站</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Sat, 25 Jun 2022 19:34:26 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://springcecilia.blog/tags/%E6%95%B4%E6%B4%BBIF%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>【表演科】马普尔书店一日游</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E9%A9%AC%E6%99%AE%E5%B0%94%E4%B9%A6%E5%BA%97%E4%B8%80%E6%97%A5%E6%B8%B8/</link><pubDate>Sat, 25 Jun 2022 19:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E9%A9%AC%E6%99%AE%E5%B0%94%E4%B9%A6%E5%BA%97%E4%B8%80%E6%97%A5%E6%B8%B8/</guid><description>&lt;p>《星期六的第24小时》番外2&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————————————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“什么烂片！”&lt;/p>
&lt;p>刚走出影院，基安蒂便开始爆粗口，&lt;/p>
&lt;p>“我cp竟然是假的！怎么可以这样对我！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这家坚持放映冷门影片的良心影院不久前死过人，现在来人寥寥无几，最近排了一部前所未闻的商业片《穿越时空的恋人：在世界彼端等着你 · 终》，他们几人上午在附近做完任务后，收到BOSS的休假通知和福利电影票，四舍五入就当团建了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>抹完眼泪的伏特加深深叹了口气，把墨镜重新戴上，也很意难平：&lt;/p>
&lt;p>“这个导演太可恶了！把我骗得团团转！外星人怎么可以那么魔鬼！女主玩弄她的鱼塘没有愧疚感的吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“拜托！那才是她的魅力点好吧！外星女主就是又酷又飒心狠手辣笑得超甜超美的，阻挡她赚小钱钱和发展事业的鸡贼男都靠边站好吧？肯做她下面的M君才是最棒的！裙下之臣加年龄差的禁欲系就是绝赞！啊，和你说了也是对牛弹琴，你这种大叔欣赏不来的啦，已经落伍了。”&lt;/p>
&lt;p>基安蒂语似连珠炮，发表完她的cp小论文，一想到影片的官配，崩溃地抱头，错付的痛苦令她的蝴蝶眼线都扭曲成了一条细线，&lt;/p>
&lt;p>“可我想不通啊啊啊啊啊！明明他们的cp感那么真，为什么女主的官配是另一个人！我不理解！怎么会是那样一个没品的神经病啊啊啊啊！再不济骗我说那个诡计多端的牛郎A君才是外星恋人也行啊！欺负我没看过前两部嘛？可恶！我真想把导演暗杀了！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这个难度恐怕有点高，导演和他的原班人马拍完电影就牵涉进谋杀案关进去了。”&lt;/p>
&lt;p>伏特加看了看手机上查来的信息摇了摇头，遗憾地赐予她又一重击，&lt;/p>
&lt;p>“等他们出狱后也不大可能重拍，扮演女主的演员已经逝世了，再找类似气质的很难，基安蒂你就接受现实吧，这个作品系列的官配cp已经锁死了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>基安蒂发出了痛苦的呻吟。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……嗑cp时能不能带点脑子？导演弄点拙劣的障眼法就让你们受不了了，真没出息。”&lt;/p>
&lt;p>琴酒面无表情地点了烟。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“大哥！莫非你从一开始就知道哪位才是女主的那位外星恋人了？！”&lt;/p>
&lt;p>伏特加很是吃惊琴酒一脸早在预料中的淡定神情。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>大哥竟然真的那么准确地就嗑对cp了么？！这实在太厉害了吧！虽然他知道大哥是什么意外都能冷静接受的强者，但这部猎奇的影片对他这种混黑的杀伤力也太足了！除去天马行空的剧情不谈，导演设置的鱼塘cp连连看堪称恶趣味到极致！看完是个人很难不爆粗口！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>基安蒂也震惊地扭头：“难道你看过前面两部？不可能！那两部网上资源超难找的！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你们是蠢货吗，这么显而易见的事实，第一眼就该看出来了。”&lt;/p>
&lt;p>琴酒深吸了一口烟，&lt;/p>
&lt;p>“女主在窗上喝气画的字符后面男主有在童书上画，应该是他们使用的太空文字。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“什么？我还以为那只是乱涂乱画的！”&lt;/p>
&lt;p>伏特加惊叹道，“真不愧是大哥，一眼就解开了谜题！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“切，什么嘛，我还以为Gin你会稍微惊讶一下呢。”&lt;/p>
&lt;p>基安蒂悻悻道，“毕竟连贝尔摩德那个经验丰富的女人都猜错了！她都气得提前离场了呢。难道说，Gin你其实在鱼塘学这方面会比贝尔摩德更有天分吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“把我和那个做作的女人相提并论，你想死吗，基安蒂。”&lt;/p>
&lt;p>琴酒掐灭了烟怏怏道，&lt;/p>
&lt;p>“这和鱼塘学没什么关系，只是电影学的皮毛罢了。看电影就像破案，需要通过镜头、人物动作、对白推敲分析，寻找导演遗留的蛛丝马迹，理解剧本结构就不会意外……光这样说没用，回去多做拉片训练就能掌握诀窍了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>基安蒂更加震惊了：&lt;/p>
&lt;p>“Gin你好严格！看电影不就是为了爽吗！又不是编导科和表演科的学生我干嘛要这么较真啊！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“所以你只会被导演耍得团团转，就像日常里被组织里的老鼠骗得团团转。”&lt;/p>
&lt;p>琴酒轻哼一声，看着来来往往的车水马龙，加快了步伐，&lt;/p>
&lt;p>“银幕和生活总是相通的。一部电影的诞生背后是无数人的意识与实践的汇总，到头以来电影工作者在组织故事和呈现影片的过程里得到了成长，相比之下，它的观众是收获最少的。讽刺的是，导演和演员越是在意现实的回声，作品越是只能留下悬而未决的议题。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“什么嘛，听起来这些人都是不切实际的理想主义者。”跟在后面洗耳恭听的基安蒂扁了扁嘴。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这世界自然不缺理想主义者的照耀，他们越是试图给予观众希望，那份现实反馈的幻灭必然会使其致盲。毕竟穿透银幕的力度和变革可不是人人都有的。”&lt;/p>
&lt;p>琴酒冷笑一声，&lt;/p>
&lt;p>“倒不如说，不去深究这些的观众会更幸福吧，在一如既往的人生里毫无察觉地苟延残喘，或心甘情愿地成为上位者的养料，反正面对生活里难以置信的残忍，人类不都有可笑的自我保护机制么？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他突然在路的一侧停下了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>前面的商业街排起了很长的队伍，形形色色的人应有尽有，一家名叫‘马普尔’的书店在搞什么新书签售活动，才使这里异常热闹。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>琴酒瞥了一眼橱窗贴着的宣传单。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>本以为这种打着阿加莎小说侦探的噱头的网红店一无是处，却没想到上面的信息意外地丰富，还贴心地标注了原版诗集在几楼几区。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>“睡眠研讨会——《随时随地倒头就睡不是传说：社畜的理想秘籍》？书店为什么会搞这种奇怪的活动？！”&lt;/p>
&lt;p>伏特加凑到他边上，汗颜地读着宣传单上最吸睛的内容，&lt;/p>
&lt;p>“大哥！这书竟然是毛利小五郎写的！那个侦探竟然开始写书了！真是狂妄！他这种总是打小钢珠赌马的闲人配给天天上夜班弹性工作制的社畜写指南？！岂有此理！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哼，不过是店主利用名人效应来拉拢销量罢了。”&lt;/p>
&lt;p>琴酒不屑一顾，“搞那么多花里胡哨的活动和文创周边，看似富有情调，实则品位低下，偏离书店的核心功能耍小聪明而已。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“倒也不必这么苛刻吧，毕竟这个时代的实体书店生存艰难呢。”&lt;/p>
&lt;p>一个刚走出店的驼背老婆婆经过他们，漫不经心地接话道，&lt;/p>
&lt;p>“认真去读一本书的人不多了，总是需要各种商业模式吸引流量的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“贝尔摩德，别和我说你休假就是为了支持这种烂书签售会的活动，你什么时候品味这么差了。”琴酒嫌弃道。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊呀，你可真是不留情面呢，Gin。”&lt;/p>
&lt;p>‘老婆婆’在伏特加和基安蒂震惊的注视里慢慢拉直了身子，苍老沙哑的声音突然变得优雅动听，&lt;/p>
&lt;p>“我也很好奇那位名侦探的睡眠秘籍呢，毕竟我可是需要不定期拍电影倒时差的演员啊。睡眠就是女人最大的美容秘方不是么？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她悠悠地撕掉了假面，戴上了墨镜，依旧是让琴酒想吐的神秘主义者作风。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不说这个，Gin，你要是进去，我建议你远离签售会哦，那里……可是有一群粉丝为了抢夺限量版签名在打架呢。”&lt;/p>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>诚如贝尔摩德警告的那样，一楼那个签售会现场布置得仿佛微型版毛利侦探事务所，他刚路过就听见一个尖嘴男人在揪着一个珊瑚头男人大叫：“我可是群马县的警部！毛利先生这些年的现场推理我都有高清特摄DVD，我才是毛利先生的头号弟子！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“谁还不是个警察了！我可是静冈县的警部！”&lt;/p>
&lt;p>珊瑚头男人也情绪激动，&lt;/p>
&lt;p>“我才是头号弟子！明明是我先来的！我不仅有毛利先生的特摄，还有师母的破案特辑！是夫妻同框的珍藏版哦！！你有吗！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这里有点不对劲，神经病是不是太多了？或许这本来就是个崩坏的世界。琴酒内心毫无波动，撇下看戏的伏特加走向了他的目标区域。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>诗集专区比外围那个闹哄哄不像话的地方清净多了，不论何时，读诗的人总是少得多。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哎呀，若是在找保罗·策兰的诗集，我想应该在那一排吧。”&lt;/p>
&lt;p>浏览原版书书架时，一个与他擦肩而过的小胡子眼镜男热心地为他指路。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>琴酒瞥了一眼这个男人：“要赶稿的小说家在这种书店里能集中精神吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这家书店提供了deadline单人赶稿间，我充了会员哦。”&lt;/p>
&lt;p>被一眼看穿职业，小胡子男人很愿意多说说话，&lt;/p>
&lt;p>“这里氛围很不错，平时在各个专架转转，就有了填坑的欲望，比我去图书馆有效多了。我之前一直去的米花图书馆，但馆长的脸长得太恐怖了把读者都吓跑了，冷冷清清的。还是这里热闹多了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他眨了眨眼，脸上充满快意：“而且，出版社就在隔壁，催稿的编辑做梦也想不到我就在他们单位边上的书店待着呢，这就是所谓的灯下黑。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“确实，非常巧妙地利用了人的心理习惯。”&lt;/p>
&lt;p>琴酒点点头继续浏览书架。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“生活总是需要点戏剧性的。”&lt;/p>
&lt;p>小胡子男人比他更驾轻就熟，替他找到了目标的德语诗集递给他，&lt;/p>
&lt;p>“请别介意我，我正在创作瓶颈期，在发愁新出场的反派人设呢，所以不自觉想多和人聊天找找灵感参考，您身上似乎具备着我一直苦于寻找的角色特质，冒昧问下您的职业是？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“演员。” 琴酒面不改色地说，“你觉得我最近在扮演什么角色？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“看起来像是黑手党杀手一样的角色。”&lt;/p>
&lt;p>工藤优作仿佛有社交牛逼症，丝毫不觉得尴尬，笑呵呵地追问，&lt;/p>
&lt;p>“顺带一问，你喜欢侦探小说吗？我的儿子特别喜欢夏洛克·福尔摩斯呢。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……你打算塑造一个有反差感的侦探角色吗？恕我直言，这人设已满街泛滥了。不如打造一个表面小说家、实则是夏威夷军事基地教官之类的角色会更新颖点。”&lt;/p>
&lt;p>在以侦探角色为店名的书店自然要做好遇上推理爱好者的心理准备，琴酒再度打量了一眼这个小胡子男人，冷冷敷衍，&lt;/p>
&lt;p>“福尔摩斯不错，不过《最后的致意》是柯南道尔的败笔，它只会在终末，使人从引入入胜的侦探故事里回神，想起作者身上令人反感的矛盾和局限性。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哦？这么说来，你其实是一位柯南道尔的黑粉？因为他曾为英国的布尔战争与殖民主义作辩护？”&lt;/p>
&lt;p>工藤优作被勾起了兴趣，目光锐利了几分，一脸挖到好素材的表情。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……黑粉也谈不上，只是不可否认，第三世界的反衬与殖民主义的烙印成就了柯南道尔的侦探小说，从这个意义上，他笔下侦探活动的那个世界自然迎合了中产阶级的口味。&lt;/p>
&lt;p>当然，也不可否认，侦探小说体裁最初就诞生于资产阶级的内部秩序里，而我更欣赏它由案件延伸至社会现实的批判性和超越性。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>见男人丝毫没有被自己的过冷气场逼退，三言两语还打发不掉，琴酒有些索然无味，不过休假时他不介意多说两句，&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“福尔摩斯的确有使人狂热的魅力，不仅仅在于他过人的神探特质，更在于他是以体制之外的身份贯彻正义，这是小说所赋予的理想乌托邦……而在《最后的致意》里，晚年的他却在应国家之命抓间谍，这是现实赋予的过于平庸的谢幕。再联想下一战的背景，那不过是为争夺殖民地与可压榨劳力而进行的疯狂角逐、帝国间的政治游戏罢了。假如我是柯南道尔，我更情愿无视读者的意志，让福尔摩斯同宿敌永久长眠于莱辛巴赫瀑布。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯……你对这位神探可真是相当严苛呢，也许他只是一名凡人。”&lt;/p>
&lt;p>工藤优作认真听到最后一句，不由得失笑，&lt;/p>
&lt;p>“经你这么一说，我反而打算创作一个类似莫里亚蒂的人设了……仔细想想，柯南道尔鲜少用客观与正面的笔墨描写那个贫富严重分化时代的底层，而莫里亚蒂利用广大基层筑起的犯罪帝国相当牢固，让资产阶级很是棘手呢。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“随你吧，我们终究不是社会学家，只是空谈和幻想的凡人罢了。”&lt;/p>
&lt;p>琴酒不想和这位思维跳跃的拖稿小说家聊了，这个男人或许品味比外面那些签售会的跟风者们高上一点，或许能和他有不谋而合的爱好，但他的谈吐隐隐透露着某种让琴酒厌烦的精英气质，某种他看不惯的属于特权阶级的从容和耐心，不难推测他有一帆风顺的成长经历和幸福美满的家庭，他越是想要追着他往深里聊底层的苦难和社会议题，就越是使他敬而远之。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“福尔摩斯从不缺出彩的演绎，但莫里亚蒂却更难超越，任何藏拙的翻新，都会显得儿戏。”&lt;/p>
&lt;p>他丢下这句，堪称无礼地转身往里走，混入一群cosplay爱好者里甩掉了小胡子男人。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这个区域的怪人越来越多，多得令他费解，直到他看见楼梯转角处排长队的谜之占卜间，一个魔女打扮的少女捧着水晶球，她身后的书架上全是黑魔法手帖、神秘学、古埃及考古类书籍。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这种活动真是太喧宾夺主了。”&lt;/p>
&lt;p>排队等着占卜恋爱趋势和职场建议的游客摩肩接踵，琴酒不由得皱眉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我同意，不过顺应这种主题上架的书很不错哦。”&lt;/p>
&lt;p>他身边一个穿侦探装的少年听见了他的自言自语，低声对他说，&lt;/p>
&lt;p>“据说里面混入了真正的魔书……大家都想成为得到那本书的幸运儿呢。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>少年明显也是个推理爱好者，但此刻却更像个邪/教安利者。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……就像《沙之书》那样的？”&lt;/p>
&lt;p>琴酒对此兴致缺缺。他看着这个阔少爷，心想这些未经社会毒打的年轻人果然世界上最闲最幼稚的群体，今天玩侦探游戏，明天玩签订魔法契约的游戏，后天没准就是什么两者结合的驱魔侦探游戏了，对比之下，他就是会散发负能量缺乏梦想的社畜，只会无情打击小朋友的积极性，&lt;/p>
&lt;p>“在我看来，得到那本魔书的人恐怕是世界上最不幸的人。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我倒是觉得博尔赫斯总是笔下留情的，他最后不还是让《沙之书》的人放弃了它么？也许他将获得一个摆脱永恒的更宽广的世界。”&lt;/p>
&lt;p>白马探毫无障碍地接梗，颇有安慰之意，&lt;/p>
&lt;p>“我认为我们的世界从某种意义上正像《沙之书》那样，似乎消解了线性的时间和历史，没有那么严格的科学规律，魔法和平行宇宙或许也都真实存在，一切皆有可能哦！所以这位先生，耽误您几分钟，我想为您介绍一下凌驾于我们的主，智慧生物……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在他即将要展开细说可疑的邪/教时，琴酒及时地瞅准人群的空隙穿过去，摆脱了他。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>从没想过一家书店遇上怪人的频率如此之高，琴酒在心中默念这将是最后一批，刚刚上楼，就看见在楼梯口发签售会活动传单的波本。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“波本，你在这做什么。” 琴酒厌烦地说，“被甩了后开始另谋新职了么。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我·才·没·有·被·甩。”&lt;/p>
&lt;p>波本这次连假笑都不屑于给了，“没想到你也会听组织里其他人八卦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“又到了年度网红店的竞争了，波洛咖啡厅的老板派我来这里实地考察一下，我正好借那个侦探的新书发售会来搜集情报。”&lt;/p>
&lt;p>在休假日还遇上同事，波本语气比他还要不爽，好像琴酒欠了他钱似的。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>看样子这个打几份工的男人出院后的日子并不好过。组织这段时间派发的任务少了，大家一闲着就疯传小道消息，琴酒听到最多的就是这小黑脸还被牛郎店老板拖欠了很久的工资，到处都有人添油加醋传他做头牌牛郎时被潜规则过、原来看上的富婆是个会玩S/M的海王，刚有了新欢就冷落了他、打算爬进新的收租的富婆鱼塘时还被不知哪里冒出的可恶警察暗算了……在最擅长的蜂蜜陷阱里陆续翻车后，他伤养好后开始老老实实回归组织交代的潜伏工作了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我觉得咖啡厅和书店不冲突，这种网红店的恶性竞争完全没有意义。”&lt;/p>
&lt;p>琴酒不轻不重讽刺道，&lt;/p>
&lt;p>“你倒是对这种卧底任务很上心啊，莫非是咖啡厅那边下了军令状，不揭晓这家店老板的真容你就拿不到这个月的工资了？真是可怜啊，好心提醒你一句，你已经上了组织的报销黑名单，今年可不会让你和贝尔摩德为所欲为了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“除去工作原因，我个人也很有兴趣挑战解锁店长的身份，我一定要找出这个害我们店业绩下滑的罪魁祸首一雪前耻！”&lt;/p>
&lt;p>踩着痛处，波本咬着牙面露不快，不像是在说谎。这让琴酒内心更加鄙夷，看起来咖啡店的业绩下滑导致他的工资确定也跟着下滑了，难怪这么急于讨好富婆骗钱。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“倒是你，琴酒，你在这里做什么？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……我就不能来买书了吗？哪条法律规定的？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“就是有点意外，未免太有反差感了，你该不会是假粉吧？”&lt;/p>
&lt;p>波本的目光在书脊上粗略撇过，意识到是哪位诗人后，他的视线更加诡异了，&lt;/p>
&lt;p>“Der Todist eine Blume, die blüht ein einzig Mal.&lt;/p>
&lt;p>（死亡是一朵花，它只开一次。） ”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>“Doch so er blüht, blüht nichts als er.&lt;/p>
&lt;p>（它就这样开，开得不像自己。）&lt;/p>
&lt;p>Er blüht, sobald er will, er blüht nicht in der Zeit.&lt;/p>
&lt;p>（ 它开，它一想就开，它不在时间中开。）”&lt;/p>
&lt;p>琴酒流利地接了下句证实自己是真爱粉，他的德语口音比波本正宗多了，这让波本的气势被比下去了。&lt;/p>
&lt;p>“够了，工作日之外，和你聊策兰的诗学，就像和基安蒂聊电影一样对牛弹琴。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……恕我直言，你这是在竖什么鄙视链吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“对，我就是在竖鄙视链。”&lt;/p>
&lt;p>琴酒冷漠地还击，&lt;/p>
&lt;p>“你不是这块料，把钻研鱼塘学的劲拿出一半来研究文学都会打水漂。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这评价可真让人火大啊，别看我这样，我也是会背莎士比亚十四行诗的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“用来讨好枕边的女人吗？需不需要我提醒你那是莎士比亚写给同性恋人的？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你为什么会在这方面知道得格外清楚，Gin，你该不会……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“找到了！就是那家伙！他刚才竟然不戴手套徒手触摸毛利先生的限量版签名的书！还宣称自己才是头号大弟子！一口一个毛利老师叫得亲热，给他脸了！咱们一定要开除他的粉籍！”&lt;/p>
&lt;p>就在波本要说出什么他不想听的垃圾话时，那个尖嘴警官气势汹汹地带着一帮人追过来，打断了他们来来回回的试探。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>波本顷刻间被卷入了狂热针对中，尤其是山村操指着他大喊“你这个心机婊”时，他百口莫辩格外窘迫的样子让琴酒颇有痛快感。这群毛利小五郎的极端毒唯粉们冲上来围堵这家伙时，琴酒早已若无其事地抽身离去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>基安蒂在漫画专区，和一个看起来非常像贞子的早熟小鬼聊起来了。琴酒经过他们时，听见那小女孩在说什么“触/手”“人/兽”“抹/布”的重口关键词，两个人聊得津津有味，他突然觉得从前看小清新少女漫的科恩比较正常了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>可惜科恩不在了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>琴酒忘记了他是因为哪件任务被放弃的，虽然已经想不起来他的脸了，但看到少女漫画时，他却还记得这个狙击手格外违和的爱好。But Who cares？人可以活得不像扁平的漫画反派人物，但黑暗世界里的命运就是这样无常，不会有人在意反派的日常，就像柯南道尔不会细写莫里亚蒂犯罪帝国里的每个成员一样。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>三楼有几个特色读者区，这里有很多老婆婆，她们都披肩穿着英伦风的裙子。琴酒意识到贝尔摩德方才并非是心血来潮装扮成这样，这是店内的特色活动。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他逛了一圈后很快就锁定了哪位才是本月的马普尔小姐，紧挨着一个老婆婆坐到了吧台。看着酒水单上藏着的暗号，轻松地解了谜。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我的挚爱是银色子弹。”&lt;/p>
&lt;p>……拼凑完整的词句滚出喉间的那一刹，明明已经告诫过自己这只是一个文字游戏，不要去翻译这行可笑的日语，但仍感觉哪里不对，不知道为什么就是有种被愚弄的感觉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>琴酒默念了三首诗，强行把微妙的羞耻感压下去，提醒自己别过分联想，肝气郁结就不好了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“口令正确。”&lt;/p>
&lt;p>千间婆婆把免单券递给他，&lt;/p>
&lt;p>“恭喜，客人，你是本月本店第一个解锁口令的人。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不得不承认，这个老婆婆的神韵和气质最还原阿加莎笔下的马普尔小姐，她交给他免单券时，还会俏皮地和他唠嗑几句，虽然大部分时候都是她在说，琴酒在默默饮酒。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这可是我出狱干的最快乐的一份兼职呢，不去监狱一游的人生果然是不完整的……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>米花町，充满罪恶……不过老年人还是需要娱乐活动的，一日一案件，活到99……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>真希望我能在本月前揭晓店长的神秘身份……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>说起来，这个暗号这么简单，竟然没什么人猜对，这些年轻人怎么就不能多动动他们那小小的灰色脑细胞呢？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“估计是因为暗号设计得太中二了，很多人难以启齿吧。”&lt;/p>
&lt;p>琴酒好心地解惑。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哦！真是一代不如一代。”&lt;/p>
&lt;p>千间婆婆叹息，&lt;/p>
&lt;p>“心理素质不强一点，将来当杀人案的嫌疑人都不够格呢！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”琴酒开始思考组织招揽的废物太多，难道因为他们都是宽松世代的缘故么？&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>加了Gin为基酒的银色子弹很快就见底了，辛辣与茴香恰到好处地融为一体，顺着舌腔开始慢慢地在他的记忆边缘退散。他把马普尔书店的免单券反过来，发现卡片背面还别着一枚芯片。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哦，那是店内游戏区的入场VIP凭证，据说店长收购了辛德勒公司的技术，为有能力破解暗号的幸运儿提供游戏内测名额。”&lt;/p>
&lt;p>千间婆婆解释道，&lt;/p>
&lt;p>“不过店里的版本比不上传说中那个‘诺亚方舟’人工智能，只是些编程设计好的VR游戏，店长以‘沙之书’来命名，很不错的放松渠道哦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“大哥！我排到特签了！我粗略翻了一下，这本《随时随地倒头就睡不是传说：社畜的理想秘籍》还挺有东西的！还有助眠和改善便秘的药膳秘方呢！”&lt;/p>
&lt;p>简讯发出去后不久，伏特加像个乡巴佬一样拿着两本签售会抢来的书和他在游戏屋的VIP单间会合。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“蠢货！别让组织的其他人看见了，丢死人了。”&lt;/p>
&lt;p>琴酒轻声训斥了他几句，把诗集递给他保管，很屑地让他站一旁看守。他把精心护理的银色长发挽到一边，靠在宽松的游戏椅里，把芯片插进凹槽里，戴上了VR眼镜。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这个改造的游戏模式并不像‘茧’那样一旦开始就无法停下，这个游戏虽然会连接脑波，但可以随时中断退出。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>直到这时，才稍微有了休假的乐趣，琴酒在黑暗中勾起了嘴角。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>诚如千间婆婆介绍的那样，选择界面正像在翻阅一本无穷无尽的魔书，有不少可以选择的异世界游戏，从鼹鼠的种田庄园、少女换装游戏、孤岛绝地求生到重口成人黄油游戏应有尽有，不同的是人可以全身心沉浸式体验，在建构好的虚拟空间里活动，琴酒最感兴趣的是里面的各种推理类游戏，听说店长独具匠心，还参与了部分游戏的策划。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>几分钟后，适应了游戏环境的琴酒解开了谜题，推开了古堡的密道门，差点与波本撞了个满怀。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“波本，你这家伙怎么阴魂不散的。”&lt;/p>
&lt;p>琴酒不快道，&lt;/p>
&lt;p>“隔壁的‘NoNo我全都要’鱼塘经营游戏和‘心动解锁肌肉块’的卖肉游戏不是更适合你吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哼，阴魂不散的是你吧，Gin。”&lt;/p>
&lt;p>波本也阴阳怪气道，&lt;/p>
&lt;p>“你休假时居然也会玩侦探冒险游戏，真是童心未泯。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>眼看一天的好心情要被这个男人败坏，琴酒抬手摁下古堡墙壁的开关，然而波本反应很快，敏捷地向前一跳，错位的地板并没能阻隔他。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“等游戏结束我要在内测论坛反馈：多人互动模式差评。”&lt;/p>
&lt;p>波本把用任务积分兑换的手电筒调亮，一脸皮笑肉不笑，&lt;/p>
&lt;p>“建议出一个玩家可以互相残杀淘汰对方、自主选择队友的模式。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>琴酒懒得和波本废话，他径直往前走，休假日，他决心把同事无视个彻底，拿出比平日杀卧底还要足的精力玩游戏。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>沉浸式的游戏体验非常好，这古堡寻宝游戏的暗号破解和机关设置得挺有水平，遇到的白骨非常像现实里的陈年尸体，偶尔窜出的老鼠更是逼真，但不知为何波本的脸色越来越古怪。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一些赚积分的地点也让人猜不出策划的用意，还会随机触发很多回忆录片段，剧情非常像之前看过的那部电影《穿越时空的恋人：在世界彼端等着你 · 终》，连人设都高度吻合，不同的是类似的鱼塘从连连看变成了消消乐和拉郎配，阴森可怖的古堡变成了男女主人公的定情圣地，要有多猎奇就有多猎奇，虽然搜集游戏背景的情报找到有助于通关……但强烈的既视感让琴酒开始疑惑这是不是一种为了挽救低迷票房的电影联动，他越发怀疑游戏初始界面宣传的宝藏不是正经宝藏，而是什么外星罕见矿物质了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>波本前期做足了攻略显得轻车熟路，但后期玩得比他还不耐烦，稍不留神就会触发店长预设的恶趣味暗算机关，差点面临爆衣裂裤裆等种种社死风险，琴酒在一旁见死不救，还饶有趣味地看他吃瘪。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊，原来玩家自带录屏功能和打赏功能呢。”&lt;/p>
&lt;p>调出玩家面板查看游戏进度时，琴酒不怀好意，拉足嘲讽，&lt;/p>
&lt;p>“波本，听我一句劝，你脱光了去隔壁的黄油游戏当npc说不定还能让你的富婆回心转意呢。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哼，我才没必要靠游戏。”&lt;/p>
&lt;p>提起薛定谔的富婆，波本依旧死心不改，还厚颜无耻地对着面板镜头搔首弄姿开录，言语间充斥着让琴酒无法理解的自信，&lt;/p>
&lt;p>“我和那些被包养的肤浅小白脸不同，我一定能俘获她的胃和心，让她彻底沦陷于我！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我要吐了，别让我再听到你的混乱私生活。”&lt;/p>
&lt;p>琴酒恶毒地泼他冷水，&lt;/p>
&lt;p>“快奔三了还自恋到这种程度已经没救了，不如去做下面那个。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“Gin，你干嘛这么嫉恨有恋情的人？”&lt;/p>
&lt;p>波本故意曲解他的意思，看着他目露同情，&lt;/p>
&lt;p>“莫非你还没从被恋人·宿敌的背叛中走出来么？啊原来如此，那是背着BOSS偷偷开荤的叛逆初恋么？难怪你这么抗拒和贝尔摩德调酒，也不肯拥有新欢，你其实是那种守身如玉的保守派吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他们两看生厌，开始互相喷洒言语的毒液，较劲似地比赛，然而冲刺到终点时，却并没有看到想象中的金碧辉煌的雕塑和宝藏。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>琴酒很不得劲地看着终点的指示牌提示：&lt;/p>
&lt;p>“该区域建模尚未完工，请关注马普尔书店官博咨询活动详情，完整版开放日敬请期待。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>顺着指示牌引导往出口走，巨大建模块映入眼帘，对眼睛造成了不小的冲击，琴酒非常失望那甚至都不是什么外星矿物。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>就算参照联动的电影情节，也该弄个宝石山吧？难道后续还要开发氪金解锁的副本吗？这是什么晦气玩意？再看一眼，他都能感到自己的生命被狠狠浪费和玷污了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——堆积如山的卧底指南成了奇观，简直是从地面堆到天花板的夸张程度，各国语言写就的书名百花齐放，数量之多令人咋舌，说这个建模块粗糙敷衍吧，细看之下却又发现没一本书是重复的。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“琴酒，和我合作把这家书店搞垮吧。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>身后的波本在冒杀气。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br></description></item><item><title>【表演科】来自小组报告的背刺</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E6%9D%A5%E8%87%AA%E5%B0%8F%E7%BB%84%E6%8A%A5%E5%91%8A%E7%9A%84%E8%83%8C%E5%88%BA-820fe4e6859e4de99c7f84345aaec429/</link><pubDate>Fri, 24 Jun 2022 19:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E6%9D%A5%E8%87%AA%E5%B0%8F%E7%BB%84%E6%8A%A5%E5%91%8A%E7%9A%84%E8%83%8C%E5%88%BA-820fe4e6859e4de99c7f84345aaec429/</guid><description>&lt;p>《星期六的第24小时》番外1 
恶搞雷人向预警&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————————————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“高山，你怎么又在开小差！”&lt;/p>
&lt;p>风见裕也头疼地看着后辈，崩溃道，&lt;/p>
&lt;p>“这次的会议大纲和资料弄清楚了吗！可不要出岔子了！这可是降谷先生出院后第一个重要会议！也是你作为我的左右手第一次负责小组报告，要好好做啊！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“知道知道~ 你已经强调一百遍了。”&lt;/p>
&lt;p>高山猛男不紧不慢地咀嚼着早餐，手里还拿着一杯拿铁，&lt;/p>
&lt;p>“风见前辈，我能早起就是给你面子了，别不识好歹。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“风见先生！我一直都搞不懂啊！”&lt;/p>
&lt;p>一旁帮忙拷U盘资料和PPT的松下三郎大嚷，&lt;/p>
&lt;p>“为什么降谷先生住院时给我们的调查任务取名是「谁是星期六」啊！怎么想都很奇怪吧！这一点也不符合降谷先生平时的画风啊！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>作为同小组从头到尾出苦力做盯梢任务的成员，相比全程划水只负责做PPT进行最终汇报的高山猛男，他毫不掩饰怨气。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>高山猛男长呼一口气，他把拿铁一饮而尽，开始发功输出：&lt;/p>
&lt;p>“松下你这就不对了吧，降谷老大的安排一定是别有用意，还是说你在质疑风见亲搞错了降谷老大的命令？风见亲怎么可能会犯这种低级错误？难道说，你是对同意这样的小组分工的风见亲有什么不满吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊啊啊啊啊啊啊都说了一百遍了不要用这个称呼啊！”松下三郎捂耳崩溃道。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“行了，高山，别欺负他了，已经够了吧。他们已经很可怜了。”&lt;/p>
&lt;p>风见裕也揉了揉眉心，在猛男回归公安部逼疯每一个下属后，他已经放弃了纠正高山猛男的这些口癖。总之只要猛男能乖乖干活他就谢天谢地了！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>虽然公安部看不顺眼又搞不掉的总务大臣之子今天也在仗势欺人，但该准备的会议资料一点也没含糊！说明他这个直系下属还是有把他含辛茹苦的叮嘱和培养放在心上的！不错！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>人的底线果然是可以一而再，再而三地放低的。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>看着扫荡完早餐再度翻阅资料复习讲话大纲的猛男，风见裕也露出了欣慰的笑容，正欲再唠叨两句，胸口的对讲机忽然滴滴地响了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“各层注意！各层注意！降谷先生已经到楼下了！”&lt;/p>
&lt;p>风见裕也立刻打起十二倍的精神，严肃地用对讲机下令，&lt;/p>
&lt;p>“石井！汇报降谷先生的面部指数！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”高山猛男闻言露出了半月眼。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>无论来几遍这个模式，他都觉得风见裕也相当适合做明星应援业务。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不过也一定也能当好随叫随到任劳任怨亲自为自家爱豆挑衣服私下帮忙遛狗还超会夸夸的优秀经纪人就是了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>可恶！他也想要这种超级VIP待遇啊！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>对讲机里石井大悟的声音传来：“收到。这里是警察厅一楼，降谷先生目前面部平和度98分，唇部线条局部微下垂两度，忧郁度2分，推断似乎是有心事，over。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“降谷先生一定是刚出院就看工作资料熬夜累到了！他刚刚出院不宜喝咖啡之类的饮品！田村！我办公室里那罐还没开封的高级茶叶你赶紧拿去泡上！”&lt;/p>
&lt;p>风见裕也立马操心得像个老妈子，焦虑地在会议室里走来走去指挥下属，&lt;/p>
&lt;p>“松下，资料整理好了吗？每个人都复印了？数目没少吧？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“全都弄好了！”松下三郎连忙把U盘拔下来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“高山！准备好！快点！别让降谷先生看见你这副没出息的犯困样！”&lt;/p>
&lt;p>风见裕也一把扣上了他衬衫原本开敞的第一粒纽扣，猛地拉了拉领带，这个动作差点没把高山猛男勒得背过气，没等他幽怨开口，风见裕也就将他连拉带拖归队，被迫乖乖站好时，风见还贴心地捋平了他睡翘的头发，让他的怨气无处可发。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>三分钟后，电梯响了，他们的上司走进了公安零组所在的办公层，身后跟着楼下接应的部下们。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“降谷先生！欢迎回来！”风见裕也中气十足地带领大家喊道。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>真可惜，恢复得不错呀？看着迈出十足的男模气场走入会议厅的自家上司，想起这个月被强加的工作量以及被他盯上的亲爱的同桌，高山猛男磨了磨牙。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>可恶！花田不会被他欺负了吧！这可是犯罪！仗着那张脸竟然对比自己小11岁的未成年出手简直罪大恶极！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他的老二为什么没有像他的腿一样受伤呢！真是太残念了！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>穿着银灰西装、显得英气逼人的降谷零冲着每个下属点头致意，想起了风见新提拔的左右手，刚看向他，就发现这个男人正用一种炙热里混合着幽怨的眼神盯着他的裆部。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>降谷零：“……”&lt;/p>
&lt;p>他下意识起了一身恶寒。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>怎么回事？好像遇上职场性骚扰了？&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“降谷先生！你怎么了？”&lt;/p>
&lt;p>读取到他的面部表情有一瞬不对，风见裕也紧张地问道，&lt;/p>
&lt;p>“难道是腿伤复发了吗？还是渴了？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>降谷零愣了一下，露出一个安抚人心的笑容:“不，没事。事不宜迟，我们现在开始会议吧。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他接过资料，不着痕迹地挡了一下裆部自然地落座。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……不是错觉，在风见嘘寒问暖时，总务大臣的儿子肉眼可见地冒出黑气了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在风见裕也转头望向他的直系下属时，降谷零心情微妙地看见高山猛男瞬间化为一副憨态，活像被妈妈操心的傻儿子，之前的一切敌意仿佛只是他的错觉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>紧接着，他看着这个身着名牌西装、身形高大的男人在众目睽睽下，迈出了T台模特的女步走到了显示屏前，拉风而招摇地冲风见裕也抛了个媚眼，示意他要开始了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>那一刻，降谷零清晰地听见了身旁的松下三郎条件反射发出了虚弱的呻吟。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……风见真的没事吗？没有歧视的意思，但这好像不是他的错觉，风见看中的下属好像是个变态。尤其是出院回归公安部后，有他那个总务大臣老爸在背后撑腰，他似乎越来越放飞自我了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“米娜桑，现在由我来汇报小组任务1的调查报告。”&lt;/p>
&lt;p>高山猛男翘着兰花指按下了ppt的播放按钮。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>伴随着高燃热血的音效，大屏幕出现了一个flash动画，宛如漫威片头一样刷刷刷地闪过无数人影，温柔儒雅的杯户外科医生、阴沉认真做题的男高中生、禁欲诵经面露神性的光头和尚、被小白脸左拥右抱性感火辣的财阀千金、舔刀疑似穿着女装雌雄莫辨的金发连环杀手、脸看着就火大的FBI精英……&lt;/p>
&lt;p>还有已经死掉的斯文败类律师，肉眼可见他的职业照被P上了SM束缚带，甚至还混进去了玩侦探cosplay的警视总监贵公子、小柳枝子藏在家里的那份海报上的半裸男模特、海上邮轮被找来联谊的金发小白脸，以及……食物链顶端一个肉滚滚似乎面露人性表情看起来十分诡异的橘色仓鼠。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>看得出，为了做这个ppt，高山猛男很下功夫。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>所有角色都各领风骚，齐齐汇聚成一个巨大的问号，一个过渡特效闪过，浮现花田早春奈加了黑化滤镜的脸部特写，她宛如一个神秘的BOSS，正面无表情地用手机发着邮件。转为悬疑节奏的配乐使每个按键都恰到好处地踩点。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>邮件送达音嘟嘟响起，屏幕一瞬间灭掉，留下一句话——&lt;/p>
&lt;p>「今天，轮到星期六了。」&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>阴森森的配音，仿佛不是在安排约会而是在安排一桩谋杀案。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>虽然已对那位暴力女警的脸熟悉到不能再熟悉了，听到这句话，会议厅里还是不约而同响起了此起彼伏的抽气声。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“经过我们小组的长期跟踪调查，以上所有人物都排除了嫌疑，所以，我只是展示一下花田警官的鱼塘品种多样性，好让你们体会一下东京警视厅搜查一课の女王大人的魅力，顺带强调一下我负责的小组日常工作量有多大。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在一群同僚欲言又止的注视里，高山猛男有条不紊地进入正题，ppt翻页展示嫌疑人的信息，&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“诚如我们英明的风见亲和降谷老大所料，这个与花田早春奈接触的星期六最大嫌疑人选，正是西野亮！也就是黑衣组织代号为[索萨]的干部，他有很强的反侦察能力，以至于我们每次的追踪线都失败告终，从目前掌握的已有证据来看，西野亮很可能凭着其高超的电脑技术介入多起案子，有在背后操纵的迹象，经我们观察，这些案子最终的受益结果是花田早春奈在警视厅的升职和奖金，不难得出结论：西野亮身为黑方人物，三番五次热心助人最主要的目的是为了讨好花田早春奈！这个问题很严重！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>另外，大家请看这个数据统计图，自从西野亮出现后，花田早春奈与其他的鱼的联络及接触频率呈大幅下降趋势，可见西野亮正试图将花田早春奈进一步与外界社会隔绝开来，好独享她的专宠，其狼子野心昭然若揭！虽然这段时间的追踪任务艰巨，但我们并不放弃！毕竟，人只要还在这个世界以实体化形态存在，总会露出马脚的！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>“这是由米花町少年侦探团提供的材料。照片上这位在上周七夕夜与花田警官私会的男人，正是西野亮本尊！当时他们被卷入一场谋杀现场，花田警官是那起案子的最高负责人，案发后西野亮以侦探的名义申请了参与调查，并在这个过程中与花田警官有过亲密的肢体接触……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>降谷零按揉了一下鼓动的太阳穴，看着那个叫吉田步美的孩子提供的照片，上面还留着美颜相机自带的粉红色情侣滤镜，画面里，花田早春奈面无表情地伸着手，而索萨正无耻地将下巴搁在她的手心里，一脸春心荡漾，相机的贴纸恰到好处地给这个男人P了猫耳、猫胡子还有铃铛项圈，红色的项圈缠在他白皙的脖颈上，看上去别有一份暧昧之感，这让一些糟糕的记忆浮现在脑子里挥之不去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……说起来，这孩子是不是下了什么奇怪的APP？这个拍出来太像奇怪的调教现场了……果然还是有必要监管一下现在上市的相机APP吧。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我们还有材料二，各位可以把手中资料翻到P23页。这是西野亮开在饭田桥站的马普尔书店的详细情报，不仅附上了日卖电视台之前的探店专辑介绍图，还有很多Saturday特别活动资料，附有情侣逛店的网友评价……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……这可真厉害啊，还有每月的销量分析和财务报表呢，这孩子是在做学校布置的社会调查报告作业么，超纲了吧。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>望着那个叫圆谷光彦的孩子提供的资料，降谷零不由自主喝了一口茶压惊，这孩子甚至还调查了书店里的书籍，认真地写了篇「浅论星期六作为意象在各类文学创作里的应用」小论文，遣词造句清丽又不乏孩童天真的诗性，任何心怀龌龊之想的大人都会自惭形秽，看得他都想检讨下自己了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“经过长期的调查，我们发现西野亮与花田早春奈最多的接触场合其实是在各类美食店！各位请看他们两个的约饭情况，花田警官和西野亮对甜点有很高的追求，两人都不喜欢日式的甜度，更偏好国外甜品，其次也以熟食爱好为主。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>话说回来，高山君这是在偷懒吧！身为公安使唤小孩子去代他跑腿，这像话吗？！风见对他的底线是不是放太低了！！！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>降谷零对周围同僚习以为常的反应很是震惊，他深吸一口气看着小岛元太很精心地做的美食探店手账的照片，他详细地提供了两人探店的店名名住址、店内装潢图，以及对招牌菜谱的小作文点评，吉田步美自带奇怪滤镜的偷拍图又出现了，画面里，索萨正肉麻地给花田早春奈喂投，两个人看起来十分享受美食。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这些图文都不能直接证明他们是男女关系，他们很有可能是伪装成这样的关系，为交换情报打掩护。”&lt;/p>
&lt;p>降谷零把那沓资料放下，顶着同僚们复杂而微妙的眼神，冷静地敲了敲桌子沉声道，&lt;/p>
&lt;p>“这个男人极其危险，他是那种会随性所欲决定合作对象的疯子，他虽然和花田警官达成了合作交易，平时又与她有不谋而合的喜好，但这个男人绝不可能和她作为朋友长期相处。我们不能过分依赖他提供的情报，别忘了花田警官为我们做出的牺牲，别被这个男人营造的假象迷惑了！花田警官怎么可能喜欢这种把小强当宠物的没品幼稚男人！她想必也在容忍！我们不仅要关注他与花田警官的互动，还要密切留心他与其他人的接触细节，争取找到其他的突破口！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>真的是牺牲吗？我看花田小姐乐在其中啊。话说回来降谷先生你是不是暴露出你的真心话了……&lt;/p>
&lt;p>全程做速记的石井大悟默默地把这话咽回肚子里。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>果然，警视厅职业组的海王段位就是不一样，连降谷先生也被她迷得不要不要的，被ntr了还坚定地为那位小姐辩护呢。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……啊对对对，老大说得是！”&lt;/p>
&lt;p>高山猛男连忙退出了ppt的播放，调出了松下拷好的录音文件，&lt;/p>
&lt;p>“我们在追踪西野亮时有截获一些其他的通讯录音，虽然经过修复还原的内容不全，但掌握了大致的动向，西野亮平时会用自带变声处理的手机和一个固定的不明对象交谈机械术语和设计方案，有开发和推广发明的趋势，推测与他通话的对象很可能是那个黑衣组织里的关键人物！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“干得好！能取得阶段性进展实属不易。”降谷零露出了笑容。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>没想到这个小组任务后辈能做到这个地步。风见识人挺准，这位后辈还是很有潜力的。虽然身份存疑，但毕竟也要对付黑衣组织与他们处于同一阵营，能力毋庸置疑。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>所有人都打起来十二分精神，聚精会神地看着高山猛男按下了播放键。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>录音有些嘈杂，但并不是变声处理的音频，传出来一个兴奋的男声：&lt;/p>
&lt;p>“操着松田的老婆还能如此得心应手！厉害啊！花田你遇上对手了！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>降谷零的笑容凝固在了脸上。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>全场寂静中，风见裕也战战兢兢地看着上司的脸色，刚想用眼神拼命示意他的下属赶紧把录音关掉，但高山猛男愣了一秒后，却直接把录音调大了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一个他们熟悉到已成梦魇的女声回荡在会议室里，余音绕梁：&lt;/p>
&lt;p>“可恶！他们怎么不能怜香惜玉一点！松田都没舍得用力到那种地步呢！呜呜操坏了怎么办呀！这可使不得呀！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>风见裕也惊恐到捂嘴。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>天啊？他听到了什么？！他们之前的猜想难道都错了？！被ntr的竟然是上司的好友吗？！这个录音听起来非常不妙啊！好像是什么多人行的现场！莫非发生在那种字母俱乐部？救命啊！他会不会被灭口啊！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊！斯密马赛！！搞错了！这是毛利先生身边那个小孩子之前给我的！”松下三郎从座位上一跃而起。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>风见裕也简直要吸氧了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>哎哎哎等等等等！这个录音是毛利先生家的那个小孩子那拿到的，难道说那个小孩子当时也在现场？！这简直是情节恶劣的犯罪！花田警官怎么能让小孩子目睹这种事呢！太龌龊了！底线在哪里？！这样也配做警察吗！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>就在松下三郎慌慌张张拿出另一个U盘正要离座去拷，降谷零就摁住了他。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我让你们停了吗？”&lt;/p>
&lt;p>降谷零冷冷地扫了他们一眼，凌厉的气场让所有人都条件反射感到肌肉酸痛。&lt;/p>
&lt;p>听到这段音频里传出来的花田早春奈的声音，降谷零虽然有些意外，但却没有受到多少冲击，毕竟已经没有什么可以冲击到他了。作为成熟冷静的好男人，他才不会因为听到这些不明含义的话就方寸大乱！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>按照他之前的推测，虽然不想承认，但……索萨这个恶劣的男人其实才是被花田早春奈掌控的那一方。现在他正在花田早春奈的鱼塘里逐步露出马脚，这正是一个好机会。他倒要仔细听听，把这个恶心的男人的秘密扒干净！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>顶着所有人难以掩饰的同情眼神，降谷零显然有一颗强大的心脏，在这种尴尬的场面也面不改色，甚至露出了抓到索萨把柄的冷笑。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“继续。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>紧接着，他就听见一个绝对不会认错的、他的可恶同期有些沉闷的声音也传出来：&lt;/p>
&lt;p>“花田你别乌鸦嘴！我老婆很持久的！不会有事的！你给我动快点！太慢了你这！完全不行啊！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你放屁！我行得很！”&lt;/p>
&lt;p>录音到此断掉了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;p>降谷零按揉了一下眉心，一股火气直往上涌，几乎气得他胸口疼。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>你在搞什么啊松田！原来你居然在现场的吗？！！！！！！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>看着脸色已经不能再黑的上司，风见裕也的呼吸快要停止了。&lt;/p>
&lt;p>等等啊！这到底是怎么回事啊！这次轮到那位警官小姐上他老婆了！听起来、是征得松田警官同意的！天啊，这位松田警官的XP也太可怕了！糟糕啊！那位看上去就很S的小姐不会是温柔的主！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不对哦。风见亲~ 这个听上去更像是松田警官正一边看着他的老婆被其他人多P上，一边被花田警官上。”&lt;/p>
&lt;p>高山猛男好像能看穿他的想法似的，面不改色地指出疑点，&lt;/p>
&lt;p>“根据录音内容可以推断松田警官和他老婆应该相隔一段距离，现场应该有两张床，而且可以感觉到松田警官相当欲求不满，看来阵平ちゃん在床上相当坦诚可爱呢~ ”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>似乎是嫌这个亲昵称呼的语气还不够强烈，他还用上了女性腔，听得会议室里的所有人都起了一身鸡皮疙瘩。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“居……居然是这样的吗？！”&lt;/p>
&lt;p>受到过度冲击的松下三郎忍不住拍案而起，&lt;/p>
&lt;p>“难道说，西野亮这是故意在迷惑我们，真正的星期六其实还包括这位松田警官吗？！可是我还是不理解！多人行就算了！问题是松田警官为什么不是在上面那个？他身为男人那方面已经不行了吗？!”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他不解地望向用眼神拼命暗示求他闭嘴的风见裕也，脑中电光一闪，想起上司之前安排的关于那位小姐的人际关系调查，大惊失色。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他真傻！那些调查报告里就写了，花田警官不是本来就和樱井大小姐和她未婚夫都是那种关系么！她果然是那种夫妻双双不肯放过的魔女！城里人好可怕！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>等等……降谷先生这么在意花田警官，难道说，其实降谷先生也想要进鱼塘却被松田警官抢先了？！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>意识到这点，他痛苦到抓耳挠腮。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>啊啊啊可恶明明鱼塘的名额已经很紧张了松田阵平为什么还要做下面那个这不是浪费他的老二吗！！岂有此理啊！还不如让给他们老大呢！他们老大绝对不会这么不争气的！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“那个……我有别的情报提供。”&lt;/p>
&lt;p>一旁的石井大悟一脸严肃地举手发言，&lt;/p>
&lt;p>“花田小姐在地下就广为流传着她会让人硬不起来的传说，有‘断子绝孙の大魔王’之称，是男人的噩梦！我认为，松田警官一定是落入了她的魔掌所以才不行了！不然怎么解释他为何积极地当下面那个！硬不起来还霸占星期六的名额，甚至把老婆拱手相让，男人的尊严说丢就丢，太差劲了！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“恰恰相反，这说明阵平ちゃん是很尊重伴侣需求的好男人呢。这可是一个科技发展有很多工具发明的时代，只有你想不到的，没有实现不了的玩法！满足恋人当下面那一方可是爱意满满的表现哦~ 咦，不会吧不会吧你们真以为自己胯下的二两肉有多金贵吗？天哦~ 我算是见识到你们有多自以为是了~”&lt;/p>
&lt;p>高山猛男顶着一众人迥异的视线重新定义了好男人的概念，故作娇嗔地开启了嘲讽，&lt;/p>
&lt;p>“可怕的不是自己技术不行还要让女方演戏，而是脑子里有根无形的老二徘徊不去啊。时代变了！你们的大男子主义思想和老二已经行不通了，只会引起女方反感！为了留住心爱的她，不如从现在起解放自我，勇敢承认自己的不足，把床上主导权交给对方！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他两眼放光，捏紧拳头，滔滔不绝开启了他的拿手领域话题：&lt;/p>
&lt;p>“而且爽到哭出来时投入伴侣温柔的怀抱一点不丢人哦，还会牢牢抓住对方的宠爱之心，也不亏哦？我建议大家可以试试。啊，降谷老大……你不要在意嘛！总之花田警官一定是很行的，你不会有那方面的困扰哒！至于松田警官我觉得吧，他平时应该是行的，但是吧，他面对花田警官也有可能不是很行，这种结论要视具体情况而定……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这个小组报告最后在“松田阵平到底行不行”的长篇论述里圆满结束了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】If线小剧场10-花洒向</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA10-gb%E5%90%91/</link><pubDate>Thu, 23 Jun 2022 22:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA10-gb%E5%90%91/</guid><description>&lt;p>《星期六的第24小时》番外车&lt;/p>
&lt;p>角色play轻微调教注意&lt;/p>
&lt;p>花洒gb向&lt;/p>
&lt;p>【花田早春奈[1]：23号，你设计的这剧本好骚啊(o_O)?！】&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————————————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;span class="blur">
&lt;p>“我不是警告过你，没我的允许，不准射吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“警官小姐……我错了……”&lt;/p>
&lt;p>面色潮红的黑发青年看着沉着脸停下来的花田早春奈，无措地吞咽了一下，脚背难耐地蹭着她的腰侧，软绵绵道，&lt;/p>
&lt;p>“给我一个机会嘛……我保证会好好听话的……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈先一步摁住了他不安分的手，她力气很大，直接钳住他的手腕把他的手举过他的头顶压在床头，用膝盖把他的腿又打开了几分。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“给你机会不中用，我要好好惩罚你。”&lt;/p>
&lt;p>她露出一个让他僵硬的笑容，另一只手点了点他再度颤巍巍挺立而起的性器，&lt;/p>
&lt;p>“你根本不适合延时高潮，干脆让你射到再也挺不起来好了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他的性器刚刚高潮一回敏感得不行，就被她顺着柱身一路握向茎头，直抚上铃口，电流感顺着神经末梢一路上窜，逼出了他的低吟。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哈啊——等一下——警官小姐——慢一点！”&lt;/p>
&lt;p>再度高潮的那一瞬间，他哆嗦着连语言都组织不起来了，眼尾发红目光涣散，头可怜兮兮地在床头的软垫上摩擦，闷哼着恳求她的原谅。但是这些服软无济于事，不应期的状态下，对方手上的动作无情地继续，酥麻的痒意顺着脊椎上窜，扩散至全神，刺激得他浑身发颤。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呜——轻一点！警官小姐，我错了！饶了我吧！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈的视线自他扑闪的睫毛落向绯红的脸颊、瘦削漂亮的下巴线、吞咽时隐约可见的喉结。加重了手下的力道，在心里数数。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不一会儿，他的身子便再度抽搐着绷直了脚背，喷射出来，整个人软成一滩，大脑放空，连花田早春奈何时放开对他的双手的禁锢都后知后觉，在她的手触碰他的脸颊时，他也只是无意识地探头去蹭，像是收敛起爪子渴求爱抚的野猫。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>索萨酒突然浇得他浑身激灵，冲洗了那些溅上身子的浅白色的液体，金棕色的酒液顺着他情迷意乱的脸往下淌，在他的身上流下来，让那具看上去像是被凌辱过的身躯微微蜷曲，紧张地绷紧肌肉，他茫然地眨着眼抽了抽鼻子，委屈得像是要哭出来了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“看看你，索萨，这里全是你的味道。”&lt;/p>
&lt;p>她的指尖轻抚着他的脸庞，撬开他的唇，沾上的酒液搅动着他的舌，&lt;/p>
&lt;p>“从生到死，你都属于那个组织……不属于自己……你献身于那位大人时，可有想过今天这个下场？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不是的……我根本没有献身给那种糟老头过，我还是处子之身！花田小姐，不信你大可以亲自验身……请不要讨厌我！”&lt;/p>
&lt;p>不应期连同她宛如刀割的话语使他啜泣出声，把头摇得和拨浪鼓一样，他微微战栗，像头受惊的小兽开始吮吸她的指尖讨好她，&lt;/p>
&lt;p>“都是那些该死的FBI把我逼到现在的境地！五角大楼那些美国佬只想要我开发的技术……他们不仅试图控制我当提线木偶……还想把我变成他们的玩物……我别无选择只能跟着组织逃走……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他抓紧了她的胳膊，像是抓住一根救命稻草拼命攀着，嘴上喃喃不停，似抱怨又似忏悔：&lt;/p>
&lt;p>“呜呜呜卧底太多了！到处都是卧底！不管是FBI还是犯罪组织，卧底无孔不入，进入组织后我寝食难安……我做梦都害怕再被卧底出卖被抓回去！那个组织的BOSS也是个疯子根本不让人跳槽哇！我没得选择只能做那些恶心的任务……有的任务还要色诱……还要提防那些卧底在暗中给我使绊子呜呜呜……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是吗？那你现在，是在色诱我完成你的任务吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他的脖子脆弱的部位暴露在她的眼前，任由她指尖抚上摩挲，刚挠了两下，那人就讨好地往她手心里凑：&lt;/p>
&lt;p>“不……我是自愿被你抓住的，花田小姐。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一条暗红色的项圈不紧不慢缠上了他的脖颈，以危险的趋势慢慢收紧，可他依然不躲不挣扎，仍眨着那双情欲迷蒙的棕色眼睛，一副全然信任的模样，上气不接下气断断续续道：&lt;/p>
&lt;p>“在那个组织从没人过问我的意志……为了自保我只能让所有人主动排斥我……我已经……演到分不清那些是真的，哪些是假的了……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>项圈发紧令他呼吸困难，他却温顺到任凭她掌控，整个人像是她专属的被玩坏的宠物，艰难地张口述说那些经历时陷入应激的状态，轻微地抽噎着，直到被花田早春奈拥进怀里捋着后脑勺安抚。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“所有人都嫌我恶心……可是只有花田小姐是不一样的！”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈刚调松他的项圈，他便猛地把脸埋进她的胸口，贪婪地吸气，&lt;/p>
&lt;p>“第一眼看见花田小姐，我就腿软走不动道了……好想被你关注……被你疼爱……求你了……不要抛弃我……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈一手拉住项圈后面栓着的链子，强硬地迫使他的头抬起，与他对视：&lt;/p>
&lt;p>“告诉我，你想从我这里得到什么？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她无情而又凌厉地注视着他，指尖掌控着他的吐息、他的欲望、他的生死，她好似暗夜里盛开的致命罂粟田，酥麻混合着疼痛融进体内，顺着血液在每寸叫嚣着流淌，让他不自觉沉沦其中。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我想成为花田小姐的宠儿……在被彻底染黑前，只想染上你的气息……从里到外……成为你的所有物……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“坦诚的孩子有奖励。”&lt;/p>
&lt;p>回应他的是一个安慰的吻，温和的爱抚沿着他那摇摇欲坠的灵魂深处游走。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>正被吻得头脑发昏之时，就被重重地按倒在被褥里，他茫然地眨了眨眼，后知后觉双手已被一副警用手铐拷在了床头。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>索萨酒劈头盖脸再度浇洒下来，烈酒气息几乎呛得他要窒息，冰镇过的液体砸在他的胸口，激得他的乳首也颤颤而立，不等他喘上一口气，温热的舌就开始舔舐他的胸口的酒液，卷住了脆肉的乳首，吮吸的力道几乎让他的魂魄出窍，与此同时，她混合着润滑液和酒液的手指已经破开了他的后穴，仿佛审讯又仿佛检查一般向里开拓。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“咬得真紧啊，就这么渴望被我干吗？”&lt;/p>
&lt;p>指尖戳上了他体内的前列腺敏感点，激得他整个人颤抖起来，呻吟不断，兴奋得直打哆嗦。&lt;/p>
&lt;p>“本来就准备好要被你干掉了……花田小姐……请好好享用我……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他的目光凝聚在她绑在腰间的假阳具，舔了舔唇乖乖软下身，任那个可怕的硕长器物抵到翕张瑟缩的穴口上。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“考虑清楚了？可不会好好怜惜你哦？”她的手再度拨开他的头发，温柔地撷去他眼角的生理眼泪，吐出的词句充满可怕的威慑力，仿佛在下最后通牒。&lt;/p>
&lt;p>“弄痛我也行……我是罪孽深重的坏孩子……就应该被警官小姐狠狠惩罚……不是吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>假阳具毫不留情地没入了体内，直直顶上他的前列腺敏感点，随着内壁收缩的热度低频震动起来，撞得他目光涣散，直接让他弓起身子再度高潮，但这一次，他先前射了数次的抖动着的下体已经射不出什么了，一股自脊椎根部炸开的舒爽让他眼前发白，脚趾都不由自主蜷曲到快抽筋的地步，干性高潮尚未过去，伴随着的密集肏干就将快感的鞭挞叠加不断，宛如井喷般持续地冲刷着他所剩无几的神智，喊得他几乎哑了嗓。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>没等他求饶，身上人就先拽起了他颈间的项圈，逼得他仰脸弓身，更加紧密地贴上了她，承接着她略重的吮吻和啃咬：&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“告诉我，索萨，你属于谁？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我属于你，花田小姐……我的一切都是你的，我的身体、我的生命任你掌控。”&lt;/p>
&lt;p>她耳垂佩戴的那枚蝶型耳钉正在微微闪着，像一只眼睛居高临下俯视着他，他贪婪地捕捉着那粒闪光，呢喃着吐露最深重的承诺，&lt;/p>
&lt;p>“我会为你窃取组织所有的情报……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>我会成为你干掉BOSS的最后一把利剑……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>我将为你成为警视总监的道路加冕……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>我彻头彻尾是你的人……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>回应他的是花田早春奈落到鼻尖蜻蜓点水般的一吻，身下是截然相反变本加厉的挺干，力道大得几乎要撞散他的骨架。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哈啊……好棒……好用力……干死我吧……”&lt;/p>
&lt;p>他握紧了她扣过来的手，失神之际仍在喃喃不断，&lt;/p>
&lt;p>“我是你的……花田小姐……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;/span>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;details>
&lt;summary>(ヅ)后续&lt;/summary>
&lt;p>安室透长呼一口气，在破译完最后一道程序后，他狂跳的心渐渐止息。&lt;/p>
&lt;p>终于挑战成功组织传闻里那个不可能突破的防护程序，窃取了这个恶劣至极的男人私藏的秘密文件，这一刻连他都想心安理得地接受江户川柯南“情报组の神”的封号。&lt;/p>
&lt;p>视频的开头缓缓地浮现了巨大的标题。&lt;/p>
&lt;p>“相约星期六——你做好了开启新世界大门的觉悟了吗？”&lt;/p>
&lt;p>他的眼皮猛地一跳，有种不妙的预感。&lt;/p>
&lt;p>“安室先生，选YES！”江户川柯南在旁边一脸凝重地催促。&lt;/p>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;p>几秒后，受到剧烈冲击的男高中生面红耳赤地拦住试图撞头失忆的公安头子：&lt;/p>
&lt;p>“啊啊啊安室先生你别想不开啊！如果爱她做下面那个也未尝不可！你不会输给那个男人的！”&lt;/p>
&lt;/details></description></item><item><title>【表演科】If线小剧场10-洒花向</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA10-bg%E5%90%91/</link><pubDate>Thu, 23 Jun 2022 19:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA10-bg%E5%90%91/</guid><description>&lt;p>《星期六的第24小时》番外车&lt;/p>
&lt;p>道具play强制高潮注意&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>花洒bg向&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>【组织新人[23]: 我也能硬起来攻起来的(✿〇∀〇)！】&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————————————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呀，我的表停了。”&lt;/p>
&lt;p>索萨在床上微笑地说，&lt;/p>
&lt;p>“偶然的事故，看来在我这里，星期六还没过去呢。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他不紧不慢地舔干净了手指上的蛋糕奶油，含起一颗糖果蹭她的唇，那颗糖和他眼睛一个颜色。&lt;/p>
&lt;p>甜味在他们交缠的舌尖弥漫，最后慢慢融化在在升腾的情欲里。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;span class="blur">
&lt;p>他吻着她的手指，克制与渴望揉捏在一团力道里，太过温柔了，反而撩得花田早春奈坐立不安起来。就在她心急地扯散他的浴衣时，他忽然举起一个盒子朝她晃了晃。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“别急呀，机会难得，试试我为你准备的生日礼物好不？”&lt;/p>
&lt;p>他附在她的耳边厮磨着，牵着她的手催她去拆包装，一个粉色的震动吮吸式玩具赫然显现。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>意识到这是什么的花田早春奈瞬间脸色发烫：“23号！你不会送我的礼物就是情趣玩具吧？！你该不会蓄谋已久了吧！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“别误会，我怎么可能小气到只送你这个呢~ 还有正常的礼物的啦，只是现在这个最适合拿出来了。”&lt;/p>
&lt;p>索萨“唉嘿”眨了一下眼，欠得她几乎无语，&lt;/p>
&lt;p>“毕竟要为了你的性福着想么！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“虽然上面的kiss可以很多，但是偶尔尝试下面的kiss 也不错哦～你确定真的不考虑试试么？”&lt;/p>
&lt;p>他依旧毫无羞耻心地说着骚话，意味深长地将那个小玩具抵在唇边亲了一下，这个动作让她脸上热度再次上升，她咽了咽口水，面对着他的软磨硬泡，把心一横答应了他。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他灵活的手指以舒服的力道揉弄她的下身，拨开她的唇瓣，吮吸的小口抵上了她的花蒂，随后，海潮一样的震动袭来。她深深地吸气，感觉一片温热不受抑制地涌出穴口，粘稠而又晶亮的液体顺着隐秘的肌肤淌下来，他的手已经沾上她的液体，抚摸上轻轻颤栗的小腹，舌尖灵巧地在她的胸部打圈，震动给予神经的刺激在不受控制地扩散。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“停下！！受不了了！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“花甜甜，你太容易紧张了。”他调笑道，“放松，别紧绷着，我保证，彻底放松下来会超级爽哦~”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呜！！！”&lt;/p>
&lt;p>她撑不过一分钟，仅仅三十秒，那种汹涌而又磨人的快感就顺着吮吸点涌遍每个敏感地带，她弓起了身攥紧了床单，前所未有的甜腻叫声破出口，但身上人没有打算就此放过她，花蒂仍然被紧紧地压着吮吸震动，轻微的尖刺感自脚底板升起，混合着酥麻席卷她全身的神经，挠着她的五脏六腑，一切声音都在远去，她的神志飘向游离的太空而去，她的断断续续的呻吟马上变成了哭腔。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>下身像是失禁般喷出了透明的爱液，溅到他的手臂上、床单上，打湿了一大片，淫靡的气息弥漫着。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>脑中一片空白时，倾落而下的吻像是填满她欲壑的雨，他与她甜蜜痴缠着，唇舌相依间，甘甜混合着辛辣的酒液猝不及防灌进来，烧灼着体内，唤回了她的些许神智。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她差点忘了，索萨酒本身就混合着暴烈的征服，让人晕眩，醉溺其中。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“女性的身体真是不可思议啊。相比男性，女性可以通过阴道和阴蒂分离开生殖和性欲，自洽地掌控自己的身体。”&lt;/p>
&lt;p>他终于拿开了那个小玩具，手指顺着她的身躯一路下滑，拨弄爱抚着她那粒充血立起的小小花蒂，&lt;/p>
&lt;p>“听说这里的快感神经可是阴茎的两倍呢……刚才感觉相当不错吧？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>太爽了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈大脑放空地轻轻呼吸。她感觉自己的小穴现在敏感到暴露在空气里都会瑟缩不住地流水，现在给他这样逗弄式地温和轻碰刺激，更加酥麻难耐。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“进来……”&lt;/p>
&lt;p>她不满地扭了一下身子，试图挣脱他的逗弄，用脚碰了他的下身，踩得他呼吸变重，&lt;/p>
&lt;p>“明明自己也想要得不得了了吧，忍得这么辛苦，我也不是不能满足你。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>然后，她难以置信地看见他变戏法般又拿出一个小物件晃了晃。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“等等等等怎么还有啊！你都发明了些啥啊变态！身份卡的技能是这样用的吗！”&lt;/p>
&lt;p>她开始打退堂鼓，紧盯着那个小玩具不自觉地吞咽了一下，慌慌张张地出声，&lt;/p>
&lt;p>“那个……咱们正常点行不……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哎——可是我当然不能只顾着自己爽咯。女性只靠纳入式性交很难获得高潮吧？”&lt;/p>
&lt;p>他坏笑着捻着那个玩具，诱哄着贴上了她的下身，精准地扣住了那让她欲仙欲死的快感源泉，&lt;/p>
&lt;p>“合格的伴侣在床上当然要好好满足对方的需求，不用谢我。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>震动模式调了一档，夹着她的花蒂低频刺激，间歇式地吮吸一下，引得她下身不时地抽搐收缩，与此同时，挺翘的性器也没入了她的体内，碾磨着她身体里的褶皱，伞状冠头顽劣地刮着敏感的点，激起无法抑制的痒意，在出其不意之时“啪”一声撞得她小腹收紧，连带着花蒂处传来的电流刺激轻微地抽搐起来，紧接着他再度慢下来细水长流般磨着纠缠，在她几乎要疯掉之际再度用力深深顶干，勾起连绵的欲望，玩弄里时不时夹杂着让人难以提防的狠劲，这个模式仿佛在乘坐云霄飞车忽上忽下地起伏，周而复始变成一种新式折磨，引得她泪水横流。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊……嗯……可恶……”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈啜泣着揪住了床单，长发已经散乱开来铺陈在床单上，大脑烧成一团，身下的水声密密匝匝，令她羞得几乎不敢睁眼。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊呀？又去了一次呢~ 你绞得我好紧，好舒服……”&lt;/p>
&lt;p>他的鼻尖蹭了蹭她的侧脸，浅笑出声，但没有停下磨蹭的节奏，这让被顶弄的人揪紧了他呼吸急促。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“让我缓缓……”她费了好大劲才说出一个词。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“花甜甜，”&lt;/p>
&lt;p>他突然俯在她的耳边出声，看似温和的提醒炸得她头皮发麻，&lt;/p>
&lt;p>“女性没有不应期哦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一句低语仿佛开启某种开关，昭示着九浅一深式的挑逗终于玩够，他开始放肆地动腰，认真满足起伴侣的需求，在花田早春奈下意识咬唇时，他坏心地调高了夹在她的花蒂的小玩具的震动档，直接逼出了她拔尖的呻吟，不给她任何反应时间便加大了捣弄的力度，啪啾啪啾的水声越来越响，清晰地回荡在卧室里，几乎淹没他们两个的喘息。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>抵达双重高潮的瞬间，原本快把床单抓烂软成一团的花田早春奈猛地抬脚，锁住他的腰绞紧了他，让他无暇抽离，漏出了绵长的低吟。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>隔着安全套仍能感觉到炙热的性器跳动的震颤，舒爽的余韵尚在舔舐背脊，花田早春奈轻轻呼出一口气，猛地翻身将他压在身下，抚摸上他射精后情动的脸。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“多谢款待。不过生日礼物光玩这些当然还不够。”&lt;/p>
&lt;p>她勾着他的发丝，脸上明明露着甜甜的笑容，眼里却涌动着捕食者的炙热，&lt;/p>
&lt;p>“所以让我们再做一会儿吧？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;/span>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】If线小剧场9</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA9/</link><pubDate>Mon, 23 May 2022 19:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA9/</guid><description>&lt;p>Summary:
零花刚交往设定，花甜甜岁数请自我催眠22+
要素：绳艺，finger orgasm
&lt;strong>————————————————————————————————&lt;/strong> &lt;/p>
&lt;p>“等等，我们才刚刚正式交往不到两周，第一次就玩SM吗？这也太超过了吧？！”&lt;/p>
&lt;p>和式旅店里，安室透觉得自己脸上的笑容都快要挂不住了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊……” 花田早春奈生无可恋地看着樱井钱子神神秘秘吩咐人给她安排的箱子里那堆成人情趣用品，感觉思维受到了升华。&lt;/p>
&lt;p>为什么是SM用具啊啊啊啊！她只是拜托钱子找点制服这类稍微增加情趣的东西啊！她内心的小人都在惊恐地吃手手了，让她这种零经验的人拿着散鞭在安室透面前演女王？不行的吧绝对会ooc的！还有那个乳夹也太超过了！究竟是用在她身上还是用在他身上好啊？？？&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>可是……可是这具肉体她可是觊觎了很久！怎么可以在这个节骨眼上认输！&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈咽了咽口水，把心一横，顶着社死的心态走上前。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>安室透比她动作更快地按住了那些看起来就很吓人的刑具。&lt;/p>
&lt;p>“不行！我不想在你身上留下伤痕。”&lt;/p>
&lt;p>他的喉结轻微地动了动，语气缓和几分,&lt;/p>
&lt;p>“如果你想对我用，我也不是不可以……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>请你不要用这么包容的眼神主动申请当M啊啊啊！！！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈沉痛地合上眼，以她这种没经验力气又比一般人大的恐怕会失手弄伤他。35号究竟是怎么走上这条肮脏的道路的？&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>见她一脸为难眼神躲闪的模样，安室透有些意外她竟没有立刻接受自己的提议，他的耳根也已经泛红充血，他不由得轻咳两声：&lt;/p>
&lt;p>“如果早春奈真的很想要尝试SM，日式绳艺可以吗？只是捆缚的话给身体带来的伤害程度会小得多。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>看着他温顺无奈的下垂眼，她的心怦怦跳着，有点蠢蠢欲动，鬼使神差地点了点头。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“安全词？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈下意识脱口而出：“&lt;strong>Sunday&lt;/strong>？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊！不是！果然还是换成&lt;strong>Zero&lt;/strong>比较好吧？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不，第一个就挺好的，要是用后面那个我怕我会克制不住自己犯罪的欲望，弄伤你就不好了。”&lt;/p>
&lt;p>浑然不觉自己说出了什么可怕的话，男人的笑容愈加灿烂，一点一点逼近她，温柔地环过她的肩膀，语气里恰到好处地带上一点失落和撒娇，&lt;/p>
&lt;p>“只是……我能知道星期六是哪位吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不能，因为根本没有这样的人。”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈斩钉截铁地否定，&lt;/p>
&lt;p>“我已经说过一百遍了，他们不是我的鱼！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你还是在掩护那个人吗？”&lt;/p>
&lt;p>安室透勾了勾她的吊带衫，轻吻着她的脸颊，难掩失落之情，&lt;/p>
&lt;p>“关于和你联络的星期六我心里至少有三个嫌疑人选呢……莫非是轮流的？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“多思无益，别白费力气了。”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈揪了揪他的鼻尖，&lt;/p>
&lt;p>“这位独占日曜日约会名额的先生，从现在起不准越界打探消息。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好嘛。那现在开始？”&lt;/p>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;span class="blur">
&lt;p>五分钟后，花田早春奈呼吸急促地维持着身体的平衡，拼命抑制不断膨胀的羞耻感。&lt;/p>
&lt;p>要不是因为手臂已经被绑起来了，她早就要逃掉了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>悉悉索索编着绳结的声音自身后传来，听得她脸颊发烫。&lt;/p>
&lt;p>斜阳自窗格打进榻榻米上，她看见自己的乳房在轻微地晃动，投影在地面，像是迎风摇摇欲坠的花苞。&lt;/p>
&lt;p>裸露的腰忽然被一双温热的大手抚上来，敏感的地方被牢牢拿捏着，撩拨得她整个人汗毛都要炸了。这时她感觉到一根编满麻花结的绳子自腰后转来，垂到了双腿之间。&lt;/p>
&lt;p>她整个人大脑“轰”一声木掉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“早春奈，腿打开。”&lt;/p>
&lt;p>安室透贴着她的耳边，轻柔地诱哄，他的手已经拉着那根绳子有卡进她因羞耻紧闭的大腿里的趋势。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“等等等等等等！这太超过了！”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈欲哭无泪地摇头，&lt;/p>
&lt;p>“我可以反悔吗？！其实我还没做好心理准备……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊，不行哦。已经给过你太多机会了，早春奈不也是答应了会配合我么？”&lt;/p>
&lt;p>男人笑眯眯地回应，甚至还吻了吻她轻颤的眼睑，&lt;/p>
&lt;p>“这么抗拒……你已经湿了？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“闭嘴！！不要说出来啊！啊！”&lt;/p>
&lt;p>那双手趁着她分神间一个用力，绳子就穿过了她的腿间卡进她的臀缝，花田早春奈惊慌地睁大眼，在安室透含住她的耳垂吮吸的时刻，麻花绳就深深嵌进她已经湿润的内裤里，她还没来得及抗议，得逞的身后人就不再和她耳鬓厮磨，他抽身离去，无情地勾着绳子的一端向上提了提。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呃……！！！”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈的额抵在榻榻米上，抖着唇压抑住了那声惊呼。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>绳子紧密地勒进她的唇瓣，一端已经绕向天花板被牢牢紧系，几乎让她以臀部高高撅起的姿态被吊起，她的下身因为麻花绳的摩擦刺激开始分泌出湿润的液体，几乎一览无余地呈现出来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我从以前就觉得，早春奈其实相当会演戏呢？”&lt;/p>
&lt;p>身后传来调侃，但依稀可辨他微微急促的呼吸声，&lt;/p>
&lt;p>“嘴上说着那方面的丰富知识，实际上这是第一次玩吧？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈倔强地捏紧拳，她侧过头，几乎是不甘示弱地回敬：&lt;/p>
&lt;p>“你觉得呢？我看这位公安警官这么擅长绑人和威逼利诱，看来经验不少嘛？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是啊……你觉得此刻不是个很好的审讯机会吗？”&lt;/p>
&lt;p>安室透毫不脸红地承认，还挠了一下她的脚底板，她感觉骨头都要软了。&lt;/p>
&lt;p>“是从何时开始喜欢上我的？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>脚踝也被绑住高高吊起，她绝望地发现现在她的全身重心逐渐压向膝盖两点，从榻榻米的投影而看，是个极其诱人而又妖娆的姿态。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不知道……” 她嘴硬地闷哼，“回过神来就这样了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“撒谎。”&lt;/p>
&lt;p>自脚底板传来的痒意几乎要蔓延到天灵盖，她的下身不可抑制地流水，她屏住了呼吸崩直了脚背，生怕那些水会当着他的面淌出来，那样她真会将地板抠出来钻到下面再也不见人了！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你们组织的成员总共几人？”&lt;/p>
&lt;p>他的指尖已经顺着她的腿逐渐上移，打圈似的在她的身上轻挠逗弄，痒得她浑身颤抖，吊着的绳子带起她的战栗轻轻前后摇晃。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“无可奉告！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“星期六是哪位？”&lt;/p>
&lt;p>绳结猛地上提，更深地卡入她的体内，毫不客气地碾上她的花蒂，逼出了她痛苦又快乐的一声低吟。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“没有……没有这个人！”&lt;/p>
&lt;p>两根手指猛然勾住她的系带式内裤两端的绳子一拉，将那少得可怜的布料剥了下来，她的浑身都快烧起来了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哦呀，这可真是厉害呢，不给你一点惩罚可不行哦。”&lt;/p>
&lt;p>安室透看着她湿透晶莹的下体，最后一点布料卡在绳子里，粉色充血的软肉磨着它们，依稀可见小穴微微翕张着，流出来的情液润湿了绳子。他使坏地晃了晃那根绳子，逼出了她的喘息。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>绳结碾压上她的花蒂，就着濡湿的花液在身躯的摇晃中轻微滑动，粗粝的表面仿佛要嵌入敏感的神经，骤然让她的大腿绷直轻颤，带有枪茧的手指毫不留情地揉捏着她的私处，拨弄起湿润的唇瓣，借着湿润的液体缓缓打开了她的穴口。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“深呼吸……不要压抑自己，做这种事坦诚一点才会舒服。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——他的手指在我的体内。&lt;/p>
&lt;p>清晰到足以可以想象的认知让花田早春奈几乎要哭出来了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她双手被反绑在身后不便发力，膝盖发麻，身子不住地前倾，浑身处于酥麻无力的状态，两根手指滚烫的温度在她的身体里开拓，抚摸着她的褶肉，时而隔靴搔痒式地轻挠，时而汹涌地抽插翻搅，把她的呼吸打乱。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>磨着她的花蒂的绳结与后穴里爱抚的两根手指几乎让她失去了思考的能力，轻微的刺痛感混合着滔天的快感，几乎要逼着她缴械投降，她的脚趾和手都蜷缩起来微微发抖。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>快感累积到快要掀翻理智的那一刻，他突然附在她耳边，压低了嗓音，色情地咬字：&lt;/p>
&lt;p>“这次花田警官真的非常出色。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>无数个日夜的起床铃声与此刻耳边熟悉的声音重叠，她的羞耻感瞬间轰爆开来，就这样被推上了快感的顶峰，炸得脑中一片花白。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>高潮夹杂着羞耻和刺激的浪潮一波一波地袭来，几乎让她的小腹剧烈地抽搐起来，臀部微微耸动，但他的两根手指依然没有放缓速度，甚至有些变本加厉，不时地曲起指节折磨着内壁，高潮的余韵被强制拉长，强烈而又密集的快感电流像是坠进小腹，潺潺下涌，她晃得更厉害了，但无法逃离他的掌控，呻吟得好不可怜，喷溅的晶亮液体打湿了他的手，顺着她的腿淌下来将榻榻米染成了深色。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“还好吗？”&lt;/p>
&lt;p>不知过了多久，这甜蜜磨人的刑罚终于停下，他轻柔地吮吻着她不自觉分泌的生理泪水，顺着她披散的头发及后颈一下一下捋着，安抚着啜泣的她，抽出了那两根手指等着她的安全词。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是个男人就别磨磨唧唧的！”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈努力地平息近乎哽咽的呻吟，羞怒道，&lt;/p>
&lt;p>“你是什么啰嗦的阳痿男吗？！快点给我……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……这就太过分了吧。”&lt;/p>
&lt;p>身后人解开了绳子，将她放下来，抽掉她的内裤布料，用膝盖将她的腿顶得更开，贴心地找了两个枕头垫在她发麻酸痛的膝下，&lt;/p>
&lt;p>“明明连五分钟都坚持不住还高潮了三次的人是你吧？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不过，现在你适应得很好，就不需要用润滑剂了。喜欢超薄的还是波点的套子？”&lt;/p>
&lt;p>他抓过两串安全套伸到她眼前，用和善的语气咨询她的意见。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>套子的外包装反射着彩光，晃得她两眼发黑。&lt;/p>
&lt;p>“哎——竟然犹豫了两秒呢？虽然考虑到你是第一次，但体力还是撑得住的吧？那就选稍微刺激点的波点款吧。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“等等！等一下啊！”&lt;/p>
&lt;p>“不行哦，早春奈，在这种事情上要坦诚一点吧，我会尽情满足你的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他温和地抚摸着她的腰侧，指尖顺着她的痒痒肉向上流连，戴好套的性器随着末音缓缓沉进她的身体里，忽地发力往前一顶，成功地让她漏出绵长的呻吟，趴倒在榻榻米上直发抖。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这样就受不了，海王名号徒有虚名啊？要扮演这样的人设可不能光说不练，要加紧多做功课哦。说起来早春奈喜欢温柔一点还是激烈一点？”&lt;/p>
&lt;p>他嘴上这样问，但显然因为刚才的挑衅记仇了，语气里多了些威胁之意，&lt;/p>
&lt;p>“果然第一次还是要激烈点才能让你对我评价转好吧？放心，我会再努力让你多去几次的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>屋子里响起了密密匝匝的水声和肉体碰撞声，回荡在她的耳畔，她在榻榻米上塌腰耸臀，跟不上他的速度，呻吟被撞得支离破碎。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呜呜呜……你这个……骗子！色情狂！”&lt;/p>
&lt;p>波点颗粒随着他硕大粗长的性器碾入刮蹭到体内每一个角度，痒得她不由自主绞紧收缩，四肢百骸似有电流乱窜，随着他的深顶抽插凿开汹涌的快感，海潮般来而复涌，使她搁浅之际又被拖入情欲的深渊冲刷。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她的手臂酥软发麻，几乎要撑不起来，好几次都软了下去，最后任由安室透慢慢地揉捏，他抓住她的上臂朝后用力一拉，让她的上半身弓成了漂亮的弧度，胸部在半空中轻微摇晃，下身更加严丝合缝地贴着他，接踵而至的快感在她的小腹攀升，使她又开始抽搐，脖颈仰起似濒死之际急需大口的呼吸，而身后人怜爱地顺着她的背脊一路吻上脖颈，肏干的节奏不减反增，叠加的快感宛如水漫出满溢的欲望杯口，汩汩不断地冲溃着她的神志，最后彻底决堤。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>磨人而又漫长的情事终于以用掉一串波点安全套告终，和式旅馆终于敞开窗，清风拂动着风铃的声音，将一室浓郁的情欲之气渐渐吹散，安室透轻吻着她身上的勒痕赔罪，按摩着已经筋疲力尽的恋人的关节。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“只是这样就不行啦？看来你的锻炼还不够呢。”&lt;/p>
&lt;p>耳鬓厮磨间吐出的却非情话，堪称恶魔低语。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在花田早春奈惊恐的注视下，他舔了舔唇，露出餍足的笑容：&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不过，这次就放过你了~”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;/span>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】If线小剧场8</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA8/</link><pubDate>Sun, 22 May 2022 19:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA8/</guid><description>&lt;p>If 花田重伤住院-医院特别篇
只有小柯被欺负的世界达成了:D
&lt;strong>——————————————————————————&lt;/strong>   &lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“叔叔！真的有奇怪的声音嘛！我发誓我真的听见了呀！”&lt;/p>
&lt;p>医院走廊上，江户川柯南揉着脑袋上鼓起的包，委屈地看着围在他身边的一群大人。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你这小子就不要捣乱了好不好！是你非要留下那个病房里值夜的好吧？”&lt;/p>
&lt;p>毛利小五郎愤怒地教训他，&lt;/p>
&lt;p>“人家花田警官为了救你伤得这么重，刚动完手术还没醒，你这样反反复复地闹腾像话吗？啊！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好了好了，毛利先生，柯南根本不是不懂事的孩子呀，说不定他真的察觉到有什么不对劲。”&lt;/p>
&lt;p>佐藤美和子为难地劝阻，&lt;/p>
&lt;p>“这已经是第三次了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是啊，这孩子一向心细敏锐，说不是那些歹徒已经混进医院，想要对花田警官图谋不轨。”&lt;/p>
&lt;p>一想到之前去仓库路上遇袭的惊险经历，上原由衣也选择相信江户川柯南，&lt;/p>
&lt;p>“毛利先生，慎重起见我们还是再搜查一下为好！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“欸？可是那个病房你和佐藤警官之前已经检查过一遍了，根本没发现录音设备、定位器、窃听器之类的东西啊。”&lt;/p>
&lt;p>想到以那个组织的作风，确有这种混进医院刺杀的可能性，毛利小五郎皱起了眉，&lt;/p>
&lt;p>“之后第二班的安室和沃克警官也检查过，没发现过异常。怎么看都是这小鬼自己搞错了吧！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这小鬼听到的异响应该不假，也许那是大人很难捕捉到的音域。”&lt;/p>
&lt;p>松田阵平揉了揉江户川柯南头上的发旋权当安慰他，看向两位女警，&lt;/p>
&lt;p>“今晚每班两个大人都各自值守2小时，不可能有外人靠近这间病房，嫌疑最大的就只剩下换药期间过来的医护人员了，那段间隙里这小鬼不在病房里，你们就没察觉什么奇怪的事？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我看换药的医护人员都很负责，寸步不离花田。”&lt;/p>
&lt;p>佐藤美和子摇了摇头，“我也光顾着担心花田的伤，没注意到他们有什么可疑举止。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不过柯南第二次说听到异响的那个时候，在隔壁病房的我好像听见走廊有很多人的脚步声唉。”&lt;/p>
&lt;p>因轻度烧伤缠着绷带的高木涉困惑地说，&lt;/p>
&lt;p>“不过也可能是我睡得太迷糊了，爬起来打开门发现只有路过巡逻的医生，根本没有其他人在。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我和卡梅隆也派人核对过换药小组的身份信息，没有什么问题。”&lt;/p>
&lt;p>朱蒂也在一旁解释，&lt;/p>
&lt;p>“病房外的监控我们FBI这边也一直派人盯着呢。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一旁的目暮警部头痛地捂着额，不明白现在到底是什么情况。&lt;/p>
&lt;p>自从他们跟进这桩案子起已经发生了太多反常状况了。&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈手术结束后，他们警方轮流值班陪护，上半夜还没过去，江户川柯南就一直坚持说这个病房有古怪，他时不时听到奇怪的异响。他们已经提高了最大的戒备力度，但一无所获。&lt;/p>
&lt;p>这孩子一向机敏懂事，他不可能挑这个节骨眼捣乱。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“切，怪事怎么这么多呢？难道这家医院有问题？”毛利小五郎莫名感觉心里发毛直犯嘀咕。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“怎么可能！这家医院可是我们长野县最好的医院！”&lt;/p>
&lt;p>大和敢助气得要命，恨不得抡起拐杖给他来一棍，&lt;/p>
&lt;p>“又不是你们那边那种动不动就发生命案的被诅咒的医院！就算真闹鬼了，我看也是你这个侦探的瘟神体质引起的！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“敢酱！你好好说话！不要冲动！”&lt;/p>
&lt;p>上原由衣见状连忙劝阻。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“各位可不可以别在这里吵架。”&lt;/p>
&lt;p>一道温和的声音响起，众人纷纷回头，看见步司仁正微笑着走近，身后跟着三四个推小车来换药的小组成员，那位和他们已有两面之缘的护士长已面露谴责之色。&lt;/p>
&lt;p>“要是影响了其他病房的人休息，就算是警方我们也不得不清场了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“步医生，这次又是你亲自来了！”&lt;/p>
&lt;p>毛利小五郎很吃惊，&lt;/p>
&lt;p>“听说你刚才还被院长叫去做颅内出血的紧急手术，这么快就结束了？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯，那只是简单的小手术，对我而言也就一顿饭的功夫。”&lt;/p>
&lt;p>步司仁用平静的语气说出了最凡尔赛的话，&lt;/p>
&lt;p>“毕竟我心系早春奈，特地恳求了院长为我破例，作为交换当然要在这家医院多帮帮忙了。”&lt;/p>
&lt;p>他脸上和煦的笑容仿佛能将黑眼圈淡化几分：&lt;/p>
&lt;p>“不过长野的急救室工作量比我在东京少了整整三分之二呢，一天下来也就五十来台手术吧，算来还是很休闲的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>众人齐齐沉默。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊……外科医生真是辛苦啊。”半晌，毛利小五郎干巴巴地接话。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“彼此彼此嘛，你们警方再加加油提高业绩，我们急诊部的每个人都会感激涕零的。”&lt;/p>
&lt;p>年轻的医生一边恭维着一边拧开房门。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>第三班值夜的安室透和诸伏高明见状从病房里走出来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“安室先生，我劝你去休息。”&lt;/p>
&lt;p>看见迎面走出来的人，步司仁慢慢收起笑容，语调冷了几分，&lt;/p>
&lt;p>“继续带伤在这里自我折磨对她的康复没有任何用，那位FBI警官就比你聪明一点。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“屁！沃克那混蛋睡不着在天台上抽烟呢！”&lt;/p>
&lt;p>朱蒂怒道，“他宁可吹风冻感冒也不愿在监控室陪卡梅隆！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>众人纷纷露出半月眼，朱蒂老师现在一提起威尔·沃克就暴躁十分，完全不给人留情面呢，看来那个性格恶劣的家伙已经快把他们FBI逼疯了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好了好了，大家都消消气别挤在一起了。我现在进去陪着吧。”&lt;/p>
&lt;p>佐藤美和子尴尬地打圆场，&lt;/p>
&lt;p>“松田，等会换完药后下一班你和我来值，到时我们再陪柯南查查那个奇怪声音的源头。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好。”&lt;/p>
&lt;p>松田阵平沉着脸看着安室透，他今晚就没给他过好脸色，&lt;/p>
&lt;p>“我正求之不得多陪陪她呢，毕竟有的人没用到了让我失望顶透的地步。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>方才见步司仁那个态度，这会又听松田阵平语中带刺，看着自家大弟子一声不吭的模样，毛利小五郎也不由得嫌弃。&lt;/p>
&lt;p>原来是情敌关系啊！该怎么说，花田警官真的是很受欢迎啊！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一旁的诸伏高明也领悟了什么，神色微妙。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>换药结束后，松田阵平和江户川柯南也走进病房，三人又进行了一遍地毯式搜索，仍旧一无所获。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“松田警官，我还是继续在这里等等看吧！”&lt;/p>
&lt;p>江户川柯南气馁地坐在床边的沙发上，&lt;/p>
&lt;p>“这次我一定要录下来！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>两个大人默许了他。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>看着床上昏睡的花田早春奈，松田阵平苦笑一声：&lt;/p>
&lt;p>“这家伙真是命大，我真想不通，她为什么这么乱来，把自己弄成这副境地！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“松田，我理解你的心情。看到花田被人伤得那么重时，我和目暮警部的心跳都快停了！”&lt;/p>
&lt;p>佐藤美和子肃然道，&lt;/p>
&lt;p>“我绝对不会放过那个不明组织的！哪怕公安要来接管这案子，我们警视厅也绝不能就这么算了！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我也正有此意。”&lt;/p>
&lt;p>松田阵平两手插兜靠在墙上，冷声说，&lt;/p>
&lt;p>“那帮公安敢来糊弄我们，就算丢掉饭碗我也一定会把警察厅上层全揍一顿，追到天涯海角我也要亲手干掉那个组织！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>听着他们危险的宣言，江户川柯南不由得倒吸冷气。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这时，敲门声叩叩响起。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“安室先生，又是你啊。”&lt;/p>
&lt;p>开门看见脸色有些憔悴的安室透，佐藤美和子迟疑地说，&lt;/p>
&lt;p>“步医生不是让你去休息了么？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“佐藤警官，你还是去隔壁陪陪高木警官吧。”&lt;/p>
&lt;p>安室透无奈地说，&lt;/p>
&lt;p>“抱歉，一想到早春奈，我真的无法放心入睡。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“就让他来吧，这里还有我呢。”松田阵平在背后淡淡道。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……安室先生，你要加油哦。”&lt;/p>
&lt;p>见安室透再三坚持，佐藤美和子只好安慰他，和他换岗了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>走廊的光线一被门板隔绝掉，松田阵平和安室透就双双坐在床尾，不再说话。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>黑暗中只有吊瓶细微的嘀嗒声、花田早春奈绵长的呼吸声、掠过窗外的徐徐夜风声在响，不知怎地，室内的气氛变得格外沉重，如有千钧重压袭来，其间松田阵平一直抱臂看着花田早春奈，不曾理会安室透。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>实在受不了这股让人窒息的氛围，江户川柯南重新在沙发上躺下，用毯子盖住脸装睡，假装自己不存在。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不知过了多久，他已在这静谧之中昏昏欲睡，头一歪快要彻底失去意识。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>就在此时，让人毛骨悚然的轻哼再度在夜里响起，让他猛地清醒过来。&lt;/p>
&lt;p>又来了！&lt;/p>
&lt;p>手机按下录音键，江户川柯南猛地掀起毯子跳下沙发，揉揉眼睛打开床头灯，寻找声音来源。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>灯光亮起的那一瞬间，他浑身寒毛倒竖，差点儿失声尖叫。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>床上多了一个人。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>连环杀手不知不觉已坐在床上，那阵低沉又柔和的轻哼正是来源于他，他金色的长发系在身后，怀里抱着花田早春奈，避开了她的伤口轻轻搂着她，像是在用摇篮曲哄着发烧孩童入睡的母亲。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嘘。”&lt;/p>
&lt;p>牧野将抚摸着她睡脸的手抬起，虚悬在唇边，居高临下看着他的眼神不带一丝温度，他仿佛一个主宰幻觉与真实的梦魇，随时都可能会带着床上人原地消失。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>江户川柯南绝望地咬紧牙关一动也不敢动，生怕只要发出一点动静，这个疯子就会轻易地掐死花田早春奈。他不敢赌。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>余光一瞥，松田警官和安室先生竟然不在！&lt;/p>
&lt;p>他冒出了冷汗，不知道该怎么和这个连环杀手周旋，他的心砰砰跳着，趁牧野移开视线时悄悄去碰手机。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>然而就在这时，牧野又轻声哼起来。&lt;/p>
&lt;p>异国语言的小曲在病房里旋落，隐隐约约辨不出歌词。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这旋律如同一位女性在窃声低语，又像是亲友的遥远问候，亦真亦幻，在一切黑暗、寂寥之处回响，仿佛一只鸟儿盘桓飞进人心深处，将要衔着人们的痛苦飞出窗外，在苍茫的夜色里远去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>随着那些音节的起落，江户川柯南的眼皮子越来越沉重，他试图挣脱这份睡意，却无能为力，浑身不听使唤，摇摇晃晃地趴倒在床边，一头栽入深眠。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>瓶瓶罐罐的声音惊醒了他。&lt;/p>
&lt;p>江户川柯南猛地睁眼坐起来，惊魂未定地看着病房的天花板，他发现自己在沙发上，身上还盖着那条毯子，那个连环杀手早已无影无踪，花田早春奈安然无恙地在床上酣眠，仿佛之前发生的只是一个小憩的噩梦。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>床边的护士们已经换药结束，收拾好了推车依次往外走。&lt;/p>
&lt;p>他看了看手机，没有录音记录，而且已经快到换岗时间，松田阵平和安室透竟还没有回来！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他瞳孔紧缩，转身冲出了病房。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“小弟弟，怎么了？”&lt;/p>
&lt;p>还没走远的年轻医生回头看着这个一脸紧张四处张望的小孩子，&lt;/p>
&lt;p>“这么晚了还不睡会长不高的哦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>江户川柯南看了看他白大褂上的名牌，原来他姓藤木。&lt;/p>
&lt;p>之前步司仁去做紧急手术时，一直都是这位临床医师陪着换药小队，全程负责在记事板上评估伤势做记录。不过他全程都很没存在感，在人前也不曾说话，江户川柯南还以为他不会主动搭理他这个小孩子。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呐呐，藤木医生，刚才你们进来换药时有没有看见病房里有其他人在啊？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“没有哦？我们进来时房间里只有患者和小弟弟你们两个。”&lt;/p>
&lt;p>年轻医师弯下腰来耐心地回应，&lt;/p>
&lt;p>“不过之前我有看见那个金发黑皮的小哥在和一个卷发警察在走廊上打架哦。护士长劝阻过后，他们现在应该在天台吧。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>病房外面又围了一大圈人，毛利小五郎顶着怒气来到走廊，这次院长也过来了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是真的啦！”&lt;/p>
&lt;p>江户川柯南躲在长野三人组身后，生怕毛利小五郎再度揍他，&lt;/p>
&lt;p>“我真的亲眼看见了那个连环杀手！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“可是监控里根本没有异样啊。”&lt;/p>
&lt;p>朱蒂为难地说，&lt;/p>
&lt;p>“酷kid，我明白你现在的心情，但你也没有成功录下什么，会不会真是你做的梦呢？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这家医院我们也检查过了，不可能有什么让人凭空出现又消失的密道。”&lt;/p>
&lt;p>诸伏高明及时将江户川柯南抱起，避开了擦过大和敢助拐杖空隙挥拳的毛利小五郎，退到了上原由衣身后，&lt;/p>
&lt;p>“事出反常必有妖，毛利先生，不如我们还是梳理一下这几小时的事吧。”&lt;/p>
&lt;p>他眼神复杂地望向脸上各自青一块肿一块的松田阵平和安室透,&lt;/p>
&lt;p>“两位不如先解释下你们当时为什么不在病房？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是啊，我看到你们出去，想着病房还有酷kid在，就没追究，但你们居然好半天都没回来。”&lt;/p>
&lt;p>想到后来在屏幕里看见江户川柯南慌慌张张跑出病房才意识到不对，朱蒂责怪自己当时不该那么迟钝。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“松田！你怎么回事？！人家安室先生本来就伤着，你还拿他出气！！！”&lt;/p>
&lt;p>没想到只是陪着高木涉这短短两小时里，下属就做出这么离谱的事，佐藤美和子气得青筋暴起，抢先在目暮警部面前发火了，&lt;/p>
&lt;p>“你到底有没有警察的自觉啊？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是他太欠揍了。”&lt;/p>
&lt;p>松田阵平毫无反省之意，冷哼一声扭过头，“这家伙配不上花田。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“她会选择谁这个问题应该不在我们的讨论范畴中，配不配得上又不是你说了算。”&lt;/p>
&lt;p>安室透看着他露出冷笑，&lt;/p>
&lt;p>“我还不至于小心眼到容不下一个竞争对手。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在一行人欲言又止的注目下，松田阵平一把揪住安室透的衣领：“既然这样，你倒是共享点情报出来啊？！嘴上说着漂亮话，不是总在盘算着把我踢出去吗？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“谁叫你们在这个节骨眼打架的！都怪你们！让那个连环杀手趁虚而入了啊！花田警官当时要是陷入危险怎么办？！”&lt;/p>
&lt;p>猜到他们打起来的真实原因，江户川柯南终于发飙了，&lt;/p>
&lt;p>“你们太幼稚了！万一花田警官全都来者不拒，你们还会轮流争每周的约会名额吗？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……这好像是她会干的出来的事。”安室透微微走神。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>诸伏高明有些心累，他好像跟不上这些年轻人的脑回路了：&lt;/p>
&lt;p>“你们就算再冲动，也不能如此轻率离岗啊。幸好这位警官小姐没出事，不然可没后悔药吃。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“就是！”&lt;/p>
&lt;p>江户川柯南攥着他的衣角忿忿不平道，&lt;/p>
&lt;p>“要不是藤木医生告诉我你们上了天台，我还以为你们被那个连环杀手引走杀掉了呢！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“藤木医生？那是谁？”&lt;/p>
&lt;p>旁听的步司仁露出了困惑的神色，&lt;/p>
&lt;p>“我做手术那段期间，不是一直都是护士长带换药小队么。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他此话一出，所有人脸色齐齐一变。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“步医生，你在说笑吗？第三次换药时大家都亲眼看到那位医生站在你身边啊！”&lt;/p>
&lt;p>佐藤美和子微微蹙眉，&lt;/p>
&lt;p>“我留在病房里看着你们给花田换药时，他还在边上记录伤势呢，第二次换药期间高木还目睹他从这条走廊走过呢。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊？我们看进出病房的监控，除了步医生，换药的队伍根本没有其他男医生啊？”朱蒂吃惊道。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在场参与过换药的护士们也齐齐否认对这位医生有印象。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>听完警方的特征描述，护士长与步司仁面面相觑，神情更加疑惑了，看上去不像是演的：&lt;/p>
&lt;p>“我们今夜的巡逻排班表上根本没有这位医生啊？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>梳理着医护人员的证词，安室透也皱起了眉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>入夜第一班陪护的是佐藤美和子和上原警官，步司仁去做紧急手术了，只有护士长来换药。其间高木涉听到大量脚步声，开门有看见藤木医生从空荡的走廊走过去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>第二班是他和威尔·沃克，换药的时候步司仁在。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>第三班是他和诸伏警官，来换药时所有人都看见了和步司仁在一起的藤木医生，但他没有说过一句话。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>第四班他找佐藤警官换了岗，中途和松田起了矛盾。江户川柯南中途醒来看见连环杀手在床上抱着花田早春奈，他试图去喊人，但被催眠了，最后被藤木医生的换药小队动静弄醒。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这实在太蹊跷了，且不说连环杀手是否真的来过，这位藤木医生他们可是亲眼见过，在病房与他们擦肩而过，却没有被监控拍到，这是怎么回事？&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你们要查有没有这样一位临床医师，老夫倒是有些印象，我院曾有一位不亚于步医生的年轻医生，就姓藤木呢。”&lt;/p>
&lt;p>突然，一旁的院长慢悠悠地说出了最惊悚的话，&lt;/p>
&lt;p>“不过，他十六年前就已经死了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“当年他做完手术后发生了医患纠纷，夜里在院内巡逻时，被患者的家属刺杀了。&lt;/p>
&lt;p>在他死后的那一整年里，每当有重伤患者转入这家医院时，就会有病人在夜里经常能听到啪嗒啪嗒的脚步声，还有人会听见他病房看诊的自言自语，还有护士亲眼目睹他仍在巡逻的身影……也许是藤木医生死后也放不下那些患者，还在院内继续徘徊吧。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>院长无视了脸色越来越难看的众人，悠悠地感慨，&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“自从这家医院翻修过就没有发生这种事了，如今大家也只是当成一个亲切的怪谈了，真是好怀念啊。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;hr>
&lt;hr>
&lt;br>
&lt;p>太阳终于出来了。&lt;/p>
&lt;p>江户川柯南顶着厚重的黑眼圈慢慢地走进医院食堂，生无可恋地排着队发呆。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他已经放弃思考凭空出现又消失的连环杀手和藤木医生是怎么回事了，这个困扰了他整晚的谜题让他感到前所未有的沮丧和颓败。&lt;/p>
&lt;p>警局那边似乎发生了新的事件，目暮警部凌晨就带着叔叔和其他人离开了，这群大人走得匆忙，招呼也没和他打，就这样把他留在了医院里，真是太让人生气了！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>现在换班陪护的是FBI，朱蒂花了好大功夫才哄他先去吃早饭。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>听说院长为这家医院的食堂开设了颇受好评的儿童套餐，他最后还是拿了免费餐券来补充能量。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>就在取好餐落座时，他听见了邻桌的聊天内容：&lt;/p>
&lt;p>“喂喂你听说了吗！凌晨期间长野各地发生了不小的爆炸！有的在高速上，有的在山里，长野的警署甚至还被炸了！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“真的假的？！警察在干什么啊！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“都出警了！还申请其他地方警署增援了，听说好多被袭击的警员是涉嫌地下交易的黑警！其他被炸的是犯罪团伙的据点，那些黑警就是那个犯罪团伙安插进警界的眼线，背后还有超可怕的关系链！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“天啊？那急诊室是不是又在加班啊？！步医生昨晚已经连续做了好几台高难度手术了，这不得累死？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“那倒没有！步医生救下来的好像都是无辜的居民和路人，据说那些幸存的罪犯转运到我院的半路上全死了！特别邪门！当时急救科的同事们打开救护车门时人都傻了！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“今天的晨间新闻要开发布会直播了，我刚才看到网上已经有好多热帖在发酵了！好像还和一起跨国成瘾药物有关！真是太可怕了！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“原来如此，难怪之前我看到有警察在这家医院进进出出的，原来是这么严重的跨国大案！”&lt;/p>
&lt;p>不速之客的声音骤然响起，很自来熟地和邻座聊了起来，他的出现让江户川柯南浑身僵硬，&lt;/p>
&lt;p>“这段时期辛苦你们这些救死扶伤的白衣天使了，你们就是我们这些老百姓的坚强后盾！我刚才在网上还看到这次恐袭背后还挖出了不少涉案的议员丑闻呢，政府的不作为实在太可怕了~ ”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>邻座的护士闻言用力地点头：&lt;/p>
&lt;p>“可不是嘛！这位小哥，我和你讲啊，到这份上这些试图掩盖丑闻的高层太可恶了，还想给我们医院下缄默令，厚生劳动省还想把贪贿帽子扣我们院长头上！结果那些猖狂的犯罪分子竟然死在急救车上，真是上天的报应……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯嗯，那可真是怪他们运气不好呢～人在世上，多行不义必自毙呀。”&lt;/p>
&lt;p>索萨悠悠感慨着坐到他身边，顺手取走了儿童套餐里的薯条放进嘴里，转过头，冲着呼吸都快要停止的江户川柯南打了个wink，&lt;/p>
&lt;p>“你说是吧，新一君。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>其实就是16号装扮成了值夜医生，一晚上表演科好几个能到的都去轮流探病了，但由于小柯自带主角光环很敏锐，【欺诈师】的能力效果大幅下降，于是他们顺水推舟搞了一个灵异事件。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>监控是索萨伪造的，索萨连夜飞回来，送了个连环bomb把组织在长野的据点捣毁了，准备开始批发送酒:D&lt;/p>
&lt;details>
&lt;summary>彩蛋：花洒小甜饼&lt;/summary>
&lt;br>
&lt;p>“啊——”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>白瓷勺已递至唇边，新鲜出炉的鸡肉粥已吹到不会烫嘴的温度。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我又不是手受伤了，你别这么肉麻。”
花田早春奈咽下第一口粥，看着这个连夜赶回来的黑发男人，他的镜片因粥的热气氤氲上一片白雾，渐渐遮挡那双酝酿着蜜意的棕色眸子，他的脸在傻傻地笑着，看上去有些滑稽，但又让人莫名心安。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“有什么关系嘛花田！难得你能享受一下被人喂饭的待遇，你就不要亲自动手啦！乖再来一口……你不要啊？你不要我吃了！呼呼~ 真香！这家医院的食堂真是不错！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“神经病啊你！还要和患者抢东西吃，你是刚从饥荒地带回来吗？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>眼看索萨又美滋滋地吹了吹下一勺在她眼前虚晃，花田早春奈连忙伸出头及时咬住了往回缩的汤勺。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嘻嘻那你就别客气啦，服侍你可是我的荣幸。”&lt;/p>
&lt;p>索萨语调轻快，“怎么能舍得让你操劳呢。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>苏醒过来看到的第一个人是他，花田早春奈心里真的松了一口气。她知道自己这一次实在是太过火了，换作其他人，肯定要面对关心她的人劈头盖脸的训话和诘问，或是焦灼沉重的神色，她还没做好心理准备。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>但是23号永远不会这样对她，他不会给她任何心理负担，即使发生了什么，他也总是不露痕迹地掩盖掉负面情绪，和没事人一样对着她傻笑。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她抬手一把摘掉索萨的眼镜，仔细地盯着他瞧了半天。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“他们人呢？你出现在这里真的不要紧吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈拿他没辙，她隐隐猜到他又背着她干了什么好事，虽然相信他的能力，但还是不由得为他捏了把汗。这家伙也太勇了！他怎么在警方的眼底混进这家医院的？&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“放心啦，他们暂时不会回来的，你不用担心我。”&lt;/p>
&lt;p>想着已经和将要给警方增加的那些工作量，索萨愉快地眯起眼，&lt;/p>
&lt;p>“现在可是我们两个的二人世界~”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>话音未落，微凉的指腹忽然挨上他的脸，迅疾地沿着他的下眼皮摩挲了一下，索萨险些手抖摔了碗，但花田早春奈另一只手已经趁机抢走了那碗粥。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你果然一晚没睡，以为用粉底遮掩一下就能骗过我吗？”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈搓着指尖的‘证据’朝他挑了挑眉，&lt;/p>
&lt;p>“我就说17号那家伙怎么一直在脑内频道抱怨你又给他增加了不少活唉！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“别这样嘛——我这不是想加快进程为大家着想嘛！”&lt;/p>
&lt;p>索萨粘人地将她那只手摁下去，&lt;/p>
&lt;p>“我超级想你的～等我及格了我就可以天天找你玩了，下次一起去吃冲绳的特产好不？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“那你好歹有点分寸，不要欺负其他人啦！不然我怕下次你还没来找我，就被套麻袋围殴了！到时我也救不了你！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈有些受不了他的肉麻攻势，她不自在地挪开眼，吹了吹那碗粥仰头将它一饮而尽。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你这是答应啦？那我可要加入赛道，认真起来了。”&lt;/p>
&lt;p>索萨可不会错过她脸上表情的分毫变化，反将那只手扣紧了，笑意渐深，&lt;/p>
&lt;p>“我可是很难缠的哦，做好心理准备吧？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;/details></description></item><item><title>【表演科】If线小剧场7</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA7/</link><pubDate>Sat, 21 May 2022 19:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA7/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>467章 If花田重伤后的小剧场&lt;/strong>
参考文献：《创伤合并海水浸泡与厌氧菌感染》
存在私设
&lt;strong>——————————————————————————&lt;/strong>    &lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>击退琴酒后，威尔直接丢掉狙击枪转身就跑。&lt;/p>
&lt;p>他平生从来没跑得这么快过，赤井秀一根本没来得及反应，就见他消失在夜色里。&lt;/p>
&lt;p>赶到海边时，安室透已将花田早春奈从水下捞了上来，两个人湿漉漉地趴在码头上，花田早春奈脸色苍白状态非常不好。&lt;/p>
&lt;p>“早春奈！振作一点！”安室透扶她坐起，用手抚摸她的额头，&lt;/p>
&lt;p>“好烫！发烧了，伤口怕是感染了！”&lt;/p>
&lt;p>他低声说句“失礼”解开她的衬衫扣子，小心翼翼地替她脱去衣物。&lt;/p>
&lt;p>撩起脑后的长发看到她的伤势时，安室透屏住了呼吸。&lt;/p>
&lt;p>借着澄明的月光，她裸露的后背此刻已是大片可怕的血红，烫伤加撕裂的伤口十分狰狞。&lt;/p>
&lt;p>威尔·沃克立刻脱下衣服，将自己的纯棉衬衫撕成了布条。&lt;/p>
&lt;p>他蹲下来刚要为她包扎，但发烧陷入昏迷的花田早春奈一被人碰到伤口就在拼命挣扎抗拒着，动作大到两个男人都没法按住她。&lt;/p>
&lt;p>好痛！好痛！妈妈！妈妈！妈妈——&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈神智不清地在哭，她抓烂了安室透的衣服像是在抓住救命稻草，崩溃的泣音里夹杂着无意识的混乱话语。&lt;/p>
&lt;p>痛死了！！！我坚持不下去了……威尔！杀了我吧！让我死！死了就不痛了！&lt;/p>
&lt;p>目睹这一幕的江户川柯南吓得小脸发白，连忙催促卡梅隆去发动车子别耽搁送医院的时间。&lt;/p>
&lt;p>“花田警官！你要挺住啊！大家都等着你回去呢！”&lt;/p>
&lt;p>威尔！快点……我求你了！我认输了！让我解脱吧！&lt;/p>
&lt;p>“不行！你还不能就这样去见妈妈啊，你不是答应过她不再轻易放弃了吗？！”&lt;/p>
&lt;p>威尔·沃克突然开口，他的话似乎唤回了花田早春奈的些许神智，让她挣扎的动作幅度变小了。&lt;/p>
&lt;p>在她分神的这一瞬间，他把布条递给安室透，揽过她的肩将她控制住，膝盖压住了她的双腿，将她的背完全转向安室透。&lt;/p>
&lt;p>他绕过肩膀的手蒙住她的眼，避开她的伤口，吻着她的额安抚她，将另一只手臂伸到她的嘴边：&lt;/p>
&lt;p>“疼就咬我。”&lt;/p>
&lt;p>见她终于不再挣扎，安室透深吸一口气，集中注意力为她包扎。&lt;/p>
&lt;p>布条一挨上她的伤口，威尔·沃克的手臂立刻被花田早春奈咬得鲜血淋漓，但他丝毫没有痛呼。&lt;/p>
&lt;p>“对不起……对不起……”&lt;/p>
&lt;p>包扎期间，安室透听见威尔在低声向花田早春奈道歉，一遍又一遍。&lt;/p>
&lt;p>那个总是目中无人的FBI精英，此刻像个手足无措的小孩子，他只会干巴巴地重复这样一个词汇。&lt;/p>
&lt;p>也许是向她乞求原谅，也许是有千言万语无法倾诉。&lt;/p>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;p>步司仁面无表情地结束手术，脱掉了手术外衣。&lt;/p>
&lt;p>他没给走廊上焦灼等待的这群人好脸色，沉着脸跟着把花田早春奈推出来的护士们一路走到病房。&lt;/p>
&lt;p>麻醉还没过的花田早春奈侧躺着陷入了昏睡，他亲自她挂吊瓶。&lt;/p>
&lt;p>门忽然开了，不顾护士劝阻的威尔·沃克强硬地走进来，然后寸步不离地守在床边，紧接着进来的是一瘸一拐的安室透。&lt;/p>
&lt;p>“没关系，让他们两个进来，你们出去，这位伤者也交给我。”&lt;/p>
&lt;p>步司仁平静地对护士说，&lt;/p>
&lt;p>“反正这个病房之后探病的人会越来越多，拦也拦不住。”&lt;/p>
&lt;p>等到护士全出去后，他瞬间变脸，盯着威尔·沃克声若寒冰：&lt;/p>
&lt;p>“你竟敢让她一人陷入那种危险里，还没及时汇报她受伤的事，我真想杀了你。”&lt;/p>
&lt;p>威尔·沃克不吭声，他目不转睛地望着花田早春奈，没敢抬头迎接他的怒火。&lt;/p>
&lt;p>“还有你，降谷零，我警告你老实一点。”&lt;/p>
&lt;p>被点到的安室透正紧紧地盯着步司仁，几乎在冒冷汗。&lt;/p>
&lt;p>但年轻的医生已经冷着脸让他在椅子上坐下，开始为他处理腿伤。&lt;/p>
&lt;p>“再让我发现你乱跑，我就截掉你这条腿。”&lt;/p>
&lt;p>他用压抑着愠怒的语气说出最恐怖的威胁。&lt;/p>
&lt;p>粉红撕裂的肉挨上药物，火辣刺骨的疼痛瞬间袭来，安室透捏紧了椅子。&lt;/p>
&lt;p>“她不会有事的吧？”他还是没忍住问出最关心的问题。&lt;/p>
&lt;p>“烫伤后她有浸泡在水里局部降温，减少了皮下组织的坏死面积。应急包扎处理得不错，覆盖伤口的布料也是棉布，创面没有产生粘连。”&lt;/p>
&lt;p>步司仁冷冷地回答，&lt;/p>
&lt;p>“不过海水让她细菌感染了，她没休克真是个奇迹。再晚一点送到医院的话，轻则引发微血栓，重则代谢性酸中毒、器官功能衰竭。”&lt;/p>
&lt;p>“我已经开了些抗菌药物，48小时观察期过后，我视情况作第二次清创手术。”&lt;/p>
&lt;p>一听到她的伤势居然那么重，安室透的整颗心都在隐隐颤抖。&lt;/p>
&lt;p>“都是我的错……如果我没请求早春奈临时更改计划，她就不会被卷入爆炸了！”&lt;/p>
&lt;p>他垂下头喃喃地说，&lt;/p>
&lt;p>“步医生，请你们的组织不要怪罪她！这一切责任全在我……之后如果你们提出共享情报的要求，公安可以无条件答应。”&lt;/p>
&lt;p>他说这话时浑然不觉自己已经抖着唇，手捏得发白。&lt;/p>
&lt;p>把花田早春奈从海里救上来后，他想过无数回她背后那个神秘组织的成员会有什么反应。&lt;/p>
&lt;p>那种完全不把命当回事的疯狂组织，说不定会把她当成弃子！&lt;/p>
&lt;p>威尔·沃克已通过他的行动自爆了他是那个组织的成员，但他毕竟是花田早春奈的青梅竹马，也很重视她。&lt;/p>
&lt;p>从刚才步司仁的反应来看，威尔•沃克显然对他的组织有过瞒报的行为，他站在花田早春奈这一边，不会伤害她。&lt;/p>
&lt;p>至于其他人就不一定了。他不敢赌。&lt;/p>
&lt;p>安室透有想过怎么和那个疯狂组织的其他人周旋，但继威尔·沃克之后来接应的是步司仁。&lt;/p>
&lt;p>这个医学界的【不死神话】。&lt;/p>
&lt;p>是的，从来没人能在他的抢救下被死神带走，作为外科界百年难遇的天才，他真的在做救人性命的事。&lt;/p>
&lt;p>如果可以的话，安室透真不希望他是那个神秘组织的人，做出什么危害社会的事。&lt;/p>
&lt;p>但步司仁今晚的态度偏偏证明了，他不仅是这个案子的监督人，在那个神秘组织的职权也不低。&lt;/p>
&lt;p>他甚至有本事直接暂调长野这家医院，让院长为他破例并任他差遣医院人手。&lt;/p>
&lt;p>安室透不敢想象这位低调行事的外科医生私下究竟还掌控着全国多少家医院，他清晰地感受到了那个神秘组织无处不渗透的恐怖势力。&lt;/p>
&lt;p>“谁稀罕你们的破情报，从一开始我们就不该和你们接触，直接把妨碍计划的人全杀了。”&lt;/p>
&lt;p>步司仁冷笑着说出与他的身份相去甚远的话，&lt;/p>
&lt;p>“我对早春奈的身体状况了如指掌，她就是那种心软、受伤还会逞强的人……警界这个高危圈子待得越久，对她越不可控。”&lt;/p>
&lt;p>“今晚我就要汇报她的情况，威尔，你最好识相点去开个证人保护计划，等这案子结束就带她走，再也不要踏入这个鬼地方了！”&lt;/p>
&lt;p>他白大褂的一角被安室透死死地抓住。&lt;/p>
&lt;p>“安室先生这么固执下去，对早春奈而言可不好啊。”&lt;/p>
&lt;p>年轻的医生语调转为柔和，收敛起杀气反而让人不寒而栗，看着安室透恐惧的样子，像是在看一个即将被夺走重要之物的无助孩童。&lt;/p>
&lt;p>“你在威胁我？！”&lt;/p>
&lt;p>安室透颤声道，“有什么冲着我来……不要动她……不要放弃她！”&lt;/p>
&lt;p>因为太过在意花田早春奈的安危，他最后一句话几乎破音喊出来：&lt;/p>
&lt;p>“哪怕用我的命去代替她完成你们的任务也行！”&lt;/p>
&lt;p>“……这怎么行呢，你应更加爱惜自己的生命才行啊，安室先生，我可不希望你上我的手术台啊。”&lt;/p>
&lt;p>步司仁收紧了手上的绷带力道，加压包扎完毕，&lt;/p>
&lt;p>“毕竟我可不想比早春奈先一步看到你的裸体……我生怕我会冲动，做出什么不可挽回的事呢。”&lt;/p>
&lt;p>“既然你那么喜欢她，那么从今以后，你就拼上你的命好好保护她、信任她，不准再调查和过问我们当中的任何一个成员。”&lt;/p>
&lt;p>他将衣角从安室透手里强硬地抽走，揣兜起身离去，&lt;/p>
&lt;p>“不过……早春奈待在我的眼皮底下的期间，那个组织的人敢踏进这家医院，就休怪我不客气。”&lt;/p>
&lt;p>他猛地拉开门，对着扒门窃听败露一脸惊恐的江户川柯南和善地微笑：&lt;/p>
&lt;p>“好了，小朋友也该离开我的地盘了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】If线小剧场6</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA6/</link><pubDate>Sat, 23 Apr 2022 19:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA6/</guid><description>&lt;p>《白雪皇后》的彩蛋，r向小剧场脑洞(是脑洞非成文！！！OOC归我)&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>If 花甜甜答应了3号的提议&lt;/strong>
3号设定穿越前为女生&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>————————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;span class="blur">
&lt;p>牧野小可爱肯定准备满满，床上铺满玫瑰花瓣，床边放好中途补充体力的水和甜点，屋子里点上熏香放古典轻音乐营造氛围，毛巾纸巾润滑液精油避孕套各方面准备都做得完美无缺。然后doi的时候也非常体贴地照顾花甜甜的感受，长发笼罩在花田身上弄得她痒痒的，因为穿越之前同是女孩子所以很清楚花田身上的敏感带大致在哪，一边找一边爱抚亲吻，三两下很容易就让花田失神把她弄得舒服，花田虽然没有性体验未受到钱子他们荼毒，但是3号平时对外社恐其实自己早已查资料暗中学习了很多，前戏的时候还会作为闺蜜真心考虑她以后的性生活尽职尽责地担任她的性启蒙老师：“花田你知道吗这样会更舒服哦”“这里按下去会有不可思议的快感”“不舒服就是不舒服一定要说不要憋着”“男人都是大猪蹄子以后要是安室透敢不带套和你做绝对不可以继续”“想要激烈一点的话最好定个安全词”巴拉巴拉叨个没完恨不得把所有床上安全知识都灌输到花田的脑子里，直到花田忍无可忍带着些哭腔揪了一下他的头发大喊“闭嘴！快干！”于是牧野就嘤嘤地小声道歉但嘴上还会再说两句花田你这样就是错误的，不能操之过急会弄伤自己的。然后把她直接指交到高潮后，才开启认真模式，极具侵略性地附身吻她，但进入她的时候牧野比花田还紧张，睫毛不停地闪，一面观察她的表情双手温柔地拨动她的耳廓吻着她的生理泪水，“疼不疼”小声地问。得到花田的否定后松了口气，非常温柔缠绵地动，还不忘照顾她的敏感点。牧野的风格就是细水长流缠绵悱恻，让花甜甜完全没有任何疼痛和不适，全程爽得说不出话，加上那张脸又好看得惊为天人，一直含情脉脉地凝视着她，花甜甜高潮的时候简直羞耻爆表恨不得钻进玫瑰花瓣里，但是牧野会笑着把她捞出来，当着她的面吻他沾满她情液湿漉漉的修长手指，说，花甜甜，你的味道都和玫瑰花融为一体了～&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>当然如果做完第一回缓过来后花田红着脸小声提议想要尝试激烈一点的风格，牧野就会给她新的体验，经过她同意后绑住她的手，用玫瑰花苞轻抚她的躯体挑逗，或是含着冰块轻蹭她的敏感带，用侧入体位拥着她像是抱着等身娃娃般稍微用点劲疼爱着，一边艹一边附在她的耳边用法语低声说着荤话，将每个音都咬得抑扬顿挫极具挑逗性，弄得花田一直颤抖着流水溃不成军。玫瑰花瓣沾在两人交缠的胴体上，金色的长发和黑色的乌发交织在一起，披拂在两具美好的躯体上，他们像是在永恒静止的时间里徜徉，仙仙欲死。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;ul>
&lt;li>题外话：牧野舍不得对花甜甜玩SM和强制play的！他是温柔派的！他肯定坚决抵制并绝不让花甜甜被钱子、猛男还有35号带坏（花甜甜保护协会第一人非你莫属）不过他会为了满足花田自愿当下面那个开启gb模式，被花甜甜弄上高潮时心里还美滋滋地想等撕卡后换身份一起百合贴贴就更完美啦！（表演科其他人：3号你这不比35号更变态？！）&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;/span>
&lt;p>&lt;strong>If 威花&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>————————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;span class="blur">
&lt;p>花田和威尔可能是打架打到床上然后滚来滚去，力气都是势均力敌，一会她在上一会他在上，威尔是激烈派的，狂野中带着些柔情，只喜欢和花田面对面的体位，做的时候也不肯放过宿敌·青梅脸上任何一个表情，但自己也会被花田弄得呼吸凌乱大汗淋漓平时面无表情的脸也会变得潮红，花田虽然也爽得要命但还会不甘示弱地用脚背蹭过他的发丝和敏感的耳廓挑衅 “就这？你行不行啊？” 然后被威尔掐住脚踝加快了狠狠动腰的频率。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他们接吻时也很凶猛像是追着对方不放的仇人，威尔一不小心咬破花田的唇出了血有些愣神时，就被花田趁机翻身压到身下，骑在上方的花田将散开的头发往脑后一撩，一抹唇角，用沾上血的指腹抹上他唇边的红，血混合在一起，还没抹匀在威尔一个颠腰间红印子歪掉，使他那张平时一本正经英气俊朗的脸也别有凌乱色气感。他们一doi威尔就是闷声不吭的，床下拌嘴床上失语，全靠行动表达情欲和爱意，两个老是比谁先高潮，都哼哼较上劲最后彼此爽得说不出话来，doi啃得对方身上都是印子。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>威尔他会主动给花田lick pussy 然后被潮喷一脸，会面无表情地就着这张沾满情液的脸去吻花田，两个人都弄得湿淋淋黏糊糊的。&lt;/p>
&lt;/span>
&lt;p>&lt;strong>If 花洒&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>完全想象不出，好像只有gb的可能性唉。&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>————————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;span class="blur">
&lt;p>最多索萨被花田摁进床后入吧，软得和小妖精一样，一直配合着呻吟叫床 “花甜甜你好棒～爱死你了～啊哈~ 慢一点~ 轻一点啦~” 做的时候一直在欲求不满地回头想要索吻，但花田直接吻着他的后颈敏感处，磨得他开始哽咽讨饶，只有她能让他心甘情愿地臣服，他总是使各种坏心眼捣乱然后被花田乖乖地收拾。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>高潮的时候花田会猛地揪住他的头发将他拉到床前放的一面镜子前，在他耳廓边吹气 “我警告过你不要到处撩火，索萨。” &lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>看着镜子里自己那副情动脆弱而又快感迭起的色情模样，黑暗世界无恶不作的酒厂干部闻言弯了弯那双琥珀般的眼眸，一脸食髓知味的样子还吹了声口哨挑衅：“那就请警官小姐狠狠惩罚我吧～”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>当然中途他稍微缓过来可能就像个枕边妖妃一样在花田耳边不停地BB：“我比安室透更能满足你吧花甜甜？”“花甜甜我新做了一个玩具你下次用在安室透身上帮我试验下嘛～”“你知道嘛像他这样的人最适合被你orgasm control了他一定会服软……”
直到花田忍无可忍给他上了口球又来了一次干性高潮。&lt;/p>
&lt;/span></description></item><item><title>【表演科】If线小剧场1</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA1/</link><pubDate>Fri, 25 Mar 2022 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA1/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>接原作411章：if花田先出去8号看到尾随（脑内频道没拉黑）&lt;/strong>
声明：小剧场都是追文时即兴恶搞的，和原作后期的更新情节、人设有出入。&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————————————————————&lt;/strong>             &lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>拐过警局的角落，花田早春奈深吸一口气，停了下来：“你要跟着我到什么时候？！”&lt;/p>
&lt;p>威尔·沃克停在距她一步之遥处，银灰色的双眸平静地注视着花田早春奈。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是你在躲我。”&lt;/p>
&lt;p>他淡淡地说，&lt;/p>
&lt;p>“为了查案把自己熬成这副模样，你挺在乎他们，倒是越来越不在乎你这条命了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>套麻袋的预料并没有发生，江户川柯南和安室透意外不已地望去，只见两人正以暧昧的距离彼此对视，花田早春奈的脸上满是被戳破心事后震惊和羞愤交织的神色，安室透不由得心中一紧。这家伙似乎知晓花田早春奈的自毁倾向，莫非他就是那位神秘的青梅竹马？！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>没等他细想，就听花田早春奈露出了一声冷笑，“我们已经是两路人了，别装得很熟的样子来妨碍我！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“从以前开始，你就一直这么逞强，撒谎都这么拙劣。”威尔·沃克耸肩。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这番对话更加佐证了两人以前就认识。江户川柯南也捏紧了小拳头，可恶！沃克搜查官冷漠内敛的性格完全与开朗活泼的花田相反，但看两人针锋相对之间又似有千言万语，不难推测他们从前是欢喜冤家型的青梅竹马。一定是这个男人以前做了什么伤害花田警官感情的事，才让花田警官对他一直避之不及！这个男人莫非也是趁机借着查案追到日本找她吗？那岂不是很难对付吗？！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【花田早春奈[1]: 滚远点！那帮侦探已经盯上你了，不要这么快就暴露我们的关系！我可不想被一个罔顾人命的杀人犯牵连！】&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【FBI精英[8]: 把纸片人当回事，我看你脑子坏得不轻。】&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【花田早春奈[1]: 你别忘了在这个世界里，他们也是和我们共同呼吸、有血有肉有情感的人！】&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……真是让人困扰呢，看来你的心理疾病不是一般地严重。”&lt;/p>
&lt;p>威尔·沃克轻轻说道，&lt;/p>
&lt;p>“再这么一意孤行下去以后我就要考虑用点强·制·手·段带你离开了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他有意无意地瞥了一眼身后藏着两人的角落，没有错过花田早春奈一瞬间流露出的百感交集的情绪，抓紧机会放狠话凹酷哥人设，“或者，到时直接排除掉你身边的障碍更有效一点……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>剑拔弩张的对峙被清脆的一声巴掌打断。&lt;/p>
&lt;p>痛感清晰地从肌肤火辣辣地传来。年轻的FBI调查官不由得语塞，银灰的双眼注视着此刻神情晦暗不明的花田早春奈，一时不确定她有没有入戏。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你想得美。”她捏紧了拳头，“你敢对他们下手，我一定不会放过你。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你这是何意？”&lt;/p>
&lt;p>威尔·沃克没有生气，垂下眼情绪不明，&lt;/p>
&lt;p>“你为了他们（这些纸片人），竟然打我？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不等安室透冲出来，他猛地抬手，抢先一步十指扣住花田的脑袋，指尖温柔缠绵地没入她的发丝，拨动着她的耳廓，俯下身来贴上了她的额，淡淡道出让人毛骨悚然的话：&lt;/p>
&lt;p>“花田，你别忘了，在这个世界上，我们的关系比他们任何人都要真实，他们可能会骗你、讨好你、利用你，但只有我不可能背叛你，别忘了，他们可不敢陪你一起死，但我可以！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这似曾相识的调情手法，令安室透瞬间想起停车场花田喝醉时撩拨他的场景。安室透刹住脚步，心中隐隐抽痛。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>原来……那是她的初恋？这对青梅竹马为何后来分道扬镳呢？如果……这家伙没有抛下她一人去美国，花田早春奈的心态是不是就会比现在好一点？他垂下眼，几乎掩饰不住对那个冒出来的FBI的嫉妒之情。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>完全猜错走向的江户川柯南瞪大眼捂住嘴，不敢相信眼前的场景。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这是什么疑似一起殉情的危险发言啊！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他急切地拉拉安室透的衣服。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>安室先生不要停下啊！你还是不是男人啊！快点上啊！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>姗姗来迟赶到现场的松田阵平等人看到的则是这样一幅场景：方才怼天怼地桀骜不驯的男人此刻正与花田早春奈正额头相抵深情流露，将一身的克制与渴望收敛在指尖。他们的警界新星眼眶发红却没有推开他，显然他们的关系非比寻常，一旁的安室透则僵硬地伫立在原地，脸上挂着难以置信的心碎神情。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;p>松田阵平瞳孔颤抖，抑制住了想拿烟的冲动。&lt;/p>
&lt;p>他沉默地抬手拦住身后的佐藤高木等同事，在电光火石间脑补了一万个旧情复燃的狗血剧本。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【花田早春奈[1]: 啊啊啊闭嘴！！！不准继续说让人误会的话了！全警局的人都要聚过来了！！8号你个混蛋再不松劲我就与你同归于尽！！！！！】&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>8号突然入戏搞这么一出，含情脉脉的语调弄得她寒毛都要齐齐倒竖起来了，这混蛋不打招呼就上手调戏她，暗地里却在使劲报复掐她，她感觉她快被掐青了！！花田早春奈气得浑身颤抖，但事已至此，不能在这个时候演砸假青梅竹马的剧本撕破脸皮，她唯一的理智就是使出全身的劲抵抗他的桎梏。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……所以，你并非孤身一人，不要丢下我们，再信任我一次吧。”&lt;/p>
&lt;p>威尔·沃克借机松开手，他话里有话，落到身后两位侦探的耳朵里巧妙地使误会更深一层。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这家伙……看来很早之前他就有在关注花田早春奈的心理状态了……安室透眯起眼，然而，他很可能也是花田背后那个神秘组织派到FBI的卧底，刚才那种危险发言并非儿戏，他对花田早春奈是认真的，真是一个棘手的敌人……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>紧接着威尔·沃克又轻飘飘地丢下一句重磅炸弹：&lt;/p>
&lt;p>“毕竟这个世上，谁都比不上我们两人的羁绊。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他毫不掩饰挑衅之情，目光犀利地扫视了一眼呆若木鸡的众人。丢下这句后，他便在众目睽睽中冲花田早春奈报以一笑，信步走远了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>沃克那个目中无人的家伙在对人家说什么自打脸的发言？！&lt;/p>
&lt;p>茱蒂和卡梅隆张大了嘴宛如见鬼，这是合作办案以来他们第一次看见他笑。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>——————Fin——————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】If线小剧场2</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA2/</link><pubDate>Fri, 25 Mar 2022 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA2/</guid><description>&lt;p>接原作&lt;strong>412章：If柯南偷偷跟着8号目睹破案现场 小剧场↓（OOC归我）&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>————————————————————————————&lt;/strong>            &lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>第?次现场。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哼～花田你等着。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……日本这边的犯人怎么这么蠢，给花田添业绩也太容易了吧。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呵，这下又是我赢了花田。第1068次胜利。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>对方第13次不经意勾起嘴角暗自窃喜并以风卷残云之势光临新的可疑之地时，躲在暗处的江户川柯南不禁捂住了头。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>喂喂喂！这个话唠又笑得狰狞的家伙严重OOC了吧！他不认识这个沃克搜查官啊！难道是在外立冷漠精英人设逼出人格分裂了？！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这家伙是开了什么金手指吗！怎么每次都运气好到抢先他一步发现证据啊？搞得他现在躲在桌子底下完全不敢出来啊（虽然他好像完全沉浸于破案过于兴奋全程无视了他），难道为了和花田警官一较高下可以叠出什么显微镜Buff？！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>其实是一早就精准锁定江户川柯南行踪并紧跟其后抢先截获线索，8号内心鄙夷地想，这么好的现场破案雷达，自然要好好利用，想让他这个表演科的第一名在细节上翻车，绝对没门！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你在这里啊！要去审问目击证人了，真是让我好找！”&lt;/p>
&lt;p>背后传来花田早春奈的声音的刹那，江户川柯南目瞪口呆地望见他以掩耳不及迅雷之势将证据收纳进小袋，重新转过身已经是一幅冷漠的神情，变脸速度之快让他咋舌。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>精英搜查官扬起一手的证物小袋，居高临下地注视着她，银灰的双瞳毫不掩饰地透着嘲讽。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你真是超乎我想象得废物，果然这里还是我更胜一筹。有证物说话根本不需要听那帮人废话。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你够了吧！连鉴识科的工作都要抢！”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈额上青筋爆起，&lt;/p>
&lt;p>“从小到大都要舞到我面前比成绩，猜拳记录都要数就算了！事关人命的案子你心里只想着我吗？在这里对人也太不尊重了！赶紧给我把那副心态给我收一收去那边！再闹我现在就和你比拳击！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“当然只想着你。”&lt;/p>
&lt;p>威尔·沃克盯着她，忽然轻笑一声，&lt;/p>
&lt;p>“我对（赢）你可是日思夜想啊，一秒钟不想都浑身难受。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他的眼神愈加深邃。&lt;/p>
&lt;p>“一旦抓到机会我一定会狠狠地……（打败你）”&lt;/p>
&lt;p>意味深长地停顿了一秒，在用余光确认角落里躲着的小鬼瞬间涨红误会的神色，他的语气变得坚定而又危险，&lt;/p>
&lt;p>“然后……让你这辈子都别想甩开我（永远是臣服于我的手下败将）！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>江户川柯南已经被他的虎狼之词震惊到失声。他逐渐难以把赤井先生口中的精英搜查官和眼前人联系在一起了，他不可置信，这个战绩惊人的家伙的动机竟幼稚到这种程度，私底下自言自语三句不离花田警官，这不就是传说中反差极大的宿·日思夜想·敌版青梅竹马吗！还有黑化病娇的嫌疑！天啊！好难缠啊！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他的认知开始崩塌了。甚至脑子里冒出Q版的沃克先生在樱井钱子面前撒泼打滚嚎着要见花田的场景……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这不是离开日本也超级在意花田警官的吗！都是日思夜想的程度！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不行啊安室先生你要争气一点啊！对方可是比你还要卷的FBI啊！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——————Fin——————&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】If线小剧场3</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA3/</link><pubDate>Fri, 25 Mar 2022 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA3/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>接原作413章评论：If光速破案后的修罗场↓（OOC归我）&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>玩了一下【怎么会有人喜欢园子.jpg】的梗&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>————————————————————————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>FBI搜查官银灰色的双眸快将安室透背后一脸死灰的花田早春奈盯出了一个洞。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>半晌，众人听见他缓缓开口。&lt;/p>
&lt;p>“不可能……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>朱蒂的心瞬间悬起来，用目光警惕地示意卡梅隆准备拉架。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>却听搜查官将后半句说完：“竟有人能在花田前面抢跑！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>8号才不信花田会主动借车给安室透，一定是这个手段阴险的男人偷了钥匙抢先与他对上，好打断他们之间的对决！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>青梅竹马最见不得宿敌吃瘪了，这岂不是在打他的脸！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>天知道他看见那辆跑车里的人是安室透时，心情如何跌宕起伏！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一想起那小黑脸下车前得意莫名的样子，8号恨铁不成钢地盯着花田早春奈。&lt;/p>
&lt;p>这明明是我们两个人的赌局，你竟然废物到让第三者有可趁之机！现在好了！还没开始比就结束了！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>此时花田早春奈一脸生无可恋，目光放空，根本不想理会8号，她选择了一头扎入班级脑内频道浏览23号和班长学委们源源不断的后续剧本，鸵鸟式回避。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>拜降谷零这个开高达的男人所致，她的爱车又一次体验了一把柯学飙车，和8号的车在竞争追击犯人的途中报废了，穿到这个多灾多难的世界，不到半年爱车就返修了两次，真是心疼得流血。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>等等，是不是哪里不对？&lt;/p>
&lt;p>安室透愣了一下，完全没想到沃克是这个反应，但他还是不忘挑衅:&lt;/p>
&lt;p>“很遗憾，这次抓捕犯人并没说一定是个人作战，所以团队作战的我方更胜一筹呢。”&lt;/p>
&lt;p>安室透望向威尔·沃克，露出了属于波本的危险笑容，&lt;/p>
&lt;p>“多亏有得力的同伴在帮助我，还有早春奈借我车子，才能这么快就把危险的犯人逮捕归案，不过沃克先生这次单独行动差点负伤真是很惊险呢，你可要好好感·谢·日·本·警·方哦？连一个得力的FBI手下都没及时赶到，看来沃克先生要反思一下自己的人缘为什么不好了，可不要因为团队协调能力太差了输了就怪别人啊?”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”无形被cue的朱蒂和卡梅隆表示，这家伙是不是阴阳怪气又升级了？&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”安室先生，明明是你为了加入战局不惜发动公安下属人海战术作弊啊？不要这么厚脸皮地说出来啊。&lt;/p>
&lt;p>一旁的江户川柯南露出了半月眼，已经放弃了暗地里唾弃这个公安头子。&lt;/p>
&lt;p>啊，果然人的底线是可以一而再，再而三放低的。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不可能……”&lt;/p>
&lt;p>威尔·沃克这个男人完美地无视安室透的言语挑衅，目光始终没有从花田早春奈身上移开，沉浸在自己的思维怪圈里无法自拔，&lt;/p>
&lt;p>“怎么会有其他男人喜欢上花田……这里面一定有什么不可告人的阴谋……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……这个FBI果然让人异常火大呢。&lt;/p>
&lt;p>安室透压下怒火，在警界众人还没消化完威尔·沃克思维跳跃的惊人发言时，握上了身后花田早春奈的手，十指交缠紧扣：&lt;/p>
&lt;p>“我想应该是威尔先生太迟钝了没发现早春奈有多好，喜欢她的人很多。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“安室先生！你在干什么啊！”高木涉吓得手中记录的警官小册差点飞出去，一旁的佐藤美和子眼疾手快扶住他，也不可置信地望着花田早春奈瞬间涨红的脸。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她认知里纯洁无辜的警界新星竟然没有暴走？怎么还看起来很心虚？佐藤美和子脑内电光一闪！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>难道被威胁了？！！岂有此理！脸蛋再帅也不可以趁着人家的好感做出这蹬鼻子上脸的事！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在一瞬间这位正义凛然的女警冒出了熊熊怒火，目光凌厉地向波洛咖啡厅服务员投去谴责的目光。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>高木涉被佐藤美和子冒出的杀气吓得又打了个哆嗦，左看看又看看感到不知所措。&lt;/p>
&lt;p>天啊？不至于吧？不就是抓了个犯人吗？！有必要在FBI面前演假情侣吗？！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>威尔·沃克见状脸色一沉，更加恨铁不成钢地望着大脑已经宕机的花田早春奈，他的神情落到众人眼里全然被误解成一幅关心则乱的模样。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“沃克先生你注定会输给我。”&lt;/p>
&lt;p>安室透乘胜追击，将身后人轻轻一带，以情侣极其亲密的距离紧贴着花田早春奈，&lt;/p>
&lt;p>“更何况，我可是比你先得到早春奈的吻哦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他绽开一个灿烂的笑容。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这茶里茶气的模样，看得连松田都感到牙疼。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一旁的江户川柯南不忍直视。&lt;/p>
&lt;p>……安室先生，A上去的时机是不是不太对？&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>高木涉已经震惊到语无伦次：&lt;/p>
&lt;p>“天啊！什么时候的事？花田你怎么没告诉我们？难道……是上次寻宝的时候？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是的哦，早春奈已经答应和我交往了。”安室透见花田早春奈还陷在凌乱中，贴心地替她回答。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他心中暗自感到抱歉，虽然她想单方面拉开距离，他这时插入打乱了她的计划……不过，这样也好……想到花田早春奈之前令他心跳都快吓停的危险行为，还有不把性命当回事的赌注……他皱了皱眉，重新将矛头对准眼前的FBI搜查官：&lt;/p>
&lt;p>“沃克先生，请你不要再盯着我的女朋友施压了，这样会让她感到不舒服。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>无形的压力弥漫在寂静的对峙中，紧张的呼吸声此起彼伏。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>半晌，威尔·沃克银灰的双眸终于舍得从花田早春奈身上挪开，分给眼前这个男人一眼。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他面色平静地丢出一张王炸：&lt;/p>
&lt;p>“一个吻有什么好炫耀的，我们（幼儿园时）还在一起睡过，对彼此了如指掌。”&lt;/p>
&lt;p>他将手心里的磁贴一把丢出去，花田早春奈空着的手条件反射地接住，在众人误会的复杂神色里，威尔·沃克再一次露出冷笑，&lt;/p>
&lt;p>“不管分开多久，我和她，存在的可是用低级的honey trap换不来的默契。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>回过神来的花田早春奈在这一瞬，惊怒与羞愤已经冲到了顶峰，要不是安室透一直强有力地扣着她的手，她就要失去控制扑上去痛揍8号了！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>好哇你这个混蛋！！！！趁着她脑内频道被无数质问和情报刷屏占据的时刻，竟敢落井下石！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她好不容易才摆脱海王人设的！！！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【班长12：冷静啊啊啊啊花田！我们好不容易走到这一步的！考核还没结束啊！！】&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【组织新人23：什么！8号在我的剧本里乱加戏就算了！还敢蹬鼻子上脸？！花田你再坚持一下！等表演完我叫他们把这崽种约出来套麻袋随便你打！！】&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>8号！你不仁就别怪我不义！&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈顶着众人的目光，深吸了一口气，顺势搂上了安室透的臂膀。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“前任先生请不要太自作多情了～我早就对你没感觉了，再死缠烂打多没品啊！”&lt;/p>
&lt;p>她甜甜地回敬威尔·沃克，&lt;/p>
&lt;p>“你不知道吧？用honey trap的小伎俩最终收获恋人满满的心才是最高效率！而且，培养和新的恋人独一无二的默契才更有成就感呢～”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;p>此言一出，众人沉默。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>搞了半天，原来你才是那个用honey trap的人啊？不对！你的人设是不是崩了？？？？&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这一次，轮到花田主动拉黑了8号。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>————Fin修罗场胜者：花甜甜————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】If线小剧场4</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA4/</link><pubDate>Fri, 25 Mar 2022 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA4/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>If 红黑交战 高山猛男与受伤的风见裕也 小剧场&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————————————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“追！往哪去了！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>脚步声渐远，风见裕也放下捂住口鼻的手，倚在高山猛男的身上压低喘息声。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>血从他的身上涌出，温暖粘稠，潺潺不断，让他脊背生冷。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不能再拖累高山了，他合上了眼，做出了决定：&lt;/p>
&lt;p>“猛男……我命令你，现在放下我撤离！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>高山猛男不仅没有说话，还毫无紧张感地梳了梳他额上被冷汗打湿的乱发，又探出两指试图抚平他紧皱起来的奇特眉毛。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>显然，他对他的命令置若罔闻。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我快要死了……算我求你了……你能不能就听一次我的命令！”风见很想怒吼出来，但过多的失血已经让他发出的声音都逐渐虚弱。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“那我也求求你，不要死。”&lt;/p>
&lt;p>高山猛男的下一句话，让他噎住了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>风见睁开眼，只见冷白的月光从浮动的云层探出，落在后辈的身上仿佛柔软的细沙，他的侧脸在这片荒凉的细沙中缓缓亮起，眼神极其认真，毫无一丝笑意，&lt;/p>
&lt;p>“你这样对我太不公平了呢前辈~”&lt;/p>
&lt;p>他用的还是那副听得人浑身鸡皮疙瘩的女性口吻，却听得风见眼眶发热。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我刚才叫好增援和救护车了，往码头的路已经拉封锁线了，火力主要集中在东边，我们在西边找找机会还能给他们打掩护呢。”&lt;/p>
&lt;p>他抬手刮掉风见脸颊上溅到的血迹，语气依旧平稳，&lt;/p>
&lt;p>“别担心啦前辈，我们可以做到一起回去的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>高山猛男这样说着，右手从口袋里拿出了一颗手榴弹，指尖抽掉拉环，在风间还没有反应过来时，单手卯足劲朝外扔出去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>随着一声惊爆，对面宛如连锁反应般，火焰与连环爆炸接踵而至，冲天的火花升腾窜向空中，将风见裕也惊恐煞白的脸照得清晰。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>那是敌人后方的私人军火库据点。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你……你干了什么！！！？？？”风见颤抖地说。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他的大脑闪回方才在仓库行踪暴露逃跑间隙，高山躲避子弹踉踉跄跄碰倒一个货架的片段。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“放心好了，我瞄准了没人的地方扔的。”&lt;/p>
&lt;p>高山猛男咧开嘴，在这一刻出人意料地游刃有余。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>与此同时，他的脑内频道里已炸开996+的消息。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【组织新人[23]：卧槽！猛男干得漂亮！刚才那下他们分神波本趁机脱身反攻了！】&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【大川四太[4]：家人们我享受到了！这就是爆炸的艺术！我在高空特等席上看红黑大战！】&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【班长[12]：8号赶紧到西边围堵！别放过一个漏网之鱼！花田你去东边支援安室透！】&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【杯户医生[17]：救护车已经停到公路边了，可是火马上要烧到这边了！猛男你要怎么过来？】&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【公安新人[18]：哈哈哈以我的体能小case！对了花田，这边借用下你的乙女向剧本~】&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【花田早春奈[1]: ……？】&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【公安新人[18]：风见裕也，我抱定了！！！】&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>“完蛋了……这下降谷先生一定会发火的……”&lt;/p>
&lt;p>风见气若游丝地观望着逐渐从附近的移动厂房升起的火苗，敌人车辆尖锐的疾驰声自身后逼近，他们在距地面6米的高处，纵然四周有层层集装箱掩护，此刻也插翅难飞。&lt;/p>
&lt;p>“我们这边也已经没有退路了……“&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>刚才明明可以一个人平安撤退的！为什么……不肯放弃我啊！！！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>后辈那张英气风发的面容此刻在视线里也开始模糊，嗓眼好似给千言万语哽住，风见裕也的手冷得直打哆嗦，但那人反手将他揽进怀抱里，身上温暖得仿佛藏有太阳般的暖炉，几乎灼得他难安。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“别露出这种快哭了的表情嘛前辈。”&lt;/p>
&lt;p>他认真地诱哄道，&lt;/p>
&lt;p>“闭上眼吧，我会为你再度创造奇迹的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好……我就再相信你一次。”&lt;/p>
&lt;p>风见裕也放弃了训斥他的念头，认命地叹气，&lt;/p>
&lt;p>“你……要怎么做？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“请咬紧牙关~ 要撤咯——”&lt;/p>
&lt;p>高山猛男一下将他拦腰以公主抱的姿势抱起，风见裕也还没明白发生了什么，就感觉自己的身子随之腾空，猛地从6米的高度跃下！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>紧接着，四周的景色飞速倒退，一切都模糊起来，就像动作片里那样，他抱着他，跳向还未全部点燃的集装箱上，西服在风中猎猎作响，在枪林弹雨间，宛如猎鹰展翅般迈开腿，以勇猛的速度从火中开辟出一条道路极限冲刺！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>成功穿越火线跳向安全地带的那一刻，风见裕也勾紧他的脖子的手心已满是冷汗，在已分不清彼此的心跳鼓动声中两眼一黑。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>—————Fin——————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】If线小剧场5</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA5/</link><pubDate>Fri, 25 Mar 2022 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA5/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>If红黑交战威尔中枪的小剧场↓（OOC归我）&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;del>&lt;strong>不存在的系统设定增加了&lt;/strong>&lt;/del>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>——————————————————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>枪声骤响的刹那，威尔·沃克眼疾手快将花田早春奈扑向柱子后面。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>通明的灯火瞬灭，四周响起不绝于耳的玻璃碎掉、子弹纷飞的声音，硝烟尘土弥漫。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>近距离体验鱼鹰直升机扫射的剧场版现场太过刺激，花田早春奈感觉耳朵都快被震聋了，顾不上与死对头紧密相贴的现实，她用余光急切地搜寻着对面那两个熟悉的身影。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【花田早春奈[1]：琴酒这家伙怎么又玩这套！！！！柯南又在被扫射！幸好安室透反应快拉了他一把没上去送人头，这是团灭走向吗？！】&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【FBI精英[8]：…………没主角光环少操心别人，再准的枪法到他那也是人体描边，先保住自己的命。】&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【FBI精英[8]：肩膀借我靠一下，我需要个支点。】&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【花田早春奈[1]：草！！你怎么想的?你上来竟然不带狙击枪的支架！8号你是不是飘了真当自己是赤井秀一啊！】&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【FBI精英[8]：……我哪想到这玩意真的会派上用场，废话少说，你还想不想救安室透了？】&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>两人一边在脑内频道互撕一边在电光火石间打好配合。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>照明信号的倒计时前10秒，威尔·沃克将组装好的狙击枪架在她的肩上，瞄向了巨大的玻璃窗外那架盘旋移动的鱼鹰。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>倒计时前5秒，昏暗的光线里，隐约可辨抱着柯南与背后扫射进行生死时速赛跑的安室透进入射程范围里。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈感到头皮发麻。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【花田早春奈1：&amp;amp;$&amp;amp;¥%#……你狙击水平准吗？可别误伤了我男人！】&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>倒计时前3秒，&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>“你到底是有多小看我。”&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>3——&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>趁花田没法扭头看他，这个节骨眼上也绝不认输的青梅竹马舔了舔唇，向来冷漠的脸上露出一抹难得的危险笑意，瞄准镜头里的目标，银灰的右眼眯起，食指搭上扳机，&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>2——&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>“我可是要成为超越赤井秀一的王牌。”&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>1！&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>雪亮的照明弹升起的瞬间，安室透的目光与花田早春奈遥遥相撞，他瞬间心领神会一把护住江户川柯南的后脑闪身滚向一边！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>甫一落地，背后响起巨大的爆炸声，鱼鹰被击落，熊熊燃烧划过黑暗的天际。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>狙击枪的后座力震得花田肩胛发麻，让她更麻木的是，这个剧场版的高光时刻竟然让8号这家伙逮着装到了！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“早春奈/花田警官！你们没事吧！”
劫后余生的安室透和江户川柯南赶紧跑过来与他们汇合。安室透第一时间将花田早春奈从地上扶起，紧张地检查她有没有受伤。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“快点通知他们控制住现场，封锁附近的林子。”&lt;/p>
&lt;p>FBI精英搜查官扔掉狙击枪，依旧是不客气的指使口吻，他无视安室透，仰头望向花田早春奈，&lt;/p>
&lt;p>“手机借我。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他的手机报废在之前追击犯人的路上，此刻算是孤立无援。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>都到了不得不求助日本警方增援的份上还不肯服软，这家伙真是头倔驴！&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈挑了挑眉从兜里摸出手机丢向他。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>出人意料的是，这个接磁贴从未失手的男人一时没有接稳，手机险些脱手，幸好他反应极快，修长的手指一把捏住拿稳了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>然后他面色不改，仿佛从未发生过失误，就这样在江户川柯南和安室透的瞩目下，划出极为复杂的图案，一次性解锁了花田早春奈的手机，他缓缓起身，拨通号码联系上詹姆斯。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“另外一波人在江东大桥对上了……”&lt;/p>
&lt;p>他语气平静地汇报到一半，身子不由自主地前倾，花田早春奈下意识抬手一扶。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你中枪了！！！”&lt;/p>
&lt;p>她终于反应过来刚才8号的诡异失误，扬手扯开他的西装外套，摸向深色的衬衫下，果然是大片濡湿，出血量不少，&lt;/p>
&lt;p>“傻〇！！！没主角光环就别逞能啊！！！！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这伤势出乎意料地重，安室透也愣了一下，赶紧联系120。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“花田警官你别急，我有博士给我的医用止血绷带！”
江户川柯南赶紧跑回去捡起掉在半路的包，拿出了急救用具，他顾不上关系生疏，手脚麻利地掀开FBI搜查官的衬衣。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【打卡点提示：获得主角的急救止血照顾x1。】&lt;/p>
&lt;p>系统的谜之提示音在脑内触发。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>威尔·沃克银灰色的双眼竭力上抬，像是隐秘地翻了个白眼，在愈加模糊的视线里对上花田早春奈那急切又气得要命的面容。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“死不了。”他轻轻地说。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>————Fin—————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】青梅竹马争夺战</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E9%9D%92%E6%A2%85%E7%AB%B9%E9%A9%AC%E4%BA%89%E5%A4%BA%E6%88%98/</link><pubDate>Thu, 24 Mar 2022 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E9%9D%92%E6%A2%85%E7%AB%B9%E9%A9%AC%E4%BA%89%E5%A4%BA%E6%88%98/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>剧本：第?场考核，正牌青梅竹马争夺战。参演者[3]号、[8]号、[23]号。&lt;/strong>
恶搞向&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>————————————————————————————————&lt;/strong>                  &lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>烈日晒得大地滚烫，碧空高远得遥不可及，金发青年捂住口鼻，肌肉却先一步变得酸痛麻木，他扶着身侧的集装箱缓缓撑住身子，一头灿烂的长发在海风中扬起，极为耀眼。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他每走一步，血就滴滴答答地顺着他的衣襟淌下来，逶迤出曲曲折折而又触目惊心的痕迹。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>逃犯的狩猎曲还在进行中，正午的钟声响起的那一刹那，交锋的枪声再度响起，紧追其后的FBI搜查官的枪被打飞，同时，牧野持枪的左手被千里之外静候的狙击手击穿。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>威尔·沃克在枪脱手的刹那迅速躲开第二发子弹翻身跳下集装箱，拔出了第二支备用枪咔哒上膛，对准了金发青年。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“到此为止了，你这个连环杀手。”&lt;/p>
&lt;p>他紧逼其后，&lt;/p>
&lt;p>“束手就擒吧，你已经进入FBI的射程了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>心有所感似的，牧野闻声抬起了头，瞥向远处的一座百米高楼，太阳下正有东西在闪。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这个距离已经快1000码了啊……前来协助的狙击手竟然是赤井秀一……3号微微走神。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>想不到最开始的表演和最后的杀青，都和他挺有缘的……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>糟糕，不想就这么简单退场了，不加点戏多浪费这个身份卡啊……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你才是疯子，威尔。我知道你根本不想逮捕我，只想借机杀掉我。”&lt;/p>
&lt;p>金发青年忽然露出了一个和煦的笑容，表情在血淋淋的外表下反衬得更加凄厉动人，&lt;/p>
&lt;p>“从我7岁搬到花田隔壁时，你就一直视我为眼中钉。你为了独占花田心目中的地位，不惜一切代价排挤我，甚至除掉我。恭喜你，你终于可以如愿以偿了！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>威尔·沃克瞄准他的手微顿，银灰色的双眸如鹰隼般牢牢盯着他，将杀气瞬间收敛于无形。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“但是啊，花田还是更加亲近我，我有她最喜欢的金发，她难过时，也总是投向我的怀抱寻求安慰，我可以包容她最糟糕的一面，即使她忘记了我，只要面对有金发的人，也会唤起她童年最快乐的心情。”&lt;/p>
&lt;p>牧野撩了一下自己的长发，将每一个单词都咬得清晰，在他的雷区蹦迪，&lt;/p>
&lt;p>“而你除了服从你父亲报复花田家的夙愿不得不与她为敌，像个幼·稚·鬼一样年复一年与她比赛、伤害她的感情、带给她痛苦以外，在她无助的时候只会无能为力地逃开，真是可笑。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……花田中的心理暗示，是你做的吧？”&lt;/p>
&lt;p>威尔·沃克忽然开口反击，&lt;/p>
&lt;p>“那一天，在你反杀刺客逃跑前，你竟然还冒着被发现的危险去见花田最后一面，就为了催眠她忘掉你，多么好笑，你也怕这副染血的样子留在她的心中，有什么资格笑我逃避？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……这个剧本的细节是不是越来越复杂了？3号微微挑眉，毫不露怯。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“所以……一旦你击杀了我，我以这副血淋淋的模样再度出现在她的面前后，她就会想起我，今生今世再也忘不了我。”&lt;/p>
&lt;p>牧野开合下双眼，金色的双眸敛满柔情，宛如一汪蜜色的海洋，他的话语不紧不慢地回荡在开阔的码头，连回音都显得铿锵有力，&lt;/p>
&lt;p>“不管是过去还是现在，我都是花田真正的青梅竹马！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>威尔·沃克面无表情地开枪打断他的正牌宣言，被他极为迅猛地闪避开。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“她的青梅竹马只有我一人就够了，下地狱去吧。”&lt;/p>
&lt;p>FBI搜查官的声音扩散在风中，显得极为阴冷。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>江户川柯南瑟瑟发抖地捂住口鼻躲在他们不远处的码头箱子后，震惊地窃听着这爆炸的信息量。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>想起牧野别墅里被扎得一片狼藉的披着FBI制服的人偶，这一刻他终于意识到牧野仇恨的那位FBI正是威尔·沃克，而一切的分歧起源……竟然与花田早春奈有关！方才的对话让一个巨大的可怕事实浮现于他的脑海。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>赤井先生被沃克先生算计了！这场追击从一开始，沃克先生就不打算让牧野先生活下去！难怪他这么主动申请任务，还先发制人根本没给其他队员时间反应！可恶！现在只能想办法调动第三方的公安来阻止他们继续了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不管怎样，都要阻止牧野先生被杀！这样下去，他害怕本来就有自毁心态的花田警官想起往事的真相崩溃！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他冷汗直流，试图拨通手机联系上安室先生，刚拨到一半，屏幕上跃出“信号屏蔽”的提示，让他感到前所未有地无力。完了！谁都联系不上了！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>江户川柯南只恨自己早些时候不该草率地用完他的麻醉针、足球，回过头，只见沃克搜查官已将牧野逼上了绝路。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>背对着波光粼粼的海面，俊美的青年咳出了大片的鲜血，他的肺被打穿了一个洞，大片的血控制不住地喷涌，他捧着腥红的血液，这幅模样似跪在祭坛前掏出一颗血红的心脏般惹人垂怜，他缓缓抬头，眼前杀伐果断的搜查官，身影宛如笔挺的剑钉在眼前，断了他所有的退路。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你以为你在她面前伪装成正义凛然的搜查官，就能赢得她的心了吗？迄今为止，你这个黑警替那些肮脏的政客背负着比我还要多的人命。”&lt;/p>
&lt;p>透过狙击镜，赤井秀一望见他天使般的容颜仿佛笼罩着神性的光辉，被鲜血染红的双唇正冲着威尔·沃克一字一顿下达最后的审判：&lt;/p>
&lt;p>“我们地狱见。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>码头现场两人激烈的决战现场，尽收于巨大的电子屏，在遥远的黄昏别馆一间漆黑的屋子里静静放映。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>黑发青年笑眯眯地摇晃着高脚杯里的酒，惬意地欣赏这场精彩纷呈的演出。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这一次，他的杯子里是纯正宛如烈焰的索萨酒。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊，真是感人的青梅竹马争夺战~ 他们真是笨呢，我只要幕后稍微提供情报煽动一下就全部进圈套了，花田作为大家的软肋真是太好用了，你说是吧？波本。”&lt;/p>
&lt;p>他转过头来，看着遭他暗算被打了肌肉松弛剂动弹不得只能怒视这一切的安室透。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>安室透正竭力地想要挣脱座位，奈何固定住他手脚的拷具材质特殊，他用了好大力气都没有成功，巨大的压力和冰冷的恐惧熨帖着他的背脊，使他无法集中注意力。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>从被骗到这里后，他经历了一场单枪匹马的恶战，势不敌众被狂热的天神教信徒们缴了械、失去和外界的联系手段，随后他被迫看到花田早春奈两位青梅竹马的自相残杀，荧屏上那个下手狠戾的FBI搜查官让他几乎要破口大骂，从他们的对话里，他很快推测出花田早春奈的不为人知的往事，不禁感到心中绞疼。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>名为牧野的青年，曾是花田早春奈最好的童年玩伴，为了保护她引开了组织的视线，最后的下场是反被组织暴露给FBI遭到围剿，负责下杀手的则是花田的另一个青梅竹马。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“索萨……你究竟想干什么！为什么要对她身边的人出手？”&lt;/p>
&lt;p>他咬牙切齿地问，“你对花田早春奈有什么企图？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你现在该叫我BOSS了。”&lt;/p>
&lt;p>黑发青年收敛了几分笑意，起身缓缓地逼近安室透，居高临下地望着他，棕色的双眼里满是戏谑的意味。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“瞧你紧张成什么样子了，甜甜她这么可爱，我怎么可能舍得真下手啊！”&lt;/p>
&lt;p>他伸出手，挑起安室透的几缕金发，一下一下地捋着，说出了让安室透不可置信的话，&lt;/p>
&lt;p>“不过呀，刚才倒是想起一些往事了，真怀念啊……那一天，给花田下心理暗示的人不是牧野，而是我。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“故事的起因是，花田的父亲曾经掌握着政客涉黑的重要把柄，对方为了灭口派刺客上门，但是他运气不好，那天搞错了地址，又正好撞上了要去找花田玩的小牧野哦~ ”&lt;/p>
&lt;p>索萨微笑着补充剧本的细节，满意地望着安室透的瞳孔在颤抖，&lt;/p>
&lt;p>“顺带一提，帮忙销毁指纹、伪造假证助小牧野逃亡的人是我哦~ 如果小牧野没有多此一举临别再去见花甜甜一面的话，威尔也许就不会起疑他杀人了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>屋子里静得可怕，从荧屏上的威尔·沃克扣下扳机的刹那，就看不到任何画面了。肆虐的雪花屏下，索萨回忆往事的神情满是怀念，他越是露出这样有人情味的一面，就越是让安室透心中生寒。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我们花了好大的劲对好了口供，没想到之后对方还是没有放过她的父母……车祸的那天，我没有及时赶到，威尔陪着花田正好经过那条路。”&lt;/p>
&lt;p>索萨故作遗憾地叹了一口气，&lt;/p>
&lt;p>“十七年后，我在五角大楼终于找到了那个政客，企图将他的罪行公布于世，官方派去追杀我的黑警竟然是威尔……这大概就是命运吧。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这竟然就是花田早春奈童年的真相……这样说来，一切都串联起来了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>命运真是戏谑弄人啊。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>十七年后的此刻，花田早春奈的三位青梅竹马分道扬镳，互相残杀。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他们再也没有机会走在一起了。花田早春奈也再也没有机会同他们相认，提起童年，她的回忆里只会留下落寞的影子，空荡的大宅，形同离异的父母，一个金发娃娃，几枚磁贴，永远不会兑现的诺言……&lt;/p>
&lt;p>安室透痛心地合上了眼。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>手机铃声响彻静谧的屋内。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>派去现场的天神教教徒恪守职责地汇报情况，看到索萨越发灿烂的笑容，安室透的心沉了下去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哼哼，牧野拉着威尔同归于尽了呢……真是华丽的落幕呢！”&lt;/p>
&lt;p>索萨慢悠悠地合上手机，看向一脸愤懑的安室透，猛地收紧了捋他头发的那只手，仿佛在掐住一头金毛犬，&lt;/p>
&lt;p>“波本，你好像很不听话呀？我明明拦截了那个小朋友的手机信号让他别多管闲事，他还是找到了别的手段联系上了你的公安下属们，虽然晚了一步。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这个混蛋！果然一早就知道他是公安派来的卧底，从头到尾都在利用他！&lt;/p>
&lt;p>安室透屈辱地咬牙，将痛呼咽下去，冷冷地盯着他。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“为什么……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哎呀~ 真有趣，你的第一反应竟然是这个，侦探的好奇心真是危险且难以满足呢。”&lt;/p>
&lt;p>索萨饶有兴致地眯起棕色的双眼，&lt;/p>
&lt;p>“我，可没有必要跑去宣称青梅竹马的正牌地位花落谁家，因为啊，哪怕甜甜已经忘记了我，我都是她背后不离不弃的守护者！不过，为了她无忧无虑的后半生，我不介意送她几分大礼。”&lt;/p>
&lt;p>索萨的语气越发兴奋，这兴奋点燃了安室透心中的不安，&lt;/p>
&lt;p>“波本，你作为一个男人的表现实在太让我失望了，格局太小，哪怕是我这个青梅竹马，都会尽我所能给甜甜最好的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你……想干什么？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我要剥夺你的公安卧底身份，把你打包成她最好的生日礼物送上门。”&lt;/p>
&lt;p>宛如地狱里真正的恶魔开口，黑发青年露出令人毛骨悚然的笑容松开他，下了对他命运的判决。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>四周天旋地转，分不清虚实，安室透的意识不受控制地随着灭屏昏昏下坠，在最后彻底失去意识前，索萨催眠的低语附耳相随：&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你可是她最喜欢的类型了，降谷零，给我好好服侍她哦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p></description></item></channel></rss>