<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="https://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>景枝 on 同人备用粮仓</title><link>https://springcecilia.icu/tags/%E6%99%AF%E6%9E%9D/</link><description>Recent content in 景枝 on 同人备用粮仓</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Fri, 22 Nov 2024 16:34:26 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://springcecilia.icu/tags/%E6%99%AF%E6%9E%9D/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>【景枝】钴蓝之海（2）</title><link>https://springcecilia.icu/%E6%99%AF%E6%9E%9D%E9%92%B4%E8%93%9D%E4%B9%8B%E6%B5%B72/</link><pubDate>Fri, 22 Nov 2024 16:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.icu/%E6%99%AF%E6%9E%9D%E9%92%B4%E8%93%9D%E4%B9%8B%E6%B5%B72/</guid><description>&lt;p>IF：诸伏景光和晋川枝和再次见面是在酒厂&lt;/p>
&lt;p>*暗黑疯批的恋爱实录&lt;/p>
&lt;p>一年前看文时的脑洞，不定期更。&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>羊皮手铐在白皙的腕部收紧时，自己的欲望也在灼灼跳动，好像勒紧的对象是自己。&lt;/p>
&lt;br>
想掠夺他的呼吸、控制住他的手脚、让他眼里只有自己一人。但是不想弄疼他。只好提高注意力辨析他的反应，这个过程实在考验耐力，他本以为自己有信心做得更好，但每一次都险些失控。
&lt;br>
&lt;p>血是和他的瞳色极其相似的一种颜色。诸伏景光想，不知何时起，他会反复忆起他们初遇的那个时刻，想起暮春染血的光里，于角落里奄奄一息、啃着面包的他。他抬起眼眸，此后又很快藏起那抹异色，殊不知他会为那个瞬间余生细细凝视每个落日时分。&lt;/p>
&lt;br>
那双红眸因过多的快感而失神，眼角的泪染湿睫毛，轻颤的眼睑发烫，睫毛反而更接近褚色，熄落的余烬。这是为什么呢，他触碰那人跳动的脉搏，一片温热，血液正隔着薄薄的肌肤在沸腾，生命的热量，让他安心又贪心。
&lt;p>指尖下滑，于热潮之中掀起新的抖颤，这又令他生出爱抚含羞草叶片的错觉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不准敛气。”&lt;/p>
&lt;p>他轻剐了下乳尖，&lt;/p>
&lt;p>“这样我还怎么听清您的呼吸声呢？木下先生。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呃、抱歉——我不是有意的、我又忘了……啊呃——呜哼——慢一点……求你……”&lt;/p>
&lt;p>呼吸随着略施惩戒的力道变得粗重，若再拧一拧猛然一拉，床单的褶皱又会多上数道，借着暖光清晰可见一双几乎弓到抽筋的脚徒劳又可怜地寻找支点，趾头漂亮地泛粉。&lt;/p>
&lt;br>
“敢和我提要求了啊，木下先生忘了自己的处境？”
&lt;p>他拍拍他的腿根，肉眼可见那根被他亲手绑上玩具的前端因此涨得摇晃，分泌出湿淋淋的爱液，好像在渴求他的抚弄，&lt;/p>
&lt;p>“还是说，惊动左邻右舍过来看到您这副深藏不露的骚浪样，会更加兴奋？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在略显强硬的力道和语气威慑下，卡住下颔将那张羞到想藏起来的脸掰回，却清晰地望见那双瞳孔诚实地放大，虹膜边缘晕开一圈赤色余晖，倒映出他的只身孤影。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“木下先生真是过分呢，和我睡了几次就想打发我……真的觉得我会放过您吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……我真的有好好在反省……别这样……”&lt;/p>
&lt;p>对方似乎很是紧张，身体却听从欲望畅开来，又轻又软的嗓音猫一样勾着他，&lt;/p>
&lt;p>“都让你进家门了，怎么还不放心……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“怎么可能会放心，得把您看紧了，省得您又在外面胡乱勾引人。”&lt;/p>
&lt;p>他戴上从房子里搜出来据为己有的婚戒，戒圈尺寸吻合得仿佛填补了某种空缺，连同微妙的凉意从指间一直传到心底，他低头端详着那根陌生许多的手指，闪烁的光芒似一道蛊惑的月光。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“毕竟木下教授表面上衣冠楚楚，背地里想念亡夫想得紧，又喜欢那么多难以启齿的玩法，只靠一位伴侣是解决不了欲望吧。难怪会犯下重婚罪。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>身下人僵住，脸瞬间涨得通红，不敢置信他会背调到这种地步：&lt;/p>
&lt;p>“不是的……其实……这枚本来就是为你准备的……”&lt;/p>
&lt;br>
“哦呀，原来木下先生就是用这样的方式贿赂那位常年不见人影的警官先生，好让他为您办事？那更是不得了呢。”
&lt;p>他轻轻拂去他眼角急出的泪，笑意愈深，&lt;/p>
&lt;p>“想必也是用如此狡猾的手段骗到您那位亡夫的？”&lt;/p>
&lt;br>
他垂下眼，心虚得又不敢与他对视了：
&lt;p>“没有……根本瞒不了他一点……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;p>“但他即使知道，也会接纳我这副样子……那时嘴拙，很后悔没有好好表白。”&lt;/p>
&lt;br>
“现在也不晚。”
&lt;p>他将从茶几下找到的情诗集翻了几页，搁置在他的眼前，&lt;/p>
&lt;p>“念吧。”&lt;/p>
&lt;br>
“……”
&lt;p>迟疑的停顿令他又调高一档，清楚可见对方腿根在颤，穴眼的褶皱随着震动不受控制地溢出融化的润滑剂和淫水，戴着戒指的手指毫不客气地插进去，总算催出一声回应。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>“En plus ……de vous…… je n&amp;rsquo;aime pas l&amp;rsquo;autre……（除了你，我不会另有所爱）”&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>吸气、吐气，性感的舌颤音从紊乱的呼吸间泄出，化成好听的呻吟，令人不禁想象若是欺负得再狠些，会软成怎样的泣音，&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>“En plus ……de vous…… personne…… ne me donne…… le Coeur（除了你，无人能使我称心）”&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>指节配合着音节与音节的碰撞，冰凉的金属和粗糙的枪茧叩击着内壁，翻搅起层层热潮，渴望与回响化作炽热的共鸣，引得胸腔似在焚烧。&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>“Même Vénus…… descend du…… ciel……（哪怕维纳斯从天而降）”&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>突然间，他就停顿了，腰腹连同十指都过电般蜷起，脸涨得通红不肯继续了：&lt;/p>
&lt;p>“换一首——哈啊！啊——不行！！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“为什么？我很喜欢这首。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他抽出手指轻挠他的喉结，回忆其中一句发音，不紧不慢地贴着他的耳廓吐息：&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>“Votre amour me remplit les vaisseaux sanguins（你的爱充满我的血管）”&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>茎身长驱直入，身下人眼神涣散了一瞬，脖颈后仰深深陷在绒棉枕芯里，驳辩的声音转为讨饶的呜咽，贴到腰侧的腿肌绷直，苦苦挣扎着要攀紧，而一路贯穿的内里更加湿热地绞他，紧得他从尾椎到颈椎酥麻。&lt;/p>
&lt;p>他握住那只脚踝往肩上一拉，对方身体柔韧度不错，从善如流地配合他调整姿势，像是又找到逃离的契机，刚歇口气就给他顶软了膝盖。&lt;/p>
&lt;p>“Uh——épargne-moi！Mon maître……（饶了我主人！）”&lt;/p>
&lt;p>腰腹不受控制地抽搐起来，手铐发出细碎动听的声响。他除去折磨的玩具，用戴着婚戒的手打着转轻度搓揉两下，几乎是同一瞬和他抵达了热烈的高潮。&lt;/p>
&lt;p>时钟指针在他们上方嗒嗒地走着，好像永无止息。&lt;/p>
&lt;p>同这个人在一起的美妙就在于，会失去对时间的具体实感，仿佛整个世界都只剩他们交织的气息。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好厉害呀，都用不上润滑剂了。”&lt;/p>
&lt;p>他用鼻尖蹭了一下软在床上的人，&lt;/p>
&lt;p>“这下怎么办，要是再来一次，枝和岂不是会坏掉……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>筋疲力尽的爱人听到他的自言自语，将汗津津的发烫脸颊送到了他的掌心，毫不在意蹭了一脸淫靡的体液和气味，哑声嘟囔着：&lt;/p>
&lt;p>“是景酱的话……玩坏我……也没关系哦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——失策了。&lt;/p>
&lt;p>指尖没入滚烫的口腔的刹那，那只巧言令色的唇舌几乎是饥渴地吮吸着指腹，暧昧地划过关节，痒意自手心席卷至五指末梢。&lt;/p>
&lt;p>诸伏景光平生第一次感觉，自己才是落网的猎物，给觊觎许久的饿鬼缠上，从里到外正待被榨脱水。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——原来被抓住的其实是自己。知晓这一事实，喜悦却溢满胸腔。&lt;/p>
&lt;p>他心甘情愿地献身，亲吻自年少起就一直克制珍重的人。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>枝和的声音很好听，讲日语会粘腻地拉腔，像是在撒娇，讲法语则有一种成熟的利落和性感，风格就像他的字迹。&lt;/p>
&lt;p>用这两种语言叫床时只会让他难以自持，忍不住想了解更多他所不知的一面，听更多场景下的声音。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>平时，他也很喜欢讲故事，大部分故事很烂，但他会用特别的视角表达。他记得他有一回讲了一个人鱼的故事：&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>传说在遥远的庆良间的深海里，有许多守卫着龙宫的人鱼，拥有着长生不老的昳丽容貌。有一条贪玩的人鱼总觉得无所事事，平生最爱眺望往返于诸岛的商贸船只，搜罗亮晶晶的宝石。&lt;/p>
&lt;p>有一天，祂浮上海面，无意中与一位少年撞见。&lt;/p>
&lt;p>少年那双映着晚霞和海波的眼眸，世间任何宝石都无法比拟，他久病缠身，药石无功，终日郁郁寡欢，靠演奏三线解闷。&lt;/p>
&lt;p>因为没有带人类的货币，少年又拒绝了过于昂贵的宝石，人鱼一时兴起，撕下身上一枚将要蜕去的鳞片赠给少年。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>第二次浮上岸时，少年的病痛已经痊愈，双手也变得灵活而有力。如今，他以琴音扬名四方，成为了列岛闻名的琴师。为了表达对人鱼的感谢，他会在每个正月十六日迎接来世新年的祭典上，都为祂独奏一曲，无论祂在不在场。&lt;/p>
&lt;p>从那时起，无论是在波上宫的高台下，还是在知念岬的海崖旁，远远都能捕捉到那个聆听琴声的影子。人们遥望着那片碧波，有的惊叹于那须臾一瞬的相会，有的则低声传说着少年的琴音不仅能拨动人心，令常世之客折服，亦能驱散鬼魅，净化世间污秽。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>岁月流转，少年逐渐褪去稚色，眉宇间染上一丝沉稳与柔和，琴声愈发幽邃动人，而人鱼却依然容貌如初，保持着贪玩和冒险的性子，有时露面逗弄着他，有时则保持着远远的距离。不变的是，每年的正月，那琴声总会随风而来，与海潮同歌，似在履行一个永恒的约定。&lt;/p>
&lt;p>不知过了多少年，某天傍晚，人鱼浮上水面，望着几乎要垂入海面的火烧云，等待那熟悉的三线琴声再度响起。&lt;/p>
&lt;p>然而，这一次回应祂的只有无尽的沉寂。原来时逢乱世荒年，少年为了保护祂的存在不被贪婪好战的领主们所知，主动代替无辜的俘虏去做献身神明的祭品。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>当身披华美羽织的少年的躯体自瀑布坠入激流时，只身潜入淡水河域的人鱼突然现身，破坏了整场仪式。&lt;/p>
&lt;p>愤怒的主持和搜捕的军队朝他们发射乱箭，就在这时，天空电闪雷鸣，山洪冲散了祭台，水势如猛兽般咆哮，吞没了四散奔逃的人群。&lt;/p>
&lt;p>山海之间只剩下怒涛与风啸，死亡的混沌笼罩一切，人鱼唯一能做的只是抱紧少年冰凉的身体，让彼此不被冲散。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>然而少年没有再睁开那双眼，也不再回应他的呼唤，只是就这样在祂的臂弯里静静地沉睡、腐烂，肉身很快引来嗜血的群鱼追逐，骨骼在时间与洪流的侵蚀下不断地分解、消散，最后只留下一颗印着一枚鳞片、坚硬如金刚的顽石。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>伤痕累累的人鱼带着那颗既不发光、也不价值连城的石心回到了遥远的深海。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>“……为什么是石头？鳞片的化石？”彼时，降谷零瞪大眼，难以置信自己听了个什么鬼玩意。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“Bingo！”&lt;/p>
&lt;p>那人理直气壮地以指弹了弹汽水瓶，&lt;/p>
&lt;p>“没有得到回应的心，会寂寞得变成石头。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……还不如双双变成泡沫殉情呢，你这改编版简直烂穿地心了吧！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这样改不是更别出心裁吗？听的人总会下意识以为永生的恩赐是好事，而我比较喜欢擦肩而过的BE美学。”&lt;/p>
&lt;p>枝和耸了耸肩，&lt;/p>
&lt;p>“其实人鱼也只是个爱收集宝石、比较能活的贪婪鬼啦，祂不懂人性，人间的情爱于祂而言只是过眼云烟。两者从相遇就已经注定不是一个世界的~”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他盯着碗槽里的泡沫，心莫名被刺了一下，但说不上来为什么。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“枝和说的也没错，不过，如果人鱼真如你说的那样不通人性，祂为什么要执着于区区一个凡人的心呢？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“既不发光，也不价值连城，仍然甘愿为他涉入险境、守候着直到遗体朽烂……本来就没必要做到这一步吧。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他想了想，对上那双愣怔的眸子，不由得怅然一笑，&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“因为……祂非常非常想要那一颗心吧。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——因为那一颗对他而言，是独一无二的。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>也许心跳早已经停了，但对他而言，心跳从没有沉寂下去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>肩胛在发颤，他指腹摩挲着那行再生也不会消失的刺青，纹路似蜿蜒的诅咒，渗透进肌理的深处，令所有的触碰在满足与不安之间摆荡。&lt;/p>
&lt;p>轻抚伤口的瞬间，总有无数次，他有俯首舔舐他的伤口、记忆着他的气味、啃啮覆盖标记的冲动……但是理智终将战胜一切。&lt;/p>
&lt;p>食欲与性欲混合的欲念使他完完全全化为怪物，不堪入目却又原始凶猛。他想吮吻那人，用力攫取，将他封闭的一切吞吃入腹，啃咬他最冷与最柔软的部分，贴着他的每寸肌肤感受战栗的热度，想象着血流与汗水与爱液汩汩混为一体，同他沉入泥淖。&lt;/p>
&lt;p>枝和突然用鼻子拱了下他的脸颊。&lt;/p>
&lt;p>作为回应，他加大了撞的力度。&lt;/p>
&lt;p>手铐的挣动又变得响亮，枝和的手在扑打床铺，他十指相扣压下去，咬着他跳动的颈动脉，又深又狠地撞击着那个点，感受着他痉挛的内壁再次绞紧迎来绵长的高潮。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他看起来很舒服。&lt;/p>
&lt;p>想让他更加舒服。&lt;/p>
&lt;p>看着他变得更淫乱的可爱模样，也想看他变得一塌糊涂的模样。&lt;/p>
&lt;p>真是苦恼的抉择。&lt;/p>
&lt;p>原来世上相爱的人们都会在如此频繁的辗转和善变里度过一个又一个不眠之夜。&lt;/p>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>笠日，老友安然无恙地出现在老地方接头，又在神经质地唠叨金麦的深不可测，会不会又是一场试探。&lt;/p>
&lt;p>阳光落到眼皮上，暖暖痒痒，他心不在焉地听着，绷紧许久的神经奇迹般松弛。&lt;/p>
&lt;p>有了可以一同迎接日出的人，连打哈欠都会感到幸福的痉挛。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……法区那边几个家族和组织交易惹出的乱子不小……帕米尔家……贝尔摩徳去帮忙善后了……作为交换，今年金麦会在这边常驻出任务……”&lt;/p>
&lt;p>“听说那个恶鬼特别钟情蓝眼睛，以玩弄猎物为乐，被他盯上的新人绝对逃不了。琴酒底下的人手都快不够用了，被这变态烦死了，巴不得眼不见为净……你现在虽然有代号，也要留心点。”&lt;/p>
&lt;p>降谷零忧心地看着他，&lt;/p>
&lt;p>“总之，下次出任务要是又遇上金麦，一定能避就避，最好戴个美瞳&amp;hellip;&amp;hellip;你在听吗？没睡好？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“问题不大，我有分寸。”&lt;/p>
&lt;p>他舔了舔吃剩的奶油，意犹未尽，&lt;/p>
&lt;p>“他说我的眼睛像海。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>听的人刹那瞳孔紧缩，起身差点带翻椅子：“什么？你真给他睡了？？？！身体要不要紧？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>————TBC————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>《我有分寸》&lt;/p>
&lt;p>写着写着又想搞笑了，还不知情的Zero无意中成为小情侣play的一环……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;details>
&lt;summary>附上龙沙原诗↓&lt;/summary>
&lt;p>En plus de vous, je n&amp;rsquo;aime pas l&amp;rsquo;autre,&lt;/p>
&lt;p>除了你，我不会另有所爱&lt;/p>
&lt;p>Lovers, je ne ferais pas une telle chose.&lt;/p>
&lt;p>恋人，我不会干这种事情&lt;/p>
&lt;p>En plus de vous, personne ne me donne le Coeur,&lt;/p>
&lt;p>除了你，无人能使我称心&lt;/p>
&lt;p>Même Vénus descend du ciel.&lt;/p>
&lt;p>哪怕维纳斯从天而降&lt;/p>
&lt;p>Tes yeux sont si beaux lovely,&lt;/p>
&lt;p>你眼睛是如此优美可爱&lt;/p>
&lt;p>Blink un clin d&amp;rsquo;oeil peut me faire mourir,&lt;/p>
&lt;p>眨一眨就可以使我丧命&lt;/p>
&lt;p>Un clin d&amp;rsquo;oeil et puis soudain m&amp;rsquo;a fait survivre,&lt;/p>
&lt;p>再一眨又突然使我活命&lt;/p>
&lt;p>2 éclaté en me donne un combat très dur.&lt;/p>
&lt;p>两下子能使我死去活来&lt;/p>
&lt;p>Même si je vis 500 mille printemps et en automne,&lt;/p>
&lt;p>我即使活五十万个春秋&lt;/p>
&lt;p>En plus de vous, ma chère amie,&lt;/p>
&lt;p>除了你，我的亲爱的爱人&lt;/p>
&lt;p>Je n&amp;rsquo;aurais pas les autres à faire les amants:&lt;/p>
&lt;p>不会有别人做我的恋人&lt;/p>
&lt;p>J&amp;rsquo;ai également installé un certain nombre de vaisseaux sanguins,&lt;/p>
&lt;p>我必须另装一些血管&lt;/p>
&lt;p>Votre amour me remplit les vaisseaux sanguins,&lt;/p>
&lt;p>你的爱充满我的血管&lt;/p>
&lt;p>Ne peut plus tolérer plus d&amp;rsquo;amour.&lt;/p>
&lt;p>再也容不下更多的爱情&lt;/p>
&lt;/details></description></item><item><title>【景枝】钴蓝之海（1）</title><link>https://springcecilia.icu/%E6%99%AF%E6%9E%9D%E9%92%B4%E8%93%9D%E4%B9%8B%E6%B5%B71/</link><pubDate>Tue, 10 Sep 2024 16:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.icu/%E6%99%AF%E6%9E%9D%E9%92%B4%E8%93%9D%E4%B9%8B%E6%B5%B71/</guid><description>&lt;p>IF：诸伏景光和晋川枝和再次见面是在酒厂&lt;/p>
&lt;p>*暗黑疯批的恋爱实录&lt;/p>
&lt;p>一年前看文时的脑洞，不定期更。&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“为什么会变成这样？”&lt;/p>
&lt;p>苏格兰自背后环住你的腰，小心翼翼地摸着你的骨骼，好似要把你就此牢牢锁住。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嘘——在这里就不要问这种不解风情的事了。”&lt;/p>
&lt;p>你慌得赶紧对眼前垃圾管道口的尸体又来了一脚。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>预想中的自由落地没有顺利发生，在他湿润的呼吸拂上你的耳廓时，布料和骨骼细密的咯吱声也摩挲着金属管壁，自黑黝黝的洞底发出毛骨悚然的回声，令你一时分不清后颈新起的鸡皮疙瘩究竟来自何方。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——哎呀，大翻车！卡住了！果然这种管道对一个死不足惜的惯犯而言还是太勉强了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“分成几块才比较容易下去，不过放着不管的话……流出的血也会作为润滑剂的。”&lt;/p>
&lt;p>身后的“共犯”为你专业地提供了几套毁尸灭迹的方案，情绪稳定，与前一秒摸到你假发里的结痂口时的那副状态判若两人。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>幽暗的回廊里，你感觉自己才更像是那具被潦草结果的难堪尸体，卡在不上不下的地方任人宰割，全身细胞都在叫嚣着逃离，脑中却在酝酿着使用哪种声带。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>直到掌心被掰开，你才回神，听见他附耳低语：&lt;/p>
&lt;p>“他刚才还碰了哪里？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——沙哑得不成样的嗓音，捧着你手腕的那只手都在无意识地抖，好像要安抚你，又在竭力克制攥紧的力道。&lt;/p>
&lt;p>你明白了，他现在是认真的，随时要把对你图谋不轨的所有任务对象千刀万剐。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……好累啊，什么垃圾任务，以后再也不替宾加顶班了。”&lt;/p>
&lt;p>你顾左右而言他，开始庆幸做任务前监控换得早，&lt;/p>
&lt;p>“幸好酒店由那个老女人报销，这波不亏。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他又不高兴了，轻声嘟囔：&lt;/p>
&lt;p>“我都在这里了，你还提其他人的名字……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>话音未落，你拽住他的衣领往房里推。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>监听器在门板撞击间摔落，“咔嗒”被你一脚碾碎。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>黏稠的呼吸间是越发凶狠的啃咬，细密的胡茬擦出热辣感，烟草和硝烟的苦涩自肺部炸开，升腾、充盈着你的鼻腔，他的回拥从沉默里倾轧而下，几乎将你勒断气。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>房卡插入卡槽的那一瞬，暖光自四面八方涌过来，扎得你差点失明，隐形的异物感也令你根本睁不开眼皮，泪腺蠢蠢欲动分泌出过剩的汪洋。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>啪嗒、&lt;/p>
&lt;p>你仓惶地自他的怀抱里落荒而逃。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>浴室地上的水膜尚未凝结，若不是给身后人追来扶住，你差点摔个趔趄磕在盥洗台边缘。你自镜前狼狈地抬起脸，恍觉眼皮上还黏着滑稽的亮片，随着眼影晕成鬼一样的银色，衬得本就苍白的脸更无血色。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——怎么搞的，简直丑到爆！&lt;/p>
&lt;p>你的鼻子霎时控制不住酸涩，在这挫败感中彻底挺尸。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他则不吭声了，扶着你在浴缸边缘坐下，温暖的掌心覆上你的眼睑，指腹顺着你的眼眶不轻不重地搓揉，好一会才帮你把移位到眼角的塑料片取出来——万幸它们没有像糖渣一样碎掉。但你今夜的眼压失衡，太阳穴连同咽鼓管附近的血管似在膨胀叫嚣，聚焦近在咫尺的事物也时有阵阵晕眩麇集。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>唯一能够触及的真实是他的手。指骨交缠，再难挣脱，于是你陷入束手就擒的被动状态里，任他剖开你一身的伪装，卸掉妆容和假发，每道伤口和淤青都无处遁藏。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>暖汽氤氲而起，那人的脸近在咫尺，朦朦胧胧如破晓的微光，为你拢下祛寒的水帘，你在泡沫里久违地打了个哆嗦，每根神经都因微弱的波流舒展开来，恍若回光返照的鬼忽然忘了该怎么摆弄这具躯体。无微不至的照顾反令你坐立难安，直到他压了压你的唇，你才后知后觉自己把嘴角咬出了血。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>被你拽入水流中，承接着你破罐破摔的吻时，他的十指动作依然轻柔、怜惜，还有点手抖，好像你是个需要轻拿轻放的瓷器。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你入境后，我找了你好久。不过我没想到你又打扮成这个样子。”&lt;/p>
&lt;p>他拧开碘伏瓶，轻声叹息，&lt;/p>
&lt;p>“怎么每次见到你你都要受伤？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……不用这么温柔。”&lt;/p>
&lt;p>你有些不自在地用脚背蹭了蹭为你上药的那人催促道，&lt;/p>
&lt;p>“对我粗暴一点吧——诸、伏、警、官。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>话音未落，腕部传来的钝痛几乎要掀了你的半边大脑感官，你在嗡嗡的脑鸣中深吸一口气，发黑的色块在眼帘飞舞，叫嚣着落回稳定的结构，在暖光里缓缓褪色，最后熔成一张悒郁的脸。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你非得要这样逼我吗？”&lt;/p>
&lt;p>他慢慢松劲移开了棉球，语气平和得好像刚才的小插曲从未发生，涂上软膏，将你惨不忍睹的手腕重新包扎。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“痛吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>你没敢再吱声。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>其实你觉得他真的有点小题大做，你哪怕手筋彻底断了血流干了，放着不管也会自动好。但理智告诉你，今晚最好别再继续刺激他。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>没有得到你的反馈，他也没抬头，把你的手掌翻过来，一寸寸检查你的指关节。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“削掉茧的时候痛吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>指腹向下打圈，沿着皲裂的生命线勾勒，压了压锈迹斑斑的新鲜掐痕，你忽觉那里泛起一股无法平息的痒意，下意识吞咽了口唾沫。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“痛就应该说出来……枝和如果什么都不说，我是无法好好明白的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这点程度还好。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“骗子。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>拇指指腹陷下去的地方痒意正在慢慢转化为内啡肽快感，连同对眼前人的渴望挠着你的五脏六腑。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是你的话就可以接受。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>你脱口而出，把心一横蜷曲手指挽留他，&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“如果可以的话，想被你弄痛……只希望被你弄痛。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“可我其实不想弄痛你。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他的脸庞混合着某种真正刺痛你的忧伤，令你想起那些童年彻底破碎、恐惧被二度抛弃对所有馈赠都小心翼翼的小孩。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>惨了，你之前确实太过分了，现在真是咎由自取。你无奈地将腿分得再开了些，跨坐上来，心甘情愿地俯首就缚：&lt;/p>
&lt;p>“那就按你的方式，疼爱我？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>膝盖顶蹭上早已灼热勃发的器物时，你感觉他抖颤了下，压抑着闷哼与喘息，犹豫了一会还是任你牵拉着往手指抹上了润滑剂。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>潦草的阔别换来的是潦草的重逢，潦草的初吻和潦草的上床邀请，唯有他的尺寸和取悦你的手法一点也不潦草，重心下沉，茎身嵌入湿软的穴里，一路拓开碾过的刺激令你险些岔气。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“枝和有曾经想着我这样做过吗？”&lt;/p>
&lt;p>他的掌心握住你的腰，开始或浅或深地耐心磨你。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>你想起以前偷偷去地下医院见他，趁人熟睡时鬼使神差地将脸埋进往他的掌心、用鼻尖轻蹭的时刻，若说没有过那种冲动绝对是假的——忍不住绞紧了，这点反应自然给对方捕捉到，在一记深顶里你整个人重重滑落下去，腿根卡在他结实有力的肌肉间微微抽搐，感到他的掌心贴上了你发烫的脸颊。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯？怎么又不说话了？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呃…….”&lt;/p>
&lt;p>多说易错，你铁了心闭口不谈，哆嗦着应付，&lt;/p>
&lt;p>“也就有几次吧……噢！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>第二次猝不及防的深捣撞得你腰腹失力，一下栽在他坚实的怀抱里缴械投了降。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不是那个时候吗？”&lt;/p>
&lt;p>他准确报出了你早就忘在犄角旮旯的日期，调整了下顶入的角度，钻牛角尖的架势令你寒毛倒竖。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“没有……呜——！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>现在你肠子悔青了，这个进退不得的姿势是场甜蜜到恐怖的酷刑，连一点点欺瞒都难以做到，而诸伏警官的审讯才刚刚开始。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“真的？”&lt;/p>
&lt;p>他不轻不重地搓揉着你最脆弱的部分，没两下就将你再度撸硬，另只手仍在你的颈动脉以上检测着你的心率和呼吸，掌心一刻不停地爱抚着你越发敏感的耳廓，&lt;/p>
&lt;p>“再好好想想，我们有一整晚的时间。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊——嗬啊！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>小腹濡湿一片，脚趾抽了筋，脚踝连带着小腿的酸麻一路连着尾椎骨的酥胀感逼得你差点匍匐下去，你抖着，花了好长时间才重新聚焦视线，以最后的倔强苦苦撑在他的腹肌上，无意间摸到他动过手术的旧伤，硬痂已经脱落，那里早已长出一圈触感不同的粉肉，令你感到新奇又恍惚——时间可以在一个人身上留下有迹可循的变化，眼前人早已不只是那个会无条件宠着你的诸伏君，同时也是于黑暗和死亡罅隙里潜行、经历着你所不知道的时间的苏格兰。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>感受到你的分神，他将你按得更深，炽热的器物几乎要顶穿你，你不得不狼狈地跟着动腰：&lt;/p>
&lt;p>“真的……真的……没有对你隐瞒的事了……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“又在撒谎。”&lt;/p>
&lt;p>他反握住你的手，狠狠地咬了一口，眼泪却比你先啪嗒掉出来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>嘶——&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“生气了吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“怎么会。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>还在嘴硬，明明都被你气哭了呀。你顿时心生怜惜和愧疚，心虚地回搂住他，亲掉咸咸涩涩的泪珠，却不肯在无理的做爱要求里让步。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“再用力点、凶狠点，好喜欢……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“让我快乐得忘记痛苦吧。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“景酱ひろちゃん♡。”&lt;/p>
&lt;p>你以亲密的称呼，扣下今夜危险的开关。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>海涛绵密，你在跌宕起伏中颤栗。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他宽阔的双臂始终牢牢托举着你。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不同于那些杀千刀的暗杀者和科学家们，他太了解你了，蕴藏着无穷无尽的让你软下去的法子，照顾着你的节奏，却又高明地控制着主导权。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>肉体在“啪啪”的拍击声中焕发出超乎你想象的弹力和韧性，你真庆幸这声音听上去健康极了，早先时候还忸怩着放不开，此时已给颠得四仰八叉淫水飞溅，搂着他一块滚进柔软的床铺里，随后是连绵不断的亲吻和吮咬。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“叫出来吧，不用在我这忍耐。所有的我都想听——”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“枝和。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>腿被那人一把钳住向上提了提，往里又是很重很凶的一记压，正好碾过要命的敏感点，炸得你头脑发白，你的嗓音都变调了。有生以来，你从未体验过比这还要轻的生命状态，从触摸旋律般蔓延而去，摆荡全身。这是种全新的体验，它将一切抽离出去，留下的是被汪洋汹涌冲击的浪潮。你在强烈的欲望之流里几乎窒息，如同新生儿哽咽出声。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>海波荡开来，这一次，它不再晦暗不明，以一种摄人心魄的色泽刺破眼帘所有的色块，自四面八方涨潮，缓缓地包裹着你，在热度炙烤里留下经久难忘的深邃痕迹，在冷峻暗夜里飞扬着或静或动的浪漫绮想。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>钴蓝色的前世今生。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>你很早就发现，自己十分弱小，你不能掌控这具肉体，不能掌控来去无间的死生，更不能掌控汹涌磅礴的爱欲。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>坎特维尔鬼魂所言“爱比死更强大”是一句令你发怵的话，多年来引得你朝更深的地狱走。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>地狱里没有冥河与业火。地狱只是最稀松平常的每个白日，没有指针却在时刻向前推行的钟，以及所有强烈到真假难辨的妄想。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>啪嗒、&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>你软在情欲的泥淖里，开始欲拒还迎。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他强硬地抓住你的脚踝把你拽回来，开始用一种调情的手法按摩起你的腰椎。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>熟悉的力度和指法掠过神经末梢，唤起某段青涩过往的记忆，干性高潮的阈值越发拉高，合眼都能清晰再现的抚摸和揉捏燥得你大脑宕机，始觉不妙。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊——等一下——！哈啊——不要这种呜——”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“讨厌吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不…….”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“那就别再躲了，专心感受。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“枝和只要想着我就行了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不许再弄伤自己。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>咔嗒、&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>皮带扣收紧，你的手脚和床柱牢牢绑在了一起，这下你连下意识用指甲自掐和乱抓也做不到，双腿被迫打开拉成一定的角度，无处可逃，只能在那双眼睛一览无余的审视下收缩着被干得一塌糊涂的穴，羞耻又放浪地恳求着他的原谅。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他俯下身与你十指相扣，又是深深沉腰。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>你爽得连手指都酥掉了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>法语里把高潮称为La petite mort（小死一次），如果是这种死法，倒还真是不错的初体验。你第一次感到如此幸福。你幸福得抽搐起来，搂紧了他，叫得不能自已。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊啊&amp;hellip;&amp;hellip;.再用力点！景酱&amp;hellip;&amp;hellip;.要去了&amp;hellip;&amp;hellip;.”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>明明是一具破烂到对痛感快要麻木的躯体，经他折腾，好似被打散后重新拼起的新生儿的躯壳，不论他触碰哪里都是敏感的，痒得你脊柱打颤欲罢不能。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>你毫不怀疑，之后他就算用那副不苟言笑的神情冲你下令，你的双膝也会先你的意志一步跪下去，发酸的小腹抵着他的皮鞋，勃起的神经突突地跳，你会变得像是呼噜一样，成为他的专属小狗，望眼欲穿地等着他用那让人安心的手掌摩挲着你，甚至在高潮控制的边缘得到一句夸奖：“好孩子。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>或者再也不逃开，就此沦陷于大海的怀抱，被他就此捆住锁在无人知晓的房间里，从里到外打下属于他的气味和烙印……成为只为他的欢愉和幸福而存在的全部，光是这个变态的妄想，都会令你兴奋到要去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>真是……彻底坏掉了呐。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>————TBC————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>#必须给这对贡献个大做特做一做起来就发了狠了忘了情了的合集。&lt;/p>
&lt;p>后续更新再增加新玩法。&lt;/p></description></item><item><title>【景枝】告别错位</title><link>https://springcecilia.icu/%E6%99%AF%E6%9E%9D%E5%91%8A%E5%88%AB%E9%94%99%E4%BD%8D/</link><pubDate>Sat, 10 Aug 2024 16:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.icu/%E6%99%AF%E6%9E%9D%E5%91%8A%E5%88%AB%E9%94%99%E4%BD%8D/</guid><description>&lt;p>cp：诸伏景光x晋川枝和&lt;/p>
&lt;p>*诸伏景光视角&lt;/p>
&lt;p>*虐向意识流（但HE&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>某个夜晚，诸伏景光在夜里弹着他的贝斯，旋律游弋变换，如同一条深不见底的河川在血管里静静泛滥，昏黄暖光中，影子在逼仄的墙隅收缩，如同蜷缩着竭力隐藏伤口的小兽。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>当它蠕动时，他将手垂到脑袋的位置，迟迟没有用力，目视着它也沉落到夜晚里就此不见。他收拾自己的任务装备，把枪膛里的子弹取出清点，一颗子弹就像硬币跌落下去，滚落到床底。诸伏景光掀起床单，但怎么也无法找到那颗子弹，子弹仿佛没入心口那样深不见底。窗外的雨声淹没耳畔的嗡鸣，他摩挲着榻榻米边缘的霉点发了好久的呆，想不通那枚本该来临的子弹哪去了。也许有人应该给他来一发，或者他自己给自己打一发，也许一生中的子弹注定悬而未发。&lt;/p>
&lt;p>漫长的乐声终于停了，他自重力下坠的世界徒然惊醒。天光破晓，东九区的朝霞似火中凤凰沿着窗帘的窄缝升起，唤醒整座城市的运作，窗外电车隆隆驶过，连带着安全屋的地板轻轻震颤，惊起浮尘张牙舞爪地翻飞，在睡懒觉形同犯法的国度里，他起身简单地洗漱，重又装作文明人，蹑手蹑脚地控制隔音，起锅往里磕鸡蛋、煎午餐肉、调照烧汁、铺紫苏叶，打扫干净灶台，默默计算着和邻居恰好错过的时间。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>中学的时候，则是会在放学后默默计算着恰好和他偶遇的时间。他真情实意地执着于多煎个质地完美的厚蛋烧，搭配上包好的手卷，用刀均匀等份切开撒上蘸料，然后等着那纤瘦的手指迫不及待地拿起、送入嘴里，每一场满足的吞咽好似在肺腑深处同步轻挠，给那勾人的夸奖弄得坐立难安时，他会借机将目光从他的眉眼悄然移向那又长了些会扎到眼睛的碎发、颈间隐约可见的喉结、瘦削漂亮的锁骨线上，以此分散薛定谔的注意力。&lt;/p>
&lt;p>这实在是过于冒犯的越界行为，被一个人需要的感觉却令他日渐痴迷。他如愿以偿地接手新的委托，清理屋子、整理厨房、收拾垃圾，潜移默化地进入他的生活同时学会了生活。生活，意味着无数冗余和琐碎的重复，在面向特定对象时，重复会变成仪式，时间不再以秒针与秒针的机械叠加为基准，而是散成具象又磅礴的无数记忆，时长时短地延展着日常的维度。&lt;/p>
&lt;p>他做垃圾分类，世上最冗余又必要的活。月曜日、火曜日和金曜日是可燃垃圾，木曜日是资源垃圾，水曜日和土曜日是不可燃垃圾，瓶盖要拧开单独回收，纸、塑料、铝箔应尽分离，盒包装洗干内里压扁，厨余用保鲜膜和除臭贴封住异味，超过30cm的大件要提前付钱预约回收。合法的规规矩矩丢掉，违法的摸黑偷偷烧掉。金木水火土，万物皆可燃，人也算可燃，可燃总比不可燃好处理。可燃的尽头是土地、大气、黑市交易所、医院、研究所和权贵的餐桌，不可燃的尽头多半是大海。大海其实不是令枝和心驰神往的蓝，大海是对可见光选择性的吸收与散射，大海里充斥着堵死万千海洋生物呼吸道的微塑料分子、成吨无法彻底分解的化疗药物和所有不受欢迎的秘密，那无垠宽广、绵延不绝的碧色山脉，在和风煦日之时是窗外令人心安的美丽幻象，在地震之时随时能化为恐怖的津波毫不留情地吞噬一切。&lt;/p>
&lt;p>他想了想世界不就是这样充满似是而非的错位感吗。有人在分类垃圾，有人在回收垃圾，有人在生产垃圾，有人在卖垃圾，有人在买垃圾，有人在炒垃圾，有人在抢垃圾，有人在当垃圾。世界是满溢的垃圾堆，生活在其中的居民无论如何都无法摆脱和垃圾共生的命运，人们便睁一只眼闭一只眼，富有闲情逸致地将许多垃圾变得合理化、可循环，得以在垃圾堆里继续消磨着垃圾人生，或许呼吸的时候都应该感谢垃圾的存在，令所有的生灭无常皆成无喜无悲的轮回。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>站在自动贩卖机前数硬币的时候，硬币有时也会滚落下去，像子弹一样消失在机器底下那窄小的黑暗里，开始不为人知的轮回。为此，他不厌其烦地俯身，一如向他的日常虔诚叩首的苦行僧，从柜门缝床底到贩卖机底，事无巨细地检查着可能的疏漏，或许是一根可能露马脚的毛发、带着各种血点的绷带或纱布、莫名其妙裂开需要补好的墙皮、陈年凶杀案的关键线索，或许就是平平无奇只多不少的垃圾……留心点总没有坏处，他很早就发现了这条铁律：人生里总有什么东西会不经意间被窄小的缝隙吞噬。七岁的他屏息凝神是为了抓住恐惧尖端残存的理智瞬间，二十岁的他屏息凝神是为了吞咽幸福的微小悸动，如今的他屏息凝神以期等待一条时间的裂隙，如同错位太久而被遗忘的出舱弃民，静静地在孤独中等待着永世的裁决。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>一个人究竟要俯首多少次，才能追上秒针与秒针间的瞬息？&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>流浪的手风琴演奏者在冬夜的陋巷里打了个满足的酒嗝，摇摇晃晃地哼着异域情调的小曲，吊儿郎当地招呼路人，向着皲裂的黑暗张开毛骨悚然的亲切怀抱。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>子夜的指针归位时，他在微笑向所有的死亡致意：&lt;/p>
&lt;p>“新年快乐！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>邦！！！&lt;/p>
&lt;p>骨头重重磕在砖墙的刹那传来碎裂声，像是投篮砸进垃圾桶的玻璃瓶，像是砸断脊椎的滚烫房梁，他的世界有什么也跟着崩塌。他在这世上走过二十多个春秋，听过枪声、砍伐声、分尸声、骨裂声、呻吟声、嚎叫声、干呕声，死亡的声音攀上脑后时，总是一片振聋发聩的重击，荡漾出腥稠、永远无法甩脱的粘腻蠕动。他太害怕长久地去看那具尸体，太害怕那双眼睛深处溢散的黑暗，千千万万个擦肩而过的似曾相识，足以将他逼成夜不能寐的惊弓之鸟。&lt;/p>
&lt;p>他从没想过一个人会淌出那么多的血，血液塌成一个黑洞，不再凝固，深不见底地吸走所有自欺欺人的侥幸。世纪末的某个春天，他在他的家里蹲着做垃圾分类时从卫生间里捡出长达数米的绷带，他盯着失去湿度的血痕，感受着那早已干涸、甚至粗粝的错位感沿着脊柱神经蔓延，小心翼翼地估算着一个人的脑袋如果开了多大尺寸的洞、失去多少血量会死，不知所措之后的空白里，是瘆人到连自己都觉得恐怖的冷静，只因对方始终如一、试图让他安心的笑容。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>为了配合一句蹩脚的谎言，他的劫数从此没有终结。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>语言是精巧的面具，使用语言的技艺即易容者的神通。枝和是他所见过为数不多的神通者，插科打诨或义正言辞，寥寥几句加上几个生动的眼神便可使他鬼使神差地翻篇，回过神后又是恛惶无措、寤寐不宁的重复。&lt;/p>
&lt;p>中学选修第二外语时，比汉诗、古籍和菜谱更吸引他的读物是那些汉方按摩指南。他一遍遍描摹着宛如天书的穴位图，练习着减轻疼痛和疲劳的手法。风池穴位于枕骨之下，能触碰他那迟钝又脆弱的白皙后颈，清晰观察他的耳廓如何不自知地泛红；天牖穴位于下颌角处，能不遗余力地勾勒他的侧脸线条，对上心虚扑闪的眼神和睫毛；掌根按摩法需要使手掌根部紧贴、握紧，强度适中地搓揉，能清晰地听见他胸膛抑制的喘息，喉间小兽般轻轻的闷哼……在只有汉字的世界里也存在着一种令人浮想联翩的错位感，以至于呼吸间，寻常习惯的暧昧黏着语在另一门语言里无处安放，内化为直白又奇妙的另一人格，时而是语意双关的深意试探，时而是裸呈相见的会心一击。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一门语言已经难到足够用数年去掌握，他不知道枝和又用了多久去掌握其他语言，突破了多少囚笼方能游刃有余地扣上那些目眩神迷的面具，用海量的伪装和谎言将一颗真心藏得密不透风。光是扒开一点点都宛如逾山越海、夜宿晓行。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他们生活的国度里的群山总是装点成柔情无害的网骗，真徒步走上一遭只会磨得满脚是泡，随机遇上提早停运的班车、乏善可陈的打卡点以及所有过度营销的宣传。古往今来山海之间尽是语焉不详、含混不清、暧昧至死的殉情，他和晋川枝和也入乡随俗地保持着隔靴搔痒的暧昧，止步于秘密这座高山，偶尔切换着面具来回试探着对方，贪得无厌了又胆怯地收回越界深入的步伐，总是心存侥幸。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>碘伏用得很快，每两周就要去药店补货，药店的消毒软膏可以防止化脓，抗生素耳鼻喉科比其他科易开，绷带贴比创可贴好用，又厚又可防衣物摩擦，绷带不能从一边扯开，棉球不要来回擦拭，冰敷一次不可超过10分钟，换下的绷带和敷料能偷偷烧掉就烧掉，不行的话也算可燃垃圾。&lt;/p>
&lt;p>——必须更为谨慎地根据发抖的程度判断疼痛指数，再重的程度都佯装处变不惊，不要失控，不要打草惊蛇吓跑对方。
如此一来，尚能争取让对方不设防地栖息在他的膝上，将一天中的这一瞬间交给他。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“还会有下次吗？”&lt;/p>
&lt;p>他惊异于自己能在占有与放手的哲学拷问间锤炼出如此强大的平静。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>那双温和的眉眼则弯了弯，笑意在樱吹雪中散发着孤独的光，宣告着他日复一日的绝望——永远的与世界的错位。&lt;/p>
&lt;p>“景光。”&lt;/p>
&lt;p>他听见枝和郑重地喊他的名字，&lt;/p>
&lt;p>“如果有天我变成你讨厌的模样，你会不会也会变得不理我？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>停在坡道向上望，清晰可见那个瘦削且有些脊柱侧弯的身影在努力抑制战栗的幅度，习惯性地遮掩着正在愈合的错位关节，那染发剂也压不住的暗红发根如同火山边缘缓慢淌过的熔岩，他想象着自己在死气缠绕的山域跋涉，奋力去接近一只浴血的凤凰，目视着它燃烧痛苦的同时燃烧一切，尔后体尝到无能为力的深渊。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>一个人究竟要对视多少次，才能追上秒针与秒针间的瞬息？&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“枝和，我说过了，不要有事瞒着我。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“枝和的一切我可以什么都不问，什么也不说，但是必须答应我。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你必须告诉我，答应我，你不会有任何事。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>清朗夜空下的神社前，他盯着他握着的空签，听见神佛在道：&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>万物皆空。&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>空。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>恐惧是什么？&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>恐惧是永远的战栗，循环往复的秘密，没有防备的错位，与日复一日的空缺。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>比恐惧更深的恐惧是不再意识到战栗、秘密、错位和空缺。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>诸伏景光梦回过无数次那个葬礼现场，有一回在梦中，他不再寂寂无名，他在冗长的念经声与众目睽睽中走上前，凝视着盛大的花圈包裹着那张他日夜心动、最终交还给所有人的相片。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>空棺不算空，里面是那件他心目中最好看的便衣、那套他们一起穿过的警服、那本毕业证书、那张合照，以及那枚他为他选的戒指，唯独没有他——他想不通怎么会连一丁点骨灰也没有，肯定是漏掉了。漏掉太多东西了，在米花町连尸体和真凶漏掉都是家常便饭，大家经常察觉不到。没有人再和他提骨灰，Zero还在不厌其烦地联系他那长得没有尽头的名单，各地科搜研比对鉴定结果或是某某诊所引荐的身心科专家，班长他们因为殡仪馆的陈规和工作人员吵了起来，松田揪住了先前那个说开不了死亡证明的法医的领子而萩原和哥哥在阻拦他，本地知事像台简陋饮水鸟只知道不停躬身道歉，上司打电话语气委婉地暗示他这样影响不好要停他的职，各路媒体的闪光灯聒噪得他头疼，娜塔莉手上捧着的蛋糕蜡烛熄灭了，奶油和她的妆一起不受控制地化掉，到处都有人在哭——熟识的不熟识的，话筒和录音笔怼到张张神情迥异的脸前，扭曲成网络论战的汪洋，即使到这个份上他们的性取向和断章取义的过往竟比那消失的骨灰还有存在感，世界是彻底失控的疯人院，无人真的在意发自肺腑的只言片语，不过他也没什么资格指责这一切，在这世上人们只爱听他们希望听到的东西。最后他有点疲了，索性趁人不注意时躺了进去，久违地享受了把与世隔绝的死寂，枕着还留有他的气味的布料时幽闭恐惧症没有发作，他借着棺材盖缝隙透过的微光摩挲着那枚幸存的戒指，思考着为什么骨灰不在而它却依旧存在。错位同银制品那不会消失的触觉一样同在——于是他感觉自己的心又在剧烈地跳，从此他将与世上的一切真实擦肩而过。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我答应你。”&lt;/p>
&lt;p>耳畔是亲昵促狭的语调，比春风还要温和的笑意仍历历在目，&lt;/p>
&lt;p>“我不会有事的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——骗子。&lt;/p>
&lt;p>诸伏景光深信不疑，他也许几十年也无法走出这场永劫回归的噩梦。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一千两百小时七万两千分钟四百三十二万秒一千八十万帧的检阅是重复的祈祷，祈祷是爱恨并驾齐驱的诅咒，成为密不见光的救赎。&lt;/p>
&lt;p>墨水褪色的便签上肆意飞扬连得六亲不认的écriture cursive是扒下尚有千层的面具，顿笔的尽头藏着缄默的空白，连成秘密尽头的深渊。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>Golden Grain. 金色的麦田波荡，哺育麦田的是前赴后继的亡者血肉，上帝之眼下大批不受庇佑的弃民将他们的寥寥余生献祭、提纯出95%的原浆，纯粹无味、透明似水、炽烈呛人，Instant Death
（瞬间死亡）的基酒，秩序之地的禁忌，酒精中毒的伴侣。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>啜饮金麦酒与苏格兰威士忌的混合品，只会感到那烈焰般的辛辣，如此霸道、不讲道理地掩掉属于苏格兰威士忌的风味，抹杀所有自欺欺人的侥幸，如五内俱焚、万箭穿心。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一粒麦子不落在地里死了，仍旧是一粒。若死了，就结出许多子粒来。【1】&lt;/p>
&lt;p>一个秘密不在一人嘴里当真，仍旧是一个。若是当真了，便结成悬而不落、日夜凌迟的希望。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>掘地讨天，虚空钉橛，只为在这世间的错位里守住仅有的梦幻泡影。他可以接受他的杳无音讯、神出鬼没，可以接受日复一日的擦肩而过，但不能接受彻底退出他的生命。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>最无法接受的是细水长流的遗忘。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>一个人究竟要失而复得多少次，才能追上秒针与秒针间的瞬息？&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他低下头，一寸一寸地检查着他的身躯，从头顶到后颈、脊椎、尾椎骨，一直到脚踝，生怕漏掉一根错位的骨头或一圈隐蔽的绷带。每一次视线的移开意味着逃避的可能，每一寸新增的伤口意味着永别的可能。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>微光透过百叶窗缝探照进来，他匍匐下去吻那道虚无的光线。床上的人比他吻过的微光还像微光，他曾经希望像接住随风逝落的花瓣一样去触碰这具躯体，却还是克制不住把对方弄出了眼泪。他学着像小呼噜一样讨好地蹭他死缠着他，趁他熟睡时牢牢牵着他的手，却迟迟无法对那平滑且陌生的虎口释怀——这种程度的错位尚且可以忍受，在他的温度和呼吸声里他终于不再需要续处方药，平和地走入久违的良夜。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>太阳升起前，他起身细致地洗漱，重又装作正常人，蹑手蹑脚地把屋子收拾干净顺便没收一切潜在的失控因子，搜罗他缺席时的蛛丝马迹，然后以最日常的烹调再度侵入他的生活，煮米、腌制青花鱼，泡裙带菜，起锅熬味增汤，切小菜盛碟，顺便备齐晚饭的寿司卷，剔化冻的肉骨头喂小狗，然后洗衣服，打扫干净灶台，心机地在仅有的漱口杯里插上自己的牙刷，默默计算着他醒来的时间。&lt;/p>
&lt;p>贴在耳边不断呼唤他的名字，是希望能离他更近一点，揉开眼皮亲自为他滴眼药水，是为近距离地凝视他没有遮掩的双眸，掌控他的饮食，是为了确保那具肉体的内里不会再发生错位，接吻时拒绝他的分开，是本能地恐惧所有临阵逃脱的预兆，事无巨细地安排他身边的一切，是希望永远被他踏踏实实需要着。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>为了弥补他们错位已久的时日，他已比怪物还像怪物。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>对乙酰氨基酚、异丁苯丙酸、双氯芬酸、抗生素、甘露醇、阿莫西林、洛哌丁胺、铝镁加混悬液、赛庚啶、盐酸肾上腺素、重酒石酸去甲肾上腺素、盐酸异丙肾上腺素、重酒石酸间羟胺、盐酸多巴胺、尼可刹米、洛贝林、盐酸纳洛酮、呋塞米、马来酸氯苯那敏、苯海拉明、葡萄糖酸钙、复方氨林巴比妥、地塞米松磷酸钠 、氯化钠注射液……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>受伤了会像猫一声不吭躲起来的人，如果不能精确定位，也许会消逝在他不知道的某处。即使把所有能想到的急救药品都带上，染上安GPS的恶癖，还是会有疏漏的不安缠身。为此，他必须不厌其烦地推理。推理，意味着无数冗余和琐碎的考虑，在面向特定对象时，琐碎会变成铁证，真相不再以线索与线索的客观叠加为基准，而是散成抽象又可信的无数解释，时长时短地平复几欲发疯的战栗。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>骗子如果脱离视线，会站在燃烧的别墅里里，为了一样死物毫不犹豫地将枪口对准自己，然后没有常识地说是为了帮他完成任务，正如二十二岁那样代替他冲进火场救人，被房梁砸得悄无声息又再度歪歪扭扭地站起来，以为这是一个笑话能轻松带过的插曲。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>骗子本身就是巨大的错位，被残忍地嵌在世界的夹缝中，在秒针与秒针的重合里随时会粉身碎骨。明明怕痛怕到要死，却还在忍泪盈盈地笑，像是初生的小猫小狗，笨拙地讨好着每一个向他释放善意的人，体尝过一点好，就会一直记挂着这点好，忘记满身的挂血去全心全意地回馈这份好。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——我在想，我为你带来苦难了吗？【2】&lt;/p>
&lt;p>他很想知道却又深深恐惧着答案。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>山峦仿佛沉沦的夜中巨浪，海风咆哮着要淹没崩溃的喧嚣，沉默的晚景使他踯躅了一路。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>没有什么比习以为常更容易疏漏。疏漏的尽头是绵延不断的余悸。他太害怕长久地去检视他们的青春里还有多少漏掉的过往，千千万万个隔靴搔痒、自欺欺人的日常，足以将他逼成夜不能寐的惊弓之鸟。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在他所不知道的无数个夜晚，伤痕累累、又无法依赖交通的他究竟徒步翻过多少山走了多远路，忍了多久的疼痛，才回到他的视线范围里。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在那无数次小心翼翼的远望中，早已心知肚明的他究竟抑制了多少次冲出的冲动，演了多久的擦肩而过，才装作不经意地对视上一两次。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在那无数次触目惊心的零失败记录背后，一无所有的他究竟经历了多少回悄无声息的死，多少次分秒捱过的绝望，才能平衡令人忌惮的疯癫与理智。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>一个人究竟要抵消时间的格差多少次，才能若无其事地回归？&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>回归，是这世上最刻骨铭心的诱惑。若无其事，是这世上最惨绝人寰的自戕。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>手背的淤青连同敷料贴下的伤口消失得太快，徒留针尖在他的血管里负隅顽抗，将急救的药液一滴一滴推向治愈的深眠。他摩挲着他中指上那枚物归原主的戒指，试图用掌心的余温覆盖因脱水而发凉的手腕，确认不再疏漏一次脉搏的跳动。&lt;/p>
&lt;p>忒修斯之船载着他最深的祈祷，自恐惧的汪洋启航，劈开无垠宽广、绵延不绝的津波，或许驶向惊心动魄的回归，或许驶向悄无声息的永别。在秒针一格一格挪位中，朝霞似火中凤凰从百叶窗的窄缝升起，他仿佛看见板机扣下的瞬间，散发着糜烂之气的鲜红液体裹挟着所有升腾的火苗，旋转着飞入一个贯穿他的身心、吞噬所有苦痛的黑暗窟窿。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我没生气。”&lt;/p>
&lt;p>他努力不让自己的面具因为一场熟练的装傻充愣溃败脱落，&lt;/p>
&lt;p>“我只是希望你再多依赖我下。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>枝和又在道歉，他一心虚就习惯性地垂下眸子避开他的目光，嘴皮上下一碰开始编出新的解释。他认真听着耳朵都快磨出茧的长长黏着语、吞掉主语模棱两可的语境、浑然未觉用错的时态，看见蜷缩着竭力隐藏伤口的小兽在逼仄的词汇里收缩，却还是无意中将不愿示人、破破烂烂的五脏六腑滚落一地。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我很抱歉……景光，为这一切……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这是你姗姗来迟的告别吗？”他强忍住眼眶的酸涩，嵌入掌心的指节几乎要抠出血。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——必须更为谨慎地评估他自暴自弃的程度，再悲伤都佯装冷静应答，不要失控，不要将他彻底吓跑。
如此一来，尚能争取让对方不设防地落入他的天罗地网，将余生的每一瞬间交给他。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>擅自爱一个人、介入他的生命、试图共担他的业障，他的裁决已经来临——现在他发现自己甚至还不如十六岁的自己，他既不能在占有和放手的哲学拷问里得出答案，也无法凭一己之力终结一个人痛苦的洪流。兜兜转转，面对不可撼动的黑暗，唯有飞蛾扑火的抵抗，汹涌似海的私欲，以及无法停歇的执念。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他看见枝和神情慌张地摇了摇头，他不再沿着他预设的可能逃避，而是语无伦次地撕下了他的面具。&lt;/p>
&lt;p>那双丢了隐形的双眸越来越近，红色的发丝在曙光里呈现出时明时灭的金红，凤凰裹挟着温暖到足以心生欲念、幻想和希望的颜色，以他永远心动的模样烙在他朦胧的视线里。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——在这个错位感不断的世界里，我将留下关于你的什么记忆呢？&lt;/p>
&lt;p>——我祈求你不要连同你自己一同否定，不要连同我的绝望一起夺走。不要不打招呼地离开。不要言而无信地许诺。不要被我面具下最不堪最丑陋的模样吓到。以及……不要抛弃我。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>颊边落下轻轻的啄吻，腰被紧紧环住勒得要喘不过气，宛如泅泳已久的漂浮者在奋力抓住望眼欲穿的浮木。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>秒针归位的那一瞬，他听见他丢盔弃甲的认栽：&lt;/p>
&lt;p>“这是……我姗姗来迟的告白。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>——Fin——&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【1】“一粒麦子不落在地里死了，仍旧是一粒。若死了，就结出许多子粒来。”
出自约翰福音12:24。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【2】“我在想，我为你带来苦难了吗？”
出自第248章枝和的内心想法。&lt;/p>
&lt;p>想了下如果hiro也曾这么想过呢？（真是美味的双向奔赴😋喜欢一些角色病病脆脆又拧巴的心理戏……（摸爽了.jpg&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>枝和酱啊这么笨拙的安抚是值得几顿爆炒的（移目望天.jpg&lt;/p></description></item></channel></rss>