<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="https://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>零花 on Ceciliaの小站</title><link>https://springcecilia.blog/tags/%E9%9B%B6%E8%8A%B1/</link><description>Recent content in 零花 on Ceciliaの小站</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Fri, 21 Jul 2023 17:34:26 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://springcecilia.blog/tags/%E9%9B%B6%E8%8A%B1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>【表演科】青涩初次</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E9%9D%92%E6%B6%A9%E5%88%9D%E6%AC%A1-56c4223ce30749d5a6fd7acccc2621f7/</link><pubDate>Fri, 21 Jul 2023 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E9%9D%92%E6%B6%A9%E5%88%9D%E6%AC%A1-56c4223ce30749d5a6fd7acccc2621f7/</guid><description>&lt;p>IF线：零花第一次（其实可能不太青涩&lt;/p>
&lt;p>源自以前在晋江评论区和嘿老师口嗨的梗，扩写版2.0&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————————————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“既然要验证（我的技术）的话，花田警官可要对我温柔点哦。”&lt;/p>
&lt;p>降谷零垂下眼，附在她的耳畔悄声道，&lt;/p>
&lt;p>“毕竟我是第一次和你做这种事，有点紧张呢。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他的指尖正牵着花田早春奈的手搭在结实的胸膛上，隔着薄薄的衣料都能感觉到他的体温和怦怦的心跳，似曾相识的台词经本尊亲口道出效果拔群，仅是一句就撩得花田早春奈面红耳赤。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不等她进一步动作，他先把脸送过来，蜻蜓点水的轻触化为一场进退有序的挑逗，直至花田早春奈再也按捺不住轻咬上他的唇，他才束手就擒，撬开她的唇齿，垂眸专注地开始了一场舌尖与呼吸的交缠，与她陷入甜蜜的深吻。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;span class="blur">
&lt;p>亲得热火朝天时，他手也没闲着，温柔地搂住她的腰拉近他们的距离，在渡气间顺着她的脊背一路向上摩挲，解开了她的发绳，马尾顷刻自她笔挺的脖颈垂散，暗香滑过她的如瀑长发，流散于更深的渡气间。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他牵起她的手搭在自己的第二颗扣子上鼓励她一颗颗往下解，熨过的西服白衬衫很快给她弄得凌乱，她触摸到他滚烫结实的胸膛，那颗心脏正在猛烈地跳动，仿佛要嵌入她的手心融进她的血液里，与她同样乱颤的心合为一体。她在这颤栗中加快了褪去他衣衫的速度，双手覆上那赤裸的紧致肌肉时却又化为小心翼翼的摸索，生怕控制不好劲道弄痛他，他也慢慢扯开她的礼裙拉链，一点一点回应着她秘而不宣的期待，不一会儿就掌握要领，揉得她浑身发软。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯哈……这里……对……就是这样……”&lt;/p>
&lt;p>在她逐渐染上情欲的低吟里，他的指尖挑开了她的内裤，开始灵活运用指关节对那处柔软施加抚动，戒指无意间蹭过湿润的丘壑，镶嵌着的黄钻立马润上了露水的淫靡光泽。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈脸色发烫，感觉他取悦她的技术正在突飞猛进，双手赶忙下滑去解他的皮带试图夺回自己的节奏，指尖触及那早已撑起的巨物时受惊地弹开，却被他反手捉住。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“花田警官可不能敷衍了事，要负起责任好好检查它哦……”&lt;/p>
&lt;p>恋人的手耐心地引导她握住那根粗壮大胆地向上滑动，越发膨胀，伞头在她的指间慢慢撑起饱满的弧度，足以令她对它没入体内搅动的未来又期待又害怕，花穴也在这羞耻的言语诱哄里微微酸涩不自觉分泌出更多水液，经他另一手撩拨出兴奋的涟漪。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“第一次的话最好先做足前戏，不然这样直接插进来的话，会受伤的。”&lt;/p>
&lt;p>他再度用订婚戒指的一端隔着她的褶肉贴心地顶了顶隐没在其下的花蒂，逼出了她颤抖的一声喘息，&lt;/p>
&lt;p>“请就这样躺在靠枕上，腿再分开点……对……不要害怕……会让你很快乐的……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>炙热的硕大硬物很快就着滑腻的缝隙一路蹭过，不紧不慢地顶开了花瓣，顺着敏感的头部贴上她敏感的内核，让她下意识想合腿，却感觉湿润的花瓣层叠覆裹上来，反让那硬挺灼烫的肉感和皮下的跳动的青筋触感变得异常清晰，她难耐地扭了一下腰，花蒂附近传来的摩擦感却不经意变得更加强烈，一股刺痒自尾椎骨直窜天灵盖，激得她情不自禁叫出声。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈咬唇又羞又僵地调整呼吸，却感觉那埋藏在褶肉下的小小花蒂颤颤挺起，此刻正亲密无间地与他的伞头相抵，无路可退，小穴又不自觉地吐出了一波液体润湿了他的茎身。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯……原来花田警官是很容易湿的体质呢。“&lt;/p>
&lt;p>自带清爽微笑的娃娃脸男友说出了让她羞耻爆棚的话，饶有兴致地攥着她这一点不放，又蹭了蹭欣赏着她的反应，&lt;/p>
&lt;p>“花田警官似乎很喜欢我摩擦这里呢？如果我动一动，会流出更多吧？“&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呜啊！啊……好奇怪……啊……“&lt;/p>
&lt;p>形状完美的伞头开始沿着她的缝隙来回温柔地做平行摩擦，带动更多的爱液润滑着唇瓣与性器，但总有种隔靴搔痒式的撩拨。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“想要我快一点吗？那花田警官帮帮我……好吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呜……快点！不要再捉弄我了！”&lt;/p>
&lt;p>她的脸颊更烫了，在那双眸子的注视下，颤抖着用手向两边扒开了唇瓣，兴奋充血的饱满花蒂顷刻在拉丝的水液间一览无余，邀请着他进一步的爱抚。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呀——啊——等等——啊——呃……哈……“&lt;/p>
&lt;p>从她的视角来看，这实在是色情到爆的一幕。她半倚在堆叠的靠枕上，羞耻无比地用按着两片唇瓣不让其合上，眼睁睁地望着他握着那杆硬挺的性器控制角度滑过敞开着的粉红前庭软肉、尿道口、系带一路直抵花蒂，失去外部保护的小小凸起承接着由轻柔至逐渐加重的来回碾压和撞击，毫无障碍的茎身在她的私处砸出了粘腻的水声，甚至摩擦出了细小的泡沫。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>无法停止的热辣混合着酥麻升腾而起，比她平时用手自慰的感觉还要刺激，爽得她整个人都无法连贯思考，颤抖到发白的两手还在努力地坚持着，陷入想要停止又想要继续、恐惧又渴求失控的矛盾中。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊哈——啊啊——零……要到了！要到了！”&lt;/p>
&lt;p>高潮的那一瞬间，一股清亮的液体开闸泄洪般从下面那张翕动不止的穴口喷涌出来，他却在这时用那又胀大了些的炙热硬挺拍了拍她那敏感不已的花蒂，一手压住她的腿根，毫不客气地沾着滑溜溜的爱液沿着这条娇嫩的缝又是用力无死角地蹭了几下。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊啊——哈啊——零——停下——呜——”&lt;/p>
&lt;p>前所未有的刺激令她腰肢徒然失去支撑之力，整个人朝后仰倒瘫软在柔软的靠枕间，在他握上敏感怕痒的腰肢时呻吟顷刻拔高，又在绵延的高潮余韵里落向断断续续的抽噎。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>压着花唇供他享用的手已不知何时移位，本能地追逐他继续在身上揉捏作乱的指尖，却不知为何又给他握住，被带动着在双乳和身子的敏感带来回摩挲画圈，引发了新一波的颤栗和羞耻。欲火在不同肤色的手指勾连、牵引和交缠间升腾，酝酿出一场蔓延不止、席卷理智的焚风。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“还好吗？“&lt;/p>
&lt;p>他俯下身吻她眼角因快感沁出的泪花，扑打在耳畔的性感声线里满含暧昧的引诱，&lt;/p>
&lt;p>“接下来花田警官想要我怎么做呢？ “&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“进来……零，不要再忍了……想在体内感受你……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>得到她的应允，炙热的性器在她濡湿的花穴口蹭了两下，缓缓沉入她的身子，她呜咽着搂紧他的脖子，感官在这交合间前所未有地放大，眼帘时而是他强忍而又专注的情动之色，时而是令人晕眩的飞舞光点，水声和喘息声自黑夜里升起，如浪潮翻涌，向她的身躯不断拍溅，一波波漫过她沉浮的心跳。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯……啊……好舒服……好深……呜……用力一点……啊啊不……还是轻一点……啊——啊——啊——”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>照顾她的轻柔抽插逐渐转变为中等有力的叩击，降谷零专注地观察着每一次向内试探时她截然不同的反应，逐渐掌握了增加她的欢愉的独门技法，游刃有余地把控起床上节奏，轻笑着逗弄起身下人：&lt;/p>
&lt;p>“花田警官到底是希望我温柔点还是用力点呀？不好好传达清楚的话我也很难办哦……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>挺动又从一次加重的戳刺落回浅浅的研磨，来回欺负得她痒意泛滥，眼角发红，惹人怜惜又忍不住想看更多。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在他附身时，她突然忿忿地啃咬了一下他的喉结，撩得他呼吸一滞。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我到底喜欢什么样的……降谷警官不如自己推理一下？”&lt;/p>
&lt;p>在他的喘息里，她舔舐了一下喉结留下的小小齿痕，腿在他的腰间缠紧了，玄黑的眼里满是氤氲的水汽，却透着不甘示弱的挑衅之色，&lt;/p>
&lt;p>“这也是考验你技术的环节之一啊。“&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>心脏在这挑衅里加快了搏击，就好像开启了某种兴奋的开关，降谷零情不自禁地调整了下呼吸，捋开垂到眼前碍事的发丝，捉住她要继续作乱的双手，与她额抵额十指缠绵着扣紧了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“那你可要记得呼吸哦，亲爱的♡。”&lt;/p>
&lt;p>不同于上面的温和爱抚，那硬得发烫的性器猛然顶进了她的更深处，抽插的幅度加大，不到两秒就凿出了她的破碎呻吟，他那韧性极好的腰开始打桩一般啪啪挺动，在强烈的节拍里不时变换角度，同她的躯体进行起一曲狂野炽烈的床上探戈，撞得她的喘息顷刻紊乱，呜咽一次又一次拔尖，骨头也在跟着震颤。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>尖叫自耳畔远去，强烈的快感电流般自体内深处一路流窜击中她的脊柱，在她发麻的后脑迸裂开无尽绚烂的极乐烟花，扇骨在强烈的抽搐中如翅翼般缩紧又舒张，花田早春奈感觉整个人好像飘坠入这双面对面凝视着她所有情态的紫灰双眸中，在一片高悬的真空里翩跹、腾飞、重组，跌落入他近在咫尺又真切不已的气息里。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>星辰的幻影自他们之间远去了，床铺与手掌的触感重新清晰起来，她感觉他正沿着她仍在抽搐的敏感脊背一路安抚地摸着，将她从散乱的枕头间温柔地捞了起来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>被托着后颈从躺着转为坐起时，插在体内的硬挺性器也随之来了一场角度变换的磨蹭，她欲哭无泪地绷紧了腰腹和大腿，条件反射地绞住他，双膝哆嗦着在床铺和他的腿间寻找支撑点，但怎么也使不上力。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊啊——太突然了呜呜……等等……先不要动……让我适应下……”&lt;/p>
&lt;p>被她卡得不上不下，任她的手摸来摸去，降谷零的呼吸也不自觉加重，眉头紧锁，细软的金发间冒出细密的汗珠，性器的前端正在层层褶肉的覆裹下承受着无处可逃的夹击，耳畔是她断断续续的呻吟和喘息，紧贴着他的那对柔软双乳不慎蹭上他发硬的乳粒，撞得他也情不自禁泄出声，所有的感官都好像在肢体的亲密接触间无限放大，理智正在失控的边缘摇摇欲坠。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他舔舐上她的耳廓又亲了亲，在她放松警惕的那一刹那，松开了托着她的脊背的手。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊啊啊——啊——零——”&lt;/p>
&lt;p>她哭着栽进他的怀抱，在这重力使然的彻底吞入里，再度高潮了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>甬道深处喷出新一波热流浇灌着他，令他的性器也抖擞着缴械投降，降谷零幸福地闷哼出声，扣住她敏感不已的腰窝，凝视着她触电般一抖一抖的可爱模样，感到她那湿淋热情的穴肉正随着他的手指每一次划动和拨动渐次有力地抽搐和绞紧，贪婪地吮吸刚刚射过的性器，唤醒了他小腹深处喷薄待发的欲望，使那插入物再度巍巍立起。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他把他的恋人欺负得过狠了，初经人事的她哪想得到今晚会从一场青涩的摸索会给他引导着一路滑向云霄飞车般的跌宕起伏，此刻光是坐着吞吃着他那根再度精神的硬挺巨物动了几下就摇着头挣扎起来，一直扭动着调整着姿势喊着又要去了说什么也不肯继续，叫得实在可怜，那水流不停的小穴却一直在卖力咬他，折磨得他越发起劲地动腰，捕捉着她失控的更多面。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“抱歉抱歉……一时没忍住。这个姿势对花田警官来说太强烈了？”&lt;/p>
&lt;p>等到背部给她抓得越发生疼时，他这才如梦如醒，亲吻着羞愤不已的恋人低声哄起来，&lt;/p>
&lt;p>“好吧好吧……换个姿势换个姿势，慢慢来慢慢来……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>就像方才放开她那样，在她缠着他的臂弯一松劲时，他冷不防又朝着记忆里的角度轻轻一挺胯。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>蚀骨销魂的探戈迈向了终幕，花田早春奈失去了呻吟的力气，整具酥麻的身子在他的掌间轻飘飘地脱离，这一瞬间短暂的失重感也击中了她。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她再度跌回床铺，但唯独背部以上失去支点，就这样给他肏到半身伸出床沿，在这眼花缭乱间，哆嗦着再一次攀上急遽而又猛烈的高潮，仰头几乎溺死在一片澎湃的欲海之中。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>但她知道，他会再度倾身而下，握紧她在摆荡间向上伸出的手予以最热烈的回应，在这个无眠之夜将她拉起，一次又一次地抛向极乐之巅。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;/span>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】晨间唤醒服务</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E6%99%A8%E9%97%B4%E5%94%A4%E9%86%92%E6%9C%8D%E5%8A%A1-2c68568f3ee24312a0ab609b82d37d44/</link><pubDate>Thu, 20 Jul 2023 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E6%99%A8%E9%97%B4%E5%94%A4%E9%86%92%E6%9C%8D%E5%8A%A1-2c68568f3ee24312a0ab609b82d37d44/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>IF线：零花新婚蜜月片段&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>源自以前在晋江评论区和嘿老师口嗨的梗，扩写版&lt;/p>
&lt;p>要素：口交，抱操，失禁注意&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————————————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“咕啾……咕啾……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊……哈……”&lt;/p>
&lt;p>她好像身处一只小船里，泊在波涛起伏中，身体又好似盛满的杯盏，水流随着每次摇曳潺潺溢出，欢欣地润湿着肌肤，她扒着舱板试图保持平衡，这具地球的躯体始于永恒循环的湿意，从黑暗的寂静里不断上浮，最后止于眼睑处传来的热度，暖意烘烘的血流奔腾不息，她整个人陷入轻盈的上升里，忽又沉沉坠入足以淹没呼吸的澎湃汪洋，不自觉地挣扎着，试图抓住任何所能带离的事物，在猝不及防的巨颤间，跌向更为销魂蚀骨的失控地带。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊啊——啊——哈啊……哈啊……啊？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“醒了吗？花田警官。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>水声在她的耳畔变得更为清晰，天光敞亮的马尔代夫酒店大床上，视线里最先看清的是一双紫灰色的含笑眸子，晨光给暗金发梢镀上令人眩目的光泽，小麦色自她的世界铺陈开来，每一寸好像都裹挟着深沉的、等待光临和品尝的诱人热度。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;span class="blur">
&lt;p>散乱的白色浴巾到处都是，有些正欲盖弥彰地遮掩着健硕的某处，有些则不知何时铺在了身下，她赤身裸体地摊开在这明亮的晨光里，湿漉漉的小穴里还插着他的两根手指。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>小腹泛涌的酥麻感并未随着梦境消散，而是在清醒的那一刻翻倍蔓延开，体内原本还在温柔抚动的指节感知到她的彻底苏醒，毫不客气地加快了抽插的速度，令她猛地弓腰抽搐，她下意识抓紧了身下的床单大口喘气，在他的手指凿出新一轮热流时，后知后觉身下的毛巾早就湿成大片。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯……花田警官的这里……醒得更早呢。”&lt;/p>
&lt;p>新婚的丈夫附身亲吻着她，嘴上还在使用那个增添晨间运动情趣的称呼，唤起此前一晚过于疯狂且铭心的记忆，她感觉又有一股水流不受控制顺着他的指间淌出，羞耻得侧过脸埋进枕头里，置气似地躲他的吻。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好过分呀，花田警官，这就不愿意理我了？看来我做得还不够呀。”&lt;/p>
&lt;p>炽热鼻息连同忍俊不禁的笑扑在她的耳廓，仿佛要包裹听觉的蜜，恬柔缠绵，顺着震颤直往颅骨神经里蔓延，&lt;/p>
&lt;p>“让我再为你继续晨间服务吧。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>吻顺着她的耳背开始了肉欲的朝圣，一路顺着温热的脖颈、锋利的锁骨、玲珑的乳房、匀称的肌肉、轻颤不止的腰腹往下跋涉，最后开始流连于隐秘的小丘，感受到殷勤的访问，花田早春奈不由自主地合腿，但那张帅气的脸已经贴着她的大腿内侧烙下酥痒难耐的吻，搁浅于亲密的隆起地带。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鼻尖的气息宛若吹向幽深之处的轻风，掀起新一轮震颤，惯用手攀援而上，抚慰起昨夜疼爱过的地方，揉弄着情潮舒张的丘壑，在湿淋淋间分开掩映的花瓣，时而插入轻搅，时而转动碾磨，温情脉脉地撩动着泛滥成灾的蜜泉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>粗糙的舌面拨开层层瓣肉卷上花蒂，开始了有规律的吮吸与舔咬，穴里的指节力道加重不断叩击着上壁，在抽插间渐成一支水声涛涛的重奏曲。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>腿间耸动的金色发丝晃得她神思恍惚，爱人啜饮着她激颤的羞涩，她的呻吟顷刻间拔尖，扭腰试图合腿摆脱过于强烈的快感，却被他另一手摁住了腰加重了吮咬挑逗的力道，只好哭泣着发颤着拍打着床铺，抖着腿绞紧了他的手。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊&lt;del>&lt;del>零！停下啊啊~~~~~啊&lt;/del>&lt;/del>要到了……要到了……”&lt;/p>
&lt;p>在透明的水流即将喷出前，疼爱花蒂的热意连同堵在穴口的手指猝然离去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>紧接着，炙热硬挺的粗长性器就这样一插到底，肏得她当场失神脑内频道直接罢工。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>极致的高潮带来的灭顶快感彻底将她拍翻在欲望的狂涛骇浪中，在眼冒金星间只能无助地张开了唇大口喘息，抓紧他的身躯，失去了叫喊的力气。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“早上好，花田警官，今天也要一起共度哦。”&lt;/p>
&lt;p>身上人微笑着凝视她终于乖乖从枕巾间翻过来沾满生理泪水的脸，向她发出了正式而温柔的问候。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>带着爱液气息的吻烙下来，她淹没在自己身体浓郁的汪洋里，仿佛真正在这性爱的狂涛中与灵魂伴侣融为一体。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>晨间运动已不知不觉变成她参与的例行环节，他的双臂撑在她的脸颊两侧，开始以一个俯卧撑的姿态缓慢而用力地动起下半身，在她从高潮里缓过来后，节奏越来越快，次次精准踩点，啪啾啪啾的巨大水声连同耳畔的舒服喘息和不时的调情话响得要命，炽热的膨胀和性感的轻喘伴随着她内里不可抑制的痉挛和间歇收紧作长长久久的回应。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“零……停一下好不好……就停一下……”&lt;/p>
&lt;p>没一会儿，她再也受不住了，红着脸推着他结实的胸肌软声讨饶，到最后声音越来越小。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯……突然变得比昨晚还要紧呢？难道说想要上厕所了？”&lt;/p>
&lt;p>“呜呜……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“没关系哟——我会好好负责陪你去浴室的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“等等！不……不要！我自己一个人就可以了！哈啊……住手！啊……哈啊！啊啊啊——”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>失重感顷刻传来，视线猛地晃动，眩目的天光间是仍觉陌生的世界，他的臂弯轻松有力地将她抱起来，就这样，以未拔出的姿态托着她跨过一地的衣服，故意慢悠悠地挪着步子朝着浴室行进。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她呜咽着感觉全身的重量压在交合处，那根炙热随着他的每一次迈步都更坚实地磨蹭着柔软的内壁，连同结实分明的腹肌里外夹击着她颤栗且饱涨的小腹，源源不断的爱液顺着重力和每一次拍击从交合的缝隙里淌出，如同黏滑的欲望之蛇放肆地缠附在两具纵欲的躯体上，为形如探戈般的共舞增添藕断丝连的命运之弦。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在呻吟不断的沉沦中，玻璃门给推拉开，她再度回归重力，发软的脚在触地间险些滑倒，敏感的腰部又给他贴心而及时地托着，在揉捏和把玩间翻了个身后，她欲哭无泪地撑在浴缸的下水道口前，刚想挣脱他对腰间痒痒肉的蹂躏，就给背后的挺动撞得浑身打颤。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“来吧，花田警官。”&lt;/p>
&lt;p>沉入体内的性器时而继续温和的抚慰，时而不设防地压上贴近尿道神经的地方，爱人在耳畔像是哄小孩子嘘嘘的吹气声让她浑身发麻夹得更紧了，&lt;/p>
&lt;p>“不要客气哦，我会好好看着你的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&amp;ldquo;你这个坏蛋！大变态呜呜呜……啊呃……不要……呃……呜……真的要出来了呜……啊啊啊……&amp;rdquo;&lt;/p>
&lt;p>回应她的是骤然密集的猛烈肏干，耳畔甜蜜的诱哄叠加着下身发狠的欺负，她感觉自己被一股贯穿脚心、膀胱和脊椎的痒痛难耐的电流持续地击打，将她的身体变得前所未有地敏感，每一次呼吸都好像牵动着他的挺动摇曳抖擞。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>性器在加剧的痉挛间忽然深捅了一下，龟头沿着那块贴近膀胱的内壁划了一圈体贴地拔出，随着“啵”的一声，自两处甬道同时失控喷出的水流汩汩不断，自腿间倾落飞溅，汇聚成小小的漩涡，顺着神秘的地转偏向力慢慢淌向排水口，她两腿一软，羞愤交加地扒着浴缸边缘，感觉抽空了所有抬头和动腰的力气。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这时他的手却拧开水龙头，调整了下温度颇为“好心”地舀起水花为她清洗起来，宽实的掌心沿着她的腿心不轻不重的拍打起来，持续地刺激着尿道口和肿胀的花蒂，将那高潮的余韵再度推向了全新的多重刺激。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啪啾……啪啾……滋啪……咕啾……哗啦……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊&lt;del>&lt;del>啊&lt;/del>&lt;/del>~住手！要坏掉了呜呜..……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不会的，花田警官身体素质很好的，请相信自己，好好放松下来交给我吧。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呜……呃……零……哈啊……哈啊……零……啊……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“做得很出色呢，花田警官。不用感到害羞哦。”&lt;/p>
&lt;p>他的手慢慢地按揉着她排空的小腹，奖励似地吻着她的红到不能再红的耳廓，&lt;/p>
&lt;p>“现在该享受最后一项服务了哦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>沐浴露的香气升腾而起，随着他的指尖在赤裸的胴体舞蹈，绵密的泡沫自掌间蔓延，怜惜地爱抚着乳尖，绕开她的敏感地带，自水流的王国燃起求而不得的欲火。主导着晨间性事的控制狂搀起她的掌心，仿佛骑士向这具躯体献出永世忠诚的烙印，藉由最癫狂的触碰描摹她灵魂的轮廓，又仿佛渴慕的饥者掀起欲盖弥彰的帘幕，事无巨细地掰揉开生命的麦糠，抖落出经久不息的爱。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她喘息着，任他以仿佛嵌入骨血的力道搂紧、缠吻着、按揉着腰窝分开两腿，攀紧了那蓄势待发的坚实，将自己献祭般再度交给重力，接受他为她精心奉上的欢愉王座，迎来前所未有的深入。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>身体好似倾翻的杯盏，水流正随着每一次爱欲结合的用力碰撞飞溅而出，欢欣地润湿着每一场采撷与挽留。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>喷头水花如铺天盖地的雨珠自他们的头顶倾泻而下，氤氲的水汽淹没了豪华浴缸里缠绵交媾的身影。&lt;/p>
&lt;/span>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】裸体围裙能否让倦怠期恋人回心转意（下）</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E8%A3%B8%E4%BD%93%E5%9B%B4%E8%A3%99%E8%83%BD%E5%90%A6%E8%AE%A9%E5%80%A6%E6%80%A0%E6%9C%9F%E6%81%8B%E4%BA%BA%E5%9B%9E%E5%BF%83%E8%BD%AC%E6%84%8F%E4%B8%8B-b8d23f2a621544dbacb6253ab2dd796c/</link><pubDate>Tue, 11 Jul 2023 20:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E8%A3%B8%E4%BD%93%E5%9B%B4%E8%A3%99%E8%83%BD%E5%90%A6%E8%AE%A9%E5%80%A6%E6%80%A0%E6%9C%9F%E6%81%8B%E4%BA%BA%E5%9B%9E%E5%BF%83%E8%BD%AC%E6%84%8F%E4%B8%8B-b8d23f2a621544dbacb6253ab2dd796c/</guid><description>&lt;p>IF线：家庭主夫零x加班社畜花&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————————————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>止住了鼻血后，花田早春奈倒在他的怀里，委委屈屈地抚着他的金发索吻。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呜呜呜你不知道哇！之前那个被媒体炒得沸沸扬扬的公园下水道里全是大老鼠！还有被老鼠啃得不像样的尸体！跨县追查别的县警还不肯共享情报非要为谁做第一负责人扯皮！全是一群脑子里只有抢功的老僵尸！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“幸好有收到热心群众的线报破案进展神速，不然全是带不动要听小学生指挥的队友呜呜！唯一还靠得住的松田那个大坏蛋把后续文书报告推给了我！太可恶了！天天加班这么点薪水还全贴去看小毛小病了！真不想干了！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不用在意那些人，我们花田警官真的很出色了。”&lt;/p>
&lt;p>安室透把她抱在怀里，又亲过了她的耳垂，按摩着她的肩颈，&lt;/p>
&lt;p>“毕竟今天凶手不是抓到了吗？又漂亮地破了一起震动全国的大案，肯定能升职的，再过不久绝对会和那些发号施令的人平级的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你看了傍晚的新闻直播？！哎呀！早知道我当时就下手轻一点管理一下表情啦！没吓着你吧？老是这样怪让人不好意思的！”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈耳廓发热，合上了眼，感觉落在脸颊和颈窝上的吻如蜻蜓点水般若即若离，贴着耳边震动的性感声线更是让人心痒难耐。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;span class="blur">
&lt;p>“最近零好像都不怎么碰我了，接吻好像都是很久以前的事了。”&lt;/p>
&lt;p>她忍不住抱怨了一声，试图贴得更近，手不安分地顺着他的脖子一路往下，喉结，锁骨，胸肌……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“唔，那是因为最近花田警官的工作很重要，而且总是加班到很晚回来，我希望你能休息得更好点。”&lt;/p>
&lt;p>隔着薄薄的粉色围裙布料，摁上了他的乳首，指尖开始有意无意地刮蹭，小小的乳粒慢慢变硬，在布料上顶出了凸起的暧昧痕迹。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“可是零还起得那么早，一直坚持健身塑形，每次都是我一个人对着你的肉体忍耐，太狡猾了。”&lt;/p>
&lt;p>呼吸在这隔靴搔痒式的吮咬挑逗里变得有些急促了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我也是很辛苦地在忍耐哦，花田警官……我还以为花田警官已经对我失去兴趣了，最近你说起其他人的名字频率都比我高了呢。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哎，你吃醋啦？都是三十几岁的男人了。”&lt;/p>
&lt;p>她的手指在腰间流连，打着圈顺着腹股沟一路下滑，感受到了某个炙热的硬物正在慢慢抬头。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“难免会有一点危机感么。毕竟追求花田警官的人一直很多。”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈看着他身躯因为自己的动作轻轻颤栗，下意识向后扣紧备餐台的指节摁得发白，正陷入极力的克制。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她又用鼻尖蹭了蹭他的脸颊，对上那双紫灰色的双眸，软软地说：&lt;/p>
&lt;p>“但我最喜欢你嘛。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>抚摸的手隔着围裙布，就这样用力地撸了上去。&lt;/p>
&lt;p>“唔——！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>布料在充血的器官摩擦过去，龟头重重陷进握持之间，用力地贴着她柔软的掌心任其搓揉着。棉布连同热度掀起强烈的刺激，舒爽感一路升到了尾椎骨，让他硬得险些失控，忍不住把脑袋磕在她的肩头强行忍住。那双紫灰的眼眸里顷刻间氤氲起浓稠的渴欲，近距离都能看清根根睫毛在轻颤着。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>紧接着，她的另一只手就这样顺着囊袋一路沿着柱茎快速抚动起来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“慢点……花田警官……”&lt;/p>
&lt;p>他忍不住轻喘，感觉她徘徊在龟头的指尖开始沿着小孔边缘划动，刺激得点滴液体渗出来，完全勃立的茎柱将围裙的粉色布料撑起淫靡的形状，她的力道不减反增，就着渗出的液体时而旋扭，时而套弄，时而掐揉，将他的神智拖入一片情欲的漩涡中。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不许射哦。”&lt;/p>
&lt;p>她咬了一下他的耳垂提醒。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哈啊……花田警官……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“喘得很好听，零。要好好忍住哦，你会为我做到吧？”&lt;/p>
&lt;p>套弄的那只手停了下来，指尖开始顺着腹上的人鱼线勾勒舞蹈，往上隔着布料抚摸收紧轻颤的腹肌，不轻不重地沿着每一块肌肉的边缘刮蹭，带起全新的痒意，&lt;/p>
&lt;p>“零真的很自律，从不停下锻炼呢，晨勃时忍不住了会在浴室想着我偷偷弄吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“有时候会想着花田警官弄的……”&lt;/p>
&lt;p>喉头有些发紧，声音开始变调，&lt;/p>
&lt;p>“花田警官还要去上班……应该多睡一会……不能让你因为我单方面的需求困扰……呃啊！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>乳首被隔着布料含住轻轻一咬，阴茎突突地弹动两下，所有的快感宣泄口都被她用拇指顶住，覆裹在龟头的手心热度隔着濡湿的布料贴着他，奇痒混合着刺痛灼烧着五脏六腑，别说她的指腹传来的那隐隐的血流脉动了，连棉布的经纬密度都能清晰感知。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊……哈……花田警官，请让我去吧……”&lt;/p>
&lt;p>他用鼻尖蹭了蹭她的耳廓，毫不掩饰地放大了诱惑的喘息声。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>握着那处的围裙布料很快给白色的浊液洇深了一小片。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好啦！解决啦！”&lt;/p>
&lt;p>在他有些茫然的注视下，花田早春奈满足地拍了拍他的臀，绕过他拧开水龙头洗了把手，看了看还在煲着的汤和灶台边还在腌制的乌鱼子，开始去捞水斗边洗好的圣女果垫肚子。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“零，明天一起去长崎玩吧？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“唉？你的工作……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“休假了。”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈把手机从兜里拿出来查看日历行程，咬着圣女果含糊不清道，&lt;/p>
&lt;p>“这次结案后全体小组可以连休一周，明天开始就可以不去警视厅了。我想是时候陪陪零了，之前忙着工作冷落了零，现在有什么愿望我们可以一起实现……“&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“什么都可以吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯，订那种类型的酒店也行哦，我看了一下现在是旅游淡季，价格还很实惠……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一只手探出压住了她的手机屏幕，有些沙哑的嗓音闷闷地传来：&lt;/p>
&lt;p>“那我现在就想要花田警官。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈差点噎住。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她咽下果肉，连吞了几口唾沫，抬头望他：&lt;/p>
&lt;p>“现在还要？会不会过于着急了……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>很快她就说不出话了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>只见他另一只手勾住腰后的带子一扯，然后，极具魅惑力地让围裙从线条优美的脖颈滑出，半遮半掩的健美胴体就在这时裸裎现出，灯光自上而下流溢在他的金发和俊美的五官间，温馨的光线衬着他的小麦肤色，一路抚慰着生气勃勃的结实腹肌，性感得难以移开视线，腹股沟下方经她爱抚过的性器此时正有重抬之势。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我已经忍了好久好久了，花田警官……就不能犒赏犒赏我么？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“可是还没吃饭洗澡……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我又不介意啊，之后一起洗就是了。”&lt;/p>
&lt;p>总是温和微笑的那双眸子越来越近，如同一片山雨欲来的汪洋，翻滚着狂热的，近乎吞食般的沉沉欲求，望得她也小腹发紧，有些动弹不得，最后错失逃离良机，给他牢牢地圈进怀里。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“而且，汤多煲一会才更鲜美，花田警官今天又难得提前下班了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>几乎是缠缠绵绵半推半就，回过神来就被摁在了早已收拾干净的备餐台边缘，衣服被解开，裙子被推了上去，感受到那完全立起的热度，现在茫然的人变成了花田早春奈。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不是快到倦怠期了么？为了继续保持刚交往时的那股新鲜感，加上为了照顾他的身体，她现在都按日历严格控制每月的次数了！这样下去岂不是前功尽弃
&lt;br>&lt;/p>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哦……看来花田警官是对我有什么误会呢。”&lt;/p>
&lt;p>安室透微笑着歪过头打量她抓着的还未熄屏的手机，就像是掌握了读心术似的，带着恍然大悟的语气浏览着日历表，&lt;/p>
&lt;p>“花田警官真的越来越自律了，不过真没必要每月都做这种标记哦？我可以身体力行地为你证明……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>手机就这样不容置疑地给他轻轻推远了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“等等！我明白了！其实你很行！你真的很行！呜呜是我不对！我们先换个地方！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不——要。花田警官明明说过什么都可以的。”&lt;/p>
&lt;p>他把围裙干的部分铺开搁在了她的身下，附耳低声道，&lt;/p>
&lt;p>“那我开动啦~”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“在这里哈罗会听见的呀！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不用担心，我暂时让它待在储物间了哦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好过分……呜——”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我的手指要进来了。”&lt;/p>
&lt;p>他贴着她的脸，把敬语说得柔情缱绻，&lt;/p>
&lt;p>“放松，不舒服的话就说。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>咕啾咕啾的水声顷刻响了起来，她下意识拱起身想要逃开他爱抚体内敏感带的手指，却被他一手摁住了腰，&lt;/p>
&lt;p>“怎么上来就要逃开呢？我是想让花田警官舒服的呢，这样会让我很困扰的。”&lt;/p>
&lt;p>插在她体内的手指转了个角度，连枪茧都能清晰可觉，她情不自禁地抖了抖，却感觉第二根手指插了进来，按揉和抽动突然变得用力和高频，直接爽得她头皮发麻，神智飞掉了一半，无比羞耻地听着自己的水液在漫出来在他的指腹间滑动出的声音。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“花田警官，呼吸。”&lt;/p>
&lt;p>他伏在她耳畔吹了一口气提醒，增加了第三根手指。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哈啊！哈啊——哈——呜——零——”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“适应得很好呢，花田警官。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>肤色相差极大的手指拔了出来，近乎色情地顺着外翻的软肉在腿心游动，鼓励她把腿分得更开，夸奖似地揉捏了下臀肉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>炙热硬挺的粗长茎身顺畅地挤入湿得一塌糊涂的花穴，严丝合缝地插到了最深，带动起内部的震震颤栗，令她没忍住去了一次。&lt;/p>
&lt;p>“什……等！等一下！为什么要换姿势？！！！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她扒着台子，还没从后入的高潮里缓过来，便感觉他留有枪茧的宽厚手掌正在沿着被撕破的丝袜往下，将她的那条腿抬了起来，滚烫的唇瓣连同炽热的鼻息正轻轻拂过她的小腿，安抚着所有奔波尚未消去的酸痛感，最终悬停在了他的肩上——一个颇考验身体韧性的侧立式姿势。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>感受着甬道里角度变换的戳弄，她不自在地侧过身，脸却挨上了那条围裙，嗅到了他的气味，忍不住绞紧了直哼哼。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嗯哼……这个姿势的话……”&lt;/p>
&lt;p>安室透在她上方撑好，梳理了一下她的头发，附身亲了亲她早已烫得发红的眼睑，&lt;/p>
&lt;p>“如果速度快一点的话，据说会碰到哦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>话音未落，花田早春奈就感觉他极为用力、迅猛地挺了一下腰，臀肉传来“啪”的清脆撞击声，粗长的性器顺着她的内壁最敏感的地方事无巨细地碾了过去，与此同时，他饱涨的囊袋也在高速挺动中击打上她早已兴奋到充血的花蒂上，亲密且淫靡地摩擦着两瓣花唇。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这双重刺激炸得她身子一软差点栽倒，却又被他反手箍紧了那条腿，调整姿势又深深地来了一下。&lt;/p>
&lt;p>“啊！！停！哈啊！零！停下！太过了！啊——啊——”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>啪啾声很快就淹没了耳廓，神智彻底被捣碎在一片惊涛骇浪般的快感里，她一只脚发抖地撑着，整个人瘫软在台子上直打哆嗦，感觉眼泪都要被撞掉在围裙上了，朦朦胧胧中想起了这是厨房。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>或许是在他朝夕待着的地方做，一想起他平日里如何为她满足她的口腹之欲准备、操劳，水液比平时还格外充沛，随着他的每一次抽插从最深的地方不断地淌出来，保持着抽丝的水膜状态，如此亲密无间地包裹着他的炙热，为下一次加速和深捣充分地提供润滑，花穴在这片汩汩不止的湿滑中承受着越发凶狠的鞭挞。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>再度高潮的时候，麻掉的那条腿突然给他冷不防放下来，刚挨上台子边缘就过电似的要了她半条命，只感到他俯下来顺着她的耳垂、脖颈一路往下亲吻。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>后脑连同整块后背都在被酥麻支配，不受克制地巨颤，体内深处的痉挛连同腿部的血液循环好像牵动到了全身的神经，轻轻动下都如同有百只蚂蚁啃啮，另一条快要抽筋的腿仍狂抖着努力撑着地，花穴因此收缩得更紧，又更加清晰地感受着他炙热的形状和开拓，在这决不放过的律动节奏里朝着近乎恐怖的失控里攀升。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>求饶的话都喊不清楚了，她呜呜叫着软在了台子上，把脸埋进了早已皱巴巴的围裙褶皱里，淹没在他浓烈的气息里，却感觉到他的手开始或轻或重地按揉着那条发麻的腿，沿着大腿内侧像是在弹奏什么音阶。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哈啊啊啊啊&lt;del>&lt;del>不要不要不要&lt;/del>&lt;/del>”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>饱受蹂躏的花穴唇瓣开始在这按揉加速带动的血液回流里发麻，他骨节分明的食指中指无名指正从她的腿心内侧滑过来，沾着爱液开始覆在敞开的唇瓣上如马达般搓动，酥麻与快意汹涌弥漫扩散开来，把她的高潮生生延长，穴口一直在抽搐收缩不停，水声缠绵不息，可顶撞丝毫不见疲软，整个人全身好像在这堪比酷刑的爱抚里历经了一次揉捏重组，精神体则被肏到彻底出窍。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>咕啾。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不止过了多久被翻过身时，安室透吻上了她。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她后知后觉唇齿间凉白开渡了过来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“花田警官，要好好喝水哦，不然今晚……接下来嗓子真的会受伤的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>咕啾。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>第二次插进来时，性器压上了最敏感的上壁褶肉，原本施加爱抚的手指，这次则毫不怜惜地，冲着发肿的花蒂精准一弹。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不受抑制的水流顷刻潮喷而出，将臀下混合着精液的围裙打湿了一滩，淅淅沥沥地重启了灵肉交合的激情夜晚。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;/span>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】裸体围裙能否让倦怠期恋人回心转意（上）</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E8%A3%B8%E4%BD%93%E5%9B%B4%E8%A3%99%E8%83%BD%E5%90%A6%E8%AE%A9%E5%80%A6%E6%80%A0%E6%9C%9F%E6%81%8B%E4%BA%BA%E5%9B%9E%E5%BF%83%E8%BD%AC%E6%84%8F%E4%B8%8A-5e9f475b186d455eb93c0cc23958912a/</link><pubDate>Tue, 11 Jul 2023 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E8%A3%B8%E4%BD%93%E5%9B%B4%E8%A3%99%E8%83%BD%E5%90%A6%E8%AE%A9%E5%80%A6%E6%80%A0%E6%9C%9F%E6%81%8B%E4%BA%BA%E5%9B%9E%E5%BF%83%E8%BD%AC%E6%84%8F%E4%B8%8A-5e9f475b186d455eb93c0cc23958912a/</guid><description>&lt;p>IF线：家庭主夫零x加班社畜花&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————————————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这位先生您的眼光真好，这可是我们新进的货，相当锋利！不论什么都能快速见血！现在会员优惠下来只要9999円！”&lt;/p>
&lt;p>超市里，导购员小姐正用不怀好意的表情压低了嗓音介绍。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>阿龙提起这把杀鱼刀狰狞一笑。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“那个……龙先生，其实不用这么麻烦您……”&lt;/p>
&lt;p>安室透心情复杂地看着他将打包好的刀放进手工缝制的小花购物袋里。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“安室先生，对付什么鱼就要用什么样的刀！可不能一把刀敷衍了事啊！这些鱼都很棘手的！”&lt;/p>
&lt;p>阿龙拍了拍他的小花袋袋语重心长道，&lt;/p>
&lt;p>“高级料理对刀功可是很讲究的！要抓住大姐头的胃一定要精益求精！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“但特地买这样贵的菜刀好像有点浪费吧，我更力求用最小成本达到最完美的效果。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“原来如此！不愧是安室先生！果然是大姐头看中的人！这个就算我平日受到你们关照的谢礼了！你千万不用在意钱的事！”&lt;/p>
&lt;p>阿龙露出了欣赏同道中人的表情，歪头依旧恶魔低语，&lt;/p>
&lt;p>“别看它只是一把菜刀，它比那些上门推销的廉价货强多了，真的超级耐用！平时拿来片片肉啊削削小蔬菜啊雕雕小萝卜花啊剁剁小指头啊全不在话下！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呃，其实最后那个是不需要的功能……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>大促的广播忽然在他们背后响起，仿佛刻在DNA深处的熟悉召唤。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>两个男人在这音乐声里，神色条件反射一凛。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>阿龙面色凝重地蹲下来确认鞋带的松紧：“终于要到了最后的决战时光了！安室先生，我这次可不会放水的！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“彼此彼此，龙先生，我也要为了本周的采购努力了。”安室透也露出了势在必得的笑容，解开袖扣把袖子整齐地折了上去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“上啊！！！！”蜂拥而至的人群顷刻从四面八方涌至清仓大甩卖现场，一时间天地混战，缠斗激烈。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“废物玩意！你们怎么搞的？！每次来都只抢到这么点东西！回去怎么面对老婆？！”&lt;/p>
&lt;p>半小时后，在一个货架角落，阿龙大声训斥他蹲在地上垂头丧气的围裙小弟们，&lt;/p>
&lt;p>“你们学学安室先生！他甚至都能一边扶老婆婆一边扫荡特价专区！看看他那收银条！多完美的满减搭配！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我屮！大哥！你睁开眼看看清楚！他那算是区区一介主夫吗？那简直是超级赛亚人好吧？！”&lt;/p>
&lt;p>阿雅拉了拉差点在混战中被拽掉的裤子，指着此时正在逛调料专区发型毫无半点凌乱甚至自带发光滤镜的男人崩溃道，&lt;/p>
&lt;p>“他甚至都能在欧巴桑们的推车大军包围中全身而退，还对各大商场价目明细和进货情报都了如指掌，那家伙来头不小啊！不是混过道上就是受过特工训练的！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“别小看主夫！主夫就得像那样做到凡事兼精十项全能！生活就是战场啊！”&lt;/p>
&lt;p>阿龙当场一巴掌抽了上来，&lt;/p>
&lt;p>“连这点采购都做不好，是你根本没把主夫的学问当回事！身为男人的修行不够就别为自己的懒散找借口！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“龙先生，你消消气，阿雅毕竟还没有女朋友，在这种事上还是新手，要慢慢来的。”&lt;/p>
&lt;p>安室透从货架尽头折了回来，把受到万点暴击委委屈屈的阿雅从地板上扶起来，又把一袋商品放进他手心，&lt;/p>
&lt;p>“我找到你们要的泡打粉了——别，请不要称呼它为‘白粉’，它的名字是Baking powder，我觉得身为主夫更有必要好好尊重这类食品复合膨松剂的名字。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哎呀！安室先生记忆力真是太厉害了！这下家伙什儿全备齐了可以动手了！”&lt;/p>
&lt;p>阿龙用令人误会的手势举起那袋泡打粉掂了掂分量，满意道，&lt;/p>
&lt;p>“给我老婆准备的菜谱里，饭后的治愈甜点最不可缺了！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“龙先生今晚做栗子戚风蛋糕吗？不愧是龙先生，上次在妇友会的烘培交流活动里品尝过，味道相当惊为天人，比一般店里的要醇厚，是有独家秘方吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“安室先生果然是专业人士，一尝就品出差别了！”&lt;/p>
&lt;p>阿龙阴险地咧嘴一笑，抓起了一瓶酒，&lt;/p>
&lt;p>“黑巧类糕点要做到甜而不腻的诀窍啊，是加那么一点点朗姆酒，精髓就在量的控制上，一点点就会让原有的平衡翻天覆地哦！安室先生不是很擅长清酒做菜吗，你也可以试试倒腾洋酒哦，下菜的门道可多了！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……原来如此，受教了。”&lt;/p>
&lt;p>安室透若有所思地看着他放进购物环保袋里的朗姆酒，在心里复核了一下这个月的家庭开销财务表，朝着琳琅满目的酒柜专区探出的手又收了回来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不，这次暂时先算了吧。”他突然面露纠结，深深地叹了一口气。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“唉唉唉唉？？？！！！”这个极道气质的男人这一刻终于有了一次卡壳，发出了不可置信的呼喊。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“安室先生你在说什么啊！你可是波洛の厨神啊！怎么不给大姐头做犒赏的特级甜品了？！明明以前每天都做的！”&lt;/p>
&lt;p>阿雅和其他小弟也惊慌失措得好像看到小行星撞地球外星人来袭的末日，不，是地下男人の噩梦——断子绝孙大魔王即将解除封印重出江湖的恐怖幻觉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“其实，最近她真的很忙，加班回来也是倒头就睡，在一起吃饭的时间也减少了。”&lt;/p>
&lt;p>浑然未觉大家的惊恐，安室透有些苦恼地回忆，&lt;/p>
&lt;p>“虽说食欲还很正常，每天也有在给她做各种搭配的套餐，但每次做好时她都碰巧临时出警和加班，根本没时间细细品尝，即使做好了大部分情况下也只能看着它们凉掉过期，亲自送到她加班的地方总会被她的同事们分掉，已经发生过好几次这种事了，真是防不胜防……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“原来如此，那群条子太过分了！居然不仅压榨大姐头的劳动力居然还抢你给大姐头准备的吃的！虽说职场要多顾人际气氛，但大姐头更应该优先照顾你的心情的！”&lt;/p>
&lt;p>阿雅顿时面露同情，好像能听到大姐头在搜查一课工位上的哀嚎声。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>经验丰富的已婚人士阿龙则面色严肃地点头总结：“原来如此！这是倦怠期的预兆啊！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不，我们是不可能有倦怠期的……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“安室先生你别嘴硬了！这个年龄已经是徘徊在倦怠期的悬崖边上岌岌可危了！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不，和年龄没关系，而且我每天都有在严格健身的，也有好好护肤保养……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“但是大姐头对你的兴趣有在消减不是么？连我都看出你俩没当初那般黏糊腻歪了！上次收保护费（房租）大姐头都只顾着低头数钱了！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“对啊！现在外面诡计多端的年轻小白脸又这么多！很危险的！你得上上心啊！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“倦怠期也不是无法挽救，这时候就需要一点新鲜感！”&lt;/p>
&lt;p>在一众小弟七嘴八舌中，阿龙抬手止住大家的献计献策，杀气腾腾地扫视了一眼货架，捧出了终极利器，&lt;/p>
&lt;p>“这才是我们男人最朴实的制胜法宝！上啊！把大姐头的心夺回来！你可以的！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>“我回来了。”&lt;/p>
&lt;p>“嗷呜！”&lt;/p>
&lt;p>“哈罗，看，这是你的新礼物哦。”&lt;/p>
&lt;p>哈罗兴奋地来了个后空翻，开始追着电动小老鼠玩具玩得不亦乐乎，这很有助于它减肥。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>安室透拉开了阳台门，蹲下来看着沐浴在夕阳光里的一盆盆西芹和圣女果。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>龙先生之前推荐的化肥牌子效果不错，好像有所改善了，新结出来的品质比从前更好。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>带着饱满的爱意剪下来，放进水池里泡好留作饭后补充VC的水果；然后处理西芹，去掉外侧的梗茎，加上打折购的特级虾仁来一个西芹百合，锁水保持色泽，放凉也不会影响口感；接着用波本威士忌浸泡乌鱼子去腥调味，等会文火翻面来回煎烤出香味；最后给蛤蜊去沙，备好其他食材，汤稍微晚点再起锅熬煮，算算应该能在早春奈平时那个点回来时弄好，嗯……刀很好用，菜也全都是有助于镇静安神、养血补虚的佳品呢。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>夜色降临的街道上，一名拎着公文包魂不附体的女性正迈着仿佛丧尸行军六亲不认的步子往高级公寓走。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哇啊！”&lt;/p>
&lt;p>每个在底楼等电梯的男人都吓了一大跳，纷纷捂裆贴墙自觉让路。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“原来是花田警部啊，今天回来得好早。”&lt;/p>
&lt;p>拎着购物袋的欧巴桑们则点头招呼，&lt;/p>
&lt;p>“刚才又在电视上看见花田警部的英姿了，真是一如既往地勇猛呢！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哎呀，成功女人啊就是不同反响！每次出手必定轰动全国！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“背后也有一个贴心贤惠的好丈夫支撑，让人羡慕不已呢……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“什么时候能在综艺节目里见你俩同框就好了！安室先生平时穿围裙就很帅了，穿西装肯定更不得了了！你俩在一起真般配！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“花田警部，你先请！啊不用特别在意我们的，我们等下一班电梯就好！难得这么早下班快去疼疼寂寞的丈夫吧~”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>挥别一众热心八卦的群众，看着电梯按键跃动的亮灯，想着白天的事，花田早春奈捂脸欲哭无泪：&lt;/p>
&lt;p>“呜呜……又社死了……明明都说了让他们剪掉的……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这种跨都道府县的连环大案，光是出差到处奔波就已经榨干了她的身心。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>追捕的密保工作一如既往地烂，居然还捅给了媒体，谁能知道她逮捕犯人时四周忽然响起闪光灯和快门声的心情！又双叒叕上头条了！她都能想到这群狗仔记者怎么写这一周耸人听闻的标题了！可恶啊！已经尴尬到不想出门了！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>还连开了几小时的汇报会议，净在浪费时间听阳痿老头们冗长的爹味致辞和嘉奖！发点奖金都比这实在啊！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>可恶！下次书面报告全部推给松田做！！！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>啊，糟透了糟透了糟透了。今天明明还是表白交往的纪念日，结果一直在忙着搜查进程没抽空给零好好通个电话，一直到下午才飞回警视厅。三番五次这样，他肯定会失望吧。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>说起来已经超过两月没和他做羞羞的事了，最近肢体接触都变少了，早上总是走得匆忙，连热恋期的那些早安吻也没了。完蛋了呀！回过神来一看简直是感情上的大危机！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>由美之前还说热恋的尽头就是危险的倦怠期，同居时越没距离感越容易倦怠，而且听说男人到了这把年纪越往后越不行，不能纵欲过度，但这样下去真是半只脚要踏入婚姻的坟墓了，好头疼啊！要不和零定个蜜月行重温下初次交往的激情？&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>唉，麻烦的play光在脑子里想想就累了，现在看外面的年轻小情侣都有恍若隔世之感。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>所谓成年，好像就是激情不断消减的熵增史，身心正在永无终结的疲意里慢慢干涸，做什么事都想快点敷衍结束，完全提不起劲。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她怏怏地叹了一口气，按开家里的指纹锁走进去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我回来……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>包包从手中滑落，重重砸在了地板上。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你你你……这是……”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈的眼睛顿时黏在厨房里的身影移不开了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊，欢迎回来~”&lt;/p>
&lt;p>健美的小麦色叠加粉色的围裙，搭配那头顺滑的金发和满是蜜意的笑容，视觉上就满是冲击力，向下隐隐能看见腰线、惹人遐想的形状和结实有力的臀……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈，在这猝不及防的福利面前，喷出了鼻血安详捂胸倒地。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>————TBC————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】If线小剧场9</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA9-023499e55ce94352977624c63e94f684/</link><pubDate>Mon, 23 May 2022 19:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91If%E7%BA%BF%E5%B0%8F%E5%89%A7%E5%9C%BA9-023499e55ce94352977624c63e94f684/</guid><description>&lt;p>Summary:
零花刚交往设定，花甜甜岁数请自我催眠22+
要素：绳艺，finger orgasm
&lt;strong>————————————————————————————————&lt;/strong> &lt;/p>
&lt;p>“等等，我们才刚刚正式交往不到两周，第一次就玩SM吗？这也太超过了吧？！”&lt;/p>
&lt;p>和式旅店里，安室透觉得自己脸上的笑容都快要挂不住了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊……” 花田早春奈生无可恋地看着樱井钱子神神秘秘吩咐人给她安排的箱子里那堆成人情趣用品，感觉思维受到了升华。&lt;/p>
&lt;p>为什么是SM用具啊啊啊啊！她只是拜托钱子找点制服这类稍微增加情趣的东西啊！她内心的小人都在惊恐地吃手手了，让她这种零经验的人拿着散鞭在安室透面前演女王？不行的吧绝对会ooc的！还有那个乳夹也太超过了！究竟是用在她身上还是用在他身上好啊？？？&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>可是……可是这具肉体她可是觊觎了很久！怎么可以在这个节骨眼上认输！&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈咽了咽口水，把心一横，顶着社死的心态走上前。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>安室透比她动作更快地按住了那些看起来就很吓人的刑具。&lt;/p>
&lt;p>“不行！我不想在你身上留下伤痕。”&lt;/p>
&lt;p>他的喉结轻微地动了动，语气缓和几分,&lt;/p>
&lt;p>“如果你想对我用，我也不是不可以……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>请你不要用这么包容的眼神主动申请当M啊啊啊！！！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈沉痛地合上眼，以她这种没经验力气又比一般人大的恐怕会失手弄伤他。35号究竟是怎么走上这条肮脏的道路的？&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>见她一脸为难眼神躲闪的模样，安室透有些意外她竟没有立刻接受自己的提议，他的耳根也已经泛红充血，他不由得轻咳两声：&lt;/p>
&lt;p>“如果早春奈真的很想要尝试SM，日式绳艺可以吗？只是捆缚的话给身体带来的伤害程度会小得多。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>看着他温顺无奈的下垂眼，她的心怦怦跳着，有点蠢蠢欲动，鬼使神差地点了点头。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“安全词？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈下意识脱口而出：“&lt;strong>Sunday&lt;/strong>？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊！不是！果然还是换成&lt;strong>Zero&lt;/strong>比较好吧？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不，第一个就挺好的，要是用后面那个我怕我会克制不住自己犯罪的欲望，弄伤你就不好了。”&lt;/p>
&lt;p>浑然不觉自己说出了什么可怕的话，男人的笑容愈加灿烂，一点一点逼近她，温柔地环过她的肩膀，语气里恰到好处地带上一点失落和撒娇，&lt;/p>
&lt;p>“只是……我能知道星期六是哪位吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不能，因为根本没有这样的人。”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈斩钉截铁地否定，&lt;/p>
&lt;p>“我已经说过一百遍了，他们不是我的鱼！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你还是在掩护那个人吗？”&lt;/p>
&lt;p>安室透勾了勾她的吊带衫，轻吻着她的脸颊，难掩失落之情，&lt;/p>
&lt;p>“关于和你联络的星期六我心里至少有三个嫌疑人选呢……莫非是轮流的？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“多思无益，别白费力气了。”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈揪了揪他的鼻尖，&lt;/p>
&lt;p>“这位独占日曜日约会名额的先生，从现在起不准越界打探消息。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好嘛。那现在开始？”&lt;/p>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;span class="blur">
&lt;p>五分钟后，花田早春奈呼吸急促地维持着身体的平衡，拼命抑制不断膨胀的羞耻感。&lt;/p>
&lt;p>要不是因为手臂已经被绑起来了，她早就要逃掉了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>悉悉索索编着绳结的声音自身后传来，听得她脸颊发烫。&lt;/p>
&lt;p>斜阳自窗格打进榻榻米上，她看见自己的乳房在轻微地晃动，投影在地面，像是迎风摇摇欲坠的花苞。&lt;/p>
&lt;p>裸露的腰忽然被一双温热的大手抚上来，敏感的地方被牢牢拿捏着，撩拨得她整个人汗毛都要炸了。这时她感觉到一根编满麻花结的绳子自腰后转来，垂到了双腿之间。&lt;/p>
&lt;p>她整个人大脑“轰”一声木掉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“早春奈，腿打开。”&lt;/p>
&lt;p>安室透贴着她的耳边，轻柔地诱哄，他的手已经拉着那根绳子有卡进她因羞耻紧闭的大腿里的趋势。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“等等等等等等！这太超过了！”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈欲哭无泪地摇头，&lt;/p>
&lt;p>“我可以反悔吗？！其实我还没做好心理准备……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊，不行哦。已经给过你太多机会了，早春奈不也是答应了会配合我么？”&lt;/p>
&lt;p>男人笑眯眯地回应，甚至还吻了吻她轻颤的眼睑，&lt;/p>
&lt;p>“这么抗拒……你已经湿了？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“闭嘴！！不要说出来啊！啊！”&lt;/p>
&lt;p>那双手趁着她分神间一个用力，绳子就穿过了她的腿间卡进她的臀缝，花田早春奈惊慌地睁大眼，在安室透含住她的耳垂吮吸的时刻，麻花绳就深深嵌进她已经湿润的内裤里，她还没来得及抗议，得逞的身后人就不再和她耳鬓厮磨，他抽身离去，无情地勾着绳子的一端向上提了提。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呃……！！！”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈的额抵在榻榻米上，抖着唇压抑住了那声惊呼。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>绳子紧密地勒进她的唇瓣，一端已经绕向天花板被牢牢紧系，几乎让她以臀部高高撅起的姿态被吊起，她的下身因为麻花绳的摩擦刺激开始分泌出湿润的液体，几乎一览无余地呈现出来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我从以前就觉得，早春奈其实相当会演戏呢？”&lt;/p>
&lt;p>身后传来调侃，但依稀可辨他微微急促的呼吸声，&lt;/p>
&lt;p>“嘴上说着那方面的丰富知识，实际上这是第一次玩吧？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈倔强地捏紧拳，她侧过头，几乎是不甘示弱地回敬：&lt;/p>
&lt;p>“你觉得呢？我看这位公安警官这么擅长绑人和威逼利诱，看来经验不少嘛？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是啊……你觉得此刻不是个很好的审讯机会吗？”&lt;/p>
&lt;p>安室透毫不脸红地承认，还挠了一下她的脚底板，她感觉骨头都要软了。&lt;/p>
&lt;p>“是从何时开始喜欢上我的？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>脚踝也被绑住高高吊起，她绝望地发现现在她的全身重心逐渐压向膝盖两点，从榻榻米的投影而看，是个极其诱人而又妖娆的姿态。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不知道……” 她嘴硬地闷哼，“回过神来就这样了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“撒谎。”&lt;/p>
&lt;p>自脚底板传来的痒意几乎要蔓延到天灵盖，她的下身不可抑制地流水，她屏住了呼吸崩直了脚背，生怕那些水会当着他的面淌出来，那样她真会将地板抠出来钻到下面再也不见人了！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你们组织的成员总共几人？”&lt;/p>
&lt;p>他的指尖已经顺着她的腿逐渐上移，打圈似的在她的身上轻挠逗弄，痒得她浑身颤抖，吊着的绳子带起她的战栗轻轻前后摇晃。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“无可奉告！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“星期六是哪位？”&lt;/p>
&lt;p>绳结猛地上提，更深地卡入她的体内，毫不客气地碾上她的花蒂，逼出了她痛苦又快乐的一声低吟。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“没有……没有这个人！”&lt;/p>
&lt;p>两根手指猛然勾住她的系带式内裤两端的绳子一拉，将那少得可怜的布料剥了下来，她的浑身都快烧起来了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哦呀，这可真是厉害呢，不给你一点惩罚可不行哦。”&lt;/p>
&lt;p>安室透看着她湿透晶莹的下体，最后一点布料卡在绳子里，粉色充血的软肉磨着它们，依稀可见小穴微微翕张着，流出来的情液润湿了绳子。他使坏地晃了晃那根绳子，逼出了她的喘息。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>绳结碾压上她的花蒂，就着濡湿的花液在身躯的摇晃中轻微滑动，粗粝的表面仿佛要嵌入敏感的神经，骤然让她的大腿绷直轻颤，带有枪茧的手指毫不留情地揉捏着她的私处，拨弄起湿润的唇瓣，借着湿润的液体缓缓打开了她的穴口。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“深呼吸……不要压抑自己，做这种事坦诚一点才会舒服。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——他的手指在我的体内。&lt;/p>
&lt;p>清晰到足以可以想象的认知让花田早春奈几乎要哭出来了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她双手被反绑在身后不便发力，膝盖发麻，身子不住地前倾，浑身处于酥麻无力的状态，两根手指滚烫的温度在她的身体里开拓，抚摸着她的褶肉，时而隔靴搔痒式地轻挠，时而汹涌地抽插翻搅，把她的呼吸打乱。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>磨着她的花蒂的绳结与后穴里爱抚的两根手指几乎让她失去了思考的能力，轻微的刺痛感混合着滔天的快感，几乎要逼着她缴械投降，她的脚趾和手都蜷缩起来微微发抖。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>快感累积到快要掀翻理智的那一刻，他突然附在她耳边，压低了嗓音，色情地咬字：&lt;/p>
&lt;p>“这次花田警官真的非常出色。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>无数个日夜的起床铃声与此刻耳边熟悉的声音重叠，她的羞耻感瞬间轰爆开来，就这样被推上了快感的顶峰，炸得脑中一片花白。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>高潮夹杂着羞耻和刺激的浪潮一波一波地袭来，几乎让她的小腹剧烈地抽搐起来，臀部微微耸动，但他的两根手指依然没有放缓速度，甚至有些变本加厉，不时地曲起指节折磨着内壁，高潮的余韵被强制拉长，强烈而又密集的快感电流像是坠进小腹，潺潺下涌，她晃得更厉害了，但无法逃离他的掌控，呻吟得好不可怜，喷溅的晶亮液体打湿了他的手，顺着她的腿淌下来将榻榻米染成了深色。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“还好吗？”&lt;/p>
&lt;p>不知过了多久，这甜蜜磨人的刑罚终于停下，他轻柔地吮吻着她不自觉分泌的生理泪水，顺着她披散的头发及后颈一下一下捋着，安抚着啜泣的她，抽出了那两根手指等着她的安全词。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是个男人就别磨磨唧唧的！”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈努力地平息近乎哽咽的呻吟，羞怒道，&lt;/p>
&lt;p>“你是什么啰嗦的阳痿男吗？！快点给我……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……这就太过分了吧。”&lt;/p>
&lt;p>身后人解开了绳子，将她放下来，抽掉她的内裤布料，用膝盖将她的腿顶得更开，贴心地找了两个枕头垫在她发麻酸痛的膝下，&lt;/p>
&lt;p>“明明连五分钟都坚持不住还高潮了三次的人是你吧？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不过，现在你适应得很好，就不需要用润滑剂了。喜欢超薄的还是波点的套子？”&lt;/p>
&lt;p>他抓过两串安全套伸到她眼前，用和善的语气咨询她的意见。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>套子的外包装反射着彩光，晃得她两眼发黑。&lt;/p>
&lt;p>“哎——竟然犹豫了两秒呢？虽然考虑到你是第一次，但体力还是撑得住的吧？那就选稍微刺激点的波点款吧。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“等等！等一下啊！”&lt;/p>
&lt;p>“不行哦，早春奈，在这种事情上要坦诚一点吧，我会尽情满足你的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他温和地抚摸着她的腰侧，指尖顺着她的痒痒肉向上流连，戴好套的性器随着末音缓缓沉进她的身体里，忽地发力往前一顶，成功地让她漏出绵长的呻吟，趴倒在榻榻米上直发抖。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这样就受不了，海王名号徒有虚名啊？要扮演这样的人设可不能光说不练，要加紧多做功课哦。说起来早春奈喜欢温柔一点还是激烈一点？”&lt;/p>
&lt;p>他嘴上这样问，但显然因为刚才的挑衅记仇了，语气里多了些威胁之意，&lt;/p>
&lt;p>“果然第一次还是要激烈点才能让你对我评价转好吧？放心，我会再努力让你多去几次的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>屋子里响起了密密匝匝的水声和肉体碰撞声，回荡在她的耳畔，她在榻榻米上塌腰耸臀，跟不上他的速度，呻吟被撞得支离破碎。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呜呜呜……你这个……骗子！色情狂！”&lt;/p>
&lt;p>波点颗粒随着他硕大粗长的性器碾入刮蹭到体内每一个角度，痒得她不由自主绞紧收缩，四肢百骸似有电流乱窜，随着他的深顶抽插凿开汹涌的快感，海潮般来而复涌，使她搁浅之际又被拖入情欲的深渊冲刷。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她的手臂酥软发麻，几乎要撑不起来，好几次都软了下去，最后任由安室透慢慢地揉捏，他抓住她的上臂朝后用力一拉，让她的上半身弓成了漂亮的弧度，胸部在半空中轻微摇晃，下身更加严丝合缝地贴着他，接踵而至的快感在她的小腹攀升，使她又开始抽搐，脖颈仰起似濒死之际急需大口的呼吸，而身后人怜爱地顺着她的背脊一路吻上脖颈，肏干的节奏不减反增，叠加的快感宛如水漫出满溢的欲望杯口，汩汩不断地冲溃着她的神志，最后彻底决堤。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>磨人而又漫长的情事终于以用掉一串波点安全套告终，和式旅馆终于敞开窗，清风拂动着风铃的声音，将一室浓郁的情欲之气渐渐吹散，安室透轻吻着她身上的勒痕赔罪，按摩着已经筋疲力尽的恋人的关节。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“只是这样就不行啦？看来你的锻炼还不够呢。”&lt;/p>
&lt;p>耳鬓厮磨间吐出的却非情话，堪称恶魔低语。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在花田早春奈惊恐的注视下，他舔了舔唇，露出餍足的笑容：&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不过，这次就放过你了~”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;/span>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】落魄牛郎今天会顺利离职吗（下）</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E8%90%BD%E9%AD%84%E7%89%9B%E9%83%8E%E4%BB%8A%E5%A4%A9%E4%BC%9A%E9%A1%BA%E5%88%A9%E7%A6%BB%E8%81%8C%E5%90%97%E4%B8%8B/</link><pubDate>Tue, 29 Mar 2022 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E8%90%BD%E9%AD%84%E7%89%9B%E9%83%8E%E4%BB%8A%E5%A4%A9%E4%BC%9A%E9%A1%BA%E5%88%A9%E7%A6%BB%E8%81%8C%E5%90%97%E4%B8%8B/</guid><description>&lt;p>“……松田，到这里可以放开我了。”&lt;/p>
&lt;p>被押至巷尾时，安室透放弃询问这个看起来动真格绑人的面包车的来源了，他只微微叹气，他的女朋友在演戏这方面真的很敬业，做戏就要做全套。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“Barid先生在说什么呢~我听不懂。”&lt;/p>
&lt;p>他身后的损友用可恶的腔调继续调侃着，&lt;/p>
&lt;p>“我只服从大姐头的安排，负责把你绑去酒店。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“她在生我的气，不过我可以解释。”&lt;/p>
&lt;p>他的鼻尖有一股熟悉的精油香味还未散去，甜丝丝地缠绕在心头，方才栽到她身上时，他有种久违地躺倒在她家里的错觉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你倒是挺有自知之明。“松田阵平拉开后车门，一脚将他踢进后座。&lt;/p>
&lt;p>那里早先铺着一个柔软的垫子，不至于摔伤他，但他的双手还被反拷着，安室透爬起来咬牙切齿地回头看着友人，思忖着自己的认错态度应该还算诚恳。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>但松田阵平没有开锁的意思，把恶人形象演了个满贯：&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;大姐头说了今晚不会轻易放过你，你最好睡一觉补充体力，好好向她求饶认错。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>后车门下按的瞬间，发夹及时撬开手铐，安室透猛地发力窜出，迎面朝他挥出一拳！&lt;/p>
&lt;p>松田阵平早有预料稳稳地闪开，与此同时他咧开了嘴。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>麻醉针迎面正中他的眉心，巨大的睡意排山倒海般袭来。&lt;/p>
&lt;p>倒下去之前，安室透还不可思议地看着他的口型：&lt;/p>
&lt;p>【床上躺着去吧，这案子归我们警视厅了。】&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好险，幸好上次从早熟小鬼那顺走了这个好用的玩具。”&lt;/p>
&lt;p>看着躺在车里的友人，松田阵平自言自语将麻醉手表塞回兜里，毫无愧疚地扒掉了友人藏满发卡和刀片的上衣，把车门关牢。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“那个……松田，我们真的不是在犯罪吗？”&lt;/p>
&lt;p>打扮成可疑不良的高木涉从驾驶座探头，一边撤掉车顶上的警报灯一边不安地问，&lt;/p>
&lt;p>“这样是不是不太好？给人看见会引起误会的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“说什么呢，是这家伙敢在外面沾花惹草连续数日不回家，我们只是负责抓回去。”&lt;/p>
&lt;p>松田阵平理直气壮地说，&lt;/p>
&lt;p>“让他好好领教一下欺瞒大姐头的下场。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>啊？不是、花田，你们玩得这么开的么？&lt;/p>
&lt;p>高木涉瞳孔颤抖，有被后辈惊世骇俗的角色扮演play震撼到。&lt;/p>
&lt;hr>
&lt;hr>
&lt;br>
&lt;span class="blur">
&lt;p>安室透睁开眼睛时，心想，他好久没有睡这么沉了。&lt;/p>
&lt;p>他发现自己全裸四肢被拷在了一张大床上……真正意义上的全裸，一片布料都没给他留下。&lt;/p>
&lt;p>陌生的高级酒店里开着暖气，暗红色的落地窗帘在黯淡粉红的灯光下透着暧昧，屋里的氛围让他想起花田早春奈玩过的一个重口乙女黄油游戏。&lt;/p>
&lt;p>……这可是气得不轻啊？&lt;/p>
&lt;p>当他开始想象帘子外面是否真有一排前男友墓碑时，花田早春奈走了进来。&lt;/p>
&lt;p>床边微微塌下去，她还穿着那套宛如黑道的西装，但空气里飘着沐浴露与精油的香味，她已经洗过澡了，他的身子也被清洁过了。&lt;/p>
&lt;p>对比他的一丝不挂，她故意穿得这么严实，反让他心中升腾起猛烈的羞耻心。&lt;/p>
&lt;p>安室透有种他真的是被包养玩禁锢play的牛郎的错觉。&lt;/p>
&lt;p>“对不起。”&lt;/p>
&lt;p>他下意识先道歉。但花田早春奈的手先一步扶上他的小腹，沿着他小麦色的皮肤不轻不重地揉捏了一把，让他暗哑不语。&lt;/p>
&lt;p>“你是因为松田建议你认错你才先道歉的，你准备继续这么没有诚意下去吗？”&lt;/p>
&lt;p>喉结上下滚动了一下，他竭力稳住自己的呼吸，&lt;/p>
&lt;p>“我只是不想因为这个任务牵扯到你——”&lt;/p>
&lt;p>腿间最脆弱的部分猝不及防地被掐紧，逼停了他的解释，安室透挣了一下手铐，拼命压抑着喘息。他不可置信地望向他的恋人，四目对视的瞬间，花田早春奈露出了一个甜美的笑容，语气有些发冷：&lt;/p>
&lt;p>“做个任务还能做到牛郎店里去，既然这么欲求不满，废掉这里好了。”&lt;/p>
&lt;p>“！！！”&lt;/p>
&lt;p>有那么一瞬间，他的脊背沁出冷汗，无法分辨那到底是恐吓还是真心话。回过神来时他已经屏住了呼吸咬紧了牙关。那只手大发慈悲地松了劲，贴着他的隐秘之处徐徐游走，不知何时会突然用力。&lt;/p>
&lt;p>惊悚的余韵顺着电流，窜上他的肌肤，宛如蛇一般缠着他，使他的内心没由来地发慌，心跳在疯狂地搏击着胸膛，回荡在耳畔，震颤着他的神经。&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;放松。&amp;rdquo; 她拍了拍他的脸颊，就像在安抚一只受惊的小狗一样，捋了捋他的头发，那张脸上的神情从英勇就义慢慢落回情动与茫然，灯光落进那双蒙上水雾的紫灰眸子里，看起来像失焦一般，显得有些可怜，被夺走身体的控制权、彻底把最脆弱的一面暴露出来让他难以从紧绷的状态中完全脱离。她慢慢地俯下身，蜻蜓点水般吻着他的眼脸，那些若即若离的吻像是恩赐的垂怜又像是全新的挑逗，逐渐地勾起他更深的战栗，在失控的边缘摇摇欲坠。&lt;/p>
&lt;p>“你看，你总是这样，一个人背负着所有，把自己逼到孤立无援的境地，完全没给自己留一口喘气的余地，就像一张拉满到极限的弓。但你不是执行公务的机器，你是一个人，一个人是有他的极限的。”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈撑在他的身侧，散开的乌发斜斜地刺着他的肌肤，她一手解开领带，白皙的脖颈和锁骨霎时自敞开的衣襟露出，经粉色的灯光润上一丝暧昧的温度，但她并不急于在他的注视下进一步脱掉衣服，只是把玩着领带沿着他光裸的躯体轻蹭，他试图索吻，被她无情地摁回床铺。&lt;/p>
&lt;p>下一秒，他的眼睛被黑色的布料蒙住了。&lt;/p>
&lt;p>“别急……我们还有大把的时间让你好好领会这个道理，看看你的极限在哪，不是吗？”&lt;/p>
&lt;p>安室透呼吸一滞。&lt;/p>
&lt;p>视线被剥夺后，世界仿佛以另一重形式顺着他的血流磅礴地袭来，沿着他的耳边游走，他听见布料摩擦皮肤的声音，恨恨地在床垫震动间挣了一下手铐，那些衣服滑落、胸罩解开、内裤扯下的细微响动夹杂在恋人细微的吐息间，让他的耳尖发烫，第一道触碰落在他曾经中弹动过手术的地方，微凉的指腹游离在他的伤疤处，痒得骨髓里似有无数蚂蚁啃噬，随后，不知何时会落下的密集挑逗令他身子发软，任人拿捏的羞耻沿着他的皮肤升腾而起，疯狂灼烧着他的小腹。&lt;/p>
&lt;p>“你这是在惩罚我吗？大小姐。”&lt;/p>
&lt;p>他在汹涌的欲望与未知的战栗里攥紧了床单，闷闷地说，&lt;/p>
&lt;p>“让我失态就没法好好服侍你了……我还不想就这样被关起来……我不想丢掉工作……”&lt;/p>
&lt;p>“那就服个软求我，看看我能不能饶过你。”&lt;/p>
&lt;p>他因情动勃起的下身猛地被她再度抓住，正以一种舒服的节奏搓揉着，安室透的呼吸重了几分，不等他反应，那只手猛地收力，让他牙关间泄出了失控的呻吟，他听见花田早春奈的声音在耳边无情律动，&lt;/p>
&lt;p>“不过，看到你露出这样一面，只会让我更兴奋，真想彻底弄坏你，让你再也离不开我。”&lt;/p>
&lt;p>自己的下身在这种间歇式的蹂躏下愈发硬挺，安全套一路到底时，揉弄的手指甚至没有放过他的阴囊，他闷哼着，拒绝说出一切服软的话语。但另一只手抚上了他的下颔，仿佛恋人回归温情的爱抚，他恨不得多依靠那只手，像饥渴的人般贪恋着她的柔情，下一秒，这短暂的温情错觉破碎了，手指硬生生撬开了他的唇，逼得他锁在喉部的更多声音传出来。&lt;/p>
&lt;p>“呃！！轻……轻点……”&lt;/p>
&lt;p>胸部的左乳首被狠狠地含住，牙齿以不轻不重的力道摩擦着他，湿热的舌尖沿着中心打滑，垂下的发梢扫得他的身子发痒，在他无法克制地粗喘时，她掐着他的另一只乳首跨坐上来，两腿夹紧了他的腰，湿滑的软肉同时轻蹭着他，那里仿佛蕴藏着一汪永远不会枯涸的蜜泉。&lt;/p>
&lt;p>“叫出来，不然我就锁你一辈子。”&lt;/p>
&lt;p>她冷酷地下令，双手极其色情地抚摸着他的脸乃至耳廓，好像在欲海里掬起一捧幻影，&lt;/p>
&lt;p>“好好取悦我。”&lt;/p>
&lt;p>她坐下去的刹那，安室透坠入一阵晕眩中，全然不记得自己如何发出不能自抑的呻吟，又怎么把手心里的床单撕破。&lt;/p>
&lt;p>她的湿热绞紧着他的神智，喘息间也夹杂着满足的呻吟，安室透再次用力地挣了一下手铐，但骑乘在身上动腰的恋人俯下身来吮吻着他的脖颈，手指强硬地打开了他因忍耐握拳的双手，十指紧密地交缠压进带着枪茧的指骨，一下一下地摩挲着，被剥夺视线后，从指根传来的酥痒成百倍地融入快感的汪洋里，直涌全身，让他的大脑无暇思考。&lt;/p>
&lt;p>她的吻烫着他，沿着他的下巴、鼻梁、颧骨一一点过，长发流泻下来，仿佛深邃的夜笼罩进来，与他的肌肤交缠。她包容着他最深的黑暗，最深的分裂，最深的炽热，最深的伤痕与最深的河流。她是他最深的酣眠。&lt;/p>
&lt;p>高潮很快就来临了，他能感觉到她的小腹在抽搐，她的下身喷出的情潮浇灌着他，他的五脏六腑融化在快感的热浪中，可是每次都有一种隔靴搔痒式的停顿使得他屏住呼吸，承受着延长射精的折磨。她情动的喘息在耳廓边放大，他想象着此刻她的脸，想象着她舒服到不时紧蹙的细眉，染上快意的双眼晶晶亮着，全身都粉扑扑的，她喜欢听他讨饶，听他发出更多的呻吟，听他满足的喘息，她会在情动至极露出俘获他的笑容，宛如在浓雾中扑朔迷离的一只蝴蝶，直落入他的心房。&lt;/p>
&lt;p>他终于开始服软：“早春奈……我想看着你……求你了……别丢下我……”&lt;/p>
&lt;p>汹涌的情潮被推至顶峰，舒爽感自下体直窜天灵盖，他喊她的名字，他的欲望塌陷入无底的深渊里，他的失控是激烈缠绵下理智的覆灭，最后陷入绵长的涓涓细流里，他语无伦次地挽回了她的些许眷顾。&lt;/p>
&lt;p>在花田早春奈摘掉蒙眼的布料，轻抹他的生理泪水时，安室透猛地翻身而起，将她摁倒在床上！&lt;/p>
&lt;p>“这钥匙藏得也太隐秘了，差点没能够着呢。”&lt;/p>
&lt;p>头牌牛郎重获自由的手“啪”地旋开了床头的灯，流泻而出的暖光冲散了粉红的昏暗光线，霎时将他们紧密交合的身躯照得一清二楚。&lt;/p>
&lt;p>“呀，早春奈好厉害，喷得到处都是呢。”&lt;/p>
&lt;p>小麦色与冷白的肌肤亲密交缠，不知名的液体湿漉漉地粘在他紧实的腹肌和她仍在抽搐余韵中的小腹、大腿和胸前，她因情动而变粉的脚趾不时蜷曲着，他当着她的面捋了一把额前的碎发，居高临下地欣赏着她的身体每一寸，舔了舔唇似笑非笑地看着她。&lt;/p>
&lt;p>这一幕的冲击力实在太大了，花田早春奈条件反射地绞紧他，她下意识想挣开他去摁掉灯的开关，双手却抢先被安室透用新的手铐反拷住。&lt;/p>
&lt;p>“大小姐好像忘记了这个床头暗格里还有别的道具呢，这可不能怨我哦~ ”&lt;/p>
&lt;p>安室透解开腿上的束缚，将钥匙抛到远处的地板上，不紧不慢地从她的体内退出。&lt;/p>
&lt;p>“真没想到，好几天没做了，一下子就积攒了这么多呢。”&lt;/p>
&lt;p>他将射满打结的安全套当着花田早春奈的面晃了晃，扔进床边的垃圾桶里，像是满血复活的同时丢掉了所有的羞耻心，毫无自觉性地说着让身下人全身发烫无地自容的台词，&lt;/p>
&lt;p>“大小姐调教有方，不加倍回馈一下可不行呢～”&lt;/p>
&lt;p>“放肆！你这是以下乱上！”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈脚板踩上男人的肩胛，宛如征服一块野生的蛮荒之地，在他主动投降臣服于她索吻时，她蜷着身子，被铐住的双手抵在他的胸前，试图将他推开，&lt;/p>
&lt;p>“谁准你擅自乱动的，我才不要像你这样这么不听话的！”&lt;/p>
&lt;p>“你若是不要我了，我就真的无处可去了，请再给我一个机会吧。”&lt;/p>
&lt;p>安室透笑盈盈地当着她的面撕开了第二个安全套，他反抓住她的小腿，将她猛地拖向床铺边缘，迫使她半个身子都悬空在外，在花田早春奈下意识抓紧床单以防掉下去时，他已下床在床沿边站直，毫不留情地将她的双腿拉开搁在肩上，逼她以最敞开羞耻的姿势暴露在他的面前。&lt;/p>
&lt;p>“夹紧了哦，大小姐。”&lt;/p>
&lt;p>他捻着她的花蒂，温柔地诱哄着她，&lt;/p>
&lt;p>“接下来就请您考核我了。”&lt;/p>
&lt;p>粗长的性器势如破竹，狠狠地楔进她方才高潮敏感得软如水的身体里，几乎让她背过气去，不等她缓过神，他便以一种仿佛要将她钉进床面的力道毫不怜惜地一下一下迅猛律动起来，深捣着她敏感的内里，花田早春奈颤抖着哽咽出声，想要挣脱这超出承受范围宛如滔天巨浪的快感，半个身子悬空挂在他身上极易失去平衡感，迫使她的腿不得不拼命勾住他，身下绞得比平时还要紧，脚背因汹涌的顶弄绷直几欲抽筋，每次下滑的瞬间重新被他捞起，全身不听使唤般痉挛着，意识模糊得只剩下他炙热的双手流连爱抚的触感，他滚烫的唇在锁骨以上流离，猛地咬住了她的耳垂。&lt;/p>
&lt;p>“这个月就用这个通融一下原谅我好吗？”&lt;/p>
&lt;p>安室透在她耳边轻声恳求，富有磁性的嗓音自带蛊惑之力，磨得她的骨头都酥软了，&lt;/p>
&lt;p>“我不会再背着你在外面乱跑了。”&lt;/p>
&lt;p>“你……你耍赖！”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈的哼声里夹杂着不能自已的泣音，双手无力地在凌乱的床单上抓挠，&lt;/p>
&lt;p>“我解救你于水深火热之中……你就只想着用外面学坏的技俩勾引我……你怎么这么坏心眼呜呜！”&lt;/p>
&lt;p>身子在新一轮的高潮冲刷里猛地弓起，安室透扣住她的腰又是狠狠一个深顶，撞得她大脑炸成一片花白，双腿微微抽筋打颤。&lt;/p>
&lt;p>“您出手阔绰，为报答您的这份恩情，我只能留下来使出浑身解数了，这怎么能算是坏心眼呢。”&lt;/p>
&lt;p>他将耍赖进行到底，贪婪地贴着她的脸颊，向下去吻她的脖颈，&lt;/p>
&lt;p>“我服侍得可还满意？大小姐？”&lt;/p>
&lt;/span>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】落魄牛郎今天会顺利离职吗（上）</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E8%90%BD%E9%AD%84%E7%89%9B%E9%83%8E%E4%BB%8A%E5%A4%A9%E4%BC%9A%E9%A1%BA%E5%88%A9%E7%A6%BB%E8%81%8C%E5%90%97%E4%B8%8A/</link><pubDate>Mon, 28 Mar 2022 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E8%90%BD%E9%AD%84%E7%89%9B%E9%83%8E%E4%BB%8A%E5%A4%A9%E4%BC%9A%E9%A1%BA%E5%88%A9%E7%A6%BB%E8%81%8C%E5%90%97%E4%B8%8A/</guid><description>&lt;p>又名：论黑社会与收租婆的兼容性
零花已交往前提&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>——————————————————————————————&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>“大小姐，酒醉难缓解，少喝为宜。”阿龙低声提醒。&lt;/p>
&lt;p>不过他很快就发现他的担心是多余的。&lt;/p>
&lt;p>昏暗的灯光下，花田早春奈接过社长推来的酒杯，只把玩不饮，任酒香扑鼻，她全程微笑地盯着对方，毫不客气地开口：&lt;/p>
&lt;p>“150万。不能再拖了。”&lt;/p>
&lt;p>男人暗自松了一口气，用眼光向身边人示意了一下，他的下属赶紧跑向屏风后面，拿出一个铝合金手提箱放在牌桌上，战战兢兢地推了过去。&lt;/p>
&lt;p>“慢着。”&lt;/p>
&lt;p>桌边那位带墨镜嘴角叼烟的黑西装小哥突然抬手摁住他，悠悠道，&lt;/p>
&lt;p>“不是不信任这位小兄弟，只是这一带最近出了多起伪造假钞的案子，保险一点，还是请我们的人现场清点确认一下吧。”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈闻言冲着靠墙那个穿着摇滚风打扮看起来吊儿郎当的黄发青年点点头：&lt;/p>
&lt;p>“小富，你来。”&lt;/p>
&lt;p>黄发青年上前将手提箱打开，露出里面摞摞捆好的钞票，他没有急于清点，只看了一眼，就得出结论。&lt;/p>
&lt;p>【富流游[10]：花田，是假钞。】&lt;/p>
&lt;p>这时，她身侧的那名妖艳俊美的外国男子也微微挑眉，似乎意识到了什么。&lt;/p>
&lt;p>【英伦恶棍[26]：花田，箱子里还有东西。】&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈目光微凛，瞥了一眼驻守在桌子两侧的随从：“松田，阿龙，你们两个先去外面等我。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我很失望。”&lt;/p>
&lt;p>等两人出去后，室内的那股压力瞬间降下来了，但又被冷冽无形的杀气替代，花田早春奈捋了一把长发，长呼一口气，冷声道，&lt;/p>
&lt;p>“我给过你们机会，你们在这里拖欠的租金也宽容至半年了，你们就这样回报我？”&lt;/p>
&lt;p>她敲了敲桌面，敲得男人心头直发慌：&lt;/p>
&lt;p>“现在老实交代，还能争取从宽处理。”&lt;/p>
&lt;p>男人流出冷汗，赶紧赔笑：“大小姐，您在说什么呢？我听不太懂。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“别装了，你这全是假钞，我已经鉴定出来了。”&lt;/p>
&lt;p>黄发青年把其中一捆钞票放在手心里掂了掂，&lt;/p>
&lt;p>“而且重量有微妙的差别。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你的下属手也很不干净哦。”&lt;/p>
&lt;p>英伦青年捏了捏箱内边缘的白色粉末，&lt;/p>
&lt;p>“颗粒掉得到处都是。这是新型毒品吧？据我所知这个货交易的渠道特别少。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>竟然这么快就被识破了！&lt;/p>
&lt;p>男人目光一凛。&lt;/p>
&lt;p>明明只是交个房租，这些人什么来头？看这帮人的架势，果然是道上的！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“既然被大小姐发现了，那就休怪我无情了！”&lt;/p>
&lt;p>男人狞笑一声，将高脚杯磕碎在地上，自他身后，雕花屏风背面迅速冲出一帮小弟，把他们包围住！&lt;/p>
&lt;p>【英伦恶棍[26]: 淦！这家伙还玩摔杯为号！】&lt;/p>
&lt;p>【富流游[10]：不行我得躲远点！】&lt;/p>
&lt;p>【花田早春奈[1]：……你们还记得自己拿着我小弟的人设吗？！特地给你们留了自由发挥的表演机会，都给我滚过来！】&lt;/p>
&lt;p>【富流游[10]：别瞎说！我们只是智囊型跟班！外面那两个才是你的打手！】&lt;/p>
&lt;p>【英伦恶棍[26]: 花田，你根本不需要保镖好吧？你这份心意我们领了，但是还是请你好好升华大姐头的人设吧！】&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……贵社真是待客有方。”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈也“啪”地砸了酒杯，扫视了一眼室内，笑容可掬，&lt;/p>
&lt;p>“我是不是刚才太好说话了，才给你们我脾气很好的错觉？”&lt;/p>
&lt;p>话音未落花田早春奈猛地抬脚，掀翻一桌直砸数人！&lt;/p>
&lt;p>未等众人反应过来，下一瞬间，花田早春奈从座上一跃而起，凌空发力锁住其中一人的臂膀猛地朝外一带，硬是生生将那人摔出格子门，砸到众目睽睽的大街上！那人摔得眼冒金星，还没反应过来就被外面守着的松田阵平牢牢押住拷起！&lt;/p>
&lt;p>他回过头，只见花田早春奈正踩着翻倒的牌桌，揉了揉手腕，盯着脸色大变的社长，她的表情变得极度可怕：&lt;/p>
&lt;p>“敢和我谈条件？我告诉你，这东京三分之二的地盘都是我的！”&lt;/p>
&lt;p>“我们大姐头真是太有气势了！”&lt;/p>
&lt;p>店外蹲守的阿龙欣慰地说，&lt;/p>
&lt;p>“瞧瞧那一招，还有那一拳！瞬间就让人飞出去了，每个人落地的位置都那么准！”&lt;/p>
&lt;br>
“……”看着那些接连被丢出店叠成小山一样的人，松田阵平抿紧了唇不予置评。
&lt;p>这家伙，也太像黑道了吧！？&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好了，给我交代幕后主使吧？老实点还能进局子吃猪扒饭……”&lt;/p>
&lt;p>最后一个人收拾完毕，花田早春奈拍了拍手，悠悠地朝趴在地上一脸不甘的社长走去，拽起他的衣服准备将他从地上提起来。&lt;/p>
&lt;p>没等她说完，男人双臂一翻骨头一缩，竟灵活地从衣服下脱身，就这样光着膀子从她手下飞快地逃了出去！&lt;/p>
&lt;p>“他竟然逃了！”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈瞪大眼睛望着这个夺路而逃的男人，不敢相信竟然会有这种无赖，&lt;/p>
&lt;p>“他还光着膀子在我的地盘上跑！简直有损市容！！！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……不，你的关注点是不是;错了？&lt;/p>
&lt;p>松田阵平正想揶揄她，就见她气得将衣服甩在地上，身形矫捷地跨过数个人头，如离弦之箭冲出去：&lt;/p>
&lt;p>“活腻歪了！都给我追！！！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哦哦哦哦上啊兄弟们！咱绝对不能给大姐头丢脸了！”&lt;/p>
&lt;p>阿龙也发出狮吼，身后的一众小弟们齐齐应声冲了出去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”松田阵平拎着铐住的现行犯杵在原地，望着眨眼空了的现场，顿时无语。&lt;/p>
&lt;p>明明为了不打草惊蛇，才假借收租探店的名义来确定毒品交易的证据，现在事情好像朝着一发不可收拾的地步而去了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他忍不住点了一支烟平复心情，思考为什么连他的警察同事们也同化了。&lt;/p>
&lt;p>花田这家伙果然天资禀赋。&lt;/p>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>牛郎店的厨房里，安室透在洗碗。&lt;/p>
&lt;p>他在研究如何用最少的水洗干净水槽里的杯盘，因为水费这半年一直都在涨价，老板已经为此抱怨了好久。&lt;/p>
&lt;p>“Barid啊，我突然觉得，我们店考虑一下裸体围裙的主题也不错啊。”&lt;/p>
&lt;p>无所事事躲到后厨门口抽烟的老板又在对他进行性骚扰了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>安室透努力压抑着额上的青筋，转头假笑道：&lt;/p>
&lt;p>“老板你说什么就是什么。不过工资已经拖欠了三个月了，我怕大家都没有积极性了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“没办法啊，泡沫时代的辉煌已一去不复返了。如今在这种世道生存，拼的就是气势和决心啊，钱永远是次要的，重要的是如何在工作之余享受乐趣。”&lt;/p>
&lt;p>老板一如既往地给他灌心灵鸡汤画大饼，&lt;/p>
&lt;p>“放心好了，Barid，再坚持一下吧，不管再怎么难，我也不会亏待你的！“&lt;/p>
&lt;p>这种话术已经听过无数遍了，在这之前你能不能批准离职申请？都已经拖了两周了。&lt;/p>
&lt;p>安室透早已经领教过老板的无赖，对他的话左耳进右耳出，他面不改色地用沾了洗洁精泡沫的抹布顺手擦掉角落的油烟污渍，放回水槽里搓洗完捞出拧干，其间没有溅出一滴水，这个举动又让老板赞不绝口：&lt;/p>
&lt;p>“Barid！你真是我们店里最贤惠能干的头牌，我此生最大的遗憾是不能捧你出道！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“老板你又说笑了，我这样的就算出道恐怕也已经过时了吧。”&lt;/p>
&lt;p>不想吐槽贤惠和出道有什么联系，安室透礼貌地敷衍，&lt;/p>
&lt;p>“现在又不流行80年代的涩谷风了，外面的年轻人都在追逐简约风。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不！你怎么可以妄自菲薄到这种地步！你要对自己有信心啊！你也是那种清爽型帅哥呀！”&lt;/p>
&lt;p>老板非常激动，仿佛安室透已经自谦到让他无法坐视不理的地步了，&lt;/p>
&lt;p>“你等着！我们很快就能解决资金周转的难题了，我手上有一单大生意马上就要谈成了，挺过这段时期我们店一定能成为东京Top1的！那时我一定给你联系几个工作室！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>看着他畅想未来的模样，安室透心中升起不妙的预感：&lt;/p>
&lt;p>“老板……你老实告诉我，你又碰了来路不明的融资渠道了？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不好了老大！负责交货的阿浩在棋牌室不知怎地就惹上了其他道上同行，被截了个正着！”&lt;/p>
&lt;p>话音未落，老板的财务就惊慌失措地冲进来，嚎了一嗓子，&lt;/p>
&lt;p>“对方来势汹汹的！条子好像也被惊动了！交易要凉了！老大咱们还是快跑吧!”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>老板闻言脸色大变，气得把烟掐灭了：&lt;/p>
&lt;p>“岂有此理！明明都走到这一步了！这可是昨天刚刚准备好的货，他们怎么会发现的？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“老大！不死之龙也出现了啊！不死之龙加入他们把我们的人干掉了！”&lt;/p>
&lt;p>门帘又被掀起来，这次是调酒师和数个小弟闯进来汇报。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“隔壁店铺的关谷先生也给抄家了！他们都有枪！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“老大不好了！正门被攻破了！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“可恶！一定是我们这里有卧底走漏了风声！”&lt;/p>
&lt;p>财务把指关节掰得咯吱响，恨不得立刻把背刺的叛徒抓出来就地正法，&lt;/p>
&lt;p>“此地不宜久留！Barid，我和老板从后面撤，这里就先交给你顶着了！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>安室透目光微闪。&lt;/p>
&lt;p>他没有想到，组织正想与泥惨会合作打通新型毒品流通的渠道，有人速度竟比他还快，这牵桥搭线的机会不等公安截胡，居然这么容易就断掉了。&lt;/p>
&lt;p>他迅速地用备用手机上报了情况，回收了窃听设备，寻找机会撤离。&lt;/p>
&lt;p>听方才财务的描述，对方是敢和泥惨会分布于地下的暴力团伙叫板的不明势力，在他们反应过来时，这条街上每个铺子的交易据点都沦陷了，对方来势汹汹上来就抢货，听说他们连底下最小的分队里的小弟都配枪，个个都能打得他们毫无还手之力。&lt;/p>
&lt;p>这种规模恐怕是能走私武器的大型暴力团，来头不小，竟敢这么嚣张粗暴地围剿这一带，完全不怕和泥惨会火拼。&lt;/p>
&lt;p>东京的里世界果真深不见底，层出不穷这种超乎想象的可怕组织，抢地盘和生意都如此明目张胆，完全在挑衅那些一心一意守护这片土地的人们。&lt;/p>
&lt;p>绝不能让新型毒品散布出去，也绝不能让这个崛起的新型恶势力掌控这片繁华地段！&lt;/p>
&lt;p>事已至此，只能走一步看一步。安室透目光微凛，决定带头出去与那些黑道周旋。&lt;/p>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我叫你再跑！！！”&lt;/p>
&lt;p>正厅里，一个样貌眼熟的女子正面目狰狞地摁着男人的脑袋往桌上砸。&lt;/p>
&lt;p>来人正是花田早春奈，她穿着名牌西装，浑身散发着肉眼可见的怒气，身边一字排开站立着许多西装小弟，诚如财务和调酒师描述的那样，个个凶神恶煞手持枪械，然而，仍可以辨认出不少东京警视厅搜查一课的熟面孔。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;p>安室透揉了揉眼睛，他觉得一定是自己睡得太少了，才会产生这么强烈的幻觉。&lt;/p>
&lt;p>话说回来，黑道大姐头的形象么，在她身上倒毫不违和呢？&lt;/p>
&lt;p>下一秒，他就震惊地望见里屋的房门打开，两个染发打耳钉的不良各自拎着手提箱走到花田早春奈身边，先是恭敬地朝她躬身，随后把箱子并排摆放在桌边。&lt;/p>
&lt;p>“货找到了，大姐头，收拾他们！”&lt;/p>
&lt;p>红发青年和黄发青年分别打开手提箱，一箱装满含白色粉末的小袋子，一箱装满捆好的钞票。&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈只瞥了一眼就冷笑出声，她用两指夹起一包白色小袋，一把拉起被她揍得鼻青脸肿的男人质问：&lt;/p>
&lt;p>“擅自伪造假钞就算了，你们还在我的收租地盘上贩毒？想被沉进东京湾吗？！！”&lt;/p>
&lt;p>26号和10号已经确认过了，这绝对不是小麦粉或洗衣粉，就是货真价实的毒品。&lt;/p>
&lt;p>她的怒火已经显而易见。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不不不，假钞的问题也很大。&lt;/p>
&lt;p>安室透心想。这时背后传来了不小的动静，他回过头便看见若干人从后门涌进来，老板正耷拉着脸灰溜溜地被人押回室内。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>阿龙正插兜站在后门口，居高临下一张刀疤脸看得其他牛郎瑟瑟发抖抱头蹲下，很有威慑力。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“嚯，人真齐啊！”&lt;/p>
&lt;p>戴墨镜西装外套搭肩的恶霸二号叼着烟进来，在与他对视的刹那，露出兴味的笑容，&lt;/p>
&lt;p>“想不到哇，这里不仅货多，头牌长得也挺带劲。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>与此同时，花田早春奈也缓缓抬头，对上安室透无奈的眼神。&lt;/p>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【富流游[10]: 卧槽哈哈哈哈哈为什么安室透会在牛郎店啊哈哈哈哈哈！！！】&lt;/p>
&lt;p>【花田早春奈[1]：这个混蛋！！！！他明明说是有公安的任务要加班！！他敢骗我！！】&lt;/p>
&lt;p>【英伦恶棍[26]：哈哈哈该不会是你满足不了他才去牛郎店打工！？看他那眼神似乎还把我们当道上的人了！】&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“冤枉啊大姐头！”&lt;/p>
&lt;p>不明真相的牛郎店老板第一个滑跪，大声伸冤，&lt;/p>
&lt;p>“我们哪有这种狗胆！！！我们可是清清白白的服务业！这一定是栽赃！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>松田阵平的目光从花田早春奈那张爆红的脸颊挪到还穿着围裙一脸无辜的安室透身上，语气玩味：&lt;/p>
&lt;p>“清清白白？我看这家店似乎还涉嫌非正规的卖·春·产业，这可是人赃并获了。”&lt;/p>
&lt;p>他捏了捏指关节：&lt;/p>
&lt;p>“大姐头，要审讯吗？我很在行。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“大姐头，用绑的还是用拷的？”&lt;/p>
&lt;p>黄发青年积极地拿出了绳子和手铐。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“大姐头，要刑具吗？我有准备。”&lt;/p>
&lt;p>英伦青年也掏出一个寒光闪烁疑似用来折磨下身的钳子。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“对付这些在大姐头地盘上非法妄为还侮辱大姐头名声的渣滓，自然是要切指谢罪！”&lt;/p>
&lt;p>阿龙大声说道。&lt;/p>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;p>不是，离谱了啊！你们怎么一个比一个上道？？？不要在这种地方那么积极啊！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>就在这时，屋外隐约响起了警笛声，是高木涉开过来押人的车子。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不好！条子要来了！”&lt;/p>
&lt;p>财务脸色一变，&lt;/p>
&lt;p>“诸位！大家都在这条道上混，有什么误会好说！千万别大动干戈伤了和气啊！大姐头，你看，我们还是各自退一步先合作应付条子的问话吧！之后私下要分货要保护费还是要人都好商量！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不是的，其实这里的小弟全是便衣警察。只是为什么都不约而同打扮成不良个个敞开衣领？为了某种沉浸式扮演？安室透再度揉了揉眉心，平生第一次为东京的治安形象感到担忧。&lt;/p>
&lt;p>不过警视厅先截获了毒品链，想必顺藤摸瓜找到幕后的泥惨会干部只是时间问题，组织那边自然会抛弃会被警方抓住把柄的泥惨会，这样一来他只要找个机会脱身，事后再利用手头的情报让公安把案子接过来收尾就好了。&lt;/p>
&lt;br>
“事已至此……我交代！这是从泥惨会干部绵贯辰三那里得来的渠道！大姐头，您若是想分一杯羹，我可以帮忙牵桥搭线！”
&lt;p>安室透不可置信地回头去看老板。&lt;/p>
&lt;p>难以置信，你竟然这么快就不打自招了？！你看看清楚！他们的领头就是条子！&lt;/p>
&lt;p>……果然这种恶人既视感不是他一个人单方面的错觉吗？&lt;/p>
&lt;p>安室透深吸一口气，此时黑心老板却已经满肚子里盘算着怎么弃车保帅，精通世故人情的他眼尖地注意到这个黑道大姐头的目光已经数次瞄到安室透的身上了，这让他看到一线生机。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“Barid！现在你就是我们唯一的希望了！你可要给我顶住，勾引那个女魔头让她放过我们！”&lt;/p>
&lt;p>黑心老板“咻”地冲上来揽住他低声说，&lt;/p>
&lt;p>“一定要好好服侍他们老大！在床上用上你所有擅长的手段！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不等安室透开口，他便使劲按着他的肩转向花田早春奈，脸上堆满殷勤的笑容：&lt;/p>
&lt;p>“大姐头，您眼光真好！我们Barid可是店里的头牌呢！不仅器大活好还懂音乐，他可以用鸟儿一样的性感声音治愈您的心灵……一定能包您满意！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“老板，别说了。”看着强忍笑意肩头抽搐的松田阵平，安室透压抑着额上的青筋。但老板就是那种非常容易上头的人，不依不饶：&lt;/p>
&lt;p>“你要是不想要枕边百灵鸟，让他当裸体围裙的暖男主夫也行的！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【富流游[10]: 哦豁，他为什么还穿着围裙啊？！我脑子里有了很糟糕的画面啊！！！】&lt;/p>
&lt;p>【英伦恶棍[26]: 嘶——安室透也太惨了吧，他不会潜入做任务还要被老板潜规则吧？】&lt;/p>
&lt;p>【花田早春奈[1]：…………】&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>猝不及防给推出去，安室透有被老板的无耻震惊到。&lt;/p>
&lt;p>下一秒，他就感觉到花田早春奈上前一步，顺势搂住了他，安室透刚想出声，就感觉花田早春奈隐隐捏住他的手臂，示意他别轻举妄动。&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈已气得七窍生烟了。&lt;/p>
&lt;p>当然不是因为抓到自己名义上的男朋友在背地里打工做牛郎，也不是因为牛郎店老板黑心到压榨员工最后一波还卖了他，更不是因为松田阵平咔擦咔擦的快门声。&lt;/p>
&lt;p>她没有想到，安室透竟敢瞒着她在她收租的地盘上做涉黑的任务！还一点情报都没有透露给她！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“亲爱的，你不会抛下我吧？”&lt;/p>
&lt;p>意识到她非常生气，安室透目光微动，立马笑吟吟地朝她打了个Wink。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>【英伦恶棍[26]: 卧槽！！！这男人！竟然比我还会！我和我老婆都不会玩得这么开！】&lt;/p>
&lt;p>【富流游[10]: 恋童癖闭嘴好吗？！这就是成年人的情趣！】&lt;/p>
&lt;p>【英伦恶棍[26]: 你少污蔑人！！我和我老婆可是神圣纯洁的关系！花田，你看看他现在这个样子！被黑心老板始乱终弃无颜见人，作为恋人的你不得有点表示？别杵在那里和木头似的！】&lt;/p>
&lt;p>【花田早春奈[1]：你闭嘴！用不着你来指导我怎么演感情戏！】&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈内心在大叫着，浑身却格外僵硬，她感觉到安室透有意无意地撩着她的手，在她的手心画圈，竟是在不急不缓地拼写情报。&lt;/p>
&lt;p>霓虹灯光洒落在他的脸上，透出暧昧的色气，柔顺的金发垂在耳侧，紫灰色的眼睛里满是情意和委屈，模样好似楚楚可怜求宠爱的落水小狗，正摇着无形的尾巴拼命讨好她，这副样子对她而言简直杀伤力十足。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>于此同时，脑内频道“叮”地提示：&lt;/p>
&lt;p>【系统：通知，表演科【称霸歌舞伎町】黑道特别篇考核结束，总得分90分，达到优秀标准。主角[1号]得分30、配角[10号]得30分、[26号]得30分。本次考核与原住民配合得十分优秀，请再接再厉！】&lt;/p>
&lt;br>
好一个再接再厉，看不起谁啊！！！
&lt;p>花田早春奈深呼吸，一手将箱子合上，推向她的“跟班”们：&lt;/p>
&lt;p>“杰克，小富，你们两个负责保管好这些东西，和他们商量后续的交易流程。松田，到时候你派人一起去。”&lt;/p>
&lt;p>把他们一网打尽。&lt;/p>
&lt;br>
见这位“黑恶势力大姐头”真有合作之意，甚至还派人出去打发掉外面来的条子，平息了这条街的暴乱，老板和财务都喜形于色，连连答应她的各种刁钻要求。
&lt;br>
&lt;p>“今天暂且放你们一马。但是——”&lt;/p>
&lt;p>眼看谈判步至尾声，她猛地一拉安室透的衣领，指尖擦过他的喉结，毫不客气地道，&lt;/p>
&lt;p>“我要包了他，他从此只能成为我一人的宠物，和你们再无瓜葛。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在全场寂静中，花田早春奈与惊愣到僵硬的安室透对视，缓缓露出一个恶魔般的笑容，冲她的帮手下令，&lt;/p>
&lt;p>“你们等什么？还不快点给我把他绑上车。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好嘞~ 为你效劳！”松田阵平卷起袖子悠悠道。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&amp;ldquo;……&amp;rdquo;&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>————TBC————&lt;/strong>&lt;/p></description></item></channel></rss>