<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="https://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>波花 on Ceciliaの 小站</title><link>https://springcecilia.blog/tags/%E6%B3%A2%E8%8A%B1/</link><description>Recent content in 波花 on Ceciliaの 小站</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Mon, 09 Oct 2023 17:34:26 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://springcecilia.blog/tags/%E6%B3%A2%E8%8A%B1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>【表演科】仿生独角仙也会梦见夏天吗（下）</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E4%BB%BF%E7%94%9F%E7%8B%AC%E8%A7%92%E4%BB%99%E4%B9%9F%E4%BC%9A%E6%A2%A6%E8%A7%81%E5%A4%8F%E5%A4%A9%E5%90%97%E4%B8%8B-4bbad8342d2543cda6f059e0e68a5f5c/</link><pubDate>Mon, 09 Oct 2023 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E4%BB%BF%E7%94%9F%E7%8B%AC%E8%A7%92%E4%BB%99%E4%B9%9F%E4%BC%9A%E6%A2%A6%E8%A7%81%E5%A4%8F%E5%A4%A9%E5%90%97%E4%B8%8B-4bbad8342d2543cda6f059e0e68a5f5c/</guid><description>&lt;p>If线：黑波X花田
&lt;strong>————————————————————————————————&lt;/strong>   &lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>对于波本而言，这世界上的大多数人都像不断退化的海鞘，成年中自己慢慢吸食掉脑神经，只供着一套进食系统，在冰冷的水中盲目摇摆着，享受着一种无害且单调的岁月静好，同时也在无知无觉中被蚕食鲸吞。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>庸碌无常的的欢笑，纡郁难释的愤怒，沉默至死的悲哀，他的人生里俱已缺席。等到一路步入即将清零的终焉，他心中却对这片景色失望透顶，兴致缺缺。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>此刻，他站在一艘快艇上，听着电话那头的刀叉声，在咀嚼声中想象着那张丑陋的嘴，贪如饕餮。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>支撑他在这样一个又一个夜晚浪费睡眠时间的，不过是想象尽头接连的满腔恶意。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“仓库里的是个饵。”&lt;/p>
&lt;p>狙击的红点正在沿着他的膝盖向上，他坦白的声线没有一丝波动，&lt;/p>
&lt;p>“真的那份我已提交给特搜部了，您在警察厅的老友们现在插手也晚了。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“永别了，父亲。”&lt;/p>
&lt;p>听筒里传来了餐盘碎裂的喧嚣，他用最温柔深情的语调，令对方如坠冰窖，&lt;/p>
&lt;p>“祝你和你的同僚们在牢狱里安度晚年。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“你这个叛徒！背叛了组织，你也不会有好下场！你以为这样还能得到任何政治庇护吗？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊，不要再擅自替我下判断了，我就是最讨厌你这点啊。”&lt;/p>
&lt;p>波本觉得自己的声音前所未有地轻快，&lt;/p>
&lt;p>“Who fucking cares?”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他毫无留恋地摁下了仓库的炸弹启动键，与此同时远处的狙击手也扣下了扳机。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>黑的永远不可能洗白，也不需要洗白。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>波本自嘲地想，那种文艺作品里自恋的殉情戏码，他更做不到。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>黑的只适合在泥淖里沉没到底，与同类一起同归于尽。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>至于她，此刻或许还在海上小木屋呼呼大睡吧。不会被牵扯进来，也不会再被组织过分关注，今后就算退出搜查一课的小组，也能顺利接纳FBI的证人保护计划平安地活着。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……这样就好。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>中弹坠入水中时，撕裂的痛感传遍全身，四周八方的潮水推揉着、翻滚着，最开始还能坚持几分钟不呼吸，之后窒息感与水涌入中弹的肺中，深海的压强搅得他五脏六腑都很痛，久而久之，肺里痛觉已经消失了，全身都在撕裂感中麻木。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>水下一切都寂静无比，可是他竟还能听见自己胸膛里，非常缓慢、几乎快给淹没的微弱心跳，像是夏天铲土声里独角仙濒死的蠕动。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>温度的流逝成为死亡的先声，意识湮没的最后一刻，唇间燃烧的冰冷令他忽感小小的遗憾。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——昨夜没有好好回应一个吻，有点后悔了呢。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>“你醒啦？”&lt;/p>
&lt;p>朦朦胧胧中，有什么在轻抚面庞，熟悉又动听的声音如此贴近他。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>随后是极为猛烈的一抽，驱散了昏沉的睡意。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>皮鞭顺着他的颈间往下，一阵甜美的颤栗与晕眩间，四周亮得仿佛身置天国之梦。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>波本眨了眨眼，后知后觉自己被拷住动弹不得。而眼前人则穿着一件性感的情趣衣裙跨坐在他身上，马尾高高束在脑后，手里把玩着根小皮鞭，眼神炙热地看着他。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>对视的瞬间，波本只感觉她已迫不及待。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“真是的！演了好久，现在你也醒了，可以杀青了！”&lt;/p>
&lt;p>嘶啦一声，他身上仅有的病号服给轻轻松松撕开了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>骤然爆发的怪力连同饿虎扑食的抚摸令他吓了一跳：&lt;/p>
&lt;p>“等等——这到底是什么情况？为什么我在这里？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“那当然是因为人气角色光环叠加后期填坑需要让你大难不死，最重要的是神武英明的花田酱及时赶到！”&lt;/p>
&lt;p>饥渴的女友抚摸着他的腹肌，眨了眨眼冲他绽开甜甜的笑，说出了一大堆难以理解的话语，&lt;/p>
&lt;p>“拜你所赐，摧毁黑衣组织大本营的剧情提前到来，花田酱的私人鱼塘在这场决战中不慎全被媒体曝光了，社会性死亡只好光速逃离地球啦哎嘿~“&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“唉真是的，地球实在太险恶了，后来星际通道开启时差点出错，还有一颗卫星差点要砸下来毁灭世界，全靠柯南小朋友的足球挽救！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>信息内容过于诡谲以至于让大脑罢工了。&lt;/p>
&lt;p>他沉默地别过脸，看见了舷窗外黑乎乎的一片压抑虚空，以及……&lt;/p>
&lt;p>一颗几乎看不到大陆板块的地球。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不安です。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>除去这个超现实的科幻场面，眼前还有飞蚊症般挥之不去的可疑物——宛若聊天版块的界面，主页上有五彩斑斓的非主流字体在闪：&lt;/p>
&lt;p>“身份已录入，初始ID [0号]，原籍地：21世纪银河太阳系地球，身体已再生，当前骨龄：22岁。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>头顶的公告栏正在滚动播放：&lt;/p>
&lt;p>“当前所在时空：24世纪中叶；附近最近站：特拉法玛铎星，约40万光年。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>波本神思恍惚地把脸转回来，眼前人头顶浮现着一个同样在闪的标牌，上面显示：&lt;/p>
&lt;p>“旅行者第一中队安全官 [1号]，身体已再生，当前骨龄：19岁。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>比看到一颗末世的废弃星球更为惊悚。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“怎么样？我特地将你的身体捏得年轻了一点，这样腰也不容易伤哦，感谢我吧！”&lt;/p>
&lt;p>来不及开口吐槽，女友已经开始对他胸前脆弱无助的两点下手了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“放轻松，我只是带你一起避避风头哦~”&lt;/p>
&lt;p>她舔了舔唇，语气危险又魅惑，&lt;/p>
&lt;p>“把你捞出来费我好大功夫呢，你现在可是我的人质，乖乖听话！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……出来混迟早要还。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在她满脸期待地又拿出一对乳夹和一个低温蜡烛时，黑恶情报贩子喉头滚动了两下，放弃了抵抗。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>被她玩死也认命了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;hr>
&lt;hr>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;span class="blur">
&lt;p>混合着玫瑰香的蜡油落下，暗红的灼热河流沿着紧实的腹肌流淌，很快凝结成块，或吸扯着，或点缀着。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>紧接着，凌厉的鞭子裹风抽下，蜡块碎裂着飞出去，闪烁着，徘徊着。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>那褐色的肌肤很快浮起淡淡的鞭痕，连同匀称的腱划构成交织分岔的小径，引诱着她的手指巡梭造访，时而剥开红蜡，时而轻划写字，时而掐揉小惩，勾起绵绵不绝的颤栗。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“呃——！！！”&lt;/p>
&lt;p>乳夹的链条传来不小的拉扯力道，顶着前列腺的拉珠则忽然震动了起来，波本咬紧牙关竭力不让声息泄出，身上人却单手牢牢摁着他肆意地猛骑两下，下身的交合处热情地绞着他，他被吸得头皮发麻时又硬生生挨了两鞭。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我不是说过了吗，现在可以不用忍着声音了哦？”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈停了下来，嗔怪地用鞭头一角朝后划了划他的囊袋。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>那最开始惨遭责打和蹂躏的地方此刻蜡块悉数剥落，疼痛过后的汹涌爱抚只让他硬得发涨，现在又卡住不上不下。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>波本攥紧了拳，竭力忍住因她的玩弄带来的痒意，声线已经沙哑：&lt;/p>
&lt;p>“花田小姐可真熟练，哈……每次都能出人意料……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊呀呀，难不成你又吃醋啦？我真是第一次玩这种。”&lt;/p>
&lt;p>花田早春奈用鞭子挑开他汗津津的额发，温柔地蹭了蹭那忍耐着的脸，&lt;/p>
&lt;p>“不过我学习能力一向很强的，而且……你的身体超有开发潜力的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>鞭子沿着他的脸颊轻轻勾勒，一路下滑轻拍打转，刺激着神经末梢，令情欲的涟漪一波又一波无限扩散，他维持心跳和脉搏呼吸等反审讯技俩快丢了个精光。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哎呀，不好意思，这是我第一次绑架地球人，经验不足，不小心把你的身体捏得敏感了点。”&lt;/p>
&lt;p>她用鞭柄挑起乳夹间的银链子绕了一圈又扯了扯，诚恳地道歉，&lt;/p>
&lt;p>“不过问题也不大，亲爱的，我可是最相信你的适应能力了哦~”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>说话间，她再次拿起蜡烛，一倾斜，几滴蜡油自闪烁的火光滚落下来，不偏不倚正中夹子中央，灼烫感完美地扣住了深挺的乳粒，凝固、收缩。&lt;/p>
&lt;p>“！！！”&lt;/p>
&lt;p>波本瞳孔轻颤着，他唯一能做的就是不合上眼，感受着这一切。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>疼痛似火星迸溅，连接乳头的痛觉神经与前列腺的震动快感融为一体，潮汐般侵袭他的思绪，而与此同时，猝然落下的鞭子又残忍地将这混为一体的快感打散，抽得他大脑嗡鸣一片。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>那双玄黑的眸子从不吝惜与他的每一次对视，在卸下某个星球的表演面具后，此像是要将他吃干抹净，在混沌之中，火光以诡谲的妖娆之姿在耗氧中起舞，持续地熔融着蜡，冶炼出危险的狂热。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她柔嫩的腿间正紧贴着他的胯，他好似垂死的奴隶浸淫在求而不得的深渊中，轻声的恳求不知过了多久才换来蜡油酷刑的停止，但胸前的链子如驭马的缰绳给她攥在手中，除了动腰努力满足她外无处可逃。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊哈……花田小姐……请您放过我……”&lt;/p>
&lt;p>回应他的又是深深地一坐和绞紧。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不行——！！！停下！！那里快要……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“放心射吧，不会飞出去的。”&lt;/p>
&lt;p>前端高潮的那一瞬间，后庭高档震颤的拉珠也被她反手拔了出来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哈啊——啊呃——！！！”&lt;/p>
&lt;p>在一声急喘中，波本许久未有的羞愧心复活了，他发现，他竟然真的在比他小一辈的女性的调教玩弄下可耻地射出来了。而那特殊材质的套子，真的严丝合缝，一滴不剩地将里外所有液体吸附住，舱内环境下的张力使得它们真的不会在高频的抽插中飞得到处都是。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“做得很好哦~现在是奖励时间。”&lt;/p>
&lt;p>耳畔嗡鸣过后是她的柔声轻抚，他发出低低的呻吟，几乎要为她终于从他身上下来这事喜极而泣。然而，那沿着他蜡油装点的大腿和腰胯渐次按揉、逼近下体的手令他的脊柱再度升起寒颤。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“欸？等等！住手——”&lt;/p>
&lt;p>为时已晚，套子给剥了下来，刚射过最为敏感的伞头陷进柔软的掌心，遭到逐渐升频的搓揉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>波本感觉他这辈子的叫声都喊出来了。每一根指关节的指纹触感都在脑中无限放大，哪怕是最细小的摩擦，此刻都变成了针刺般的热辣，而搓动间那扣着马眼小孔的拇指也在不轻不重地抠挖，令他的身体毫无招架之力，失态的呻吟逐渐喑哑，超载的快感令他数次生出濒死的错觉，目眩眼花。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>挥之不去的脑内频道检测着他的呼吸和心率指数，这让波本产生一种被无生命的AI系统视奸的感觉，耻感更甚。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>干性高潮席卷而来时，他在这猛烈的失控里将自己彻底摊开了，逐渐渴望她能蹂躏得再狠一点，他如此强烈地庆幸他不是没有生命的仿品，而是活着的人。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>永劫回归或许是一场智慧生物不断预演的恐怖畸变和绮丽泡影。在这生与死的拉扯之间，他的情欲将不比熔岩的流速更缓，他的呼吸一次又一次随着她的动作起落，他的身心将在痛与爱的鞭笞中不断地契合着她的欲求，在发狂又凌乱的性欲里分解掉，与她融为一体。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>高空最轻的风，夏季最低的深草里，他等着不见天日的朽烂与冰冷，但是最终，总有双手能为一无所有的他停留。在这超出维度的爱意里，观测者仿佛将它的一瞥穿进仿生的躯壳，嵌入一颗尚在跳动的心脏，再生的生命，沐浴在亲密无间的吮舐与啃啮中，温热宛如血流幸福地蔓延。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>白天和黑夜俱已失去意义的地方，重力仿佛俱已成为唯心的想象，宇宙宽广得满是博大深沉的寂静，抚慰着每一个航行其间的生灵。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>恢复体力的波本眨了眨眼，在花田早春奈的指引下谨慎地操纵着太空舰上的面板，浏览着眼花缭乱的时间轴。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我现在该叫你什么呢？外星人小姐。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“从一开始就告诉过你真名哦，你每次在床上都叫得很好听，我非常满意！”&lt;/p>
&lt;p>恋人调侃的声音令他耳廓微微发红，他在心中反复暗示不能再纵欲过度了，集中注意力读着面板上每条世界线的差别说明，生怕看漏什么。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>但是腰间作乱的手直接扣住他的手，大大咧咧地按了下去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“！！！”波本心惊肉跳，不可置信地扭头看她。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不用担心~不管在哪条世界线……”&lt;/p>
&lt;p>一片音声合奏间，花田早春奈看着他的笑容毫不畏惧，意味深长，&lt;/p>
&lt;p>“我们的相遇都会很刺激的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>星云与黑洞在他们身侧徘徊，他们在长久的凝视间飘起，慢慢搂住彼此。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>炽热的吻仿佛要相伴到时间之外，永世无尽。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;/span>
&lt;p>&lt;strong>————Fin————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】仿生独角仙也会梦见夏天吗（中）</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E4%BB%BF%E7%94%9F%E7%8B%AC%E8%A7%92%E4%BB%99%E4%B9%9F%E4%BC%9A%E6%A2%A6%E8%A7%81%E5%A4%8F%E5%A4%A9%E5%90%97%E4%B8%AD-1db9ab195a8345bd8976bff3c8bb21ca/</link><pubDate>Sun, 08 Oct 2023 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E4%BB%BF%E7%94%9F%E7%8B%AC%E8%A7%92%E4%BB%99%E4%B9%9F%E4%BC%9A%E6%A2%A6%E8%A7%81%E5%A4%8F%E5%A4%A9%E5%90%97%E4%B8%AD-1db9ab195a8345bd8976bff3c8bb21ca/</guid><description>&lt;p>If线：黑波X花田
本章含海上小木屋play，魔改了原作侦探世界杯的剧情和时间线。
&lt;strong>————————————————————————————————&lt;/strong>   &lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>夏天是炽热的，蝉鸣连绵一片，如同侵袭城市的原始海啸，将离群索居的神智揉碎。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>波本时常想起儿时，每年暑假作业里都有一份规定的自然观察日记，其他孩子会有家中长辈帮忙，而他一直对那形式主义教育的产物兴致缺缺，搁置着昆虫饲养部分，直到夏天快要结束，诸伏景光摁响了他家的门铃，拉上他去乘车去了一个很大的公园。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>那天运气并不好，他们在森林入口与其他赶作业的孩子们起了争执，之后在森林里又频频落空，捕虫网不慎破了，好不容易逮着一只独角仙，那引发一切折腾的讨厌虫子却摔下来没一会就失去了声息。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“放着就好了吧，台风要来了，我们现在应该回去。”
掌间的泥土与深棕的皮肉相融难分，他突然有些想吐，不想再继续触碰脚下的土地。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不行。要埋葬它。”
景光仍在固执地低着头，他养母给他新买的那双耐克鞋也弄得脏兮兮的，上衣和脸颊上还留着之前那些讨厌鬼们用水枪滋出的颜料，即使如此景光依旧显现出一副老实模范生的耐心，那一下一下、仿佛永无止境的掘土声听得他心中更加躁郁不安。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“够了……够了吧，已经死掉了，不管埋得多深也只是减缓它的氧化速度，尸体总会消逝分解掉，一切化为零，什么都不会剩下的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不会消逝成零啊……”&lt;/p>
&lt;p>掘土声停止了。独角仙在另一只手里静静躺着，景光抬头，好像一个安谧的死神打量着这个山雨欲来的世界，&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“都会变成……不灭的存在。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>那深蓝的双眸逐渐映出他有些错愣的脸，彼时波本还不懂他的笑容为何能如此悲伤又如此平和，好像他已提早深刻地领略了这个世界的真理。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>二十年后，这一幕时常在他的心头闪现，他觉得自己好像才是当时景光手上的那只独角仙，被牢牢地攥在最深的黑暗罪愆里。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>没错，命运对所有人开了一个玩笑，真正的独角仙早已在那坠落的一瞬就已死去，之后，独占回忆的只不过是无比相像的仿生冒牌货，衔接在那个偶然的时刻，假到滑稽，又时时刻刻笨拙地想象着和弦共鸣、草木丰茂的夏季。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>波本深知，他什么也承载不住，哪怕是高空最轻的风，夏季最低的深草，他的内心渴求着一种无限的失控和毁灭。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>情报化为套索，利益充作诱饵，假意换来真心，人来人往的闹哄哄赛场，波本耐心地等来了目标，放高利贷的极品人渣和素质极差的FBI条子正争先恐后扶摔倒的黑帮老太太，他没有错过三人一瞬完成的情报交换。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>戏演得情真意切，可惜破绽百出。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>波本沉眼思索计策，三秒后换上了蜜里藏刀的笑容。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>是夜，雾气沉降的木栈道上，熄灯的水上客房在朦胧的月色里显得欲发诡谲。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一个鬼鬼祟祟的影子拎鞋贴墙而走，摩挲着门牌号一路确认，最后停在了9号房，将从赛场主办方那威逼利诱要来的备用钥匙轻轻插进锁孔。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>来人正是花田早春奈。她一边屏息凝神倾听室内动静，一边克制转动门把手的力道。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>贴门潜入时，粗粝的木板蹭着腕部的红痕，勾起了些许回忆。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>该死，那家伙之前绑得也太紧了吧，害她挣脱时留下了痕迹！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他果然不指望从清醒的她嘴里得到情报，所以干脆即兴将她做得昏过去，破解了她备用手机的加密群聊，亲自去破坏接头人的任务。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>想办法逃出那间安全屋后，她还是晚到一步，没能赶上阻止东山贷的交易。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>听白天侦探们的只言片语，偷梁换柱的全过程她已经推测出大概，接下来只待天亮，波本便可以淘汰的一员不受怀疑地退出比赛，拿着U盘远走高飞。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>第三组织好不容易撬掉向来铁板一块的高层一角，可万万没想到朗姆的死令波本开始对她起疑，更没想到他会挺过管理层的权力纷争，还被上头安排在与他们潜入的卧底权力对等的位子上，那些老东西算盘打得倒精。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>千辛万苦收集的高层黑料，绝对不能让他顺利回收，也休想让FBI截获！已经是最后关头了，可没有功亏一篑的道理。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>门在寂静中推移又悄然合上，复古情调的卧室令人恍若身置异域，暖黄的光泽自浴室的门缝倾泄，只听水声潺潺，隔着磨砂玻璃，依稀可见模糊的人影。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈飞快检查床边的行李及衣物，没有，什么都没有，她沉下脸小心翼翼地还原衣服的褶纹，开始搜查藏有暗格的抽屉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>黑暗中，身后的衣柜忽然发出“吱呀”的细响。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈神经紧绷，当场反手狠狠肘击，身后人却早有预料，两招间卸了她的力擒住她。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“真是不听话的坏孩子，竟擅自逃出来了呢。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;span class="blur">
&lt;p>被丢进满是心形枕头的粉色床铺时，颈间传来咔哒一声，一条链子自项圈与床头牢牢拴着。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>沐浴露的清香连带促狭的笑意令她头皮发麻，浴室的水声是个幌子，这男人从刚才起就觉察有人靠近房门，早早躲好守株待兔。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她用力蹬腿，波本却眼疾手快闪开，一手箍紧了她的脚踝。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“花田警官，干扰比赛进程可不好哦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>肤色差明显的手色情地捏着腰间的软肉，仿佛掐中蛇之七寸，霎那间让她气力减半，再一捞，便将她自床沿拖了一路，直至项圈链条的极限。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“有什么关系！反正你要弃权了！”
弓起反击的上半身受项圈牵拉重重摔回了床铺，下一秒，一枚玫红的情趣手铐咔哒拷上了她被捉住的脚腕。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈忙抓向项圈要尝试弄断，然而波本抓住她的一只手反剪，将手铐的另一端拷上，将她翻了个身。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“老实点吧，这里的隔音不太好呢。”
他慢条斯理地制服她剩下那半边挣动的手脚，把床边灯打开，
“该说不愧是花田警官吗？这都能给你追上。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>微弱的粉红光线笼罩在他们之间，余光里，那枚U盘正封装在防水袋里，自他的白色浴衣里垂下，唾手可得的范围，偏偏她现在无计可施，只好气急败坏地在床上扭动。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>波本笑眯眯地欣赏了一会她在床上的局促模样，附身调整她的项圈。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>几滴水珠从尚未干透的发丝滑落，滴在她的脖颈间，令她一激灵，但是紧接着，她就感觉发绳给他解开了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这个要大做特做的预兆令花田早春奈挣扎得更激烈了：
“这里隔音效果这么差你还要做你疯了吗？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>回应她的是脚掌心的几下轻挠，接连不断的痒意令她曲起脚趾将呻吟吞为低低的闷哼。没等她稳住气息再度抗议，波本已先将她裙子的布料推上去，有些粗暴地撕开了她为遮掩之前留下的痕迹临时购买的黑色丝袜。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>手指顺着腿心的破洞滑进去，两根指节挑开内裤揉捏两下便感觉到了明显的湿意。他一把拽住项圈强迫她抬头，把“证据”伸到她眼前，贴着她的耳廓呢喃：
“怎么回事？花田警官表面抗拒着我，这里却偷偷流水，很想念我吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>前所未有的直白逼问令花田早春奈瞪大了眼，她刚想摇头，但颈间的力道又一次收紧，让她不得不直面眼前指关节上明晃晃挂着的水痕，无法埋头逃避。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不是的……我没有……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“欸——可是一插进来就会用力吸着不肯让我动呢，口是心非的坏、孩、子。”&lt;/p>
&lt;p>膝盖顶住了她要合上的腿，骨节分明的手指沾着滑溜溜的爱液上下抚动起那条羞得要抿紧的小缝，在她变调的低喘里自穴口至花蒂把她熟红的私处彻底揉开，毫不留情地没入。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“可恶！不要在这里……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“所以要好好忍住哦，不然大家真的会听见哦……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不行！忍不住的——啊！住手！”&lt;/p>
&lt;p>拽着项圈的力道骤然一松，她的脸抵在了床单上，手和脚拷在一起迫使她总在弯折小腿，无法自如地控制重心，波本只轻轻牵制几下，就将她调整成了塌腰耸臀的羞耻姿势。插在她穴里的手指沿着甬道一路无死角地爱抚了个来回，几下轻扣转动的刺激令她恨不得蜷缩起来，无奈任何挣扎只会撅得更高，花唇敞得越发开，像在邀请他，瑟缩流水的地方一览无余。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>就在她以为自己要彻底失控喊出声时，手指忽然停了下来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>酥麻的热潮酸胀难耐地徘徊着，将她持久困在窒息的等待中，双腿合不上，动腰又只觉他的手指刻意远去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>宽厚温热的掌心开始在她的双乳和腰窝间流连，隔着薄薄的衬衣不轻不重地按摩挑逗，唤起翻云覆雨的肉体记忆，而她在高潮迟迟不得的煎熬里几乎要哭出来，恨不得踢开他，哪怕让备受冷落的花蒂蹭蹭床上随便哪个枕头或玩偶也好——&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一个异物突然抵到了唇边，正是她一心想夺回的U盘！&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“真那么想要的话，好好咬住。”
U盘卡进了齿间，她听见身后浴衣滑落的声音，
“如果掉了，声音被听见的话我也没办法了哦……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这个姿势后入得极深，性器毫无障碍地畅行到宫口，抽插捣弄时又轻易地照顾到浅处的敏感带，高潮才没过一会儿，她的腰腹又开始剧颤，她用手扣住脚踝，努力不在顶弄中失去平衡，可波本总没有预兆地加重或加快，使坏地打乱节奏，弄得她格外辛苦。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>隔壁忽然发出了一声划破寂静的尖叫，吓得她膝弯一软摔进了满是玩偶和枕头的床褥里。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>性器也随之滑了出来，昏暗的光线中，隐约可见她一塌糊涂的小穴张合着吐水，颤得厉害。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>波本抓住她的小腿将仓惶膝行的她一把拖回。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>咚咚的脚步声如战鼓撞击着她的心，被惊醒的参赛者们往隔壁的门房前汇聚，由远及近的声响压住了他们床上的动静。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“出什么事了？”人群中，一道冷清但颇有辨识度的声音响起。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈顿时呼吸一滞，整个人都僵在原地。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>下一秒，性器再度长驱直入，深深撞在她吃不消的地方，像是对她方才临阵逃脱的一记惩罚。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是你的那位好竹马呢，来得真是时候。”&lt;/p>
&lt;p>波本压低了声轻笑，吐息附骨啃啮着她，&lt;/p>
&lt;p>“现在开口呼唤的话，他一定会觉察不对破门而入，你会顺利获救，夺回重要的情报。”&lt;/p>
&lt;p>他说着一边摩挲着她的背脊又深深挺了一下，&lt;/p>
&lt;p>“而我会被他以解救人质为由开枪杀掉，正义战胜邪恶，皆大欢喜，机不可失哦？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>两下顶弄撞得她几乎魂飞魄散，手脚并用地拼命阻拦他，好在碰撞水声并不大，给外头的动静轻松盖过。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“是假人头啦！藏在玩偶里了，真是虚惊一场哈哈……”
大阪高中生热心的声音响起，掀起了沸沸扬扬的讨论。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“这主办方的道具效果真给力啊，我们那浴缸里还藏了个没分尸的等身版。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊咧咧，我和叔叔那边的床也有一些小道具，我觉得这起案子的犯人好像普罗克拉斯提斯——好痛！为什么又打我？！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“小孩子别乱讲这些有的没的！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……等等那是啥啊小弟弟？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“普罗克拉斯提斯（Procrustes）为波塞冬之子，是希腊神话里的巨人夜盗。他习惯诱骗投宿的旅人在自己一张特别的魔床上过夜，如果对方是高个子，他就会砍下客人长出床一截的腿；如果对方是矮个子，他就会将他们的身体拉到与床等比例长。
最后他被英雄忒修斯骗上了那张床，从而被忒修斯斩下了比床长出一截的头颅。”&lt;/p>
&lt;p>威尔·沃克的声音冷淡地传来，听上去与他们仅有一门之隔，&lt;/p>
&lt;p>“因此后世常用‘普罗克拉斯提斯之床’作典故讽刺单一标准的道德尺度、社会机制或干预手段。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“原来如此，是我心太脏了，哎呀！不愧是沃克搜查官，我刚看到床上那些只以为那是……“&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>没完了是吗？！&lt;/p>
&lt;p>听着熟人们的声音，花田早春奈腕上爆出了青筋，死死抓紧手铐的链子生怕它发出声响。可身后人也铁了心欺负她，在这对话交织间磨得又慢又用力。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“咳咳，所以这是暗示案子的动机吧？还是得好好理清被害者的家庭关系，不是说丈夫最有嫌疑吗！散了散了……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>隔音极差的木板墙将每条情报都尽收于耳，门外大出风头的搜查官却好像还在思考什么，迟迟没有挪步。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>起夜风了，他的外角下摆几次摩擦上门板，细微的响动令花田早春奈绷直背屏住呼吸，浑身发热，从未恨自己的感官如此灵敏。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>当那根无意识屈起的手指划过那薄薄的门板时，她的每个细胞都在激烈无声地嚣叫，羞耻感攀升至顶峰，绝望地合上眼。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>门缝下的影子最终远去了，波本感觉她绞得那样紧，湿热而又舒服。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>竖耳聆听了一会屋外的动静，他这才摸了摸她的头，拽着项圈，将她快要窒息的脸从枕头间捞起翻过来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>——红着眼角，可怜兮兮地咬着U盘，一副被欺负惨了身心到达极限的模样。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“真可爱。”
他抚摸着她濡湿的眼角，笑意愈深。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>做爱是一种将身心交付于对方的过程，所有隐藏的丑陋、原始的兽性、本能的诉求尽数坦露开来，或任其支配，或互换立场，或彼此较量。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>夏天的热度在他们中间如野草蔓生，汹涌的灵魂撞碎在肉体的语言里，震荡、交融、重塑，每一寸的触摸延长着生的余韵，使他一次又一次向她匍匐下去，好把那种沉甸甸的、贴近真实的重量抓住。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>唯独避开她的唇。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>失之交臂的地方，会预示着一场缓慢如死的干瘪，变成永远亏欠的温度。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不灭的从来不是注定消逝的记忆，而是数不胜数的亏欠。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;/span>
&lt;p>他在夜里不知第几次端详着花田早春奈的睡颜，一点一点将她的头发擦干。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>记忆她的档案时，她二十几岁的照片似乎和十几岁差别不大，时常让波本有种不真实感，在这样一个单独观察的时刻，亦是如此。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>不过，对于套上校服能混入校园的情报贩子而言，他可没什么资格说她。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>人类在物理时间的进程里，总是表演的成分多于真实的坦露，归根结底，为了抵御死亡，每个人都是生的伪装者。他们总在一片虚无的真空里自以为是动态平衡的主宰。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>最自欺欺人的面具会烙得过深，那些重要或微小的瞬间，则在线性的时间长河里挤压成不可名状的象征物、啼笑皆非的事故、震颤骨髓的欢愉……它们在这一刻结束，之后会慢慢被剥离出人体，一同清零，留下一张在镜中朝夕相处的脸，那不过是一个终日咀嚼着仇恨而活的男人。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在将那为数不多的真心摆上她的秤盘时，波本只尝试换取过一个个如同独角仙那般的小小瞬间，他逡巡在这危险的失控里，恣意妄为的念头越多，便越深切地体会到他与她的世界是如此泾渭分明。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“如果”永远只是一种奢求，强烈地反衬着他整个荒唐可笑的人生多幕剧。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他最后深深看了一眼花田早春奈，然后悄声合门，在夜风里登船，把全部的优柔寡断埋葬。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;p>&lt;strong>————TBC————&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>【表演科】仿生独角仙也会梦见夏天吗（上）</title><link>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E4%BB%BF%E7%94%9F%E7%8B%AC%E8%A7%92%E4%BB%99%E4%B9%9F%E4%BC%9A%E6%A2%A6%E8%A7%81%E5%A4%8F%E5%A4%A9%E5%90%97%E4%B8%8A-125151e100cf46319a3243d0d6f8b679/</link><pubDate>Sat, 07 Oct 2023 17:34:26 +0800</pubDate><guid>https://springcecilia.blog/%E8%A1%A8%E6%BC%94%E7%A7%91%E4%BB%BF%E7%94%9F%E7%8B%AC%E8%A7%92%E4%BB%99%E4%B9%9F%E4%BC%9A%E6%A2%A6%E8%A7%81%E5%A4%8F%E5%A4%A9%E5%90%97%E4%B8%8A-125151e100cf46319a3243d0d6f8b679/</guid><description>&lt;p>If线：黑波X花田
&lt;strong>————————————————————————————————&lt;/strong>   &lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“有没有人告诉过你，你并不擅长撒谎。”&lt;/p>
&lt;p>沙漏倒扣在桌上，越来越少的细沙提醒着为数不多的时间，男人的右手从她的腰侧缓缓上移，引发新一轮触电似的挣动。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊，我的警官小姐，还是一如既往地敏感呢。”&lt;/p>
&lt;p>头给用力扳起，她仿佛被制衡住命门的猎物，对上他盈盈欲笑的脸，咫尺的气息似风拂青叶，一如无数日夜那般盛满柔情。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>但花田早春奈清晰可觉他的指腹沿着她的左眼边缘摩挲了一圈。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>据说这位恶迹昭著的组织成员习惯在审讯时先把对方的一只眼挖出来，接下来，如果还没使其丧失意志，便会一根一根砸断十指，用最残忍清醒的方式撬出情报，从没人能在他手下完好地挺过来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>花田早春奈停下了挣扎——她的四肢给捆得很死，身下的刑椅牢牢钉在地板上，继续浪费力气根本于事无补。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她望着此刻悬停在睫毛前的指尖，心跳平息了下去：
“情报？你想得美。要杀要剐随你！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“一点也不行？”&lt;/p>
&lt;p>指尖再度落下来，却只是怜惜地按揉上她加班熬出的黑眼圈，连带着轻轻理着她脸颊边缘的碎发，这波谲云诡的爱抚反令她脑后发麻，金发男人蛊惑的声音似蛇缠在耳畔，循循善诱，&lt;/p>
&lt;p>“看在我们这么久的交情上，你何必为此拼命。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>何必用这种螳臂当车式的手段对上组织。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我不会透露半个字，你就算杀了我，还会有千千万万的人会阻止你们，追到天涯海角也会让你们覆灭。”
花田早春奈握紧了拳，冷声道，
“为了公众的利益，我很乐意赴死。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>两人在对视里不落下风。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我知道，你不怕死，也很勇敢。所以，我可舍不得杀你呢。”&lt;/p>
&lt;p>半晌，波本轻笑起来，放开了她，&lt;/p>
&lt;p>“我喜欢你，在这件事上，我从没有撒谎。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>他将沙漏再度倒扣，正当花田早春奈绷紧神经思忖他打算玩哪一出时，一条柔软的布料忽地垂降下来，严实地蒙住了她的眼，她下意识想要挣开，但系绳已先一步与脑后的发绳牢牢缠紧了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“所以，我只好用较为甜蜜的方式请你开口了……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;span class="blur">
&lt;p>冰冷的锐状物顺着她的脖颈一路往下，一寸寸地吻进情潮里变粉的皮肤，棱角不时地划过挺立的乳粒，化为包容她的凹槽，极寒与热辣感交替引发出细密的颤栗，沁出源源不断的晶莹水珠。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>水珠随着重力沿着小腹散开、淌下，途径隐秘的花丘之时，抵着花蒂的震动源突然升档，她的腿肌顿时绷直连同小腹不由自主地颤抖，腹上的化冰受到连锁反应滑落速度加快，不少流及腰部，她咬唇别过头忍住闷哼，高举拷着的双手十指攥成了拳，指甲都快将手心嵌出血。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她再度尝试对身上的束具发力，波本却突然旋动椅子的某个开关，使她在惊喘中半个身子后仰，变为一个双腿大敞的挺腰姿态。她这才反应过来，这根本不是什么审讯用刑凳，而是情趣酒店里的SM用合欢椅！羞愤交加之下只觉下体又淌出一波情液。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“哎呀，您的身体可是相当诚实呢，不用忍住叫声哦。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>黑暗中一道灼热的视线正不遗余力地将她的模样尽收眼底，震动棒正孜孜不倦地吮吸着花蒂，两边的花唇也给震得饱涨熟透，而下方小穴也翕动不止，隐约可见一根玫红的细端随着肌肉的每阵收缩浅浅起伏。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>插在她体内的跳蛋精准地贴着靠近尿道神经下的敏感区低频震动，当外面的花蒂快攀上高潮时他便故意调低震动棒，又在她徒然卡住的空虚之中调高贴着内壁的跳蛋，隔靴搔痒式地给予慰籍。她每一个微小的尝试欺骗都无法躲过他的观察力，渐次有序的换档在他的指间操控自如，几个回合就惩罚得她蒙眼的布料湿透，几欲发疯，呼吸都携着颤意和甜腻。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“已经坚持不住了吧，可怜的警官小姐。”&lt;/p>
&lt;p>冰块的棱尖细密地沿着她最无法忍受的腰部划过去，留下冷冷的水痕，然后是截然相反的炙热指尖，沿着水痕一一轻撩打圈抹过，不经意间用力掐上致命的痒处，偏偏剥夺视线的感官还将这场折磨的触感无限放大，波本咬了一口她的耳垂，每个音节都好要烧毁她的神智，化成馥郁的蜜酒裹覆，&lt;/p>
&lt;p>“亲爱的，还不肯说出你的接头人吗？是哪条我还没杀掉的鱼吗？”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>回答他的是紊乱的呼吸，和再次咬住的唇。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>令人惊异的倔强。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>波本直接将两处的档位调到了最大。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊啊啊~~~~住手——！”&lt;/p>
&lt;p>在破碎的拔尖呻吟里，攀升高潮的瞬间震动棒抽离而去，冰块从她的乳尖一路蜿蜒推移，猛地压上了饱涨的花蒂，好似锥心的一记鞭打咬进她的肉里，令她像是砧板上的鱼弹动、紧绷、失神。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在他力道不减的指间，冰块慢慢融化成水，顺着早已粘腻不堪的褶肉淌下去，与穴口溢出的一汪液体汇聚，悉数滴落在他的裤管和皮靴上。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>火辣辣的刺痛与酥麻交织刺激着她，沁出的薄汗令背部与软椅的皮革面粘得更紧，腕部磨出了红痕，她好不容易触到软椅上方连着拷具的铁棍，却也只能各用三指堪堪触到，掰出浅浅的弧度，这设计令花田早春奈气得发晕：&lt;/p>
&lt;p>“你这个变态！究竟从哪搞来这些……早就蓄谋已久了吧！”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“彼此彼此。论变态我还比不上在这种情境下也会兴奋的花田警官。”&lt;/p>
&lt;p>波本轻笑一声只当她的骂声是赞赏，他的指尖抹了抹穴口的蜜液，强硬地分开她的阴唇碾上她肿胀的花蒂，刚高潮完她整个人哪受得了这等刺激，拷具的接处顿时又磨出吱嘎吱嘎的声响。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>那该死的跳蛋还贴着甬道上壁厮磨，而压在外面的手指开始使坏，不时地掐捻和搓揉，内外夹击的快感强烈到恐怖，令她恨不得弓腰逃离，但合欢椅的设计与她的挣扎初衷背道而驰，看上去反而像在主动将腰往那人手心里送，小腹的深处还在突突地跳，更多因刺激而本能分泌的热流不受控制地涌出来，染湿了黑色的皮革。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>接着，波本的另一只手忽然压上了她的小腹，五指摊开，用力地嵌入她的皮肉。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>跳蛋因为这挤压更为清晰地自内向外震着她的敏感带，膀胱的尿意强烈难抑，瞄准花穴的钻心拍打在一瞬间抽得她灵魂出窍，哀哀出声。接着是第二下，第三下……黏稠的水声在他的掌心加剧、碰撞、飞溅。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>疼痛之中绵延出无尽酥麻，战栗之中诞生出隐秘期待，她感觉自己彻底变奇怪了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“还不肯说吗？”
盘桓在鼻尖几毫厘之处的声波直穿着她浆糊般的大脑，预示着一个吻的前奏，但一个吻早已是不会到来的绮想，假意的怜恤会蠕动出无限的恼恨。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“好啊……我老实交代——你呀……之前真是超级好骗的。”
她气喘吁吁地笑，拉长了腔挑衅，
“就是太慢了，除了大一无是处，每次和你做我都要睡着了……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“我真的……演得超——辛苦的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“……那便是我的失误咯。”&lt;/p>
&lt;p>看不见男人脸上的神情是一大憾事，她感觉椅子又给他调了调角度，从那凝滞一瞬的呼吸与音色里品出些许风雨晦暝之意，&lt;/p>
&lt;p>“我会让花田小姐重新认识我的。”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>冰块的咯啦咯啦声再度响起，撞击着玻璃器皿，混合着波本酒液的气息，很快，新一轮寒颤继续袭上她的耳垂、颈窝、胸口、乳房、髋骨、锁骨、小腹……然后是最敏感的腰侧。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>呼吸濒临极限之时，体内的跳蛋突然被用力扯出来，滑溜溜地摁上她充血的花蒂，震得她发晕，与此同时，粗长的性器长驱直入尚未合拢的穴。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>她再次高潮了，灼烫的硕大撑开了她，清晰地感到套子的螺旋纹压着她的褶肉，几乎还没怎么动，就让她快要昏死了一回。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>这男人铁了心要用磨人的方式撬开她的嘴，现在也确实成功了一半——她再也无法做到将下唇咬得几近出血了。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“别急，这次保证不会让你睡。”
他拨弄着她的花蒂，冰块再度碾了上去。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“啊！哈啊！啊……啊……”&lt;/p>
&lt;p>她的大脑炸开一片花白，失神地抽搐。下一秒，另只手的一指竟顺着喷溅的液体就这样同性器一块插了进来。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>修长带有枪茧的中指卡在进出的性器与她的内壁间，压着她的G点毫不留情地磨。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>“不要这样……啊……啊……停下来……停下……”&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>呻吟已带上了不能抑制的啜泣，换来变本加厉的撞击，腿间的水液似乎都捣出了白沫，全身的舒爽仿佛自那致命的两点扩散开来，一波一波没有尽头。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>安全屋的壁板加了特殊的隔音材料，因此他肏她时不再温柔，在这里是完全卸下假面的暴烈、阴暗的控制欲。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>一切都变了……在知晓他的真实身份时，她简直无法将那个代号与包养着的温柔恋人联系在一起，这男人有令人放松警惕的出色能力，臣服于她的同时紧紧地将她拉向无法挣脱的范围。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>与他初见是在那令人社死的咖啡厅里，如秋田犬一般无辜、温和且乖顺的笑意吸引住了她，清理客人们争执时泼水弄脏的地板也没有生气，所有的动作干净利落，不轻易越界；&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>第二次见面时，他在打包三明治时被她低声威胁，不但没有慌张反而坏笑起来回敬挑衅，指尖大胆地触碰到她又不慌不忙地收回，那一刻她产生了想要征服这个男人的隐秘欲望；&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>第三次见面时，他们在漆黑的和式旅馆里交锋，肢体接触如在缠绵共舞，最后把这个男人大力扑倒在榻榻米上时，在他尚未反应前，她情不自禁地在黑暗里强吻了他，把他弄到射；&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>第四次见面时是在霞关站附近的街巷，彼时下着湿润的雨，他的头发湿漉漉的，因酒精中毒倒在路边，失魂落魄像只被抛弃的小狗，那时她被他偶然露出的脆弱感吸引住，鬼使神差地收留他一晚；&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>第五次见面时是在火光冲天的铃木大楼间，他在纵横相间的断梁上向她张开怀抱，高楼的风垂着他们彼此，但他全然无惧脚底的万丈高度，那时她被那与死亡相伴的气息吸引住，再也无法从一个仅为她保持的怀抱挣脱。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>……&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>而现在猎人与猎物的关系倒转，他切断了她所有与外界的联络，将她监禁在无人知晓之地，贪婪地控制和占有着她，仿佛世界上好像就只剩他们两人，在疼痛和欢愉混杂中坠入无限的欲望深渊。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>冰块融化伴随着舌面湿热的舔舐，在不断翻覆的寒凉与情热中，她脑子里也清晰地浮现出这样一种想象：那只萦绕寒气的手在她面前，总是试探，试探到某个极限便收回去，冰块则在他的指间肆意燃烧，像夜中的一颗滑过大气的小行星。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>无论多少次，她的双唇都只迎来燃烧的刺痛，随后是空无。她越发用力地以收紧来挽留他，集中于他的呼吸、心跳、每寸的肌肤触感、撞击着她连带的椅子的震颤、鞋面摩擦地板和水渍的声音，她开始恐惧物体的存在感会逐渐占据她的头脑，慢慢大过时间与黑暗本身，大过这个人本身，于是，在这暴烈的抽插中，好像只要能咬住他的任何部分，就能赢取寥寥无几的真实瞬间。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>疯狂的角逐和拉扯横亘在他们中间，如同仇人搏斗般交媾的肉体渴求着彼此私欲的炽烈重叠。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>在她痉挛的那一瞬，波本合上了眼，附身紧紧地拥住她，几乎要把她嵌入骨血中。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;p>夏天的风摧枯拉朽，他的心从无限渺远的高处急剧坠落。&lt;/p>
&lt;br>
&lt;br>
&lt;/span>
&lt;p>&lt;strong>————TBC————&lt;/strong>&lt;/p></description></item></channel></rss>